<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<dictionary>
  <locale name="de">
    <message key="quest1Title">Installation eines Springbrunnens</message>
    <message key="quest1Comment">Vielen Dank für deine Hilfe. Dieser Springbrunnen ist äußerst beeindruckend! Ich kann es kaum erwarten, ihn meinen Freunden zu zeigen!</message>
    <message key="quest2Title">Gründliche Veränderung</message>
    <message key="quest2Comment">Die neue Kleidung steht dir hervorragend!
Die Geschäfte hier haben nur die coolsten Sachen!</message>
    <message key="quest3Title">Die erste Bestellung</message>
    <message key="quest3Comment">Du kannst im Café oder im Club verschiedene Snacks bestellen, die deine Energie wiederherstellen.</message>
    <message key="quest4Title">Ab auf die Tanzfläche!</message>
    <message key="quest4Comment">Hier, trink dieses Erfrischungsgetränk, um deine Energie wiederherzustellen.</message>
    <message key="quest5Title">Tutorial</message>
    <message key="quest5Comment">Du hast noch nicht sonderlich viele Möbel. Hier sind einige, damit du anfangen kannst, deine Wohnung einzurichten.</message>
    <message key="quest6Title">Das süße Leben</message>
    <message key="quest6Description">Wie wär's, wenn du dich in ein Café in der Nähe setzt und etwas Leckeres probierst? Damit füllst du deinen Kräftevorrat wieder auf und erholst dich ein bisschen.</message>
    <message key="quest6Task1Title">Geh ins Café und iss ein Stück Torte oder Pizza oder trink eine Tasse Kaffee</message>
    <message key="quest6Comment">Tipp: Klicke auf "Orte" im Seitenmenü, um zum Café oder zum Club zu gelangen.</message>
    <message key="quest9Title">Suche nach Kumpeln</message>
    <message key="quest9Description">So, deine Wohnung sieht schon ganz passabel aus. Es wird Zeit, dir Freunde zu suchen, denn die wirklich interessanten Dinge im Leben passieren immer unter Freunden.</message>
    <message key="quest9Comment">Tipp: Klicke auf einen Spieler und wähle in der Liste "Beziehung" den Punkt "Kennenlernen".</message>
    <message key="quest10Title">Nachbarschaftliche Hilfe</message>
    <message key="quest10Description">Befreundete Nachbarn helfen sich immer gegenseitig. Du kannst deinen Nachbarn beim Aufräumen ihrer Wohnung helfen. Dafür erhältst du Silbermünzen!</message>
    <message key="quest11Title">Zu eng? Schaffe Raum!</message>
    <message key="quest11Description">Wird es dir in deiner Einzimmerwohnung langsam zu eng? Du kannst ein weiteres Zimmer dazukaufen und es nach Belieben einrichten.</message>
    <message key="quest12Title">Das Gesetz der Straße</message>
    <message key="quest12Description">Die Straße vor deinem Zuhause muss immer schön sauber sein. Beteilige dich jeden Tag aktiv an der Reinigung und du erntest die Dankbarkeit deiner Mitbewohner und zusätzliche Silbermünzen für die Arbeit.</message>
    <message key="quest13Title">Dreier</message>
    <message key="quest13Description">Zwei Zimmer sind gut, drei Zimmer noch viel besser! Du hast nun die Möglichkeit, noch ein Zimmer zu kaufen. Mehr Platz bedeutet mehr Komfort - und mehr Tanzfläche bei deinen Partys.</message>
    <message key="quest14Title">Großzügige Geste</message>
    <message key="quest14Description">Im Club läuft heute eine tolle Party. Das ist eine gute Möglichkeit, um neue Freund zu finden.</message>
    <message key="quest15Title">Unerfahrener Gärtner</message>
    <message key="quest15Description">Vor nicht allzu langer Zeit wurde in Avataria ein wundervoller Garten eröffnet. Du kannst dich dort um eine Stelle bewerben und die Pflanzen pflegen. Ein Job ist perfekt, um zusätzliche Silbermünzen zu verdienen.</message>
    <message key="quest16Title">Erste Renovierungen</message>
    <message key="quest16Description">Es ist Zeit für eine Renovierung! Beginnen wir mit einem der Zimmer.</message>
    <message key="quest16Task1Title">Tapeziere</message>
    <message key="quest16Task2Title">Lege die Böden</message>
    <message key="quest17Title">Mein Haus ist meine Burg</message>
    <message key="quest17Description">Eine neue Tür wird nicht nur hervorragend mit der Inneneinrichtung harmonieren, sondern dein Hab und Gut auch noch vor ungebetenen Gästen schützen.</message>
    <message key="quest17Task1Title">Kaufe eine neue Tür</message>
    <message key="quest17Task2Title">Baue eine Tür in der Wohnung ein</message>
    <message key="quest18Title">Lass es krachen!</message>
    <message key="quest18Description">Das ist deine Nacht! Zeige allen deine tollen Moves auf dem Dancefloor!</message>
    <message key="quest19Title">Auf den Flügeln der Liebe</message>
    <message key="quest19Description">Liebe ist etwas schönes - zu allen Jahreszeiten stößt man überall auf verliebte Pärchen. Vielleicht solltest auch du dich langsam nach deiner anderen Hälfte umsehen?</message>
    <message key="quest20Title">Tauschen wir!</message>
    <message key="quest20Description">Einer deiner Freunde hat etwas sehr Modisches bei dir entdeckt und musste dich einfach bitten, es ihm zu leihen. Warum machst mit ihm nicht einen kleinen Tausch?</message>
    <message key="quest20Task1Title">Tausche etwas mit einem Freund</message>
    <message key="quest22Title">Junger Florist</message>
    <message key="quest22Description">Deine Leistung ist nicht unbemerkt geblieben - immer mehr Menschen besuchen deinen wundervollen, blühenden Garten. Aber deine Arbeit hier ist noch lange nicht zu Ende.</message>
    <message key="quest23Title">Helfende Hand</message>
    <message key="quest23Description">Erweise Hilfe - und auch dir wird geholfen! Heute hilfst du deinen Nachbarn beim Aufräumen, und morgen helfen sie dir.</message>
    <message key="quest26Title">Amateur-Gärtner</message>
    <message key="quest26Description">Die Arbeit im Garten liegt dir sehr, das ist wirklich toll! Was kann denn besser sein als ein Hobby, das nicht nur Freude, sondern auch noch etwas Geld bringt?</message>
    <message key="quest27Title">Tanzmarathon</message>
    <message key="quest27Description">Das ist ein echter Tanzmarathon. Zeige allen, dass du die Musik nicht nur liebst, sondern dich auch noch dazu bewegen kannst!</message>
    <message key="quest28Title">Liebe liegt in der Luft</message>
    <message key="quest28Description">Manche sagen, ein Kuss ist nur ein Kuss, aber wenn du jemanden Besonderen kennenlernst, kann ein Kuss so viel mehr bedeuten.</message>
    <message key="quest29Title">Mein Bad</message>
    <message key="quest29Description">Sauberkeit ist die Voraussetzung für Gesundheit! Was kann es da Besseres geben als eine Morgendusche? Du brauchst ein eigenes Bad!</message>
    <message key="quest29Task1Title">Stelle eine Wanne auf</message>
    <message key="quest29Task2Title">Stelle ein Waschbecken auf</message>
    <message key="quest29Task3Title">Stelle eine Kloschüssel auf</message>
    <message key="quest29Task4Title">Hänge einen Spiegel auf</message>
    <message key="quest30Title">Raus mit den alten Sachen</message>
    <message key="quest30Description">Bald wird dein Schrank voller neuer Klamotten sein, weshalb du dich von den alten Sachen verabschieden solltest. Es ist zwar nicht sehr lukrativ, sie zu verkaufen, aber dafür hast du dann wieder Platz im Schrank.</message>
    <message key="quest30Task1Title">Verkaufe deine Kleidung</message>
    <message key="quest30Comment">Tipp: Öffne das "Inventar" und klicke auf "Verkaufen" unterhalb eines Gegenstandes, um ihn zu verkaufen.</message>
    <message key="quest31Title">Dein neues Image</message>
    <message key="quest31Description">Möchtest du, dass sich dir neue Möglichkeiten eröffnen? Möchtest du unter die Promis mischen, die coolsten Klamotten tragen und immer im Scheinwerferlicht stehen? Dann solltest du damit anfangen, dein Image aufzupolieren.</message>
    <message key="quest31Comment">Tipp: Sammle 60 Image-Punkte, indem du im Kleidergeschäft neue Kleidung kaufst.</message>
    <message key="quest32Title">Stelle ein Bett auf</message>
    <message key="quest32Description">Auf der Couch schlafen wird so langsam ein bisschen öde, oder? Aber jetzt kannst du es dir leisten, dich morgens in einem großen, gemütlichen Bett zu wälzen.</message>
    <message key="quest32Task1Title">Kaufe ein Bett</message>
    <message key="quest32Task2Title">Stelle ein Bett in der Wohnung auf</message>
    <message key="quest33Title">Frisch und voller Kraft</message>
    <message key="quest33Description">Du möchtest natürlich immer mehr schaffen, und dafür ist ein großer Kräftevorrat notwendig.</message>
    <message key="quest34Title">Neues Komfort-Niveau</message>
    <message key="quest34Description">Der Mensch strebt immer nach dem Besten. Vor allem, wenn es um den Komfort seines Zuhauses geht, denn in deinem eigenen Heim möchtest du dich sicher und entspannt fühlen können.</message>
    <message key="quest35Title">Stell dein Glück auf die Probe!</message>
    <message key="quest35Description">Glaubst du an das Glück? Dann los, dreh das Glücksrad!</message>
    <message key="quest36Title">Neues Image</message>
    <message key="quest36Description">Es wird Zeit, dein Aussehen zu ändern. Neue Stufen, neue Errungenschaften und lauter rauschende Partys warten auf dich! Nicht zu vergessen die neuen Bekanntschaften und eine Menge Emotionen.</message>
    <message key="quest37Title">Kampf für die Sauberkeit</message>
    <message key="quest37Description">Die Straße muss regelmäßig aufgeräumt werden. Damit sie nicht im Dreck versinkt, solltest du dich darum kümmern. Das gilt für alle Bewohner.</message>
    <message key="quest38Title">Shopping-Sucht</message>
    <message key="quest38Description">Du solltest demnächst deine Garderobe wechseln. Ab ins Geschäft, solange nicht alles ausverkauft ist!</message>
    <message key="quest38Task1Title">Kaufe ein Paar Schuhe</message>
    <message key="quest38Task2Title">Kaufe eine Hose oder Shorts</message>
    <message key="quest38Task3Title">Kaufe ein Hemd oder ein T-Shirt</message>
    <message key="quest38Task4Title">Kaufe eine Jacke</message>
    <message key="quest39Task2Title">Kaufe eine Hose oder einen Rock</message>
    <message key="quest39Task3Title">Kaufe ein Hemd</message>
    <message key="quest40Title">Schaum-Symphonie</message>
    <message key="quest40Description">Ein paar günstige Accessoires werden dein Bad verschönern und luxuriöser machen.</message>
    <message key="quest40Task1Title">Stelle 3 Accessoires im Bad auf</message>
    <message key="quest40Task2Title">Stelle einen Schrank im Bad auf</message>
    <message key="quest41Title">Anfängerglück!</message>
    <message key="quest41Description">Du hast schon am Glücksrad gedreht, aber diesmal musst mehrmals gewinnen, um die Aufgabe zu vollenden.</message>
    <message key="quest42Title">Bequemes Leben</message>
    <message key="quest42Description">Deine Wohnung verwandelt sich vor deinen Augen. Das fällt nicht nur dir selbst auf, sondern auch allen anderen. Du musst noch ziemlich viel tun, um das neue Komfort-Niveau zu erreichen. Alles liegt an dir!</message>
    <message key="quest43Title">Weiter so!</message>
    <message key="quest43Description">Große Pläne erfordern viel Geld. Aber die ganze harte Arbeit hat sich gelohnt, wenn du das Ergebnis erst einmal siehst.</message>
    <message key="quest44Title">Ausstattung</message>
    <message key="quest44Description">Experimentiere ruhig mit der Innenausstattung deiner Wohnung - du findest alle benötigten Gegenstände im Möbelgeschäft!</message>
    <message key="quest44Task1Title">Stelle eine Bodenlampe auf</message>
    <message key="quest44Task2Title">Hänge eine Wandlampe auf</message>
    <message key="quest44Task3Title">Stelle eine Vase auf</message>
    <message key="quest45Title">Die Schönheit ist im Detail</message>
    <message key="quest45Description">Im Bekleidungsgeschäft findest du viele schöne Accessoires. Nutze die Gelegenheit und polier dein Image auf!</message>
    <message key="quest45Task1Title">Kaufe 3 beliebige Accessoires</message>
    <message key="quest46Title">Gegenseitige Hilfe</message>
    <message key="quest46Description">Du hast noch viel zu tun - kaum hast du eine Ecke aufgeräumt, schon hat jemand die andere zugemüllt! Du frägst dich wirklich, wo deine Nachbarn eigentlich sind!</message>
    <message key="quest47Title">Image ist alles!</message>
    <message key="quest47Description">Bei der Optimierung deines Image hast du vieles erlebt und vieles erreicht. Aber du bist noch lange nicht fertig, also nicht schlappmachen!</message>
    <message key="quest48Title">Spardose</message>
    <message key="quest48Description">Das Blöde am Geld ist, dass es so schnell weg ist. Leg dir also eine Spardose zu und fang an, zu sparen. Ein Dreiliterglas tut's auch :)</message>
    <message key="quest49Title">Zwei mal zwei macht vier!</message>
    <message key="quest49Description">Das weiß die ganze Welt! Und jetzt kannst du dir ein viertes Zimmer dazukaufen. Ein großes, helles und gemütliches Zimmer.</message>
    <message key="quest50Title">Küchendesign</message>
    <message key="quest50Description">Du hast jetzt genug Zimmer, um auch noch eine Küche einzurichten. Es ist viel bequemer, an einem Küchentisch zu essen, als auf der Couch zu sitzen und den Teller in den Händen zu halten.</message>
    <message key="quest50Task1Title">Stelle 5 Küchenelemente auf</message>
    <message key="quest50Task2Title">Stelle einen Küchentisch auf</message>
    <message key="quest50Task3Title">Stelle 2 Küchenstühle auf</message>
    <message key="quest51Title">Küchen-Dekor</message>
    <message key="quest51Description">Einige exquisite Accessoires verleihen deiner Küche die nötige Individualität. Kaufe die Dekor-Elemente für deine Küche im Möbelgeschäft.</message>
    <message key="quest51Task1Title">Kaufe 3 Dekor-Elemente für die Küche</message>
    <message key="quest52Title">Weg mit dem Dreck!</message>
    <message key="quest52Description">Nach dem gestrigen Regenschauer und den orkanartigen Windböen ist unsere Straße nicht mehr wiederzuerkennen. Auf dich wartet eine Menge Arbeit.</message>
    <message key="quest53Title">Energizer</message>
    <message key="quest53Description">Wo soll man nur so viel Zeit und Kraft hernehmen, um alles zu schaffen? Es gibt so viel zu tun und doch ist nie genug Zeit für all das, was man sich vorgenommen hat.</message>
    <message key="quest54Title">Glückspilz</message>
    <message key="quest54Description">Drehe am Glücksrad und gewinne! Verpasse nicht diese Gelegenheit, ein paar Hundert Silbermünzen zu verdienen.</message>
    <message key="quest55Title">Komfort und Bequemlichkeit</message>
    <message key="quest55Description">Komfort und Bequemlichkeit. Bequemlichkeit und Komfort. Und wie bequem und komfortabel ist es denn in deiner Wohnung?</message>
    <message key="quest57Title">Partylöwe</message>
    <message key="quest57Description">Du glaubst also, du kannst tanzen? Dann beweise es!</message>
    <message key="quest58Title">Gartenmeister</message>
    <message key="quest58Description">Du erledigst jede Gartenarbeit mit links. Aber die Arbeit nimmt von Tag zu Tag zu!</message>
    <message key="quest59Title">Hilfe ist unterwegs!</message>
    <message key="quest59Description">In den Wohnungen deiner Nachbarn gibt es immer was zu tun. Und je mehr Nachbarn du hast, desto mehr Arbeit für dich.</message>
    <message key="quest60Title">Alles ändert sich zum Besseren</message>
    <message key="quest60Description">Alles fließt, alles verändert sich. Die Zeit läuft, und alle sehen deine Errungenschaften. Dein Image beginnt zu wirken. Mach jetzt nicht schlapp!</message>
    <message key="quest61Title">Das Geheimnis der Verführung</message>
    <message key="quest61Description">Glaubst du, dass du die Kunst der Verführung bereits meisterhaft beherrschst? Bist du dir sicher? Auf dich warten noch unzählige Geheimnisse und Mysterien.</message>
    <message key="quest62Title">Wir wollen Komfort</message>
    <message key="quest62Description">Im Möbelgeschäft gibt es noch so einiges, das du verwenden kannst, um deine Wohnung gemütlicher zu gestalten. Sobald du Zeit hast, solltest du reinschauen und alles kaufen, was dir gefällt.</message>
    <message key="quest62Task1Title">Lege einen Teppich aus</message>
    <message key="quest62Task2Title">Stelle 2 Sessel auf</message>
    <message key="quest62Task3Title">Stelle eine Couch auf</message>
    <message key="quest62Comment">Tipp: Platziere alle Möbel in einem Zimmer, damit die Aufgabe abgeschlossen wird.</message>
    <message key="quest63Title">Interessante Bekanntschaften</message>
    <message key="quest63Description">Man weiß nie, wo man auf neue Freunde trifft. Aber das ist ja auch unwichtig - Hauptsache, du kannst dich auch in der Not auf deinen Freund verlassen.</message>
    <message key="quest64Title">Omas Strümpfe</message>
    <message key="quest64Description">Das ist zwar nicht mehr modisch, aber das Geld muss trotz allem gespart werden. Bis zur Bank ist es weit, und zu Hause liegt wenigstens alles an einem Platz.</message>
    <message key="quest65Title">Saubere Straßen</message>
    <message key="quest65Description">Jedes Mal setzt du dich für Sauberkeit und Ordnung ein, obwohl du genau weißt, dass morgen alles wieder beim Alten sein wird. Und übermorgen. Und überübermorgen. Dafür wird die Straße dank dir wenigstens heute mal glänzen.</message>
    <message key="quest66Title">Perpetuum mobile</message>
    <message key="quest66Description">Wann wird endlich mal jemand ein Perpetuum mobile erfinden? Oder noch besser: Roboter, die dem Menschen die gesamte Arbeit abnehmen. Dann könnten wir endlich tun und lassen, was uns beliebt!</message>
    <message key="quest67Title">Goldenes Hufeisen</message>
    <message key="quest67Description">Mal sehen, ob dir das Glück auch diesmal hold ist. Knackst du heute den Jackpot? Die Zeit wird's zeigen.</message>
    <message key="quest68Title">Gemütliches Nest</message>
    <message key="quest68Description">Hier erholst du dich von der Arbeit und schmeißt wilde Partys, wenn dir mal alles zum Hals heraushängt. Und was auch immer geschehen mag - du kehrst immer wieder hierher zurück. Immerhin ist das dein Zuhause, dein gemütliches Nest.</message>
    <message key="quest70Title">Heim, süßes Heim</message>
    <message key="quest70Description">Du hast es geschafft! Nun kannst du ein weiteres Zimmer für deine gemütliche Wohnung dazukaufen.</message>
    <message key="quest71Title">Türen ersetzen</message>
    <message key="quest71Description">Nerven dich diese alten und abgenutzten Türen, die die Zimmer deiner Wohnung trennen, nicht? Es ist an der Zeit, den Geldbeutel herauszuholen und stylischere Türen zu kaufen.</message>
    <message key="quest71Task1Title">Kaufe 2 Türen</message>
    <message key="quest71Task2Title">Wechsle 2 Türen in der Wohnung aus</message>
    <message key="quest71Comment">Tipp: Alle 2 Türen müssen im Hauptzimmer eingebaut werden, damit die Aufgabe abgeschlossen werden kann.</message>
    <message key="quest72Title">Einbau der Fenster</message>
    <message key="quest72Description">Fenster erhellen deine Wohnung und machen sie noch viel gemütlicher und angenehmer. Was? Du hast noch immer keine Fenster? Kein Problem, das kriegen wir hin!</message>
    <message key="quest72Task1Title">Kaufe 3 Fenster</message>
    <message key="quest72Task2Title">Baue 3 Fenster in der Wohnung ein</message>
    <message key="quest72Comment">Tipp: Alle 3 Fenster müssen in einem Zimmer eingebaut werden, damit die Aufgabe abgeschlossen wird.</message>
    <message key="quest73Title">Gartenarbeit</message>
    <message key="quest73Description">Heute hast du einen großen Arbeitsauftrag im Garten erhalten. Aber die Bezahlung ist beachtlich. Schaffst du das?</message>
    <message key="quest74Title">Frühjahrsputz</message>
    <message key="quest74Description">Heute findet in deinem Haus ein Frühjahrsputz statt, was bedeutet, dass du dich richtig anstrengen musst, um all den Müll und Dreck zu beseitigen.</message>
    <message key="quest75Title">High Society</message>
    <message key="quest75Description">Nur noch ein bisschen, und schon öffnen sich dir die Tore zur gesellschaftlichen Elite. Das ist eine vollkommen neue Welt voller exzentrischer Menschen und ihrer Freunde. Das kann zwar etwas einschüchternd sein, aber glaub mir, es ist es wert.</message>
    <message key="quest76Title">Eine Bank in der Tasche</message>
    <message key="quest76Description">Während die anderen völlig unbekümmert ihr Geld zum Fenster hinauswerfen, legst du deines sorgsam zurück und sparst für eine schönere Zukunft. Ja, das ist eine sehr weise Entscheidung.</message>
    <message key="quest77Title">Tanzen bis zum Umfallen</message>
    <message key="quest77Description">Die exklusivsten Clubs haben dir ihre Tore geöffnet. Wie lange hältst du durch? Der Tanzmarathon hat begonnen!</message>
    <message key="quest78Title">Seligkeit</message>
    <message key="quest78Description">Wie angenehm ist es doch, im eigenen Whirlpool zu entspannen! Du hast noch immer keinen Whirlpool? Dann auf zum Möbelgeschäft!</message>
    <message key="quest78Task1Title">Kaufe einen Whirlpool</message>
    <message key="quest78Task2Title">Stelle einen Whirlpool in der Wohnung auf</message>
    <message key="quest79Title">Badesaison</message>
    <message key="quest79boyDescription">Du willst doch nicht etwa in deinen Klamotten baden? Und ohne Klamotten bestimmt auch nicht. Die neuesten Badeshorts sind jetzt im Bekleidungsgeschäft verfügbar!</message>
    <message key="quest79girlDescription">Du willst doch nicht etwa in deinen Klamotten baden? Und ohne Klamotten bestimmt auch nicht. Die neuesten Badeshorts sind jetzt im Bekleidungsgeschäft verfügbar!</message>
    <message key="quest79boyTask1Title">Kaufe eine Badehose</message>
    <message key="quest79girlTask1Title">Kaufe einen Badeanzug</message>
    <message key="quest80Title">Piratenkostüm</message>
    <message key="quest80Description">Ho-ho-hoo! Wenn du dich ein paar Minuten lang wie ein echter Pirat fühlen möchtest, solltest du dir ein Piratenkostüm kaufen. Den Rest erledigt die Fantasie!</message>
    <message key="quest80boyTask1Title">Kaufe eine Piratenmütze</message>
    <message key="quest80boyTask2Title">Kaufe eine Augenbinde</message>
    <message key="quest80boyTask3Title">Kaufe einen Ohrring</message>
    <message key="quest80boyTask4Title">Kaufe eine hochgekrempelte Hose</message>
    <message key="quest80boyTask5Title">Kaufe eine schwarze Jacke mit Reißverschluss</message>
    <message key="quest80girlTask2Title">Kaufe eine schwarze Hose</message>
    <message key="quest80girlTask3Title">Kaufe eine schwarze Jacke</message>
    <message key="quest80girlTask4Title">Kaufe schwarze Lackstiefel</message>
    <message key="quest80girlTask5Title">Kaufe ein Bikini-Oberteil</message>
    <message key="quest81Title">Vervollständigung der Garderobe</message>
    <message key="quest81Description">Toll, wenn deine Garderobe das passende Kostüm für jede Gelegenheit enthält. Dafür musst du sie immer wieder vervollständigen.</message>
    <message key="quest81Task1Title">Kaufe neue Schuhe</message>
    <message key="quest81Task2Title">Kaufe neue Hosen und Shorts</message>
    <message key="quest81Task3Title">Kaufe neue Hemden und T-Shirts</message>
    <message key="quest81Task4Title">Kaufe neuen Hose und Röcke</message>
    <message key="quest81Task5Title">Kaufe neue Hemden</message>
    <message key="quest87Title">Alles kann passieren</message>
    <message key="quest87Description">Im Leben passiert allerhand, deshalb musst du deine Gefühle nicht verbergen. Es ist nicht so schlimm, wenn dich mal jemand nicht versteht.</message>
    <message key="quest87Task1Title">Werde böse in der Schule</message>
    <message key="quest87Task2Title">Weine im Park</message>
    <message key="quest87Comment">Tipp: Die Aktionen "böse werden" und "weinen" findest du, wenn du auf deinen Avatar klickst.</message>
    <message key="quest88Title">Ausdruck von Gefühlen</message>
    <message key="quest88Description">Du kannst deine Gefühle und Beziehungen zu anderen Avatars auf verschiedene Arten und Weisen demonstrieren. Dafür steht dir ein ganzes Arsenal an Emotionen und Aktionen zur Verfügung. Aber denk daran: Du kannst deine Beziehung zu einem anderen Menschen nicht nur verbessern, sondern auch verschlechtern.</message>
    <message key="quest89Title">Baden im Whirlpool</message>
    <message key="quest89Description">Es wird Zeit für einen kleinen Ausflug in den Whirlpool!</message>
    <message key="quest89Task1Title">Entspann dich im Whirlpool</message>
    <message key="quest90Title">Namen sind Schall und Rauch</message>
    <message key="quest90Description">Du kannst die Namen deiner Zimmer jederzeit nach Belieben ändern. Probier es gleich aus!</message>
    <message key="quest90Task1Title">Ändere einen Zimmernamen</message>
    <message key="quest90Comment">Tipp: Um den Namen eines Zimmers zu ändern, musst du das Lupensymbol anklicken und dann unter einem der Zimmer den Button "Umbenennen" wählen.</message>
    <message key="quest91Title">Allein zu Haus</message>
    <message key="quest91Description">Wenn du mal allein sein möchtest, kannst du deine Wohnung jederzeit absperren und niemanden hereinlassen.</message>
    <message key="quest91Task1Title">Sperre deine Wohnung für Besucher</message>
    <message key="quest91Comment">Tipp: Um die Wohnung abzusperren, musst du das Lupensymbol anklicken und dann den Button "Wohnung absperren" wählen.</message>
    <message key="quest92Title">Komm mich besuchen</message>
    <message key="quest92Description">Du hast es satt, allein zu sein? Du langweilst dich, wenn du ganz allein zu Hause bist? Dann schließe deine Wohnung auf, damit dich deine Freunde besuchen können.</message>
    <message key="quest92Task1Title">Öffne die Wohnung für Besuche</message>
    <message key="quest92Comment">Tipp: Um die Wohnung aufzuschließen, musst du das Lupensymbol anklicken und dann den Button "Wohnung aufschließen" wählen.</message>
    <message key="quest93Title">Säubere die Straßen</message>
    <message key="quest93Description">Schau dir nur diesen Müll auf der Straße an! Ich weiß, du bist müde, aber es ist die Pflicht eines jeden Bürgers, die Straßen sauber zu halten.</message>
    <message key="quest94Title">Für die Sauberkeit!</message>
    <message key="quest99Title">Bis zum letzten Büschel Unkraut</message>
    <message key="quest99Description">Oh, Mann! Der Garten ist voller Unkraut! Ich weiß, es ist harte Arbeit, aber es ist die Pflicht eines jeden Bürgers, für einen schönen Garten zu sorgen!</message>
    <message key="quest105Title">Der Beste der Besten</message>
    <message key="quest105Description">Du hast die Möglichkeit, durch deine Leistungen aufzufallen und eine zusätzliche Belohnung zu erhalten. Auf geht's!</message>
    <message key="quest108Title">Bester Gärtner</message>
    <message key="quest108Description">Wer schafft die meiste Arbeit im Garten? Wer will eine Auszeichnung für hervorragende Arbeit erhalten?</message>
    <message key="quest111Title">Der ausgeruhte Arbeiter</message>
    <message key="quest111Description">Es steht einiges an Arbeit im Garten bevor, aber du solltest dich zwischen deinen Schichten vernünftig ausruhen und deine Kräfte wiederherstellen.</message>
    <message key="quest112Title">Komfort und Schönheit</message>
    <message key="quest112Description">Um diese Aufgabe zu erfüllen, musst du ein Möbelgeschäft aufsuchen und dann deine Wohnung gestalten.</message>
    <message key="quest112Task2Title">Stelle 3 Vasen im Zimmer auf</message>
    <message key="quest113Title">Drehmoment</message>
    <message key="quest113Description">Es ist wieder an der Zeit, dein Glück zu versuchen! Drehe am Glücksrad - und möge dir das Schicksal wohlgesinnt sein!</message>
    <message key="quest114Title">Zeit für Bekanntschaften</message>
    <message key="quest114Description">Auf dich warten neue Bekanntschaften und neue Begegnungen, und kaum ein Ort ist besser dafür geeignet als das Café oder der Club.</message>
    <message key="quest115Title">Lausebengel</message>
    <message key="quest115Description">Komm, lass uns ein paar Streiche spielen!</message>
    <message key="quest116Title">Aufräumaktion</message>
    <message key="quest116Description">Deine Nachbarn sind mal wieder auf diene Hilfe angewiesen. Hilfst du ihnen beim Aufräumen?</message>
    <message key="quest117Title">Freuden des Lebens</message>
    <message key="quest117Description">Erst die Arbeit, dann das Vergnügen. Endlich ist es so weit - du kannst jetzt mal so richtig ausspannen.</message>
    <message key="quest118Title">Gartenarbeit</message>
    <message key="quest118Description">Die lokale Gärtnervereinigung hat neue Aufgaben für dich. Erfülle sie und freu dich über die saftige Belohnung.</message>
    <message key="quest119Title">Auf der Jagd nach dem perfekten Image</message>
    <message key="quest119Description">Die aktuell angesagte Mode verändert sich ständig, genauso wie dein Image. Leute wie du geben die Trends vor!</message>
    <message key="quest120Title">Die Truhe</message>
    <message key="quest120Description">Wer den Pfennig nicht ehrt, ist des Talers nicht wert! Also verschwende deine schwer verdienten Münzen nicht einfach so, lege etwas auf die hohe Kante!</message>
    <message key="quest121Title">Das Leben ist ein Tanz</message>
    <message key="quest121Description">Tanze, wo immer du willst! Ob im Club, im Café oder auf den Straßen, die Leute werden gar nicht anders können, als mitzumachen!</message>
    <message key="quest133Title">Gib Geschenke!</message>
    <message key="quest133Description">Geben ist seliger denn Nehmen. Hier ist deine Chance, jemandem zu zeigen, dass er etwas ganz Besonderes ist.</message>
    <message key="quest134Title">Glaswaren</message>
    <message key="quest134Description">Beim Aufräumen auf der Straße findest du allerhand nützliche Sachen, die du gut in deiner Werkstatt gebrauchen kannst.</message>
    <message key="quest135Title">Leckere Süßigkeiten</message>
    <message key="quest135Description">Im Café treffen sich immer viele Leute. Manche trinken nur einen Kaffee, manche möchten aber am Tortenwurf-Wettbewerb teilnehmen.</message>
    <message key="quest136Title">Fräulein Fortuna</message>
    <message key="quest136Description">Das Glücksrad gibt dir die Möglichkeit, viel Geld mit wenig Mühe zu gewinnen. Alles, was du brauchst, ist ein bisschen Glück!</message>
    <message key="quest137Title">Wärme in jedem Haus</message>
    <message key="quest137Description">Ein Kamin steht nicht nur für Wärme und Gemütlichkeit, sondern zeugt auch von deinem Wohlstand. Stell dir vor, wie du an langen Winterabenden in deinem Lieblingssessel in eine warme Decke gewickelt vor dem Kamin sitzt!</message>
    <message key="quest137Task2Title">Baue einen Kamin ein</message>
    <message key="quest138Title">Arbeitsmensch</message>
    <message key="quest138Description">Bei jedem Wetter und zu jeder Uhrzeit bist du bereit, zu arbeiten, und alle nehmen sich ein Beispiel an dir. Du kannst wirklich stolz auf dich sein!</message>
    <message key="quest139Title">Sammler</message>
    <message key="quest139Description">Wenn du arbeitest und andere Aktionen im Spiel ausführst, erhältst du verschiedene Materialien, die du in der Werkstatt verwenden kannst. 
Lege dir einen Vorrat an Materialien an, du wirst sie in Zukunft noch brauchen.</message>
    <message key="quest140Title">Plüsch-Freuden</message>
    <message key="quest140Description">Es ist nicht schwer, Geschenke herzustellen, wenn man eine Werkstatt hat. Ist es nicht toll, einen Freund zu besuchen, dessen Wohnung mit deinem Geschenk dekoriert ist?</message>
    <message key="quest140Task2Title">Schenke jemandem den Bären</message>
    <message key="quest141Title">Auf der Suche nach Glück</message>
    <message key="quest141Description">Glück … was bedeutet dieses Wort für dich? Bereitet es dir Freude, anderen Gutes zu tun? Oder macht dich etwas anderes glücklich?</message>
    <message key="quest142Title">Umarmung und Küsschen</message>
    <message key="quest142Description">Umarmung unter Freunden, Küsschen unter Freunden ... oder ist es schon mehr als das? Wer weiß, vielleicht ist das die Liebe deines Lebens?</message>
    <message key="quest143Title">Technik fürs Haus</message>
    <message key="quest143Description">Moderne Technik ziert nicht nur dein Zuhause, sondern macht es auch funktioneller. Bring mit unterhaltsamen Fernsehsendungen und deiner Lieblingsmusik etwas Abwechslung in deine Freizeitaktivitäten.</message>
    <message key="quest143Task1Title">Kaufe einen Fernseher</message>
    <message key="quest143Task2Title">Kaufe eine Musikanlage</message>
    <message key="quest143Task3Title">Kaufe 2 Lautsprecher</message>
    <message key="quest151Title">Gefiedertes Wunder</message>
    <message key="quest151Description">Eine gute Kissenschlacht beginnt mit einem guten Kissen. Manchmal verliert ein Kissen Federn, die du in deiner Werkstatt gebrauchen kannst.</message>
    <message key="quest152Title">Modebewusst</message>
    <message key="quest152Description">Wünscht sich nicht jeder modebewusste Mensch, immer nach dem letzten Schrei gekleidet zu sein?</message>
    <message key="quest153Title">Münzen klimpern</message>
    <message key="quest153Description">Wenn du die Nachbarwohnungen aufräumst, verdienst du nicht nur was, sondern findest auch hin und wieder einen Glückspfennig. Auf geht's, auf die Suche nach Glück!</message>
    <message key="quest154Title">Zeit für Freizeit</message>
    <message key="quest154Description">Erst die Arbeit, dann das Vergnügen. Zeit, mal richtig auf die Pauke zu hauen!</message>
    <message key="quest155Title">Körper und Seele</message>
    <message key="quest155Description">Das Café und der Club sind mit Abstand die beliebtesten Orte für Erholung und Freizeit. Vielleicht solltest du jetzt auch mal hin?</message>
    <message key="quest156Title">Glücksrad</message>
    <message key="quest156Description">Das Glücksrad ist ein Zufallsspiel, bei dem man mit nur einem Dreh gewaltig abräumen kann!</message>
    <message key="quest157Title">Energie im Überfluss</message>
    <message key="quest157Description">Diese Aufgabe ist ausschließlich deiner Energie gewidmet. Du wirst sowohl in der Werkstatt arbeiten als auch dich mit Fragen deiner eigenen Energiereserven beschäftigen.</message>
    <message key="quest158Title">Ein Fest für die Seele</message>
    <message key="quest158Description">Im Café wird immer so leckeres Gebäck verkauft. Und was für Pizza die machen! Und dieser aromatische Kaffee ... Da läuft einem wirklich das Wasser im Mund zusammen.</message>
    <message key="quest159Title">Don't worry, be happy!</message>
    <message key="quest159Description">Möchtest du glücklich sein? Dann sei es!</message>
    <message key="quest160Title">Nützliche Entdeckungen</message>
    <message key="quest160Description">Was für den einen Müll ist, ist für den anderen ein Schatz. Beim Aufräumen kannst du viele nützliche Sachen finden.</message>
    <message key="quest161Title">Wichtige Gäste</message>
    <message key="quest161Description">Das ist der richtige Zeitpunkt für eine Party. Sag allen Bescheid, lade Gäste ein und veranstalte eine wilde Party bei dir zu Hause!</message>
    <message key="quest162Title">Boom!</message>
    <message key="quest162Description">Manche nennen das Spaß, andere Vandalismus. Wie auch immer - es ist einfach superlustig, kleine Farbbomben zu verstecken und zuzusehen, wie sich jemand draufsetzt!</message>
    <message key="quest165Title">Fürsorge</message>
    <message key="quest165Description">Die wahre Berufung eines jeden Menschen besteht darin, anderen Menschen Wärme und Fürsorge zu schenken. Wenn wir uns nicht gegenseitig mit warmen Worten und positiven Gefühlen unterstützen, kann es nichts Gutes geben!</message>
    <message key="quest166Title">Labyrinth</message>
    <message key="quest166Description">Es kann nicht zu viele Zimmer geben. Hauptsache, man verirrt sich selbst nicht in diesem Labyrinth aus Couch, Stühlen und Betten!</message>
    <message key="quest167Title">Handwerk</message>
    <message key="quest167Description">Im Geschäft werden viele gute Gegenstände verkauft. Du kannst aber in deiner Werkstatt auch selbst so einiges herstellen.</message>
    <message key="quest168Title">Blumenmarathon</message>
    <message key="quest168Description">Es wäre echt toll, eine ganze Sammlung an Tischvasen zu haben.</message>
    <message key="quest169Title">Gesunde Ernährung</message>
    <message key="quest169Description">Wer empfängt dich immer mit eisiger Kälte, ist aber jederzeit bereit, dir alles zu geben, was er besitzt? Dein Kühlschrank, die Seele deiner Küche, das Lager deiner Leckereien, die du so sehr magst.</message>
    <message key="quest170Title">Kunst</message>
    <message key="quest170Description">Eintönige Muster auf der Tapete gehen einem schnell auf die Nerven. Aber das lässt sich ändern - im Geschenkshop findest du Behälter mit Farbe, mit denen du auf den Wänden tolle Graffiti anbringen kannst!</message>
    <message key="quest171Title">Handmade-Dekor</message>
    <message key="quest171Description">Du hast eine tolle Idee, wie du deine Wohnung dekorieren kannst. Und der beste Ort, um diese Idee zu verwirklichen, ist natürlich die Werkstatt.</message>
    <message key="quest172Title">Dreh dich, Rad!</message>
    <message key="quest172Description">Spiele und gewinne, und möge das Glück auf deiner Seite sein!</message>
    <message key="quest173Title">Kapital</message>
    <message key="quest173Description">Es ist nicht sehr schlau von dir, all dein Geld in einem Schrank aufzubewahren. Warum bastelst du dir in deiner Werkstatt nicht eine Spardose, in der du dein Kapital vor unnötigen Ausgaben schützen kannst?</message>
    <message key="quest174Title">Lausebengel</message>
    <message key="quest174Description">In deinem Arsenal gibt es immer irgendwelche Tricks, mit denen du dein Publikum bei Laune halten kannst. Aber pass auf, dass du selbst nicht vor Lachen platzt!</message>
    <message key="quest175Title">Freundschaftliche Hilfe</message>
    <message key="quest175Description">Nach einer wilden Party sind die Wohnungen deiner Nachbarn total zugemüllt. Aber auch in diesem ganzen Kram findet man immer wieder mal was Wertvolles.</message>
    <message key="quest176Title">Lieblingsgarten</message>
    <message key="quest176Description">Ach, wie viele angenehme Minuten hast du doch im Garten im Schatten der Bäume zugebracht! Nur schade, dass diese Momente erst nach langer und mühsamer Arbeit eintreten.</message>
    <message key="quest177Title">Unsere Straße</message>
    <message key="quest177Description">In unserer Straße liegt wieder ein großer Haufen Müll ... also musst du dich der Aufgabe stellen! Aber hey! Es ist nicht das erste Mal und es wird nicht das letzte sein.</message>
    <message key="quest178Title">Vorräte</message>
    <message key="quest178Description">Du hast dir für heute viel vorgenommen, aber es wird langsam spät und deine Kräfte sind aufgezehrt. Am liebsten würdest du den restlichen Abend relaxen. 
Zum Glück kannst du etwas basteln, das dir deine Kraft und Aufmerksamkeit zurückgibt.</message>
    <message key="quest179Title">Von Blume zu Blume</message>
    <message key="quest179Description">Du hast mit deinen Freunden gewettet, dass du eine Sammlung verschiedenfarbiger Schmetterlinge fangen kannst. Und je mehr du davon fängst, desto größer ist deine Chance, die Wette zu gewinnen.</message>
    <message key="quest180Title">Siegesmarsch</message>
    <message key="quest180Description">Es ist noch zu früh zum Schlappmachen - Zeit, neue Gipfel zu erklimmen! Auch wenn manch einem ein Sieg bei einer Kissenschlacht nichts bedeuten mag, so ist für dich jeder Sieg ein kleines Fest.</message>
    <message key="quest181Title">Kerzenlicht</message>
    <message key="quest181Description">Stelle in deinem Zimmer Kerzen auf und zünde sie an, aber beeile dich nicht, immer schön mit der Ruhe. Und nun kannst du das Licht ausmachen und die Stille und Dunkelheit genießen. Oh, wo sind denn die Kerzen?</message>
    <message key="quest181Task2Title">Stelle in einem Zimmer Kerzen auf</message>
    <message key="quest182Title">Glückschips</message>
    <message key="quest182Description">Glück ist nicht beständig. Heute hast du Glück, morgen hast du Pech ... Aber verzage nicht - jeder Versuch kann dich auch reich machen!</message>
    <message key="quest183Title">Foto zur Erinnerung</message>
    <message key="quest183Description">Wie gut, dass du so viele Zimmer hast. Das bedeutet, dass du all deine Lieblingsfotos da aufstellen kannst, wo du sie gut sehen kannst.</message>
    <message key="quest184Title">Vandalismus</message>
    <message key="quest184Description">Kleine Gemeinheiten - vor allem gegenseitige - sind immer lustig. Warum also auf diese herrliche Möglichkeit verzichten, dir und den Leuten in deiner Umgebung die Laune zu heben?</message>
    <message key="quest185Title">Ein bisschen Handwerk</message>
    <message key="quest185Description">Um ein Handwerk nicht zu verlernen, musst du es ständig anwenden. Und um etwas Nützliches zu bauen, brauchst du alle möglichen Materialien.</message>
    <message key="quest186Title">Ach, diese Jugend!</message>
    <message key="quest186Description">Überall hört man: "Wo soll das mit der Jugend denn noch hingehen?" Ja wirklich, wo soll sie denn hingehen? Na, in den Club natürlich, wohin sonst!</message>
    <message key="quest187Title">Lachen und Weinen</message>
    <message key="quest187Description">Wir alle sind auch nur Menschen, und wir möchten unsere Gefühle auf verschiedene Arten ausdrücken. Das ist doch ganz normal!</message>
    <message key="quest188Title">Vasen auf Bestellung</message>
    <message key="quest188Description">Ein Kumpel von dir hat einen kleinen Laden im Stadtzentrum eröffnet und möchte, dass du für ihn ein paar Dekor-Vasen herstellst, die er dort verkaufen kann. Er hat auch versprochen, dich großzügig für die Arbeit zu belohnen.</message>
    <message key="quest189Title">Greif zu!</message>
    <message key="quest189Description">Es gibt immer wieder unerwartete Gäste. Ein guter Gastgeber findet immer etwas, womit er seine Gäste verköstigen kann. Bist du auch ein guter Gastgeber?</message>
    <message key="quest190Title">Baumaterialien</message>
    <message key="quest190Description">Wir arbeiten für eine bessere Zukunft!</message>
    <message key="quest191Title">Alles wird gut</message>
    <message key="quest191Description">Ein Unglück kommt selten allein! Aber schon bald wird alles wieder in Ordnung sein! Auf Regen folgt immer Sonnenschein :).</message>
    <message key="quest192Title">Blumenparadies</message>
    <message key="quest192Description">Man sagt, dass Blumen im Haus eine unverwechselbare Atmosphäre der Gemütlichkeit und Frische schaffen. Diese Theorie muss überprüft werden.</message>
    <message key="quest192Task2Title">Schmücke ein Zimmer mit Lilien</message>
    <message key="quest193Title">Gezogene Schwerter</message>
    <message key="quest193Description">Eine echte Waffe macht sich bestimmt hervorragend als Dekoration in deiner Wohnung. Du solltest dir also eine zulegen und sie dann in einem der Zimmer platzieren.</message>
    <message key="quest193Task2Title">Platziere in einem Zimmer Säbel</message>
    <message key="quest194Title">Lärm</message>
    <message key="quest194Description">Deine Nachbarn haben nicht den leisesten Verdacht, welche Überraschung du für sie bereithältst. Sie denken, du schaust bei ihnen vorbei, um beim Aufräumen zu helfen. Aber in Wirklichkeit ...</message>
    <message key="quest195Title">Betriebsausgaben</message>
    <message key="quest195Description">Das hast du also davon, wenn du Gäste zu dir einlädst. Sie haben nicht nur einen Haufen Müll hinterlassen, sondern auch noch ein paar deiner Hightech-Geräte zerstört!</message>
    <message key="quest196Title">Alles ist nützlich</message>
    <message key="quest196Description">Du wirst schon bald in Aufträgen versinken, also solltest du schon jetzt Materialien sammeln, die du in Zukunft verwenden kannst.</message>
    <message key="quest197Title">Zum Thema Ernährung</message>
    <message key="quest197Description">Wenn du keine Lust mehr hast, zu Hause zu essen, gehst du ins Café. Aber dann, nachdem du zehn Tage hintereinander dort gegessen hast, beginnst du, deinen heimischen Kühlschrank zu vermissen.</message>
    <message key="quest198Title">Schädlinge</message>
    <message key="quest198Description">Hast du schon gehört? Der von allen so geschätzte Garten ist von Schädlingen befallen. Sie haben den gesamten Garten überrannt! Du musst sie so schnell wie möglich loswerden.</message>
    <message key="quest199Title">Geschickter Zug</message>
    <message key="quest199Description">Jedes Mal, wenn du deinen Gewinn abholst, denkst du darüber nach, dass du noch mehr gewinnen könntest. Und natürlich auch darüber, wie du all deine Reichtümer ausgeben solltest.</message>
    <message key="quest200Title">Bestellung Nr. 1</message>
    <message key="quest200Description">Das ist eine Bestellung für Blumenvasen mit einer gelben Blume. Es werden insgesamt drei Vasen benötigt. An die Arbeit - die Lieferung wird gut bezahlt.</message>
    <message key="quest201Title">Bestellung Nr. 2</message>
    <message key="quest201Description">Das ist eine Bestellung für Blumenvasen mit einer orangefarbenen Blume. Es werden insgesamt drei Vasen benötigt. An die Arbeit - die Lieferung wird gut bezahlt.</message>
    <message key="quest202Title">Bestellung Nr. 3</message>
    <message key="quest202Description">Das ist eine Bestellung für Blumenvasen mit einer rosa Blume. Es werden insgesamt drei Vasen benötigt. An die Arbeit - die Lieferung wird gut bezahlt.</message>
    <message key="quest203Title">Süße Sünde</message>
    <message key="quest203Description">Heute findet im Café ein Tortenwurf-Turnier statt. Das wird mit Sicherheit lustig, du solltest unbedingt teilnehmen!</message>
    <message key="quest204Title">Gefieder</message>
    <message key="quest204Description">Federn aus Kissen sind ein wichtiges Material für viele Gegenstände, die in der Werkstatt hergestellt werden können. Damit dir der Vorrat an Federn nicht ausgeht, solltest du ihn ständig nachfüllen.</message>
    <message key="quest205Title">Kapital</message>
    <message key="quest205Description">Es wäre toll, für die Zukunft etwas zurückzulegen. Wer weiß schon, was uns das Leben bereithält?</message>
    <message key="quest206Title">Auf der Suche nach Vorräten</message>
    <message key="quest206Description">Wenn du Hunger hast, findest du im Café etwas für jeden Geschmack. Gut, dass du den Weg kennst!</message>
    <message key="quest207Title">Kreativ</message>
    <message key="quest207Description">Lass deiner Fantasie freien Lauf! Sei kreativ! Denk dir was aus, schaffe etwas! Alles liegt in deinen Händen!</message>
    <message key="quest208Title">Müllwache</message>
    <message key="quest208Description">Die Einwohner nennen die Arbeit auf der Straße im Scherz die "Müllwache". Aber wie auch immer man das nennen mag, es wird gut bezahlt.</message>
    <message key="quest209Title">Innenausstattung</message>
    <message key="quest209Description">Stelle schöne Möbel in der Werkstatt her und richte deine Wohnung mit ihnen ein, dadurch wird deine Wohnung viel gemütlicher.</message>
    <message key="quest210Title">Der Aufseher</message>
    <message key="quest210Description">Warum lassen große Menschenansammlungen eigentlich immer Berge von Müll zurück? Es ist gut, dass es viele umsichtige Bürger wie dich gibt, die das Chaos beseitigen!</message>
    <message key="quest211Title">Verleihe mir Flügel!</message>
    <message key="quest211Description">Ach, warum können Menschen nicht wie Schmetterlinge fliegen? Wir könnten eine Menge von diesen entzückenden Kreaturen lernen.</message>
    <message key="quest212Title">An sich selbst und Andere denken</message>
    <message key="quest212Description">Es macht immer Freude, ein Geschenk zu bereiten, aber ein Geschenk zu bekommen ist noch schöner! Besonders das spezielle Geschenk, das du dir selbst machst.</message>
    <message key="quest213Title">Gewicht in Gold</message>
    <message key="quest213Description">Du hast schon einmal Goldmünzen am Glücksrad gewonnen, oder? Dann gewinnst du sicherlich noch einmal!</message>
    <message key="quest214Title">Alte Fotos</message>
    <message key="quest214Description">Du und einige deiner Freunde haben ein neues Projekt in Angriff genommen! Ihr sammelt alte Fotos und klebt sie in ein Fotoalbum. Du legst besser los und trägst deinen Teil dazu bei.</message>
    <message key="quest215Title">Noch eine Chance</message>
    <message key="quest215Description">Jeder Chip entspricht einem Ticket, mit dem du am Rad spielen kannst. Eine weitere Chance, das Schicksal herauszufordern und dein Glück auf die Probe zu stellen!</message>
    <message key="quest216Title">Hektik im Garten</message>
    <message key="quest216Description">Ein warmes Klima und gutes Wetter gefallen nicht nur dir, sondern allen Bewohnern des Gartens. Den Käfern inbegriffen.</message>
    <message key="quest217Title">Gieß, gieß, gieß!</message>
    <message key="quest217Description">Blumen brauchen eine Menge Aufmerksamkeit, nur dann erblühen sie in ihrer vollen Schönheit. Lass sie nicht verwelken!</message>
    <message key="quest218Title">Sieg!</message>
    <message key="quest218Description">Immer wenn du deine Freunde triffst, bricht aus irgendeinem Grund eine Kissenschlacht aus. Und ... warum auch nicht?</message>
    <message key="quest219Title">Party-Boom</message>
    <message key="quest219Description">Du bereitest eine Party vor? Du erwartest Gäste? Dann liegt es an dir, dass die Party vor Spaß explodiert. Im wahrsten Sinne des Wortes!</message>
    <message key="quest220Title">Blütenknospen</message>
    <message key="quest220Description">Im Garten zu arbeiten ist nützlich und macht Spaß. Ganz abgesehen davon, dass dies der Ort ist, an dem man alle möglichen Arten von Materialien für die Werkstatt sammeln kann.</message>
    <message key="quest221Title">In vielfältiger Weise hilfreich</message>
    <message key="quest221Description">Auf der Straße gibt es viele Arbeiten zu erledigen! Außerdem kannst du dort reichlich Flaschen für deine Werkstatt sammeln.</message>
    <message key="quest222Title">Erhellt unser Leben</message>
    <message key="quest222Description">Um ein fröhliches Leben zu führen, braucht man fröhliche Farben. Fülle diese grauen Arbeitstage mit Farbe!</message>
    <message key="quest223Title">Geschickte Hände</message>
    <message key="quest223Description">Du bist ein hervorragender Handwerker. Jeder wäre stolz, einem Freund oder einem geliebten Menschen deine Arbeit zu zeigen. Und du stellst alles aus den verschiedensten Materialien her, die du irgendwo in der Stadt gefunden hast!</message>
    <message key="quest224Title">Eine Einladung</message>
    <message key="quest224Description">Ist deine Wohnung vollständig eingerichtet? Dann ist es an der Zeit, deine Freunde zu einer Einweihungsparty einzuladen. Pass nur auf, dass deine neuen Möbel nicht dreckig oder kaputt gemacht werden :)</message>
    <message key="quest225Title">Der Federtest</message>
    <message key="quest225Description">Kissenfedern können für viele Sachen benutzt werden. Der eine schmückt mit ihnen alte Indianermasken, ein anderer taucht die Federspitze in Tinte und schreibt ein Gedicht.</message>
    <message key="quest226Title">Schluss mit dem Gesumme!</message>
    <message key="quest226Description">Diese Mücken sind unerträglich! Wir müssen einen Weg finden, sie loszuwerden. Eine Dose Insektenspray wäre das richtige Rezept.</message>
    <message key="quest227Title">Das Spiel ist eine Kerze wert</message>
    <message key="quest227Description">Das Spiel ist eine Kerze wert … Aber wo ist das Spiel? Und wo sind die Kerzen???</message>
    <message key="quest228Title">Müllverursacher</message>
    <message key="quest228Description">Was ist denn hier passiert? Die Kinder hatten sichtlich eine Menge Spaß bei einer weiteren Kissenschlacht und haben vergessen, danach aufzuräumen.</message>
    <message key="quest229Title">Eine Hand wäscht die andere</message>
    <message key="quest229Description">Es ist gut, wenn dein Kühlschrank randvoll mit Essen ist. Aber was ist, wenn er leer ist? Richtig – es ist an der Zeit, jemandem einen Besuch abzustatten!</message>
    <message key="quest230Title">Geschenkpapier</message>
    <message key="quest230Description">Nein, nein, das ist kein einfaches Bonbonpapier, das die Kinder einfach in den Hof geworfen haben. Das ist in Wirklichkeit Geschenkpapier, das den Sachen, die du in der Werkstatt herstellst, das gewisse Etwas verleiht.</message>
    <message key="quest231Title">Vom Anfang bis zum Ende</message>
    <message key="quest231Description">Es ähnelt dir überhaupt nicht, ein Projekt mittendrin abzubrechen. Wenn du etwas anfängst, ziehst du es auch durch.</message>
    <message key="quest232Title">Dicke Hose</message>
    <message key="quest232Description">Es macht Spaß, Geld zu verdienen, aber es macht noch mehr Spaß, es auszugeben. Es ist an der Zeit, sich eine Shopping-Therapie zu gönnen!</message>
    <message key="quest233Title">Wie ein Schloss</message>
    <message key="quest233Description">Du hast deine eintönige Wohnung in ein Schloss verwandelt! Ein echter Beweis für guten Geschmack!</message>
    <message key="quest234Title">Meine Siege</message>
    <message key="quest234Description">Wer nicht wagt, der nicht gewinnt. Ein bisschen Glück macht eine Menge aus.</message>
    <message key="quest235Title">Mach's!</message>
    <message key="quest235Description">Mach's einfach! Was genau denn? Das musst du entscheiden. Ob du eine schöne Blumenvase oder ein anderes Dekorationsstück machst – es liegt allein in deinen Händen.</message>
    <message key="quest236Title">Schmied</message>
    <message key="quest236Description">Früher wurden Waffen nur von Schmieden hergestellt, aber diese Zeiten sind längst Vergangenheit. Heute sind sie nur reine Deko.</message>
    <message key="quest237Title">Ich lade ein!</message>
    <message key="quest237Description">In einem Café kann man viele interessante Unterhaltungen führen, aber wenn du dich so richtig entspannen möchtest, dann gibt es keinen besseren Ort als den Club.</message>
    <message key="quest238Title">Flügel und Federn</message>
    <message key="quest238Description">Heute ist es deine Aufgabe, Schmetterlinge zu fangen und Federn zu sammeln. Und wenn du heute nicht alles schaffst, keine Angst – morgen ist auch noch ein Tag.</message>
    <message key="quest239Title">Kaffeemaschine</message>
    <message key="quest239Description">Kaffeebohnen können in ein starkes, erfrischendes Getränk verwandelt werden, das dir für den Rest des Tages Energie gibt.</message>
    <message key="quest240Title">Angemessene Beleuchtung</message>
    <message key="quest240Description">Minikerzen sind eine schöne Dekoration für jedes Zimmer. Du musst nur die erforderliche Menge Wachs besorgen und mit der Herstellung beginnen.</message>
    <message key="quest241Title">Flecken</message>
    <message key="quest241Description">Der Fleck einer Farbbombe lässt sich einfach entfernen, aber der Schock von der Explosion bleibt bestehen.</message>
    <message key="quest242Title">Zeit für Siege</message>
    <message key="quest242Description">Je höher dein Level, desto mehr Geld gewinnst du am Glücksrad. Und das bedeutet, dass du mehr Zeit zur Verfügung hast, um etwas Lustiges mit deinen Freunden zu unternehmen und deine Hobbys zu pflegen.</message>
    <message key="quest243Title">Verschönerung</message>
    <message key="quest243Description">Schönheit liegt im Auge des Betrachters. Der eine findet Schönheit in den Graffiti-Tags an den Wänden, ein anderer muss nur einen Blick in den Sternenhimmel werfen …</message>
    <message key="quest244Title">Frühjahrsputz</message>
    <message key="quest244Description">Es ist egal, welche Jahreszeit es ist. Der Frühjahrsputz bedeutet nur eins: eine Menge Arbeit, um die gesteckten Ziele zu erreichen.</message>
    <message key="quest245Title">Flohmarkt</message>
    <message key="quest245Description">Es ist an der Zeit, die alten Möbel rauszuschmeißen und sie durch das neueste Design zu ersetzen!</message>
    <message key="quest245Task1Title">Verkaufe alte Möbel</message>
    <message key="quest246Title">Anleitung</message>
    <message key="quest246Description">Sei großzügig mit deiner Liebe, und das Glück wird dich immer finden.</message>
    <message key="quest247Title">Heim und Herd</message>
    <message key="quest247Description">Es gibt nichts Besseres, als abends am Kamin zu entspannen. Und du musst nicht einmal einen in einem Geschäft kaufen. Denn du kannst einen in deiner Werkstatt herstellen.</message>
    <message key="quest247Task2Title">Kaufe einen Kühlschrank</message>
    <message key="quest248Title">Angenehme Begegnungen</message>
    <message key="quest248Description">Weißt du, wo sich beste Freunde am liebsten treffen? Im Café natürlich! Entweder dort, oder sie besuchen sich gegenseitig. Es gibt immer eine Möglichkeit :)</message>
    <message key="quest249Title">Eine schreckliche Macht</message>
    <message key="quest249Description">Manche sagen “Schönheit ist Macht”. Wenn das stimmt, ist der Schönheitssalon die erste Anlaufstelle. Lass uns auch davon profitieren, in Ordnung?</message>
    <message key="quest250Title">Meisterhafte Zerstörer</message>
    <message key="quest250Description">Sachen gehen nicht einfach von alleine kaputt, aber wenn man sie absichtlich kaputt macht, bedeutet dies eine Menge Reparaturarbeiten. Du kannst nicht ewig auf deine Freunde sauer sein, oder?</message>
    <message key="quest251Title">Eine Tasse Kaffee</message>
    <message key="quest251Description">Eine starke Tasse Kaffee am Morgen hilft dir dabei, aufzuwachen und gut gelaunt den Tag zu beginnen.</message>
    <message key="quest252Title">Lagerraum</message>
    <message key="quest252Description">Im Lagerraum der Werkstatt ist noch viel Platz. Und da große Projekte eine Menge Materialien erfordern, solltest du dein Lager auffüllen.</message>
    <message key="quest253Title">Fotostudio</message>
    <message key="quest253Description">Deine Werkstatt sieht wie ein echtes Fotoatelier aus, überall liegen Fotos herum und die Regale quellen mit Bilderrahmen über, die einige der schönsten Lebensmomente zeigen.</message>
    <message key="quest254Title">Meine Waffe, das Kissen</message>
    <message key="quest254Description">Die gute alte Kissenschlacht ist noch immer die beliebteste Methode, einen hitzigen Streit zu schlichten. All der Spaß eines guten Kampfes, ohne die Schmerzen und blauen Flecken :)</message>
    <message key="quest255Title">Hausparty</message>
    <message key="quest255Description">Eine gute Party ist immer etwas, auf das man sich freuen kann. Schließlich hast du dann die Chance, all deine Freunde und geliebten Menschen an einem Ort zu sehen.</message>
    <message key="quest256Title">Großzügige Geschenke</message>
    <message key="quest256Description">Es ist immer schön, jemandem ein Geschenk zu machen, sei es ein Freund oder ein Fremder in einem Café.</message>
    <message key="quest257Title">Goldmine</message>
    <message key="quest257Description">Es ist an der Zeit, um die hohen Beträge zu spielen! Hol dir das Gold!</message>
    <message key="quest258Title">Geschenke</message>
    <message key="quest258Description">Du wirst bald einige Gäste empfangen, und für Gäste gibt es nichts Schöneres als Geschenke, die du mit deinen eigenen Händen geschaffen hast. An die Arbeit!</message>
    <message key="quest259Title">Weitere Arbeiten</message>
    <message key="quest259Description">Im Garten und auf der Straße hat sich ein Haufen Arbeit angesammelt. Die solltest du nicht länger vor dir herschieben. Je eher du dich darum kümmerst, desto eher kannst du dich ausruhen.</message>
    <message key="quest260Title">Regelmäßiger Gast</message>
    <message key="quest260Description">Deine Freunde und Bekannten freuen sich immer darüber, wenn du zu Besuch bist. Das sollten wir öfter machen!</message>
    <message key="quest261Title">Geschenke für alle</message>
    <message key="quest261Description">Wenn du einen Einkaufsbummel machst, vergiss nicht, deinen Freunden und geliebten Menschen Geschenke zu besorgen. Denn es fühlt sich einfach gut an, etwas zu verschenken!</message>
    <message key="quest262Title">Clubparty</message>
    <message key="quest262Description">Ein Abend im Club hört sich vielversprechend an. Das Wetter ist zu schlecht für einen Spaziergang, aber genau richtig, um in den Club zu gehen und ein bisschen Party zu machen!</message>
    <message key="quest263Title">Podest</message>
    <message key="quest263Description">Nur diejenigen, die es sich verdient haben, dürfen auf dem Siegerpodest stehen, und es gibt nur Wenige, die es mehr verdienen als du!</message>
    <message key="quest264Title">Steinbruch</message>
    <message key="quest264Description">Ein Steinbruch wird üblicherweise dazu verwendet, um Lehmstücke herzustellen. Du brauchst aber gar nicht so viel davon, es reicht, was du im Garten ausgraben kannst.</message>
    <message key="quest265Title">Vasen</message>
    <message key="quest265Description">Momentan sind dekorative Vasen in Mode. Deshalb ist die Nachfrage nach ihnen so hoch. Viele Leute haben es sich zu ihrem Hobby gemacht, sie herzustellen.</message>
    <message key="quest266Title">Gruppenputzen</message>
    <message key="quest266Description">Es ist an der Zeit aufzuräumen – in deiner Wohnung und in denen deiner Freunde. Weg mit dem Müll! Alle Wohnungen müssen sauber sein!</message>
    <message key="quest267Title">Kaffeekenner</message>
    <message key="quest267Description">Um starken Kaffee zu machen, brauchst du geröstete Kaffeebohnen. Wäre es nicht super, im Café mit Freunden bei einer Tasse aromatischem Kaffee zu entspannen? Los geht's!</message>
    <message key="quest268Title">Gegenschlag</message>
    <message key="quest268Description">Während deine Freunde Unruhe stiften, kannst du selbst etwas aushecken. Eine Farbbombe bedeutet nicht nur Spaß für jedermann, sondern verpasst diesen Witzbolden außerdem noch einen Denkzettel.</message>
    <message key="quest269Title">Farben des Lebens</message>
    <message key="quest269Description">Färbe dein Leben mit leuchtenden Farben! Und wenn noch Farbe übrig ist, färbe noch das Leben eines Freundes :)</message>
    <message key="quest270Title">Ergebnisse</message>
    <message key="quest270Description">Um Geschenke einzupacken, brauchst du Geschenkpapier. Und wenn du noch eine Schleife herumwickelst, umso schöner!</message>
    <message key="quest271Title">Pizzeria</message>
    <message key="quest271Description">Egal, was deine Freunde sagen, die beste Pizza gibt es im hiesigen Café.</message>
    <message key="quest272Title">Kaminsaal</message>
    <message key="quest272Description">Dir stehen so viele Zimmer zur Verfügung, dass du eines als Kaminsaal herrichten kannst, wo du geschäftliche Meetings und Maskenbälle abhalten kannst :)</message>
    <message key="quest272Task3Title">Baue einen neuen Kamin</message>
    <message key="quest273Title">Ein Rätsel</message>
    <message key="quest273Description">Fragst du dich, wie lange man brauchen würde, um 5000 Energie zu verbrauchen? Du musst auf die altherkömmliche Weise nach der Antwort suchen.</message>
    <message key="quest274Title">Großzügige Geschenke</message>
    <message key="quest274Description">Anhand der Shopping-Gewohnheiten der Leute lässt sich viel über sie sagen. Und wenn du ein großzügiger Mensch bist, der anderen gerne eine Freude bereitet, tust du dies nicht, um beliebter zu werden.</message>
    <message key="quest275Title">Einhundert</message>
    <message key="quest275Description">So viele erwartete und unerwartete Ausgaben, da gibt es so etwas wie zu viel Geld gar nicht. Und wenn man das Geld nach und nach ausgibt, hat man im Handumdrehen ein schönes Sümmchen beisammen.</message>
    <message key="quest276Title">Leichte Arbeiten</message>
    <message key="quest276Description">Wie sagt man so schön: ”Clevere Hände machen bald ein Ende”. Und so wie es aussieht, hat sich eine ganze Menge Arbeit in der Werkstatt angesammelt.</message>
    <message key="quest277Title">Eindrücke</message>
    <message key="quest277Description">Nach deinem ersten Besuch auf der Insel Tropicania möchtest du immer und immer wieder zurückkehren. In der Zwischenzeit kannst du dir die Bilder anschauen, die du von den tropischen Landschaften gemacht hast.</message>
    <message key="quest278Title">Ausgabenliste</message>
    <message key="quest278Description">Heute gibt es viel zu tun: Der Garten muss gepflegt werden, draußen liegt eine Menge Müll und deine Nachbarn haben dich um Hilfe beim Aufräumen gebeten. Du hast gut was zu tun!</message>
    <message key="quest279Title">Komponenten</message>
    <message key="quest279Description">Bestimmte Zutaten für die Werkstatt lassen sich einfacher beschaffen als andere. Je wertvoller die Zutat, desto schwieriger ist sie zu beschaffen.</message>
    <message key="quest280Title">Jahrgangsbester</message>
    <message key="quest280Description">Möchtest du dein Glück herausfordern? Na, nun sag schon! Dann wird dir diese Aufgabe keinerlei Schwierigkeiten bereiten :)</message>
    <message key="quest281Title">Dreifaltigkeit</message>
    <message key="quest281Description">Vergiss all den Aberglauben – du musst einfach ein weiteres Zimmer kaufen. Was die Möblierung angeht, das ist deine Sache.</message>
    <message key="quest282Title">Spiel und gewinne!</message>
    <message key="quest282Description">Je erfahrener du wirst, desto mehr Geld gewinnst du beim Glücksrad. Mit deinem Reichtum und deiner Erfahrung kannst du dann so richtig Gas geben!</message>
    <message key="quest283Title">Der Weg zum Komfort</message>
    <message key="quest283Description">Es verlangt große Anstrengungen, den Gipfel des Ruhms zu erreichen. Aber sobald man mal dort ist, eröffnet sich ein großartiger Blick auf alles, was man erreichen konnte.</message>
    <message key="quest284Title">Treffen mit Freunden</message>
    <message key="quest284Description">Es ist toll, wenn man viele Freunde hat! Und es ist auch überhaupt nicht schlimm, wenn plötzlich ganz viele davon in dein Haus platzen. Es ist sogar sehr angenehm!</message>
    <message key="quest285Title">Förderband</message>
    <message key="quest285Description">Wow, du hast so viel Material auf Lager. Damit könnte man wahrscheinlich sogar ein Flugzeug bauen! Wir sollten keine Zeit verlieren und etwas damit herstellen.</message>
    <message key="quest286Title">Nachbarn, die Freunde sind</message>
    <message key="quest286Description">Die Bewohner von Avataria können sich glücklich schätzen, weil alle ihre Nachbarn auch ihre Freunde sind. Und alle ihre Freunde sind ihre Nachbarn. Es ist nämlich total einfach, einen Freund zu besuchen, wenn er gleich nebenan wohnt.</message>
    <message key="quest287Title">Die eiserne Regel</message>
    <message key="quest287Description">Du hast nicht zum ersten Mal einen Kamin in der Werkstatt hergestellt. Er besteht hauptsächlich aus Eisen, das du beim Säubern des Hofs findest.</message>
    <message key="quest288Title">In der Ruhe liegt die Kraft</message>
    <message key="quest288Description">Wenn du deine Aufgaben rechtzeitig erledigen willst, musst du ausgeruht und frisch sein. Solltest du nämlich schläfrig und müde sein, hast du keine Energiereserven für irgendetwas.</message>
    <message key="quest289Title">An der Wand</message>
    <message key="quest289Description">Womit kann man ein Apartment schmücken? Mit einem hübschen Gemälde oder einer luxuriösen Lampe? Wie banal und langweilig!</message>
    <message key="quest290Title">Sparen und ausgeben</message>
    <message key="quest290Description">Warum sparen wir Geld? Um uns etwas Nützliches zu kaufen. Hast du jemals den Wunsch verspürt, ein ganzes Geldbündel in die Hand zu nehmen und es einfach auszugeben, ohne darüber nachzudenken?</message>
    <message key="quest291Title">Rare Ware</message>
    <message key="quest291Description">Was hältst du von einem kleinen Wettbewerb unter Freunden? Sammle seltene Materialien und benutze sie vor allen anderen!</message>
    <message key="quest292Title">Technologie, eine mächtige Kraft</message>
    <message key="quest292Description">Willst du deinen Freunden als der Technikversierteste von allen bekannt sein? Zuerst musst du deine Fähigkeiten unter Beweis stellen. Hol dir den Plasmafernseher und den neuen Kühlschrank!</message>
    <message key="quest292Task1Title">Kaufe einen Plasmafernseher</message>
    <message key="quest293Title">Überraschung</message>
    <message key="quest293Description">Es ist immer toll, wenn man ein Geschenk von einem Freund bekommt. Vor allem, wenn dieser Freund immer wieder etwas verschenkt!</message>
    <message key="quest294Title">Neues Image</message>
    <message key="quest294Description">Du hast genug von deinem alten Image? Du willst aus der Masse herausstechen? Dann verpass dir einen neuen Look! Mit einer neuen Frisur, neuen Augenbrauen oder etwas anderem ...</message>
    <message key="quest295Title">Stylishe Accessoires</message>
    <message key="quest295Description">Hast du diese wunderschönen Muschelhalsketten in der Werkstatt gesehen? Jeder, der schon einmal an unserem tollen Strand war, sollte eine davon haben!</message>
    <message key="quest296Title">Ich bin ein Model</message>
    <message key="quest296Description">Du willst dich wie ein weltberühmter Star fühlen? Dann mal los zu unserem Fotostudio. Dort findest du allerlei Accessoires, mit denen du diese Fantasie leben kannst!</message>
    <message key="quest297Title">Technologie-Guru</message>
    <message key="quest297Description">Das Erfinden ist ein heikles Geschäft, aber wir wissen, dass du das kannst!</message>
    <message key="quest298Title">Glückstreffer</message>
    <message key="quest298Description">Heute solltest du Glück haben!</message>
    <message key="quest299Title">Wertvolle Funde</message>
    <message key="quest299Description">Ah, diese Brandung und die Sonne ... warme Orte sind so wunderbar! Lass uns an den Sandstrand gehen und Souvenirs dieser tollen Reise sammeln.</message>
    <message key="quest300Title">Ruf des Dschungels</message>
    <message key="quest300Description">Du warst so lange schon nicht mehr in meinem Garten, dass die Nachbarn ihn inzwischen als “Dschungel” bezeichnen! Nun mal los, rotte das Unkraut aus!</message>
    <message key="quest301Title">Großreinemachen</message>
    <message key="quest301Description">Wie es aussieht, hat dieser starke Wind uns eine unangenehme Überraschung mitgebracht. Entferne den Müll, der die Straßen bedeckt!</message>
    <message key="quest302Title">Die Arbeit kann nicht warten</message>
    <message key="quest302Description">Manchmal stellt uns das Leben vor schwierige Herausforderungen. Wie zum Beispiel Arbeit. Auch wenn wir keine Lust darauf haben, müssen wir sie erledigen.</message>
    <message key="quest303Title">Dicke Hose</message>
    <message key="quest303Description">Diejenigen, die nicht wissen, wie man klug mit Geld umgeht, wissen auch nicht, wie man es verdient. Es ist Zeit, etwas Geld auszugeben!</message>
    <message key="quest304Title">Emotionssammler</message>
    <message key="quest304Description">Ein Leben ohne Emotionen wäre völlig langweilig! Seine Emotionen für sich zu behalten ist aber auch nicht klug. Lass sie uns doch mit allen teilen!</message>
    <message key="quest305Title">Party die ganze Nacht lang!</message>
    <message key="quest305Description">Du willst die ganze Nacht auf einer lauten Party anstatt im Traumland verbringen? Dann auf zum Club. Dort gibt es die besten Cocktails und die wildesten Partys!</message>
    <message key="quest306Title">Putzchampion</message>
    <message key="quest306Description">Hast du schon vom Putz-Meisterkurs beim Nachbarn gehört? Genau, du hast recht – warum rumsitzen und verbalen Müll absondern? Lass uns stattdessen zu arbeiten beginnen!</message>
    <message key="quest307Title">Warme Umarmung</message>
    <message key="quest307Description">Du kannst dich immer warmhalten, sogar dann, wenn die Temperaturen draußen fallen. Natürlich, indem du andere umarmst! Umarme deine Freunde, um sie vorm Erfrieren zu bewahren!</message>
    <message key="quest308Title">Partytier</message>
    <message key="quest308Description">Deine Freunde haben einen Mordsspaß, wenn du zu Hause eine Party schmeißt! Gib alles, um dich bestens zu amüsieren!</message>
    <message key="quest309Title">Knurrender Magen</message>
    <message key="quest309Description">Jeder mag mal einen kleinen Happen zum Essen! Das Tolle daran ist, dass du den Kühlschrank deines Freundes öffnen und dir ein paar Würste schnappen kannst.</message>
    <message key="quest310Title">Böses Genie</message>
    <message key="quest310Description">Ich wette, dass du gleich ein paar Feinde hast. Und denen ein paar Streiche spielen willst. Natürlich nur kleine :)</message>
    <message key="quest311Title">Das Surfparadies wartet!</message>
    <message key="quest311Description">Alle deine Freunde sind schon am Strand und machen sich bereit für eine neue Surfsaison! Du wirst doch nicht als Einziger hierbleiben wollen, oder?</message>
    <message key="quest312Title">Seeschlacht</message>
    <message key="quest312Description">Das viele Training hat sich ausgezahlt! Du hast jetzt eine gute Chance darauf, in der Endrunde gegen die größten Surfmeister Avatarias zu surfen!</message>
    <message key="quest313Title">Wellenbrecher</message>
    <message key="quest313Description">Es bereitet jedem Kopfzerbrechen, der jemanden mit deinem Surfkönnen herausfordern will! Na los, versuch mich zu erwischen!</message>
    <message key="quest314Title">Gaben des Meeres</message>
    <message key="quest314Description">Muschelhalsketten sind bei den Einwohnern Avatarias heißbegehrt. Wenn sie nur wüssten, wie schwer es manchmal ist, die benötigten Materialien dafür zu finden!</message>
    <message key="quest315Title">Perlentaucher</message>
    <message key="quest315Description">Einer meiner Freunde prahlte neulich damit, dass er in einer Bucht in der Nähe einen ganzen Berg Perlen gefunden habe. Vielleicht findest du ja auch welche?</message>
    <message key="quest316Title">Juwelier</message>
    <message key="quest316Description">Es war keine schlechte Idee, das Material für eine Halskette zu sammeln. Trotzdem muss man wirklich ein Meister sein, um Meisterstücke daraus zu fertigen!</message>
    <message key="quest317Title">Knack!</message>
    <message key="quest317Description">Unerwarteterweise ist dein Surfbrett zerbrochen und die Wettbewerbssaison schon voll angelaufen! Vergeude keine Minute. Lass uns sofort ein neues bauen!</message>
    <message key="quest318Title">An allen Fronten</message>
    <message key="quest318Description">Werde zum Champion auf Lebenszeit!</message>
    <message key="quest319Title">Rot oder blau?</message>
    <message key="quest319Description">Welche Farbe ist die Strahlendste: rot oder blau? Es ist Zeit für ein paar Experimente in der Werkstatt.</message>
    <message key="quest320Title">Erinnerungen</message>
    <message key="quest320Description">Wie erinnert man sich am besten an die tollsten Momente im Leben? Natürlich, indem man sie fotografiert!</message>
    <message key="quest321Title">Die besten Fotos</message>
    <message key="quest321Description">Wo bekommt man die besten Fotos? Im Fotostudio Avatarias, wo denn sonst?</message>
    <message key="quest322Title">Fotografieren</message>
    <message key="quest322Description">Im Fotostudio Avatarias findest du tolle Requisiten und Hintergründe sowie die beste Technik und das beste Licht. Du glaubst mir nicht? Dann besuchen wir es, du wirst schon sehen!!</message>
    <message key="quest323Title">VIP-Energieboost</message>
    <message key="quest323Description">Wusstest du schon, dass du dich im VIP-Zimmer ausruhen kannst? Na komm schon, genau dort gehen wir heute hin!</message>
    <message key="quest324Title">Vorräte</message>
    <message key="quest324Description">Natürlich hast du deine Essensvorräte zuhause im Kühlschrank. Es gibt aber noch eine Menge anderer Orte, an denen du noch mehr Essen für dich besorgen kannst!</message>
    <message key="quest325Title">Kurzbesuch mit Langzeitfolgen ...</message>
    <message key="quest325Description">Vor Kurzem sind deine Freunde vorbeigekommen und haben dein Apartment verwüstet. Es ist Zeit, es ihnen heimzuzahlen!</message>
    <message key="quest326Title">Voran, mein treues Pferd!</message>
    <message key="quest326Description">Hast du dieses herrliche Pferd und die Drachenflügel gesehen? Es würde großen Spaß machen, darauf zu reiten!</message>
    <message key="quest327Title">Ritter und Drachen</message>
    <message key="quest327Description">Zu Zeiten der Ritter träumte jeder Krieger davon, einen Drachen zu besiegen. Und jeder Ritter braucht ein großes Schwert, oder zumindest einen Säbel!</message>
    <message key="fsTitle">Silbernes Glück</message>
    <message key="fsDescription">Wenn du Glück hast, kannst du eine ganze Menge Silbermünzen gewinnen. Bist du bereit, am Glücksrad zu drehen?</message>
    <message key="fgTitle">Goldenes Glück</message>
    <message key="fgDescription">Es ist viel schwieriger, Goldmünzen beim Glücksrad zu gewinnen als Silbermünzen. Aber unmöglich ist es nicht!</message>
    <message key="fcTitle">Drehen-Drehen</message>
    <message key="fcDescription">Jeder von dir beim Glücksrad gewonnene Chip gewährt dir noch eine Chance, dein Schicksal herauszufordern. Ist zwar nur eine Kleinigkeit, aber man freut sich dennoch!</message>
    <message key="collectGlassesTitle">Brillensammlung</message>
    <message key="collectGlassesDescription">Wenn du eine Brillensammlung vervollständigst, musst du nie wieder darüber nachdenken, welches Accessoire zu diesem oder jenem Kleidungsstück passt. Brillen sind immer "in"!</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask1">Kaufe eine Brille mit Goldfassung</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask2">Kaufe eine Brille</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask3">Kaufe eine Brille mit heller Fassung</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask4">Kaufe eine dunkle Brille</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask5">Kaufe eine Brille mit braunen Gläsern</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask1">Kaufe eine Brille mit Goldverzierung</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask2">Kaufe eine goldfarbene Brille</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask3">Kaufe eine rosa Brille</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask4">Kaufe eine Brille</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask5">Kaufe eine lila Brille</message>
    <message key="quest122Title">Süße Rache</message>
    <message key="quest122Description">Offenbar kann man Torten nicht nur essen, sondern auch andere Leute damit bewerfen! Das ist ein echter Spaß! Versuch‘s doch mal!</message>
    <message key="quest123Title">VIP</message>
    <message key="quest123Description">Bist du gerne der Mittelpunkt der Aufmerksamkeit? Dann eröffne dir neue Horizonte, die nur der VIP-Status gewähren kann! Bring Farbe in dein Leben!</message>
    <message key="quest123Task1Title">Erhalte oder verlängere den VIP-Status</message>
    <message key="quest123Comment">Tipp: Du kaufst oder verlängerst den VIP-Status, indem du das Symbol mit der Krone im oberen Teil des Bildschirms anklickst.</message>
    <message key="quest124Title">VIP-Geschenk</message>
    <message key="quest124Description">Möchtest du jemandem etwas Gutes tun? Schenke ihm einen VIP-Status! Glaub mir, das ist das beste Geschenk überhaupt. Schenke deinen Freunden und Kumpeln das beste Geschenk!</message>
    <message key="quest124Task1Title">Schenke jemandem einen VIP-Status</message>
    <message key="quest124Comment">Tipp: Einen VIP-Status kannst du schenken, indem du einen anderen Spieler anklickst und im Menü "Geschenke" die entsprechende Option auswählst.</message>
    <message key="quest125Title">Party</message>
    <message key="quest125Description">Es wird Zeit, neue Freunde kennenzulernen. Schmeiß eine wilde Party, und deine Wohnung wird alle verrückten und lustigen Leute magnetisch anziehen!</message>
    <message key="quest126Title">Erste Erfolge</message>
    <message key="quest126Description">Erfolge bringen Trophäen ein. Du kannst Trophäe in deiner Wohnung aufstellen, damit andere vor Neid erblassen. Jetzt ist es aber Zeit für deine erste Trophäe!</message>
    <message key="quest126Task1Title">Erhalte eine beliebige Bronze-Trophäe</message>
    <message key="rewardComment">Tipp: Eine Beschreibung der Trophäen findest du im Inventar im Tab "Trophäen"</message>
    <message key="quest127Title">Erscheinungsbild</message>
    <message key="quest127Description">Bist du von deinem Look gelangweilt? Das kannst du problemlos ändern! Beginnen wir mit deiner Frisur!</message>
    <message key="quest127Task1Title">Ändere deine Frisur</message>
    <message key="quest127Comment">Tipp: Klicke auf den Button "Erscheinungsbild" im unteren Teil des Bildschirms, um deine Frisur zu ändern.</message>
    <message key="quest128Title">Schönheitssalon</message>
    <message key="quest128Description">Ein Profi-Stylist kann dir eine viel größere Auswahl an Frisuren und anderen Dienstleistungen anbieten. Solltest du nicht mal die Profis aus dem Schönheitssalon aufsuchen?</message>
    <message key="quest128Task1Title">Ändere deine Frisur im Schönheitssalon</message>
    <message key="quest128Task2Title">Ändere deine Augen im Schönheitssalon</message>
    <message key="quest128Task3Title">Ändere deine Lippen im Schönheitssalon</message>
    <message key="quest129Title">Mit bloßen Händen</message>
    <message key="quest129Description">Bastelst du gerne? Die Werkstatt sowie mehrere Baupläne und Rezepte stehen dir zur Verfügung. Du kannst sowohl für dich selbst als auch als Geschenk für Freunde etwas Nützliches herstellen.</message>
    <message key="quest130Title">Schweinchen</message>
    <message key="quest130Description">Es ist nicht schwer, Geschenke herzustellen, wenn man eine Werkstatt hat. Ist es nicht toll, einen Freund zu besuchen, dessen Wohnung mit deinem Geschenk dekoriert ist?</message>
    <message key="quest130Task2Title">Schenke jemandem die Spardose</message>
    <message key="quest132Title">Briefkasten</message>
    <message key="quest132Description">Deine Freunde und Kumpels können dir immer eine Nachricht senden, wenn du einen Briefkasten hast. Du solltest einen kaufen und ihn in deiner Wohnung aufstellen.</message>
    <message key="quest132Task1Title">Kaufe einen Briefkasten</message>
    <message key="quest132Task2Title">Stelle einen Briefkasten in der Wohnung auf</message>
    <message key="quest132Comment">Tipp: Einen Briefkasten findest du im Möbelgeschäft im Abschnitt "Technik".</message>
    <message key="quest144Title">Weihnachtsrummel</message>
    <message key="quest144Description">Die Feiertage rücken näher, lass uns sauber machen, um dieses wundervolle Fest gebührend feiern zu können!</message>
    <message key="quest144Comment">Tipp: Um den Müll auf der Straße wegzuräumen, klicke auf "Orte" und wähle dann im Tab "Arbeit" den Punkt "Straßenkehrer".</message>
    <message key="quest145Title">Weihnachtsbaum</message>
    <message key="quest145Description">Für die Erfüllung einer der Aufgaben erhältst du einen Weihnachtsbaum. Stelle ihn schnell auf!</message>
    <message key="quest145Task1Title">Stelle den Weihnachtsbaum in der Wohnung auf</message>
    <message key="quest163Title">Schmücke den Baum</message>
    <message key="quest163Description">So, der Weihnachtsbaum steht, jetzt kannst du dich ans Schmücken machen!</message>
    <message key="quest163Task1Title">Setze die Spitze auf den Tannenbaum</message>
    <message key="quest163Task2Title">Hänge 5 Weihnachtsspielzeuge auf</message>
    <message key="quest163Comment">Tipp: Klicke den Weihnachtsbaum an, um sie zu schmücken.</message>
    <message key="quest164Title">Weihnachtsbaum-Spielzeuge</message>
    <message key="quest164Description">Wenn du jemandem ein Weihnachtsspielzeug schenkst, dann gibst du etwas von der Freude und der Wärme dieses feierlichen Fests weiter.</message>
    <message key="quest164Task1Title">Schenke 5 Weihnachtsspielzeuge</message>
    <message key="quest164Comment">Tipp: Klicke auf einen Weihnachtsbaum und wähle "Spielzeug schenken", um jemandem ein Weihnachtsspielzeug zu schenken.</message>
    <message key="quest146Title">Sieger</message>
    <message key="quest146Description">Man kann auf viele Arten einen Streit beilegen, aber die beste Art ist natürlich eine Kissenschlacht.</message>
    <message key="quest146Comment">Tipp: Federn erhältst du vielleicht, wenn du eine Kissenschlacht gewinnst. Aber vielleicht auch nicht :)</message>
    <message key="quest147Title">Harter Schlag</message>
    <message key="quest147Description">Manche Gegenstände im Spiel können kaputt gemacht, aber auch repariert werden.</message>
    <message key="quest148Title">Zweite Stufe</message>
    <message key="quest148Description">Die silberne Trophäe ist die zweite Stufe jeder Errungenschaft. Schaffst du das?</message>
    <message key="quest148Task1Title">Erhalte eine silberne Trophäe</message>
    <message key="quest149Title">Dritte Stufe</message>
    <message key="quest149Description">Die goldene Trophäe ist die höchste Stufe aller Errungenschaften. Schaffst du das?</message>
    <message key="quest149Task1Title">Erhalte eine goldene Trophäe</message>
    <message key="spd1Title">Kobold</message>
    <message key="spd1Description">Weißt du, was ein Kobold ist? Diese lustigen Kreaturen sind das wichtigste Symbol des St. Patrick's Day. Und nun kannst du eine Kobold-Statuette in deiner Werkstatt herstellen.</message>
    <message key="spd1Task1Title">Baue eine Kobold-Statuette</message>
    <message key="spd2Title">St. Patrick's Day</message>
    <message key="spd2Description">Die Lager der Geschäfte sind voll mit grün gefärbten Kleidungsstücken für den St. Patrick's Day. Verpass es nicht, kleide dich neu ein!</message>
    <message key="spd2Task1Title">Kaufe ein Kleidungsstück für den St. Patrick's Day</message>
    <message key="spd3Title">Es ist Partyzeit!</message>
    <message key="spd3Description">Kobold, Kobold, es ist Partyzeit! Deine Freunde kommen bald zur Party und du musst ihnen nur deinen Kobold zeigen.</message>
    <message key="spd3Task1Title">Platziere eine Koboldfigur in deiner Wohnung</message>
    <message key="spd3Task2Title">Lade deine Freunde zur Party ein</message>
    <message key="foolsDayQuestTitle">Aprilwunder</message>
    <message key="foolsDayQuestDescription">Du kannst dir 100 Goldmünzen verdienen, wenn du jetzt an dieser Quest teilnimmst!!! Aber beeil dich, bald verschwindet die Quest, und mit ihr ... 100 Goldmünzen!</message>
    <message key="foolsDayQuestTask1Title">Besuche die Straße 25 Mal
innerhalb von 24 Stunden</message>
    <message key="easterQuest1Title">Ostern naht</message>
    <message key="easterQuest1Description">In der Werkstatt gibt es neue Rezepte, was bedeutet, dass es Zeit wird, dass du dich auf das Osterfest vorbereitest.</message>
    <message key="easterQuest1Task1Title">Fertige ein grünes Osterei</message>
    <message key="easterQuest1Task2Title">Fertige ein lila Osterei</message>
    <message key="easterQuest1Task3Title">Fertige ein blaues Osterei</message>
    <message key="easterQuest1Comment">Tipp: Benutze ein Osterei-Rezept in der Werkstatt, um ein Ei in einer der drei Farben herzustellen.</message>
    <message key="easterQuest2Title">Ostergeschenke</message>
    <message key="easterQuest2Description">Ostern ohne Geschenke geht gar nicht! Mache jemandem ein Geschenk, du erhältst bestimmt eins zurück!</message>
    <message key="easterQuest2Task1Title">Verschenke ein lila Osterei</message>
    <message key="easterQuest2Comment">Tipp: Klicke auf einen deiner Freunde, dann auf “Geschenke” und schließlich auf “Ein Geschenk geben”.</message>
    <message key="victoryQuest1Title">Der Tag des Sieges!</message>
    <message key="victoryQuest1Description">Es ist so lange her ... 9. Mai 1945 ... Kannst du dich an den Tag erinnern?</message>
    <message key="victoryQuest1Task1Title">Stelle ein St.-George-Band her</message>
    <message key="victoryQuest1Task2Title">Male ein Tag-des-Sieges-Graffiti</message>
    <message key="victoryQuest1Comment">Tipp: Du kannst Graffiti im Geschenkshop kaufen. Du kannst in der Werkstatt ein St.-George-Band herstellen.</message>
    <message key="tropicQuest1Title">Wigwam</message>
    <message key="tropicQuest1Description">Stoffe aus Tropicania sind feiner und haltbarer als die einheimischen Stoffe. Und das bedeutet, dass Gegenstände, die aus ihnen hergestellt werden, eine höhere Qualität haben.</message>
    <message key="tropicQuest1Task1Title">Baue ein Wigwam</message>
    <message key="tropicQuest1Comment">Tipp: Leinen- und Baumwollstoffe können im Tropicania-Spiel gesammelt werden. Wenn du dort einen Flugplatz gebaut hast, kannst du die Stoffe an dich selbst senden.</message>
    <message key="tropicQuest2Title">Kanu</message>
    <message key="tropicQuest2Description">Das in Tropicania wachsende Rotholz kann dazu verwendet werden, ein echtes Kanu zu bauen. Es macht sich in deiner Wohnung sicherlich fantastisch, auch wenn es wahrscheinlich nicht oft zum Einsatz kommt, außer in der Badewanne vielleicht :)</message>
    <message key="tropicQuest2Task1Title">Baue ein Kanu</message>
    <message key="tropicQuest2Comment">Tipp: Rotholz kann im Tropicania-Spiel gesammelt werden. Wenn du dort einen Flugplatz gebaut hast, kannst du das Holz an dich selbst senden.</message>
    <message key="tropicQuest3Title">Der Sammler</message>
    <message key="tropicQuest3Description">Wenn man durch Tropicania reist, kann man viele alte Artefakte finden.</message>
    <message key="tropicQuest3Task1Title">Vervollständige deine erste Totemsammlung</message>
    <message key="tropicQuest3Task2Title">Vervollständige deine zweite Totemsammlung</message>
    <message key="tropicQuest3Task3Title">Vervollständige deine dritte Totemsammlung</message>
    <message key="tropicQuest3Comment">Tipp: Totems können im Tropicania-Spiel gesammelt werden. Wenn du dort einen Flugplatz gebaut hast, kannst du sie an dich selbst senden.</message>
    <message key="questNY1Title">Weihnachten!</message>
    <message key="questNY1Description">Weihnachten steht vor der Tür, und alle stürmen in die Geschäfte, um Geschenke für ihre Freunde und ihre geliebten Menschen zu kaufen. Wir wäre es also mit ein paar Weihnachtseinkäufen?</message>
    <message key="questNY1Task1Title">Kaufe Weihnachtsgeschenke</message>
    <message key="questNY1Task2Title">Schicke Weihnachtsgeschenke an Freunde</message>
    <message key="questNY1Comment">Tipp: Du findest Boxen mit Geschenken in der “Weihnachten”-Registerkarte des Geschäfts für Geschenke und Lustiges.</message>
    <message key="questNY2Title">Schneekugel</message>
    <message key="questNY2Description">Nicht jeder kann ein solches Schmuckstück herstellen! Aber diejenigen, die dazu in der Lage sind, können sich an der Schönheit erfreuen, die sie mit ihren eigenen Händen erschaffen haben.</message>
    <message key="questNY2Task1Title">Baue eine Schneekugel</message>
    <message key="questNY2Task2Title">Stelle die Kugel in deiner Wohnung auf</message>
    <message key="questNY2Comment">Tipp: Du kannst diesen Gegenstand in der Werkstatt herstellen. Klicke auf das Werkzeugkasten-Symbol, um zur Werkstatt zu gelangen.</message>
    <message key="questNY3Title">Lebkuchen</message>
    <message key="questNY3Description">Du denkst, es ist einfach, einen Lebkuchenmann zu backen? Ganz besonders einen, der so groß ist wie ein Mensch? Man benötigt viel Zeit und Hingabe, um ein solches kulinarisches Meisterwerk zu backen, aber glaub mir, es lohnt sich!</message>
    <message key="questNY3Task1Title">Backe einen Lebkuchenmann</message>
    <message key="questNY3Task2Title">Stelle den Lebkuchenmann in deiner Wohnung auf</message>
    <message key="questNY3Comment">Tipp: Du kannst diesen Gegenstand in der Werkstatt herstellen. Klicke auf das Werkzeugkasten-Symbol, um zur Werkstatt zu gelangen.</message>
    <message key="questNY4Title">Schneemänner</message>
    <message key="questNY4Description">Lass uns einen Schneemann bauen, oder noch besser – lass uns gleich zwei bauen. Einen Schneemann und seine Freundin – eine Schneefrau!</message>
    <message key="questNY4Task1Title">Baue einen Schneemann</message>
    <message key="questNY4Task2Title">Baue eine Schneefrau</message>
    <message key="questNY4Comment">Tipp: Schneemänner können in der Werkstatt gebaut werden. Du kannst dieses Zufallsrezept benutzen, um einen Schneemann oder eine Schneefrau für dekorative Zwecke zu erhalten.</message>
    <message key="valdayQuest1Title">Valentinstagskarten</message>
    <message key="valdayQuest1Description">Es ist so schön, eine Valentinstagskarte zu bekommen, egal von wem – von einem alten Freund oder von einem netten Menschen, den du überhaupt nicht kennst. An diesem Tag kennt Liebe keine Grenzen!</message>
    <message key="valdayQuest1Task1Title">Erhalte Valentinstagskarten</message>
    <message key="valdayQuest1Comment">Tipp: Deine Freunde können dir eine Valentinstagskarte geben. Damit sie dies tun können, gehe in deine Werkstatt, suche die Valentinstagskarte und klicke auf “Anfragen”.</message>
    <message key="valdayQuest2Title">Liebes-Luftballon</message>
    <message key="valdayQuest2Description">Du möchtest jemandem deine Liebe gestehen oder einfach nur ein schönes Geschenk machen? In deiner Werkstatt findest du etwas Besonderes für den Valentinstag!</message>
    <message key="valdayQuest2Task1Title">Baue einen LIEBES-Luftballon</message>
    <message key="valdayQuest2Comment">Tipp: Du kannst den Ballon in deiner Werkstatt bauen.</message>
    <message key="valdayQuest3Title">Von der Liebe ...</message>
    <message key="valdayQuest3Description">Was wissen wir über die Liebe? Nicht viel ... Aber wir sehnen uns immer danach, die Freuden dieses weltlichen Gefühls zu erfahren und die Wärme in unseren Herzen mit denjenigen zu teilen, die uns nahe stehen.</message>
    <message key="valdayQuest3Task1Title">Erhalte Liebe</message>
    <message key="valdayQuest3Comment">Tipp: Du erhältst Liebe, indem du mit anderen Avataren die Aktionen “Umarmen” oder “Küssen” durchführst.</message>
    <message key="valdayQuest4Title">Süßer Kuss</message>
    <message key="valdayQuest4Description">Ohne Süßigkeiten sind Feierlichkeiten nicht perfekt. Deine Freunde haben langsam keine Lust mehr zu warten, und du weißt schon, was du ihnen zum Tee mitbringst.</message>
    <message key="valdayQuest4Task1Title">Verschenke eine Schachtel Pralinen</message>
    <message key="valdayQuest4Comment">Tipp: Du findest die herzförmige Pralinenschachtel im Geschenkshop.</message>
    <message key="valdayQuest5Title">Geselliges Beisammensein mit Freunden</message>
    <message key="valdayQuest5Description">Du hast dich dazu entschlossen, den Valentinstag mit deinen Freunden in einem Café zu feiern. Und wir wissen, wie man dort Spaß haben kann!</message>
    <message key="valdayQuest5Task2Title">Umarme jemanden im Café</message>
    <message key="valdayQuest5Task3Title">Wirf im Café eine Torte nach jemandem</message>
    <message key="hbCafeLocationTitle">Zum Café</message>
    <message key="hbClubLocationTitle">Zum Club</message>
    <message key="hbParkLocationTitle">Zum Park</message>
    <message key="hbPublicLocationsTitle">Standorte</message>
    <message key="hbWorkLocationsTitle">Arbeit</message>
    <message key="hbClothesShopTitle">Bekleidungsgeschäft</message>
    <message key="hbFurnitureShopTitle">Möbelgeschäft</message>
    <message key="hbJokeAndPresentShopTitle">Scherzartikelladen</message>
    <message key="hbMyinventory">Mein Inventar</message>
    <message key="hbAchievements">Trophäen</message>
    <message key="hbCraft">Zur Werkstatt</message>
    <message key="hbApartment">Zimmer kaufen</message>
    <message key="hbMngApartment">Meine Wohnung</message>
    <message key="hbBeautySalonTitle">Zum Schönheitssalon</message>
    <message key="hbAvatarApearance">Mein Aussehen</message>
    <message key="hbEventsTitle">Ein Ereignis erstellen</message>
    <message key="hbGardenWorkTitle">Im Garten arbeiten</message>
    <message key="hbGarbageWorkTitle">Im Hof arbeiten</message>
    <message key="hbFortuneWorkTitle">Glücksrad</message>
    <message key="hbBeachLocationTitle">Strand</message>
    <message key="hbPhotosalonLocationTitle">Fotostudio</message>
    <message key="gdBugTitle">Käfer erschlagen</message>
    <message key="gdBtfTitle">Schmetterling fangen</message>
    <message key="gdFlwTitle">Blumen gießen</message>
    <message key="gdInsTitle">Pflanzen abspritzen</message>
    <message key="pickGarbage">Entferne den Müll im Hof</message>
    <message key="pickGarbageComment">Tipp: Klicke auf “Standorte” und dann auf “Arbeit”. Wähle “Hausmeister” aus der Jobliste.</message>
    <message key="doneGarbageWorkSession">Schließe die Arbeit im Hof ab</message>
    <message key="gwsComment">Tipp: Du musst sämtlichen Müll vor Ende deiner Schicht weggeräumt haben. Wenn du Müll übersehen oder nicht weggeräumt hast, dann öffne noch einmal den Standort.</message>
    <message key="doneGardenWorkSession">Schließe die Arbeit im Garten ab</message>
    <message key="gdwsComment">Tipp: Du musst sämtliche Arbeiten vor Ende deiner Schicht erledigt haben.</message>
    <message key="createGarbageWorkSession">Beginne eine neue Schicht im Hof</message>
    <message key="cgwsComment">Tipp: Nur Besuche während jeder neuen Schicht werden angerechnet. Die Schichten wechseln alle 30 Minuten.</message>
    <message key="createGardenWorkSession">Beginne eine neue Schicht im Garten</message>
    <message key="cgdwsComment">Tipp: Nur Besuche während jeder neuen Schicht werden angerechnet. Die Schichten wechseln alle 60 Minuten.</message>
    <message key="cwsCommonComment">Tipp: Nur Besuche während jeder neuen Schicht werden angerechnet.</message>
    <message key="kissAction">Küsse jemanden</message>
    <message key="hugAction">Umarme jemanden</message>
    <message key="kickAction">Trete jemanden</message>
    <message key="slapAction">Gib jemandem eine Ohrfeige</message>
    <message key="giftPresent">Schenke jemandem ein Geschenk</message>
    <message key="winPillowBattle">Gewinne eine Kissenschlacht</message>
    <message key="throwCake">Wirf einen Kuchen auf jemanden</message>
    <message key="wipeCake">Wasch die Kuchenreste ab</message>
    <message key="addBuddy">Finde neue Freunde</message>
    <message key="friendsHelp">Entferne den Müll deiner Nachbarn</message>
    <message key="friendsHelpComment">Tipp: Deine Nachbarn werden alle unten auf dem Bildschirm angezeigt.</message>
    <message key="giftCoctail">Spendiere jemandem im Club einen Cocktail</message>
    <message key="giftCoctailComment">Tipp: Klicke auf einen der Spieler im Club und wähle “Ausgeben”.</message>
    <message key="giftSweets">Spendiere jemandem etwas im Café</message>
    <message key="giftSweetsComment">Tipp: Klicke auf einen der Spieler im Café und wähle “Ausgeben”.</message>
    <message key="giftSomeone">Spendiere jemandem etwas im Club oder im Café</message>
    <message key="refrigerateMe">Iss etwas aus deinem Kühlschrank</message>
    <message key="treatTheirs">Spendiere jemandem etwas aus deinem Kühlschrank</message>
    <message key="treatMe">Iss etwas aus dem Kühlschrank von jemand anderem</message>
    <message key="brokeFurniture">Zerstöre einen Gegenstand bei jemandem</message>
    <message key="repairFurniture">Repariere einen Gegenstand, der dir gehört</message>
    <message key="createEvent">Erstelle ein neues Ereignis</message>
    <message key="createEventComment">Tipp: Klicke links auf “Standorte” und öffne “Ereignisse”, um ein Ereignis zu erstellen. Wähle dann unten “Ein Ereignis erstellen”.</message>
    <message key="paintGraffiti">Graffiti schreiben</message>
    <message key="eraseGraffiti">Entferne das Graffiti in deiner Wohnung</message>
    <message key="winBeachRace">Gewinne den Surfwettbewerb</message>
    <message key="makePhoto">Schieße ein Foto im Fotostudio</message>
    <message key="restoreEnergyInVip">Erhole dich im VIP-Zimmer</message>
    <message key="sitOnHorse">Unternimm einen tollen Flug auf der Schaukel</message>
    <message key="collectBow">Suche Schleifen beim Säubern des Hofs</message>
    <message key="collectPhial">Suche ein Glas</message>
    <message key="collectBigPhial">Suche ein großes Glas</message>
    <message key="collectClay">Sammle Lehmklumpen im Garten</message>
    <message key="collectWater">Suche Wassertropfen im Garten</message>
    <message key="collectCoins">Suche Glücksmünzen</message>
    <message key="collectFeather">Sammle Federn</message>
    <message key="collectWick">Besorge eine Zündschnur</message>
    <message key="collectIron">Sammle Eisenstücke</message>
    <message key="collectWood">Sammle Holzstücke</message>
    <message key="collectPhotos">Sammle Fotografien</message>
    <message key="collectFlowerBuds">Sammle Knospen</message>
    <message key="collectWrappingPaper">Sammle Geschenkpapier</message>
    <message key="collectSaberHilt">Suche einen Säbelgriff</message>
    <message key="collectShell">Sammle Muscheln</message>
    <message key="collectPearl">Sammle Perlen</message>
    <message key="collectComponents">Sammle beliebige Materialien für die Werkstatt</message>
    <message key="collectGenerosity">Erhalte Großzügigkeit</message>
    <message key="collectLove">Erhalte Liebe</message>
    <message key="collectHappiness">Erhalte Zufriedenheit</message>
    <message key="collectHate">Erhalte Hass</message>
    <message key="craftCoffeeDrink">Stelle ein Koffeingetränk in der Werkstatt her</message>
    <message key="craftEnergyDrink">Stelle ein Erfrischungsgetränk in der Werkstatt her</message>
    <message key="craftTeddyBear">Stelle einen Teddybär her</message>
    <message key="craftSaber">Stelle einen Säbel her</message>
    <message key="craftCandel">Stelle eine Kerze her</message>
    <message key="craftLillies">Stelle einen Lilienstrauß her</message>
    <message key="craftMoneybox">Stelle eine Spardose her</message>
    <message key="craftBomb">Stelle Farbbomben her</message>
    <message key="craftFireplace">Stelle einen Kamin her</message>
    <message key="craftTV">Stelle ein Fernsehgerät her</message>
    <message key="craftShellNecklace">Stelle eine Muschelhalskette her</message>
    <message key="craftPearlNecklace">Stelle eine Perlenhalskette her</message>
    <message key="craftFilm">Drehe einen Film</message>
    <message key="craftMusCenter">Bau eine Stereoanlage</message>
    <message key="craftSurfBoard">Baue ein Surfbrett</message>
    <message key="craftTableVaseYellow">Stelle eine Vase mit einer gelben Blume her</message>
    <message key="craftTableVaseOrange">Stelle eine Vase mit einer orangefarbenen Blume her</message>
    <message key="craftTableVasePink">Stelle eine Vase mit einer rosa Blume her</message>
    <message key="craftFloorVaseBlue">Stelle eine dekorative blaue Vase her</message>
    <message key="craftFloorVaseRed">Stelle eine dekorative rote Vase her</message>
    <message key="craftPhotoFrameBlue">Stelle einen blauen Bilderrahmen her</message>
    <message key="craftPhotoFrameRed">Stelle einen roten Bilderrahmen her</message>
    <message key="craftAnyItem">Stelle einen beliebigen Gegenstand her</message>
    <message key="changeClothesRating">Erhalte Imagepunkte</message>
    <message key="changeHouseRating">Erhalte Komfortpunkte</message>
    <message key="winChips">Gewinne beim Glücksrad Chips</message>
    <message key="winSilver">Gewinne beim Glücksrad Silber</message>
    <message key="winGold">Gewinne beim Glücksrad Gold</message>
    <message key="buyRoom">Bau ein neues Zimmer</message>
    <message key="buyRoomComment">Tipp: Klicke auf eine Tür, die nicht nach draußen führt, um ein weiteres Zimmer zu kaufen.</message>
    <message key="questRandomCraftHint">Tipp: Um die richtige Farbe zu bekommen, musst du den Gegenstand möglicherweise mehrmals herstellen.</message>
    <message key="fortuneWin">Gewinne beim Glücksrad</message>
    <message key="fortuneWinComment">Tipp: Klicke auf das Chipsymbol unten auf dem Bildschirm, um Glücksrad zu spielen.</message>
    <message key="feedYourself">Gib eine Bestellung im Club oder im Café auf</message>
    <message key="feedYourselfInCafe">Iss etwas im Café</message>
    <message key="feedYourselfInClub">Bestelle einen Cocktail im Club</message>
    <message key="drinkB52InClub">Bestelle B-52 im Club</message>
    <message key="buyCafeCake">Iss ein Stück Torte im Café</message>
    <message key="buyCafeCoffee">Trink eine Tasse Kaffee im Café</message>
    <message key="buyCafePizza">Iss ein Stück Pizza im Café</message>
    <message key="spendEnergy">Verwende Energie</message>
    <message key="spendSilver">Verwende Silber</message>
    <message key="spendGold">Verwende Gold</message>
    <message key="danceInClub">Tanze im Club</message>
    <message key="danceInStreet">Tanze auf der Straße</message>
    <message key="danceInYard">Tanze auf dem Platz</message>
    <message key="danceInSchool">Tanze in der Schule</message>
    <message key="danceInCafe">Tanze im Café</message>
    <message key="danceInPark">Tanze im Park</message>
    <message key="justDance">Tanze</message>
    <message key="plantBomb">Platziere eine Farbbombe</message>
    <message key="plantBombComment">Hint: Eine Farbbombe erhältst du im Scherzartikelladen und kannst sie auf jedem Stuhl, Sessel oder Couch platzieren – überall, wo man sitzen kann.</message>
    <message key="roomsCount">Erhöhe die Zimmerzahl in der Wohnung</message>
    <message key="grdnType1Quest1Title">Gießen</message>
    <message key="grdnType1Quest1Desc">Pflanzen brauchen Wasser genauso wie Menschen etwas zu essen. Du musst sie daher einfach nur etwas Wasser auf sie gießen. Vergiss aber nicht: sie müssen jeden Tag gegossen werden!</message>
    <message key="grdnType1Quest2Title">Käfer</message>
    <message key="grdnType1Quest2Desc">Sieh dir das ganze Ungeziefer an! Wenn du es nicht bald loswirst, war die viele Gartenarbeit umsonst!</message>
    <message key="grdnType1Quest3Title">Ein bunter Fang</message>
    <message key="grdnType1Quest3Desc">Ein lieblich duftender Garten lockt auch Tiere an. Sieh mal, wie viele Arten Schmetterlinge umherfliegen!</message>
    <message key="grdnType1Quest4Title">Ungeziefer!</message>
    <message key="grdnType1Quest4Desc">Die Natur kommt eigentlich ohne Hilfe zurecht, aber manchmal muss man auch eingreifen. Einige der Sträucher müssen dringend vom Ungeziefer befreit werden!</message>
    <message key="grdnType1Quest5Title">Alles fliegt und krabbelt</message>
    <message key="grdnType1Quest5Desc">Wer fliegt denn hier im Garten herum? Das sind ja Schmetterlinge. Und was krabbelt da im Schmutz? Neben dir, wollte ich sagen. Wahrscheinlich Käfer, das sind lästige Gartenschädlinge.</message>
    <message key="grdnType1Quest6Title">Trockenzeit</message>
    <message key="grdnType1Quest6Desc">Wenn es draußen wärmer wird, musst du dich intensiver um deine Gartenpflanzen kümmern. Vor allem dann, wenn es richtig heiß wird!</message>
    <message key="grdnType1Quest7Title">Pünktlichkeit ist das A und O</message>
    <message key="grdnType1Quest7Desc">Manche Dinge müssen immer zur richtigen Zeit getan werden. So kann es zum Beispiel katastrophale Folgen haben, wenn du deine Gartenpflanzen nicht zum richtigen Zeitpunkt gießt!</message>
    <message key="grdnType1Quest8Title">Uneinholbar</message>
    <message key="grdnType1Quest8Desc">Schmetterlinge zu fangen ist nicht einfach. Das macht es aber noch lustiger!</message>
    <message key="grdnType1Quest9Title">Die Gießkanne</message>
    <message key="grdnType1Quest9Desc">Gartenpflanzen lieben nahrhaftes, frisches und kühles Nass. Damit wachsen sie besser. Ein Glück, dass du ihnen hilfst!</message>
    <message key="grdnType1Quest10Title">Weitere Arbeiten</message>
    <message key="grdnType1Quest10Desc">Bereit, dich an die Arbeit zu machen? Im Garten warten viele tolle Aufgaben auf dich!</message>
    <message key="grdnType1Quest11Title">Bodenarbeit</message>
    <message key="grdnType1Quest11Desc">Es ist toll, wenn man einen eigenen Garten hat, aber man muss sich auch darum kümmern! Lass uns etwas Gartenarbeit erledigen!</message>
    <message key="grdnType1Quest12Title">Wunderschöne Natur</message>
    <message key="grdnType1Quest12Desc">Wie schön die Natur doch ist! Und sieh nur, die vielen hübschen Blumen im Garten! Du solltest welche pflücken und sie in eine Vase stellen!</message>
    <message key="grdnType1Quest13Title">Eine wohlverdiente Pause</message>
    <message key="grdnType1Quest13Desc">Deine Gartenarbeit darfst du nicht vergessen! Aber manchmal solltest du ihn auch nur besuchen, um tief durchzuatmen.</message>
    <message key="grdnType1Quest14Title">Lebensspendendes Nass</message>
    <message key="grdnType1Quest14Desc">Nicht mal Unkraut kann ohne Wasser leben, noch viel weniger Blumen und Sträucher.</message>
    <message key="grdnType1Quest15Title">Dürre</message>
    <message key="grdnType1Quest15Desc">Sieh dir mal dieses Wetter an! Es ist ja schön, wenn die Sonne scheint, aber leider verwelken dann die Pflanzen. Wir sollten sie gießen!</message>
    <message key="grdnType1Quest16Title">Fang zu stampfen an!</message>
    <message key="grdnType1Quest16Desc">In deinem Garten haben sich eine Menge Käfer angesiedelt. Du musst sehen, dass du sie schnellstens los wirst.</message>
    <message key="grdnType1Quest17Title">Insekteninvasion</message>
    <message key="grdnType1Quest17Desc">Sieh mal, wie viele Käfer in deinem Garten sind! Es sind aber nicht nur gute Käfer. Du musst die schädlichen Käfer loswerden, bevor du dich entspannen und die Schmetterlinge bewundern kannst.</message>
    <message key="grdnType1Quest18Title">Bis zum letzten Tropfen</message>
    <message key="grdnType1Quest18Desc">Wasser ist eine unbezahlbare Ressource. Es gibt einen Grund dafür, dass wir den Kindern beibringen, es nicht zu verschwenden! Wir sollten alles Wasser einsammeln, das wir im Garten finden.</message>
    <message key="grdnType1Quest19Title">Ein Schmetterling in der Hand</message>
    <message key="grdnType1Quest19Desc">Ein Schmetterling in der Hand ist besser als die Käfer im Garten!</message>
    <message key="grdnType1Quest20Title">Kaputte Wasserleitung</message>
    <message key="grdnType1Quest20Desc">Schlechte Neuigkeiten: Die Wasserleitung im Garten ist kaputt. Sie soll bald repariert werden, aber wir sollten vorsichtshalber Wasser auf Vorrat besorgen.</message>
    <message key="grdnType1Quest21Title">Ziemliche Hektik</message>
    <message key="grdnType1Quest21Desc">Es ist lustig, im Garten zu sitzen und zu plaudern – damit er aber sauber bleibt, musst du eine Menge Arbeit dafür aufwenden. Du musst die Pflanzen gießen und schädliche Insekten entfernen.</message>
    <message key="grdnType1Quest22Title">Guter Geschmack</message>
    <message key="grdnType1Quest22Desc">Diese Schmetterlinge sind so schön! Wir sollten welche fangen, damit wir sie genauer untersuchen können! Pass aber auf: ihre Flügel sind sehr zerbrechlich!</message>
    <message key="grdnType1Quest23Title">Fürsorge</message>
    <message key="grdnType1Quest23Desc">Pflanzen sind sehr empfindlich. Du musst dich ständig darum kümmern, sie gießen und abspritzen ...</message>
    <message key="grdnType1Quest24Title">Ungeziefer!</message>
    <message key="grdnType1Quest24Desc">Sieh dir das viele Ungeziefer an den Gartensträuchern an! Wir müssen sie schnellstens spritzen, oder sie werden keine Blätter mehr haben!</message>
    <message key="grdnType1Quest25Title">Bewässerung</message>
    <message key="grdnType1Quest25Desc">In alten Zeiten hatte man ein kompliziertes System zur Bewässerung der Felder entwickelt. Heutzutage ist alles viel einfacher!</message>
    <message key="grdnType1Quest26Title">Fang ihn!</message>
    <message key="grdnType1Quest26Desc">Sieh mal! Was für ein schöner Schmetterling! Wir sollten ihn fangen!</message>
    <message key="grdnType1Quest27Title">Künstlicher Regen</message>
    <message key="grdnType1Quest27Desc">Seit einiger Zeit hat es nicht mehr sonderlich viel geregnet, die Pflanzen vertrocknen allmählich! Wir brauchen Gießkannen, um sie künstlich zu bewässern.</message>
    <message key="grdnType1Quest28Title">Konstante Pflege</message>
    <message key="grdnType1Quest28Desc">Man kann nicht einfach nur Pflanzen einsetzen und dann warten, bis sie großgewachsen sind. Du musst dich täglich um sie kümmern. Gieße sie und entferne das Ungeziefer auf ihnen!</message>
    <message key="grdnType1Quest29Title">Tropfen für Tropfen</message>
    <message key="grdnType1Quest29Desc">Auch mit einzelnen Tropfen kann man ein großes Fass Wasser füllen.</message>
    <message key="grdnType1Quest30Title">Die Guten, die Bösen und die Hässlichen</message>
    <message key="grdnType1Quest30Desc">Einige Insekten sind nützlich, andere hingegen schädlich. Also sollten wir diese schönen Schmetterlinge fangen und bewundern, die hässlichen Käfer jedoch vernichten.</message>
    <message key="grdnType1Quest31Title">Vergessen</message>
    <message key="grdnType1Quest31Desc">Auweia. Du hast die Sträucher wohl schon eine ganze Weile lang nicht gespritzt. Noch länger und sie fallen Blattläusen oder anderem Ungeziefer zum Opfer. Wir sollten das Problem sofort lösen.</message>
    <message key="grdnType1Quest32Title">Angriff der Käfer</message>
    <message key="grdnType1Quest32Desc">Was krabbelt denn hier herum? Ein Käfer? Oh, da ist ja noch einer! Und noch einer! Und da drüben auch! Wir müssen sie loswerden, bevor sie noch den Garten schädigen.</message>
    <message key="grdnType1Quest33Title">Mädchen für alles</message>
    <message key="grdnType1Quest33Desc">Im Garten gibt es eine Menge Arbeit zu tun – Wasser sammeln, Sträucher spritzen ...</message>
    <message key="grdnType1Quest34Title">Springen und fangen</message>
    <message key="grdnType1Quest34Desc">Schmetterlinge können ganz schön hoch fliegen, aber wenn du springst, fängst du diese hübschen Dinger.</message>
    <message key="grdnType2Quest1Title">Auf einen Schlag</message>
    <message key="grdnType2Quest1Desc">Es ist üblicherweise eine gute Idee, das zu beenden, was man begonnen hat. Und pass auf, dass du nichts kaputt machst, was du bereits erreicht hast!</message>
    <message key="grdnType2Quest2Title">Lehm</message>
    <message key="grdnType2Quest2Desc">Nun, was weißt du über Lehm? Genau. Du findest ihn im Garten. In der Werkstatt kannst du damit diverse Gegenstände produzieren.</message>
    <message key="grdnType2Quest3Title">Mehr Schein als Sein</message>
    <message key="grdnType2Quest3Desc">Manchmal hat man keine Lust auf Arbeit, aber man muss trotzdem etwas tun. Wenn du den Garten oft genug besuchst, holt dich keiner mehr ein :)</message>
    <message key="grdnType2Quest4Title">Flora</message>
    <message key="grdnType2Quest4Desc">Mit Blütenknospen kann man allerlei wunderbare Dinge in der Werkstatt herstellen. Lass uns gleich welche sammeln.</message>
    <message key="grdnType2Quest5Title">Landschaftsgarten</message>
    <message key="grdnType2Quest5Desc">Man muss eine Menge tun, um einen Garten sauber und gepflegt zu halten: die Pflanzen gießen, Ungeziefer vernichten und so weiter. Wir sollten also gleich loslegen!</message>
    <message key="grdnType2Quest6Title">Bretter</message>
    <message key="grdnType2Quest6Desc">Mit Brettern kann man allerlei wunderbare Dinge in der Werkstatt herstellen. Lass uns gleich ein paar sammeln.</message>
    <message key="grdnType2Quest7Title">Arbeiten im Garten</message>
    <message key="grdnType2Quest7Desc">Nicht jeder weiß, wie hart es ist, einen Garten das ganze Jahr über sauber, frisch und schön zu erhalten! Bestimmt weißt du es aber.</message>
    <message key="grdnType2Quest8Title">Hilfreiche Dinge</message>
    <message key="grdnType2Quest8Desc">Der Garten bedeutet jedoch nicht einfach nur Arbeit für dich; du findest dort auch nützliche Dinge! Zum Beispiel Material für die Werkstatt.</message>
    <message key="grdnType2Quest9Title">Unter Kontrolle</message>
    <message key="grdnType2Quest9Desc">Du weißt, wie man gute Arbeit leistet und hast alles bestens unter Kontrolle. Mach weiter so!</message>
    <message key="grdnType2Quest10Title">Jeder, wie er mag</message>
    <message key="grdnType2Quest10Desc">Die Einwohner Avatarias haben natürlich unterschiedliche Vorlieben. Manche feiern gerne laute Partys, während andere sich gerne um ihre gemütlichen Gärten kümmern. Jeder so, wie er mag.</message>
    <message key="grdnType2Quest11Title">Schädlingsbekämpfung</message>
    <message key="grdnType2Quest11Desc">Es gibt auch schlechte Nachrichten: Ungeziefer hat deinen Garten befallen. Du musst es so schnell wie möglich loswerden.</message>
    <message key="grdnType2Quest12Title">Alles unter Kontrolle</message>
    <message key="grdnType2Quest12Desc">Ausgeruht? Dann ist es Zeit, endlich weiterzumachen! Du schadest dir nur selbst, wenn du dich vor deiner Arbeit drückst!</message>
    <message key="grdnType2Quest13Title">Wichtige Ressourcen</message>
    <message key="grdnType2Quest13Desc">Im Garten findest du herumliegende Ressourcen, wie zum Beispiel Holzstücke. Die können wir bestimmt noch brauchen.</message>
    <message key="grdnType2Quest14Title">Arbeitsmensch</message>
    <message key="grdnType2Quest14Desc">Ein guter Arbeiter sucht immer nach etwas zu tun und beendet jede Arbeit, die er anfängt.</message>
    <message key="grdnType2Quest15Title">Zimmermann</message>
    <message key="grdnType2Quest15Desc">Es ist toll, mit Holz zu arbeiten! Leider fehlt uns aber das Material dazu. Was hältst du davon, ein paar Bretter im Garten zu sammeln?</message>
    <message key="grdnType2Quest16Title">Unbekümmert</message>
    <message key="grdnType2Quest16Desc">Wenn du früh genug mit der Arbeit beginnst, ist es kein Problem sie fertigzubekommen. Also, fangen wir an!</message>
    <message key="grdnType2Quest17Title">Ein süßer Duft</message>
    <message key="grdnType2Quest17Desc">Ach, Blütenknospen duften ja so gut! Wir sollten ein paar Knospen sammeln, dass wir den Geruch überall genießen können!</message>
    <message key="grdnType2Quest18Title">Vom Sonnenaufgang bis zum Sonnenuntergang</message>
    <message key="grdnType2Quest18Desc">Manchmal ist im Garten so viel zu tun, dass man nicht mal eine Sache fertig bekommt, bevor bereits die nächste erledigt werden muss!</message>
    <message key="grdnType2Quest19Title">Hansdampf in allen Gassen</message>
    <message key="grdnType2Quest19Desc">Selbst die beste Werkstatt der Welt kann nichts ohne Rohmaterial herstellen. Du brauchst daher immer Bretter, Lehm und Blütenknospen!</message>
    <message key="grdnType2Quest20Title">Ende gut, alles gut</message>
    <message key="grdnType2Quest20Desc">Oft hört man das Sprichwort “Ende gut, alles gut”. Wir sollten also sicherstellen, dass am Ende alles gut ist! Wir sollten unsere Arbeit im Garten beenden, damit wir eine nette Pause machen können.</message>
    <message key="grdnType2Quest21Title">Die Kunst der Bildhauerei</message>
    <message key="grdnType2Quest21Desc">Wir alle bewundern schöne Skulpturen. Aber kaum einer hat auch nur den Hauch einer Ahnung, wie viel Arbeit in ihnen steckt. Zuerst muss man das richtige Material finden.</message>
    <message key="grdnType2Quest22Title">Arbeitsethik</message>
    <message key="grdnType2Quest22Desc">Gute Gärtner trifft man Tag und Nacht bei der Arbeit an. Genau deswegen riechen ihre Blumen am Ende auch so gut!</message>
    <message key="grdnType2Quest23Title">Ein Picknick</message>
    <message key="grdnType2Quest23Desc">Alle lieben Picknicks! Gegrillte Burger und Hotdogs, nette Gespräche, Drachen am Himmel ... Zuerst musst du aber Holz und Wasser sammeln, damit du das Feuer anzünden und später dann löschen kannst!</message>
    <message key="grdnType2Quest24Title">Prima!</message>
    <message key="grdnType2Quest24Desc">Es ist so viel zu tun. Zeit, sich an die Arbeit zu machen!</message>
    <message key="grdnType2Quest25Title">Leg einfach los!</message>
    <message key="grdnType2Quest25Desc">Du hast bereits begonnen, in deinem Garten zu arbeiten! Nur ein klein bisschen mehr und du bist fertig! Leg einfach los.</message>
    <message key="grdnType2Quest26Title">Genau nach Plan</message>
    <message key="grdnType2Quest26Desc">Die Arbeit muss nicht nur richtig, sondern auch rechtzeitig erledigt werden!</message>
    <message key="grdnType2Quest27Title">Fleiß</message>
    <message key="grdnType2Quest27Desc">Man erhält keinen Lohn für seinen Fleiß, wenn man nicht besonders hart arbeitet! Also sollten wir hart arbeiten, dass die Leute sehen, wie fleißig wir sind!</message>
    <message key="grdnType2Quest28Title">Holzfäller</message>
    <message key="grdnType2Quest28Desc">Zeit für etwas Holzarbeit.</message>
    <message key="grdnType2Quest29Title">Es ist Zeit, Lehm zu mischen.</message>
    <message key="grdnType2Quest29Desc">Hast du in letzter Zeit mal bei der Werkstatt vorbeigeschaut? Hast du dort auch genug Lehm? Okay, wir sollten welchen besorgen!</message>
    <message key="grdnType2Quest30Title">Gesund, reich und klug</message>
    <message key="grdnType2Quest30Desc">Je früher du deinen Tag im Garten beginnst, desto früher ist er auch zu Ende Und um so schneller erhältst du auch deine Belohnungen!</message>
    <message key="grdnType2Quest31Title">Die Kunst des Aromas</message>
    <message key="grdnType2Quest31Desc">Mit Blütenknospen kann man viele Gegenstände in der Werkstatt herstellen, die nicht nur deine Wohnung schmücken, sondern sie auch noch gut riechen lassen.</message>
    <message key="grdnType2Quest32Title">Rohmaterialien</message>
    <message key="grdnType2Quest32Desc">Seit alten Zeiten verwendet die Menschheit Lehm und Holz – und auch heute noch sind dies wichtige Materialien. Im Garten gibt es mehr als genug von diesem Rohmaterial, wir sollten uns auf die Suche danach machen!</message>
    <message key="grdnType2Quest33Title">Aufgabe abgeschlossen</message>
    <message key="grdnType2Quest33Desc">Ah, was für eine Erleichterung, wenn man merkt, dass alles Nötige erledigt ist! Zögere nicht. Wir sollten unsere Arbeit erledigen!</message>
    <message key="grdnType2Quest34Title">Der Quell allen Lebens</message>
    <message key="grdnType2Quest34Desc">Ohne Wasser kein Leben. Und auch keine Gartenarbeit!</message>
    <message key="grdnType2Quest35Title">Von A bis Z</message>
    <message key="grdnType2Quest35Desc">Im Garten muss eine Menge erledigt werden und wir müssen das alles schaffen! Ansonsten gerät alles im Garten außer Kontrolle und das können wir uns nicht erlauben!</message>
    <message key="grdnType2Quest36Title">Kein Drückeberger</message>
    <message key="grdnType2Quest36Desc">Beende immer das, was du begonnen hast. Es ist Zeit, die letzten Arbeiten im Garten zu erledigen!</message>
    <message key="grbgType1Quest1Title">Sauberkeit</message>
    <message key="grbgType1Quest1Desc">Magst du es, wenn alles sauber ist? Dann weißt du ja, was zu erledigen ist!</message>
    <message key="grbgType1Quest2Title">Ergebnisse</message>
    <message key="grbgType1Quest2Desc">Die Leute werfen Sachen weg. Das ist einfach so. Es muss jedoch nicht alles, was wir als “Müll” bezeichnen, sofort vernichtet werden.</message>
    <message key="grbgType1Quest3Title">Gib 100 %!</message>
    <message key="grbgType1Quest3Desc">Ein Hof ist nur dann sauber, wenn jeglicher Müll davon entfernt wurde. Du musst also 100 % geben!</message>
    <message key="grbgType1Quest4Title">Gläser</message>
    <message key="grbgType1Quest4Desc">Wer hat nur all die guten Sachen hier liegen lassen? Oh, wunderbar. Was soll's! Wer's findet, darf's behalten! :)</message>
    <message key="grbgType1Quest5Title">Neue Veränderungen</message>
    <message key="grbgType1Quest5Desc">Das ist unfair. Alle werfen ihren Müll einfach weg und du musst alles wegräumen! Das ist nicht in Ordnung!</message>
    <message key="grbgType1Quest6Title">Müll, überall Müll</message>
    <message key="grbgType1Quest6Desc">Hey Leute! Was ist denn hier los? Wer hat das Bonbonpapier hier überall einfach auf den Boden geworfen?</message>
    <message key="grbgType1Quest7Title">So sauber wie möglich</message>
    <message key="grbgType1Quest7Desc">Auf dem Hof gibt es immer etwas zu tun. Und du bist wie immer der Richtige für diese Arbeit. Du kannst das besser als alle anderen!</message>
    <message key="grbgType1Quest8Title">Schrott</message>
    <message key="grbgType1Quest8Desc">Des einen Müll, des anderen Schatz! Für dich ist dieser Schrott eine gute Quelle für Eisen, das du in der Werkstatt verwenden kannst.</message>
    <message key="grbgType1Quest9Title">Mein Hof</message>
    <message key="grbgType1Quest9Desc">Genau. Das ist dein Hof. Und es liegt ganz in deinem Interesse, ihn sauber zu halten!</message>
    <message key="grbgType1Quest10Title">Einpacken!</message>
    <message key="grbgType1Quest10Desc">Geschenkpapier? Na klar kannst du welches hier finden. Du musst nur ein wenig danach suchen.</message>
    <message key="grbgType1Quest11Title">Saubere Straßen</message>
    <message key="grbgType1Quest11Desc">Ein Ordnungsfanatiker wie du will den ganzen Müll auf dem Hof lassen? Nun mal los und räum auf!</message>
    <message key="grbgType1Quest12Title">Materialsuche</message>
    <message key="grbgType1Quest12Desc">Wie es aussieht, liegt auf dem Hof nicht nur Müll, sondern auch nützliches Material. Das können wir bestimmt noch brauchen!</message>
    <message key="grbgType1Quest13Title">Hofspiele</message>
    <message key="grbgType1Quest13Desc">Der Hof ist aber nicht nur zum Aufräumen da; man kann sich dort auch gut erholen! Nein, diesmal musst du keinen Rechen mitnehmen ...</message>
    <message key="grbgType1Quest14Title">Eine wertvolle Ressource</message>
    <message key="grbgType1Quest14Desc">Was können wir in diese großen Flaschen gießen? Du solltest es herausfinden. Wie? Na logisch, sammle sie alle! :)</message>
    <message key="grbgType1Quest15Title">Saubermachen</message>
    <message key="grbgType1Quest15Desc">Dein Hof ist voller Müll! Wir brauchen jemanden, der den ganzen Müll aufräumt!</message>
    <message key="grbgType1Quest16Title">Metallarbeit</message>
    <message key="grbgType1Quest16Desc">Wow, Metall! Das wird uns in der Werkstatt noch nützlich sein.</message>
    <message key="grbgType1Quest17Title">Aufwischen</message>
    <message key="grbgType1Quest17Desc">Hier ist alles voller Müll! Zeit für einen Frühjahrsputz!</message>
    <message key="grbgType1Quest18Title">Alles ist nützlich</message>
    <message key="grbgType1Quest18Desc">Was haben wir denn hier? Schleifen? Flaschen? Papier? Das können wir alles gebrauchen! Ich nehme es mit!</message>
    <message key="grbgType1Quest19Title">Ein verantwortlicher Gärtner</message>
    <message key="grbgType1Quest19Desc">Zeit, sich im Hof an die Arbeit zu machen!</message>
    <message key="grbgType1Quest20Title">Schleifen!</message>
    <message key="grbgType1Quest20Desc">Schleifen! Schleifen! Wunderschöne Schleifen! Wir sollten sie uns alle schnappen!</message>
    <message key="grbgType1Quest21Title">Putzteufel</message>
    <message key="grbgType1Quest21Desc">Ist es nicht viel schöner, über einen hübschen, sauberen Hof zu laufen, als über eine Müllhalde? Wir sollten den Müll aufräumen und den Hof etwas schöner machen.</message>
    <message key="grbgType1Quest22Title">Dosen und Flaschen</message>
    <message key="grbgType1Quest22Desc">Überall liegen Dosen und Flaschen! Wer hat die da liegen lassen? Warum liegt überall Müll herum?! Du musst dafür sorgen, dass hier aufgeräumt wird.</message>
    <message key="grbgType1Quest23Title">Und nun los!</message>
    <message key="grbgType1Quest23Desc">Auf dem Hof gibt es unglaublich viel Arbeit. Zeit, damit anzufangen!</message>
    <message key="grbgType1Quest24Title">Einpacken</message>
    <message key="grbgType1Quest24Desc">Du könntest wirklich etwas Geschenkpapier gebrauchen. Bestimmt liegt auf dem Hof welches herum!</message>
    <message key="grbgType1Quest25Title">Meister der guten Taten</message>
    <message key="grbgType1Quest25Desc">Das Aufräumen von Müll zählt bestimmt als gute Tat. Je weniger Müll herumliegt, desto sauberer ist die Welt!</message>
    <message key="grbgType1Quest26Title">Pass auf! Überall liegen Flaschen herum!</message>
    <message key="grbgType1Quest26Desc">Wow. Beinahe wäre ich auf eine Glasflasche getreten! In all diesem Müll liegen so viele davon herum. Wir müssen sie wegräumen, bevor sich noch jemand damit verletzt.</message>
    <message key="grbgType1Quest27Title">Frühjahrsputz</message>
    <message key="grbgType1Quest27Desc">Der Hof ist ein richtiger Saustall! Wir müssen unbedingt aufräumen.</message>
    <message key="grbgType1Quest28Title">Und dann alles sauber halten!</message>
    <message key="grbgType1Quest28Desc">Stell dir einfach nur vor, dass du ein großer Krieger bist und der Müll dein Feind! Und deine Mission besteht darin, allen Müll im Hof zu vernichten, mein Held! Nimm keine Gefangenen! Wir arbeiten schnell und gründlich.</message>
    <message key="grbgType1Quest29Title">Sauberkeit</message>
    <message key="grbgType1Quest29Desc">Wer will schon an einem Ort voller Müll leben? Niemand. Wir sollten ernsthaft den Hof saubermachen!</message>
    <message key="grbgType1Quest30Title">Splitter</message>
    <message key="grbgType1Quest30Desc">Selbst Holzsplitter können nützlich für die Gartenarbeit sein. Wir sollten Splitter auf dem Hof sammeln.</message>
    <message key="grbgType1Quest31Title">Unerwartete Gäste</message>
    <message key="grbgType1Quest31Desc">An schönen Tagen wie diesem sollte man Gäste nicht nur ins Haus einladen. Nimm sie doch mit auf einen Spaziergang über den Hof! Was, wenn du unerwartete Gäste bekommst, während der Hof so unordentlich aussieht? Du solltest darauf vorbereitet sein!</message>
    <message key="grbgType1Quest32Title">Rettung</message>
    <message key="grbgType1Quest32Desc">Warum werfen die Leute so viel Altmetall, Flaschen und Dosen weg? Daraus kann man doch so viel Nützliches herstellen!</message>
    <message key="grbgType1Quest33Title">Na los!</message>
    <message key="grbgType1Quest33Desc">Es ist keine gute Idee, Zeit zu vergeuden, wenn es etwas zu erledigen gibt. Wenn du einen Auftrag bekommst, solltest du ihn sofort erledigen!</message>
    <message key="grbgType1Quest34Title">Schmücken</message>
    <message key="grbgType1Quest34Desc">Ein Geschenk ist doppelt so schön, wenn eine hübsche Schleife daran ist. Wenn du ein paar Schleifen sammelst, kannst du in der Werkstatt einen Teddybär herstellen.</message>
    <message key="grbgType1Quest35Title">Schatzjäger</message>
    <message key="grbgType1Quest35Desc">Wenn du oft genug den Müll im Hof aufräumst, findest du eine Menge nützlicher Gegenstände für die Gartenarbeit – wie zum Beispiel Metall und Papier.</message>
    <message key="grbgType1Quest36Title">Müll</message>
    <message key="grbgType1Quest36Desc">Meinst du nicht auch, dass dein Hof ein wenig zu dreckig geworden ist? Wir sollten ihn aufräumen! Vielleicht finden wir dabei auch etwas Nützliches.</message>
    <message key="grbgType1Quest37Title">In die Hände gespuckt</message>
    <message key="grbgType1Quest37Desc">Du sitzt die ganze Zeit nur rum? Dir ist langweilig? Dann sollten wir ein wenig im Garten arbeiten!</message>
    <message key="frtnQuest1Title">Verlockungen der Glücksgöttin</message>
    <message key="frtnQuest1Desc">Man hört ja oft “Mehr Glück beim nächsten Mal!”, aber diesmal brauchen wir schon beim ersten Versuch Glück!</message>
    <message key="frtnQuest2Title">Liebe zum Spiel</message>
    <message key="frtnQuest2Desc">Zeige, wie sehr du es liebst, am Rad zu drehen und du erhältst wertvolle Preise!</message>
    <message key="frtnQuest3Title">Killer-Rad</message>
    <message key="frtnQuest3Desc">Inzwischen wissen alle von deinem Können! Du solltest aber trotzdem sicherstellen, dass jeder weiß, dass du weiterhin der Beste bist!</message>
    <message key="frtnQuest4Title">Glückskerl!</message>
    <message key="frtnQuest4Desc">Hör niemals auf zu spielen! Ein gutes Spiel verschafft dir eine tolle Belohnung!</message>
    <message key="frtnQuest5Title">Dreher</message>
    <message key="frtnQuest5Desc">Dreh weiter, aber pass auf, dass dir nicht schwindlig wird!</message>
    <message key="frtnQuest6Title">Glücksdreh</message>
    <message key="frtnQuest6Desc">Klug, talentiert und zäh. Das bist du! Bald bist du ein absoluter Glücksrad-Guru ;)</message>
    <message key="frtnQuest7Title">Juhu!</message>
    <message key="frtnQuest7Desc">Natürlich liebst du Gold. Man kommt aber nicht so einfach dran! Wir sollten unsere Piratenhüte aufsetzen und uns mit Hilfe der Glücksgöttin etwas Gold holen.</message>
    <message key="frtnQuest8Title">Glücksspiel</message>
    <message key="frtnQuest8Desc">Ich liebe spannende und gute Spiele! Am meisten Spaß macht es, am Hebel zu ziehen und dabei zuzusehen, wie die Gewinne sprudeln!</message>
    <message key="frtnQuest9Title">Drehmoment</message>
    <message key="frtnQuest9Desc">Drehe die Walzen und hol dir noch einen Gewinn!</message>
    <message key="frtnQuest10Title">Drehe das Rad</message>
    <message key="frtnQuest10Desc">Drehe das Rad und du gewinnst allerlei Preise!</message>
    <message key="frtnQuest11Title">Glückspilz</message>
    <message key="frtnQuest11Desc">Willst du wissen, wer der größte Glückspilz ist, den ich kenne? Du! Worauf wartest du also? Drehe am Rad!</message>
    <message key="frtnQuest12Title">Das Rad drehen</message>
    <message key="frtnQuest12Desc">Na los, zeig mir, wie viel Geld in dir steckt!</message>
    <message key="frtnQuest13Title">Automatenchampion</message>
    <message key="frtnQuest13Desc">Drehe an der Walze und du erhältst einen großen Gewinn.</message>
    <message key="frtnQuest14Title">Silberstandard</message>
    <message key="frtnQuest14Desc">So wie beim Gold kann man auch nie genug Silber haben! Spiele, bis du einen großen Topf Silber erhältst!</message>
    <message key="frtnQuest15Title">Fräulein Fortuna</message>
    <message key="frtnQuest15Desc">Was hältst du davon, dein Glück noch zu vergrößern ... während du ein bisschen mehr spielst?!</message>
    <message key="frtnQuest16Title">Glücksritter</message>
    <message key="frtnQuest16Desc">Das Glück liebt die Mutigen und Wagemutigen. Ich glaube, du bist beides!</message>
    <message key="frtnQuest17Title">Goldjäger</message>
    <message key="frtnQuest17Desc">Angeblich hat Größe nichts zu bedeuten. Wenn wir über Gold reden, stimmt das jedoch nicht! Oder bist du anderer Meinung? Du brauchst mehr Gold!</message>
    <message key="frtnQuest18Title">Das Surfparadies wartet!</message>
    <message key="frtnQuest18Desc">Und du reitest auf einer Welle des Glücks! Drehe das Rad und hol dir ein paar Preise!</message>
    <message key="frtnQuest19Title">Der geborene Sieger</message>
    <message key="frtnQuest19Desc">Ein geborener Sieger wie du kann einfach nicht verlieren!</message>
    <message key="may1Quest1Title">Der Frühling ist da!</message>
    <message key="may1Quest1Description">Und alles steht in voller Blüte! Jeder Teilnehmer am Renovierungsmarathon im Frühling erhält einen besonderen Preis. Beeil dich und mach mit!</message>
    <message key="may1Quest2Title">Souvenir</message>
    <message key="may1Quest2Description">Die Herrscher von Avataria haben beschlossen, allen Bewohnern mit einem besonderen Souvenir zu danken! Um deins zu bekommen, musst du jedoch ein klein wenig fürs Gemeinwohl beitragen.</message>
    <message key="may1Comment">Tipp: Du erhältst dieses einzigartige Geschenk nur während des besonderen Ereignisses vom 30. April bis zum 6. Mai.</message>
    <message key="quest328Title">Ausgeruhter Arbeiter</message>
    <message key="quest328Description">Hab so viel Spaß, wie es nur geht! Aber zuerst kommt die Arbeit :)</message>
    <message key="quest329Title">Von Hand gefertigt</message>
    <message key="quest329Description">Immer, wenn wir etwas mit unseren eigenen Händen herstellen, stecken wir ein Stück unserer Seele und unserer Gefühle hinein. Deswegen bringen handgemachte Dinge uns und unseren Gästen so viel Freude.</message>
    <message key="quest330Title">Kostprobe des Meeres</message>
    <message key="quest330Description">Alle Speisen am Meer haben einen besonderen Geschmack. Holen wir die Meeresatmosphäre in unsere Küche.</message>
    <message key="quest330TaskTitle">Kaufe Gegenstände aus der “Meeresbrise””-Sammlung</message>
    <message key="quest330Comment">Tipp: Nur unterschiedliche Gegenstände zählen.</message>
    <message key="quest331Title">Offener Raum</message>
    <message key="quest331Description">Normalerweise kennen wir unser Zuhause nur viel zu gut und mit der Zeit wird es zu klein für uns. Ist es nicht super, dass wir in Avataria unseren Wohnraum erweitern können, ohne wegziehen zu müssen?</message>
    <message key="quest332Title">Im Namen der Bequemlichkeit</message>
    <message key="quest332Description">Das Zuhause ist der Ort, an dem wir am meisten Zeit verbringen. Selbst in einer kleinen Hütte kann man das Paradies finden, aber schöner ist es doch, in einer gepflegten, gemütlichen Wohnung zu wohnen.</message>
    <message key="quest333Title">Ein neuer Anfang</message>
    <message key="quest333Description">Du stehst kurz davor, eine neue Phase deines Lebens zu beginnen. Fangen wir damit an, die Stimmung in der Wohnung zu ändern und besuchen den Schönheitssalon.</message>
    <message key="quest334Title">Wind des Wandels</message>
    <message key="quest334Description">Es ist Zeit, sich zu verwandeln und alle zu überraschen. Geh in den Salon, hol dir einen neuen, spannenden Look und betone, wie einzigartig du bist!</message>
    <message key="quest335Title">Herr des Herrenhauses</message>
    <message key="quest335Description">Seht euch nur euer Herrenhaus an, Meister! Aber mir scheint, als wäre es noch nicht komfortabel genug. Wir benötigen mehr Dinge.</message>
    <message key="quest336Title">Garderobe</message>
    <message key="quest336Description">Mit jedem Level erhältst du mehr und mehr Kleidung. Bald hast du keinen Platz mehr dafür. Sollen wir mehr Garderoben kaufen?</message>
    <message key="quest336TaskTitle">Kaufe eine Garderobe für deine Kleidung</message>
    <message key="quest337Title">HD und Hi-Fi</message>
    <message key="quest337Description">Es ist wirklich nett, Filme auf einem HD-Fernseher mit qualitativ hochwertigem Sound zu sehen!</message>
    <message key="quest338Title">Verteidige dich!</message>
    <message key="quest338Description">Verteidigt euch, Sir! Was, warum habt ihr keinen Säbel? Wart ihr noch nie in einer Werkstatt?</message>
    <message key="quest339Title">Der Winter naht</message>
    <message key="quest339Description">Im Winter ist es kalt, und manchmal auch an Sommernächten. Dann ist es schön, sich am Kamin zu entspannen und die hellen Flammen zu bewundern.</message>
    <message key="quest340Title">Vorbereitungen</message>
    <message key="quest340Description">Wow, es macht Spaß, Bomben zu platzieren und die eigenen Freunde zu überraschen! Du solltest in die Werkstatt gehen, um ein paar neue zu bauen.</message>
    <message key="quest341Title">Kerzenlicht</message>
    <message key="quest341Description">Ist dir schon aufgefallen, das Kerzenlicht etwas ganz besonderes ist? So weich und glänzend. Wenn das Licht der Kerzen die Dunkelheit erhellt, dann ist alles umso gemütlicher!</message>
    <message key="quest342Title">Vitalität des Körpers und der Seele</message>
    <message key="quest342Description">Zeit, wieder etwas fröhlicher zu werden! Trinke einen Kaffee oder ein anderes belebendes Getränk.</message>
    <message key="quest343Title">Der verrückte Rhythmus des Lebens</message>
    <message key="quest343Description">Um auf dem Laufenden zu Ereignissen und neuen Trends zu bleiben, darfst du nicht stillsitzen. Du musst dich ständig bewegen und etwas machen.</message>
    <message key="quest344Title">Gartengeschäfte</message>
    <message key="quest344Description">Coole Spieler sollten einen coolen Garten haben. Und ein cooler Garten muss jeden Tag gepflegt werden.</message>
    <message key="quest345Title">Ein Akku auf zwei Beinen</message>
    <message key="quest345Description">Du gehörst zu denen, die allen Leuten in ihrem Umfeld neue Energie geben. Aber wie soll das funktionieren, wenn du benommen bist ? Es wird Zeit, wieder fröhlich zu sein!</message>
    <message key="quest346Title">Ende der Schicht</message>
    <message key="quest346Description">Wir lieben es, neue Projekte anzufangen, aber es ist nicht immer möglich, sie auch abzuschließen. Arbeiten wir ein bisschen weiter und schließen alle Arbeit im Garten und im Hof ab.</message>
    <message key="quest347Title">Der geborene Sieger</message>
    <message key="quest347Description">Echte Gewinner versuchen, immer und überall zu gewinnen. Beweise, dass du der Beste bei allem bist, was du tust!</message>
    <message key="quest348Title">Privater Flohmarkt</message>
    <message key="quest348Description">Du hast vermutlich viele unnütze Sachen angesammelt, die deine Zwischengeschosse und Speisekammern füllen. Es ist immer schade, wenn man etwas wegwerfen muss. Verkaufe deine Sachen doch einfach. Irgendwer wird sich schon dafür interessieren.</message>
    <message key="quest348TaskTitle">Verkaufe unnütze Kleidung</message>
    <message key="quest349Title">Raus damit</message>
    <message key="quest349Description">Wir haben viel Müll im Hof. Zu viel, um sich dort zu entspannen. Der Müll ist ein echter Dorn im Auge. Du musst ihn wegräumen.</message>
    <message key="quest350Title">Eine Ansammlung netter Dinge</message>
    <message key="quest350Description">Muscheln, Perlen und Blütenknospen sind wunderschön. Ich wünschte, ich könnte mich mit ihnen umgeben. Aber sammeln wir zuerst mal ein paar dieser netten Dinge.</message>
    <message key="quest351Title">Lagerraum</message>
    <message key="quest351Description">Lagerräume sollten nie leer sein. Was, du du plötzlich etwas brauchst, wenn du in der Werkstatt bist? Wir dürfen keine Zeit verlieren! Suchen wir sofort nach nützlichen Materialien.</message>
    <message key="quest352Title">Spardose voller Gefühle</message>
    <message key="quest352Description">Kein Wunder, dass Avataria die Welt ist, in der Träume wahr werden. In diesem Spiel warten alle Gefühle auf dich: Liebe, Zufriedenheit, Hass ...</message>
    <message key="quest353Title">König des Strands</message>
    <message key="quest353Description">Wie fällt man am Strand auf? Natürlich musst du dazu die Surfrennen gewinnen! Wer gewinnt, wird zum König des Strands gekrönt. Oder zur Königin.</message>
    <message key="quest354Title">Auf der Welle mitgeritten</message>
    <message key="quest354Description">Am Strand gilt es, Spaß zu haben, aber das Spannendste dort ist natürlich das Surfrennen.</message>
    <message key="quest355Title">Alles auf einmal</message>
    <message key="quest355Description">Das Glücksrad wartet auf uns! Es wird Zeit, Gold, Silber und Spielchips zu erhalten.</message>
    <message key="quest356Title">Geld führt zu mehr Geld</message>
    <message key="quest356Description">Es heißt, dass diejenigen, die reich sind, mehr Reichtum anziehen. Sehen wir mal, ob das wahr ist!</message>
    <message key="quest357Title">Das war’s!</message>
    <message key="quest357Description">Nach einem langen Arbeitstag ist es nett, wenn man sagen kann: “Das war’s!” und sich dann ausruhen kann.</message>
    <message key="quest358Title">Zerstören! Zerschlagen!</message>
    <message key="quest358Description">Manchmal macht dir jemand schlechte Laune, macht dich wütend, sodass du Dinge zerstören und zerschlagen willst.</message>
    <message key="quest359Title">Musik geht mir ins Blut</message>
    <message key="quest359Description">Wenn die Musik dir ins Blut geht, kannst du nicht stillstehen. Egal, wo du bist – in einem Club, auf der Straße oder in einem Café – du musst einfach nur tanzen!</message>
    <message key="quest360Title">Selfie</message>
    <message key="quest360Description">Im Avataria-Fotostudio kannst du haufenweise verrückte Fotos aufnehmen, sie auf deiner Seite veröffentlichen und dir dafür “Likes” holen! Los geht’s! Deine Freunde warten auf neue Fotos.</message>
    <message key="quest361Title">Nachtwache</message>
    <message key="quest361Description">Manchmal willst du einfach nur den Kühlschrank öffnen, wenn es draußen dunkel wird, und etwas Leckeres essen.</message>
    <message key="quest362Title">Voll und ganz</message>
    <message key="quest362Description">Das Leben ist so langweilig, wenn du nicht zulässt, dass du Spaß hast!</message>
    <message key="quest363Title">Energie des Tanzes</message>
    <message key="quest363Description">Wenn du richtig tanzt, dann spürst du es am ganzen Körper! Natürlich wirst du auch müde, aber dann reißt dich eine riesige Welle der Energie mit sich! Wow!</message>
    <message key="quest364Title">Noch einmal!</message>
    <message key="quest364Description">Tanzen wir im Club, bis wir kaputt sind! Alleine tanzen macht keinen Spaß. Lade deine Freunde ein, damit sie dir helfen, Stimmung auf die Tanzfläche zu bringen.</message>
    <message key="quest365Title">Schabernack</message>
    <message key="quest365Description">Ständig heißt es, wir sollen ruhig und still sein. Aber das ist doch langweilig!</message>
    <message key="quest366Title">Autor</message>
    <message key="quest366Description">Leute, die Graffiti auf die Wände sprühen, nennen sich Autoren. Werde zum Meister des Graffitis und bemale die Wände deiner Freunde!</message>
    <message key="quest367Title">Nett und laut</message>
    <message key="quest367Description">Erfreuen wir deine Freunde mit ein paar netten, lauten Explosionen!</message>
    <message key="quest368Title">Scherze von Freunden</message>
    <message key="quest368Description">Gut gemacht, Freunde! Ihr habt alles im Haus zerstört, die Wände mit Graffiti beschmiert und zum Schluss noch mit Kuchen geworfen!</message>
    <message key="quest369Title">Tauschhandel</message>
    <message key="quest369Description">Wenn du etwas Nützliches hast, das du nicht brauchst, dann gibt es mit Sicherheit jemand anderen, der es brauchen kann.</message>
    <message key="quest370Title">Party im Penthouse</message>
    <message key="quest370Description">Du hast eine riesige Wohnung. Du solltest hier ein paar Partys veranstalten. Die wären sicherlich sagenhaft.</message>
    <message key="quest371Title">Raus hier</message>
    <message key="quest371Description">Deine Freunde haben viel Müll in ihren Wohnungen. Es wird Zeit, den Müll mal rauszuwerfen.</message>
    <message key="quest372Title">Raufbold</message>
    <message key="quest372Description">Nur gemeine Menschen treten andere oder geben ihnen eine Ohrfeige.</message>
    <message key="quest373Title">Ich lade ein</message>
    <message key="quest373Description">Lade deine Gäste ein! Sie werden glücklich sein und du verbringst eine schöne Zeit.</message>
  </locale>
</dictionary>
