<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<dictionary>
  <locale name="tr">
    <message key="quest1Title">Süs Havuzu Yerleştirme</message>
    <message key="quest1Comment">Yardımın için teşekkürler. Bu havuz çok etkileyici görünüyor! Arkadaşlarıma göstermek için sabırsızlanıyorum!</message>
    <message key="quest2Title">Görünüş oluşturma</message>
    <message key="quest2Comment">Bu yeni kıyafetler içerisinde harika görünüyorsunuz!
Buradaki mağazalarda en güzel kıyafetleri bulabilirsiniz!</message>
    <message key="quest3Title">İlk Sipariş</message>
    <message key="quest3Comment">Kafe veya Kulüpte, enerjinizi geri kazandıracak çeşitli ürünler sipariş edebilirsiniz.</message>
    <message key="quest4Title">Dans Pistini Sallayın!</message>
    <message key="quest4Comment">Burada ferahlatıcı içeceğinizin keyfini çıkartın ve enerjinizi geri kazanın.</message>
    <message key="quest5Title">Tanıtım Dersi</message>
    <message key="quest5Comment">Henüz çok fazla mobilyanız yok, burada başlangıç için birkaç tanesi mevcuttur.</message>
    <message key="quest6Title">Tatlı Hayat</message>
    <message key="quest6Description">Neden en yakın Kafeye bir yürüyüş yapıp lezzetli ürünlerinin tadına bakmıyorsunuz? Kuvvetinizi geri kazanmanıza ve dinlenmenize yardımcı olacaktır.</message>
    <message key="quest6Task1Title">Kafeye gidin ve bir fincan kahve yanında bir dilim pasta veya pizza yiyin</message>
    <message key="quest6Comment">İpucu: Kafeye ya da Kulübe gitmek için, yandaki menüden Yerler üzerine tıklayın.</message>
    <message key="quest9Title">Dost Arayışında</message>
    <message key="quest9Description">Artık daireniz güzel görünüyor, yeni dostlar edinme zamanı geldi. Sonuçta dostlar hayatı ilginç kılarlar.</message>
    <message key="quest9Comment">İpucu: Oyunculardan biri üzerine tıklayın, listeden İlişki seçin ve Buluş öğesine tıklayın.</message>
    <message key="quest10Title">Komşu Yardımı</message>
    <message key="quest10Description">Arkadaş canlısı komşular birbirine yardımcı olur. Komşularınızın dairesini temizleyerek yardımcı olabilir ve karşılığında gümüş para kazanabilirsiniz!</message>
    <message key="quest11Title">Sıkışık mı? Genişletme Zamanı!</message>
    <message key="quest11Description">Tek bir odada yaşamaktan sıkışmış mı hissediyorsunuz? Artık yeni bir oda satın almayı ve döşemeyi karşılayabilirsiniz.</message>
    <message key="quest12Title">Sokak Kanunları</message>
    <message key="quest12Description">Sokağı temiz tutmak önemlidir. Her gün biraz temizlik yapmayı kendinize görev edinirseniz, hem oturanların minnettarlığını, hem de ilave gümüş para kazanırsınız.</message>
    <message key="quest13Title">Üçlü</message>
    <message key="quest13Description">İki oda güzel ama üç daha iyi olur! İşte size başka bir oda satın almak için fırsat. İlave yaşam alanları pek çok kolaylık sağlar - verebileceğiniz partileri düşünün!</message>
    <message key="quest14Title">Cömert Davranışlar</message>
    <message key="quest14Description">Kulüpte harika bir parti var. Yeni arkadaşlar edinmek için güzel bir fırsat.</message>
    <message key="quest15Title">Deneyimsiz bir Bahçıvan</message>
    <message key="quest15Description">Avataria'da çok güzel bir bahçe açıldı. Burada bitkilerle ilgilenme işine girmelisiniz! Bir iş, ekstra gümüş kazanmak için harika bir yoldur.</message>
    <message key="quest16Title">İlk Tadilatlar</message>
    <message key="quest16Description">Tadilat yapmanın zamanı geldi! Odalardan biriyle başlayalım.</message>
    <message key="quest16Task1Title">Duvar kağıdı yerleştirin</message>
    <message key="quest16Task2Title">Zemin döşeyin</message>
    <message key="quest17Title">Evim Benim Kalemdir</message>
    <message key="quest17Description">Yeni bir kapı güzel görünmesinin yanı sıra, eşyalarınızı davetsiz misafirlerden korur.</message>
    <message key="quest17Task1Title">Yeni bir kapı satın alın</message>
    <message key="quest17Task2Title">Kapıyı dairenize takın</message>
    <message key="quest18Title">Yaşamaya Bakın!</message>
    <message key="quest18Description">Gece sizin! Dans pistinde numaralarınızı gösterin!</message>
    <message key="quest19Title">Aşkın Kanatlarında</message>
    <message key="quest19Description">Aşk güzel bir şeydir. Mevsim ne olursa olsun, baktığınız her yerde sevgi dolu çiftler vardır. Belki de kendi ruh eşinizi bulmayı düşünmelisiniz.</message>
    <message key="quest20Title">Ticaret Zamanı!</message>
    <message key="quest20Description">Arkadaşlarınızdan biri moda bir kıyafet giydiğinizi gördü ve ödünç almak istedi. Neden başka bir şeyle takas etmiyorsunuz?</message>
    <message key="quest20Task1Title">Bir şeyleri bir arkadaşla takas edin</message>
    <message key="quest22Title">Acemi Çiçekçi</message>
    <message key="quest22Description">Çalışmalarınız boşa gitmiyor; gittikçe daha fazla insan bu harika bahçenin mucizelerini görmeye geliyor. Ama işiniz daha bitmedi.</message>
    <message key="quest23Title">Yardım Eli</message>
    <message key="quest23Description">Yardım eli uzatın ve siz de karşılığında yardım alın! Bugün siz komşularınızın temizliğine yardım edersiniz, yarın da onlar buna karşılık verir.</message>
    <message key="quest26Title">Amatör Bitki Yetiştiricisi</message>
    <message key="quest26Description">Bahçede çalışmayı sevdiğinizi görüyorum. Sonuçta zevk aldığınız bir hobiyle uğraşırken, biraz da para kazanmaktan güzel ne olabilir?</message>
    <message key="quest27Title">Dans Maratonu</message>
    <message key="quest27Description">Bu gerçek bir dans maratonudur. Herkese şirinliğinizin yanı sıra dans pistinde de gerçek bir yıldız olduğunuzu gösterin!</message>
    <message key="quest28Title">Havada Aşk Kokusu Var</message>
    <message key="quest28Description">Bazıları bir öpücük sadece bir öpücüktür der, ama özel bir kişiyle karşılaştığınızda, bir öpücük çok daha fazlasını ifade edebilir.</message>
    <message key="quest29Title">Banyom</message>
    <message key="quest29Description">Hijyen, sağlıklı olmanın temelidir! Sabah duş almadan nasıl hijyenik olabilirsiniz? Bir banyoya ihtiyacınız var!</message>
    <message key="quest29Task1Title">Bir banyo kurun</message>
    <message key="quest29Task2Title">Bir lavabo yerleştirin</message>
    <message key="quest29Task3Title">Bir tuvalet yerleştirin</message>
    <message key="quest29Task4Title">Bir ayna yerleştirin</message>
    <message key="quest30Title">Eskilerden Kurtulun</message>
    <message key="quest30Description">Yakında dolabınız yeni kıyafetlerle dolacak, yani eskilerden kolaylıkla kurtulabileceksiniz. Kıyafetlerinizi satmak çok kazançlı olmasa da en azından dolabınızda bir sürü yer açabilirsiniz.</message>
    <message key="quest30Task1Title">Bazı kıyafetlerinizi satın</message>
    <message key="quest30Comment">İpucu: Bir eşyayı satmak için Envantuarınızı açın ve eşyalardan biri altındaki Sat üzerine tıklayın.</message>
    <message key="quest31Title">Yeni İmajınız</message>
    <message key="quest31Description">Yeni fırsatlar mı istiyorsunuz? En popüler kişilerle kaynaşmak, en güzel kıyafetleri giymek ve her zaman göz önünde olmak mı istiyorsunuz? O zaman, imajınız hakkında düşünmeniz gerekli.</message>
    <message key="quest31Comment">İpucu: Kıyafet mağazasından yeni eşyalar satın alarak 60 imaj puanı biriktirin.</message>
    <message key="quest32Title">Yatağı yerleştirin</message>
    <message key="quest32Description">Kanepede uyumanın modası geçti, değil mi? Artık büyük ve rahat bir yatağı karşılayabilirsiniz.</message>
    <message key="quest32Task1Title">Bir yatak satın alın</message>
    <message key="quest32Task2Title">Yatağı dairenize yerleştirin</message>
    <message key="quest33Title">Yenilenmiş ve Güç Dolu</message>
    <message key="quest33Description">Her zaman daha fazlasını yapmak istiyorsunuz ama çok fazla güce ve enerjiye ihtiyacınız var.</message>
    <message key="quest34Title">Yeni bir Konfor Seviyesi</message>
    <message key="quest34Description">İnsanlar her zaman daha iyisini istiyor, özellikle evdeki konfor konusunda. Sonuçta ev kendinizi rahat ve korunmuş hissettiğiniz yerdir.</message>
    <message key="quest35Title">Şansınızı Deneyin!</message>
    <message key="quest35Description">Şanslı mı hissediyorsunuz? Devam edin ve Şans Çarkı'nı çevirin!</message>
    <message key="quest36Title">İmaj Değişikliği</message>
    <message key="quest36Description">İmajınızı değiştirme zamanı geldi. Yeni seviyeler, yeni başarılar ve pek çok çılgın parti sizi bekliyor! Yeni arkadaşlıkların ve duygu fırtınasının beklediğini de söylemeye gerek yok!</message>
    <message key="quest37Title">Temizlik Mücadelesi</message>
    <message key="quest37Description">Sokaklar sürekli bakım gerektirmektedir. Temiz tutmak da sizin göreviniz. Tüm sokak sakinleri kendi üstüne düşeni yapmalıdır.</message>
    <message key="quest38Title">Vahşi Alışveriş</message>
    <message key="quest38Description">Kıyafet dolabınızı yenilemenin zamanı geldi. Her şey bitmeden hemen mağazaya koşun!</message>
    <message key="quest38Task1Title">Bir çift ayakkabı satın alın</message>
    <message key="quest38Task2Title">Bir pantolon veya şort satın alın</message>
    <message key="quest38Task3Title">Bir gömlek veya tişört satın alın</message>
    <message key="quest38Task4Title">Bir mont satın alın</message>
    <message key="quest39Task2Title">Bir pantolon veya etek satın alın</message>
    <message key="quest39Task3Title">Bir gömlek satın alın</message>
    <message key="quest40Title">Köpüklü Senfoni</message>
    <message key="quest40Description">Sadece bir kaç aksesuar ekleyerek banyonuzu çok daha lüks hale getirebilirsiniz.</message>
    <message key="quest40Task1Title">Banyoya 3 adet aksesuar yerleştirin</message>
    <message key="quest40Task2Title">Banyoya bir dolap yerleştirin</message>
    <message key="quest41Title">Acemi Şansı!</message>
    <message key="quest41Description">Şans Çarkını zaten çevirdiniz, ancak bu sefer görevi tamamlamak için pek çok defa kazanmanız gerek.</message>
    <message key="quest42Title">Konforlu Hayat</message>
    <message key="quest42Description">Daireniz gözlerinizin önünde değişiyor. Sadece sizinki değil, tüm etrafınızdakiler değişiyor. Ancak sonraki konfor seviyesine ulaşmak için hala yapmanız gereken çok iş var. Hepsi size bağlı!</message>
    <message key="quest43Title">Devam Edin!</message>
    <message key="quest43Description">Büyük planlar çok fazla nakit gerektirir. Ama sonuçları gördüğünüzde, tüm bu zorlu çalışmaya değecektir.</message>
    <message key="quest44Title">İç mekan</message>
    <message key="quest44Description">Devam edin ve dairenizin içinde denemeler yapın. İhtiyacınız olabilecek her şey Mobilya Mağazasında bulunmaktadır!</message>
    <message key="quest44Task1Title">Bir yer lambası yerleştirin</message>
    <message key="quest44Task2Title">Bir duvar lambası asın</message>
    <message key="quest44Task3Title">Bir vazo yerleştirin</message>
    <message key="quest45Title">Güzellik Ayrıntılarda Saklıdır</message>
    <message key="quest45Description">Kıyafet Mağazasında pek çok yaratıcı aksesuar bulabilirsiniz. İmajınızı geliştirmek için bu fırsatı kaçırmayın!</message>
    <message key="quest45Task1Title">3 tane aksesuar satın alın</message>
    <message key="quest46Title">Ortak Yardım</message>
    <message key="quest46Description">Yapılması gereken çok iş var. Bazen bir bölgeyi temizlediğinizde bir başkasının kirlendiği hissi gelmektedir. Bu kadar endişelendiğiniz yeter: komşularınız nerede?</message>
    <message key="quest47Title">İmaj Her Şeydir!</message>
    <message key="quest47Description">İmajınız üzerine çok çalıştınız ve oldukça fazla yol kat ettiniz. Yine de aşılması gereken daha yüksek hedefler var!</message>
    <message key="quest48Title">Kumbara</message>
    <message key="quest48Description">Paranın oldukça çabuk harcanma potansiyeli vardır, dolayısıyla tasarrufa başlamak için bir kumbaraya ihtiyacınız olacak. Üç litrelik bir tanesi işinizi görecektir!</message>
    <message key="quest49Title">2 + 2 = 4</message>
    <message key="quest49Description">Herkes bunu bilir! Artık dördüncü bir odayı alabilecek durumdasınız. Geniş, aydınlık ve ferah bir tane.</message>
    <message key="quest50Title">Mutfak Tasarımı</message>
    <message key="quest50Description">Artık bir tanesini mutfağa dönüştürmek için yeterli odaya sahipsiniz. Koltukta yemek yerine mutfak masasında yemek çok daha rahat olacaktır.</message>
    <message key="quest50Task1Title">5 mutfak modülü yerleştirin</message>
    <message key="quest50Task2Title">Bir mutfak masası yerleştirin</message>
    <message key="quest50Task3Title">2 mutfak sandalyesi yerleştirin</message>
    <message key="quest51Title">Mutfak Dekoru</message>
    <message key="quest51Description">Birkaç tane şık aksesuar, mutfağınızı eşsiz kılacaktır. Mobilya Mağazasından mutfak dekorlarını alabilirsiniz.</message>
    <message key="quest51Task1Title">Mutfak için 3 adet dekorasyon eşyası satın alın</message>
    <message key="quest52Title">Kirden kurtulun!</message>
    <message key="quest52Description">Dünkü sağanak yağmurdan ve kasırgaya benzer rüzgardan sonra, sokağımızda kocaman bir kargaşa var. Tam size göre bir iş.</message>
    <message key="quest53Title">Enerji verici</message>
    <message key="quest53Description">Her şey için gerekli zamanı ve enerjiyi nereden bulacaksınız? Yapılacak çok fazla iş ve çok az zaman var.</message>
    <message key="quest54Title">Şanslı</message>
    <message key="quest54Description">Şans Çarkını çevirin ve kazanın! Yüzlerce gümüş para kazanma fırsatını kaçırmayın.</message>
    <message key="quest55Title">Huzur ve Konfor</message>
    <message key="quest55Description">Huzur ve konfor. Konfor ve huzur. Dairenizde ne kadar huzurlu ve rahat hissediyorsunuz?</message>
    <message key="quest57Title">Parti Kralı</message>
    <message key="quest57Description">Dans edebildiğinizi mi düşünüyorsunuz? İspatlayın!</message>
    <message key="quest58Title">Bahçıvan Ustası</message>
    <message key="quest58Description">Tüm bahçe görevlerini kolaylıkla tamamlıyorsunuz. Oldukça iyi, çünkü işler her gün yığılmaya devam ediyor.</message>
    <message key="quest59Title">Yardım Geliyor!</message>
    <message key="quest59Description">Komşularınızın dairelerinde her zaman yapılacak işler vardır. Daha fazla komşunuz oldukça ,daha fazla iş var demektir.</message>
    <message key="quest60Title">Değişiklik En İyisi</message>
    <message key="quest60Description">Zaman geçiyor, her şey değişiyor ve herkes başarınızı görüyor. Artık imajınız sizin için iş görüyor. Ama çok da hafife almamalısınız!</message>
    <message key="quest61Title">Baştan Çıkarma Sanatı</message>
    <message key="quest61Description">Aşk sanatında uzman olduğunuzu düşünüyorsanız, bir daha düşünün! Hala keşfedilmesi gereken pek çok sır ve gizem mevcuttur.</message>
    <message key="quest62Title">Hedef Samimiyet</message>
    <message key="quest62Description">Mobilya Mağazasında dairenizi çok daha sıcak hale getirecek hala pek çok eşya mevcut. Fırsatınız olduğunda uğrayın ve gözünüze çarpanları satın alın.</message>
    <message key="quest62Task1Title">Bir kilim yerleştirin</message>
    <message key="quest62Task2Title">2 koltuk yerleştirin</message>
    <message key="quest62Task3Title">Bir kanepe yerleştirin</message>
    <message key="quest62Comment">İpucu: Görevi tamamlamak için tüm mobilya parçalarını aynı odaya yerleştirmelisiniz.</message>
    <message key="quest63Title">İlginç Tanıdıklar</message>
    <message key="quest63Description">Yeni arkadaşlarla nerede karşılaşacağınızı asla bilemezsiniz. Ancak önemli olan bu değildir. Asıl önemli olan gerçek bir dostun sizi asla yarı yolda bırakmayacağı ve ihtiyaç duyduğunuzda yanınızda olacağıdır.</message>
    <message key="quest64Title">Yastık Altı</message>
    <message key="quest64Description">Çok moda olmayabilir ama biraz tasarruf etmeye karşı çıkamazsınız. Banka uzakta, ama evinizde en azından tüm paranız bir yerde duruyor.</message>
    <message key="quest65Title">Temiz Sokaklar</message>
    <message key="quest65Description">Her gün sokakları temiz tutmak için mücadele ediyorsunuz, ancak bu mücadelenin yarın da devam edeceğini biliyorsunuz. Sonraki gün. ve ondan sonraki gün. Ancak en azından bugün için sokaklar pırıl pırıl ve hepsi sizin sayenizde.</message>
    <message key="quest66Title">Devirdaim Motoru</message>
    <message key="quest66Description">Durmadan çalışan motorlar ne zaman icat edilecek? Daha da iyisi, tüm insanların işlerini yapan robotlar. İşte o zaman sonunda gönlümüzün her istediğini yapabileceğiz!</message>
    <message key="quest67Title">Altın Nal</message>
    <message key="quest67Description">Talih Meleği bugün sizin için ne getirdi görelim. Bir kez daha büyük ödülü alabilecek misiniz? Ancak zaman gösterir.</message>
    <message key="quest68Title">Sıcak bir Yuva</message>
    <message key="quest68Description">Yorucu bir günün ardından burada dinlenirsiniz. Bazen de rutin işleriniz çok fazla geldiğinde, burada çılgın partiler düzenlersiniz. Ama ne olursa olsun, her zaman buraya geri gelirsiniz. Çünkü burası sizin eviniz. Sıcak yuvanız.</message>
    <message key="quest70Title">Evim Güzel Evim</message>
    <message key="quest70Description">Başardınız! Artık sıcak daireniz için yeni bir oda satın almayı karşılayabilirsiniz.</message>
    <message key="quest71Title">Kapıların Değiştirilmesi</message>
    <message key="quest71Description">Dairenizdeki odaları birleştiren bu çirkin kapılara bakmaktan yorulmadınız mı? Biraz harcama yapmanın ve bu kapıları şık bir şeylerle değiştirmenin zamanı geldi.</message>
    <message key="quest71Task1Title">2 kapı satın al</message>
    <message key="quest71Task2Title">Dairedeki 2 kapıyı da değiştirin</message>
    <message key="quest71Comment">İpucu: Görevin tamamlanması için tüm kapıların ana odaya takılması gereklidir.</message>
    <message key="quest72Title">Pencerelerin Takılması</message>
    <message key="quest72Description">Pencereler daireyi daha aydınlık ve içinde yaşamayı daha keyifli hale getirir. Ne dediniz? Hala pencereniz yok mu? Dert etmeyin, halledebiliriz.</message>
    <message key="quest72Task1Title">3 tane pencere satın alın</message>
    <message key="quest72Task2Title">3 pencereyi de daireye takın</message>
    <message key="quest72Comment">İpucu: Görevin tamamlanması için 3 pencerenin de ana odaya takılması gereklidir.</message>
    <message key="quest73Title">Bahçe İşleri</message>
    <message key="quest73Description">Bugün bahçede yoğun bir iş yığını sizi bekliyor. Ancak alacağınız ödeme bu çabaya değecek. Bu zorluğun üstesinden gelmeye hazır mısınız?</message>
    <message key="quest74Title">Bahar Temizliği</message>
    <message key="quest74Description">Binanızda bahar temizliği var, sizin de kirleri ve karışıklığı temizlemek için sıkı çalışmanız gerektiği anlamına geliyor.</message>
    <message key="quest75Title">Yüksek Sosyete</message>
    <message key="quest75Description">Yakında elit sosyeteye erişim kazanacaksınız. İlginç insanları ve arkadaşlarını tanımak için büyük bir fırsat. Biraz göz korkutucu olabilir ama bana güvenin, buna değecek.</message>
    <message key="quest76Title">Cebinizdeki Banka</message>
    <message key="quest76Description">Diğerleri zar zor kazandığı parayı düşüncesizce harcarken, siz daha parlak bir gelecek için kenara bir şeyler koymaya çalışıyorsunuz. Akıllıca bir karar.</message>
    <message key="quest77Title">Düşene Kadar Dans</message>
    <message key="quest77Description">En özel kulüpler kapılarını sizin için açıyor. Ne gerekiyorsa yapmaya hazır mısınız? Dans maratonu başladı!</message>
    <message key="quest78Title">Mutluluk</message>
    <message key="quest78Description">Kendi Jakuzinizde rahatlayabildiğiniz için çok şanslısınız. Ne, yoksa bir Jakuziniz yok mu? Hemen Mobilya Mağazasına gidin!</message>
    <message key="quest78Task1Title">Bir Jakuzi satın alın</message>
    <message key="quest78Task2Title">Jakuziyi dairenize monte edin</message>
    <message key="quest79Title">Plaj Sezonu</message>
    <message key="quest79boyDescription">Normal kıyafetlerinizle yüzmeyeceksiniz, değil mi? Ya da kıyafetsiz? Bu sezonun Mayoları artık Kıyafet Mağazasında!</message>
    <message key="quest79girlDescription">Normal kıyafetlerinizle yüzmeyeceksiniz, değil mi? Ya da kıyafetsiz? Bu sezonun Mayoları artık Kıyafet Mağazasında!</message>
    <message key="quest79boyTask1Title">Bir yüzme mayosu satın alın</message>
    <message key="quest79girlTask1Title">Bir mayo satın alın</message>
    <message key="quest80Title">Korsan Kostümü</message>
    <message key="quest80Description">Yo ho ho! Kısa bir süre için bile korsan gibi hissetmek istiyorsanız, bir korsan kostümüne ihtiyacınız olacak. Gerisi hayal gücünüze kalmış!</message>
    <message key="quest80boyTask1Title">Üç köşeli bir korsan şapkası satın alın</message>
    <message key="quest80boyTask2Title">Bir korsan göz bandı satın alın</message>
    <message key="quest80boyTask3Title">Bir küpe satın alın</message>
    <message key="quest80boyTask4Title">Kıvrılmış pantolon satın alın</message>
    <message key="quest80boyTask5Title">Fermuarlı, siyah bir mont satın alın</message>
    <message key="quest80girlTask2Title">Siyah bir pantolon satın alın</message>
    <message key="quest80girlTask3Title">Siyah bir mont satın alın</message>
    <message key="quest80girlTask4Title">Siyah cilalı bir bot satın alın</message>
    <message key="quest80girlTask5Title">Bir bikini üstü satın alın</message>
    <message key="quest81Title">Dolabınıza Ekleme Yapma</message>
    <message key="quest81Description">Belirli olaylar için farklı kıyafetler giymenize imkan sağlayan bir dolaba sahip olmak güzeldir. Ancak, ara sıra eklemeler yapmanız gerekir.</message>
    <message key="quest81Task1Title">Yeni ayakkabı satın alın</message>
    <message key="quest81Task2Title">Yeni pantolon veya şort satın alın</message>
    <message key="quest81Task3Title">Yeni gömlekler ve tişörtler satın alın</message>
    <message key="quest81Task4Title">Yeni pantolon ve etek satın alın</message>
    <message key="quest81Task5Title">Yeni gömlekler satın alın</message>
    <message key="quest87Title">Hayatta Her Şey Olur</message>
    <message key="quest87Description">Hayatta her şey olur, dolayısıyla duygularınızı içinize atmayın. Birileri sizi anlamazsa da dert etmeyin.</message>
    <message key="quest87Task1Title">Okulda sinirlenin</message>
    <message key="quest87Task2Title">Parkta ağlayın</message>
    <message key="quest87Comment">İpucu: "Sinirlen" ve "ağla" komutlarını avatarınızın üzerine tıklayarak bulabilirsiniz.</message>
    <message key="quest88Title">Duygularınızı İfade Etme</message>
    <message key="quest88Description">Diğer avatarlara karşı duygularınızı ve tavrınızı farklı şekillerde ifade edebilirsiniz. Bunun için eksiksiz duygu ve eylem özellikleri mevcuttur. Ancak, yaptıklarınızın başkalarıyla ilişkinize olumlu yansıyabileceğini veya zarar verebileceğini unutmayın.</message>
    <message key="quest89Title">Jakuzide Yüzme</message>
    <message key="quest89Description">Haydi Jakuzide kendimizi suya bırakalım!</message>
    <message key="quest89Task1Title">Jakuzide Rahatlayın</message>
    <message key="quest90Title">Bir adın ne anlamı var?</message>
    <message key="quest90Description">Odalarınızın adlarını istediğiniz zaman değiştirebilirsiniz. Haydi şimdi değiştirelim!</message>
    <message key="quest90Task1Title">Bir odanın adını değiştirin</message>
    <message key="quest90Comment">İpucu: Bir odanın adını değiştirmek için, büyüteç simgesine tıklayın ve ardından odalardan biri altındaki Yeniden Adlandır öğesine tıklayın.</message>
    <message key="quest91Title">Evde Tek Başına</message>
    <message key="quest91Description">Kendi başınıza biraz zaman geçirmeye karar verirseniz, herhangi bir zamanda dairenizi kitleyebilir ve kimsenin girmesine izin vermeyebilirsiniz.</message>
    <message key="quest91Task1Title">Ziyaretleri önlemek için dairenizi kilitleyin</message>
    <message key="quest91Comment">İpucu: Daireyi kilitlemek için, büyüteç simgesine tıklayın ve ardından Daireyi Kilitle üzerine tıklayın.</message>
    <message key="quest92Title">Davet Edin</message>
    <message key="quest92Description">Yalnız hissetmekten yoruldunuz mu? Evde yapayalnız oturmaktan sıkıldınız mı? Dairenizin kilidini açın, böylece arkadaşlarınız sizi ziyarete gelebilir!</message>
    <message key="quest92Task1Title">Ziyaretleri izin vermek için dairenizin kilidini açın</message>
    <message key="quest92Comment">İpucu: Daireyi kilidini açmak için, büyüteç simgesine tıklayın ve ardından Dairenin Kilidini Aç üzerine tıklayın.</message>
    <message key="quest93Title">Sokakları Temizleyin</message>
    <message key="quest93Description">Sokaktaki tüm çöplere bakın! Yorgun olduğunuzu biliyorum ama sokakları temiz tutmak her vatandaşın vazifesidir.</message>
    <message key="quest94Title">Temizlik İçin!</message>
    <message key="quest99Title">Son Yabani Ota Kadar</message>
    <message key="quest99Description">Off! Bahçe otlarla kaplanmış! Bunun oldukça zor olduğunu biliyorum ama güzel bir bahçeye katkı sağlamak her vatandaşın görevidir!</message>
    <message key="quest105Title">En İyinin İyisi</message>
    <message key="quest105Description">Kendinizi diğerlerinden ayırmak için bir fırsatınız var ve bunu yaparken bir ödül kazanın. Elinizden gelenin en iyisini yapın!</message>
    <message key="quest108Title">En İyi Bahçıvan</message>
    <message key="quest108Description">Bahçe görevlerini en iyi kim yapıyor? Sıkı çalışması karşılığında kim bonus kazanmak ister?</message>
    <message key="quest111Title">İyi Dinlenmiş Çalışan</message>
    <message key="quest111Description">Bahçede yapılacak bir sürü iş var, ama iyice dinlendiğinizden ve vardiyalar arasında kuvvetinizi tekrar kazandığınızdan emin olun.</message>
    <message key="quest112Title">Güzellik ve Konfor</message>
    <message key="quest112Description">Görevi tamamlamak için Mobilya Mağazasını ziyaret etmeli ve ardından dairenizin dekorasyonu üzerine çalışmalısınız.</message>
    <message key="quest112Task2Title">Bir odaya 3 tane vazo yerleştirin</message>
    <message key="quest113Title">Döndürme Anı</message>
    <message key="quest113Description">Şansınızın nasıl olduğunu görme zamanı geldi! Şans Çarkını çevirin ve şans yüzünüze gülüyor mu öğrenin!</message>
    <message key="quest114Title">Yeni İnsanlarla Tanışma</message>
    <message key="quest114Description">Yeni insanlarla tanışmanızın zamanı geldi, bunu yapmak için Kulüp veya Kafeden daha iyi bir yer yoktur.</message>
    <message key="quest115Title">Hayta</message>
    <message key="quest115Description">Haydi biraz belaya bulaşalım, ne dersiniz?</message>
    <message key="quest116Title">Temizleme</message>
    <message key="quest116Description">Komşularınızın yine yardıma ihtiyacı var. Yardım eli uzatır mısınız?</message>
    <message key="quest117Title">Hayatın Zevkleri</message>
    <message key="quest117Description">İşler bitti, şimdi eğlence zamanı. Biraz rahatlamanın ve kendinize gelmenin zamanı geldi.</message>
    <message key="quest118Title">Bahçe İşleri</message>
    <message key="quest118Description">Yerel bahçıvanlık kurumu size yeni hedefler ve görevler verdi. Güzel bir ödül kazanmak için bunları tamamlayın.</message>
    <message key="quest119Title">Mükemmel İmajın Peşinde</message>
    <message key="quest119Description">Moda sürekli değişiyor, dolayısıyla sizin imajınız da. Trendleri belirleyen sizin gibi insanlardır!</message>
    <message key="quest120Title">Sandık</message>
    <message key="quest120Description">Çok fazla çalıştınız! Hayattaki bazı güzel şeylerin tadına bakma zamanı!</message>
    <message key="quest121Title">Hayat bir Danstır</message>
    <message key="quest121Description">Nerede istiyorsanız orada dans edin! Kulüpte, Kafede veya Sokaklarda, diğer insanlar da size katılacaktır!</message>
    <message key="quest133Title">Hediye Verin!</message>
    <message key="quest133Description">Vermek almaktan daha iyidir. Birilerine sizin için ne kadar özel olduklarını gösterme zamanı geldi!</message>
    <message key="quest134Title">Cam Eşyalar</message>
    <message key="quest134Description">Sokağı temizlerken, atölyenize yerleştirmek üzere pek çok kullanışlı eşya bulabilirsiniz.</message>
    <message key="quest135Title">Mutluluk Veren Tatlılar</message>
    <message key="quest135Description">Kafe pek çok insanı kendine çekmektedir. Bazıları bir fincan kahve eşliğinde sohbet etmek için, bazıları da pasta fırlatmaya gelir.</message>
    <message key="quest136Title">Talih Meleği</message>
    <message key="quest136Description">Şans Çarkı, çok çaba göstermeden büyük paralar kazanma fırsatıdır. Gereken tek şey birazcık şans!</message>
    <message key="quest137Title">Her Evde Sıcaklık</message>
    <message key="quest137Description">Şömine sıcaklık ve rahatlık verir, zenginliğinize katkısından bahsetmeye gerek bile yok. En sevdiğiniz koltuğunuzda sıcak bir battaniye sarındığınız uzun kış akşamlarını düşünün!</message>
    <message key="quest137Task2Title">Bir şömine yerleştirin</message>
    <message key="quest138Title">Çalışkan</message>
    <message key="quest138Description">Sizin için zamanın veya hava durumunun önemi yok, her zaman çalışmaya hazırsınız, başkaları da sizi örnek alıyor. Gurur duymalısınız!</message>
    <message key="quest139Title">Toplayıcı</message>
    <message key="quest139Description">İşleri yapmak ve oyundaki çeşitli işlemleri tamamlamak, atölyede kullanmanız için çeşitli malzemeler kazandıracaktır.
Bazı malzemeleri biriktirmeye başlayalım, daha sonra oldukça faydalı olacaklar.</message>
    <message key="quest140Title">Peluş Oyuncak</message>
    <message key="quest140Description">Bir atölyeniz olduğunda, kendi ellerinizle hediye yapmak çok kolaydır. Birisinin evini ziyaret ettiğinizde dairesinin sizin yaptığınız hediyelerle dekore edildiğini görmenin keyfini düşünün!</message>
    <message key="quest140Task2Title">Ayıyı birisine hediye olarak verin</message>
    <message key="quest141Title">Mutluluk Arayışında</message>
    <message key="quest141Description">Mutluluk… Sizin için ne anlama geliyor? Başkaları için güzel şeyler yapmaktan keyif alıyor musunuz? Yoksa sizi başka şeyler mi mutlu ediyor?</message>
    <message key="quest142Title">Sarılma ve Öpücükler</message>
    <message key="quest142Description">Arkadaşça bir kucaklama, arkadaşça bir öpücük… Belki de arkadaşçadan daha öte? Hayatınızın aşkı olabilir mi?</message>
    <message key="quest143Title">Teknolojik Ev Aletleri</message>
    <message key="quest143Description">Teknolojik ev aletleri dairenizi geliştirmenin yanı sıra, çok daha işlevsel hale getirecektir. Eğlenceli televizyon programları izlemek veya sevdiğiniz parçaları dinlemek yorgun olduğunuz süreyi değiştirecektir.</message>
    <message key="quest143Task1Title">Bir televizyon satın alın</message>
    <message key="quest143Task2Title">Bir müzik merkezi satın alın</message>
    <message key="quest143Task3Title">2 tane hoparlör satın alın</message>
    <message key="quest151Title">Tüylü Mucize</message>
    <message key="quest151Description">İyi bir yastık savaşı iyi bir yastıkla başlar. Bazen yastıklardan tüyler uçuşur ve bunları atölyede kullanabilirsiniz.</message>
    <message key="quest152Title">Zarif Giyinme</message>
    <message key="quest152Description">En son modayı takip etmek her moda meraklısının hedefidir, değil mi?</message>
    <message key="quest153Title">Para Şıngırtısı</message>
    <message key="quest153Description">Şanslı para elde etme fırsatı olunca, komşuların evini temizlemek çok daha kazançlı olabilir. Mutluluk, biz geliyoruz!</message>
    <message key="quest154Title">Eğlenmenize Bakın</message>
    <message key="quest154Description">İş bitti, eğlenmenize bakın. Biraz kötü davranma zamanı geldi!</message>
    <message key="quest155Title">Beden ve Ruh</message>
    <message key="quest155Description">Kulüp ve Kafe iyi vakit geçirmek için en popüler ve eğlenceli yerlerdir. Neden şimdi uğramıyorsunuz?</message>
    <message key="quest156Title">Şans Çarkı</message>
    <message key="quest156Description">Şans Çarkı, bir tur döndürerek her şeyi kazanabileceğiniz bir şans oyunudur!</message>
    <message key="quest157Title">Enerji Yüklemesi</message>
    <message key="quest157Description">Bu görev tamamen enerjiye yöneliktir. Atölyede çalışmanız ve kendi enerji kaynaklarınızı oluşturma yolunu aramalısınız.</message>
    <message key="quest158Title">Ruhunuz için Tatil</message>
    <message key="quest158Description">Kafede en lezzetli börekler satılmaktadır ve pizzası sanki bu dünyanın dışından gelmekte! Ayrıca kahvesi… aroması sizi çılgına çevirecek!</message>
    <message key="quest159Title">Endişe Yok, Mutlu Olun!</message>
    <message key="quest159Description">Mutlu olmak mı istiyorsunuz? Devam edin!</message>
    <message key="quest160Title">Faydalı Bulunanlar</message>
    <message key="quest160Description">Birisinin çöpü bir başkasının hazinesidir! Temizlik sırasında pek çok faydalı eşya bulunabilir.</message>
    <message key="quest161Title">Önemli Misafirler</message>
    <message key="quest161Description">Artık bir parti düzenlemek için harika bir zaman. Pek çok kişiyi davet ettiğinizden emin olun ve harika zaman geçirmeye hazır olun!</message>
    <message key="quest162Title">Boom!</message>
    <message key="quest162Description">Bazıları eğlence der, bazıları kötü davranış. Ne olursa olsun, boya bombaları yerleştirmek ve insanların üzerine oturmasını beklemek oldukça eğlencelidir!</message>
    <message key="quest165Title">Bakım</message>
    <message key="quest165Description">İnsanlara sıcaklık ve ilgi göstermek insanlığın temel amacıdır. Sonuçta, başkasını güzel sözlerle ve içten duygularla desteklemezsek, iyi bir şeyler başaramayız!</message>
    <message key="quest166Title">Labirent</message>
    <message key="quest166Description">Koltuklar, sandalyeler ve yatakların oluşturduğu labirentte kaybolmadığınız sürece çok fazla oda olması gibisi yoktur!</message>
    <message key="quest167Title">El işçiliği</message>
    <message key="quest167Description">Mağazada pek çok kaliteli eşya satılmaktadır. Ancak, siz de Atölyede kendi başınıza bir sürü kaliteli eşya yapabilirsiniz.</message>
    <message key="quest168Title">Çiçek Maratonu</message>
    <message key="quest168Description">Eksiksiz bir masa vazosu koleksiyonu oluşturmak güzel olacaktır.</message>
    <message key="quest169Title">Sağlıklı bir Diyet</message>
    <message key="quest169Description">Her zaman soğuk ama sahip olduğu her şeyi vermeye hazır olan şey nedir? Bir buzdolabı! Mutfağınızın ruhu, sevdiğiniz lezzetlerin yuvasıdır.</message>
    <message key="quest170Title">Sanat</message>
    <message key="quest170Description">Düz bir duvar kağıdı kolayca eskiyebilir, ama düzeltmesi de çok kolaydır! Hediye ve şaka mağazasına gidin, bir kaç kutu sprey boya alın ve duvara çarpıcı bir grafiti çizin!</message>
    <message key="quest171Title">Kendi Dekorlarınız</message>
    <message key="quest171Description">Harika bir dekorasyon fikriniz var. Bu planlarınızı gerçeğe dönüştürmenin en iyi yeri atölyedir.</message>
    <message key="quest172Title">Çarkı Çevirin!</message>
    <message key="quest172Description">Hemen oynayın, şans yüzünüze gülebilir!</message>
    <message key="quest173Title">Sermaye</message>
    <message key="quest173Description">Tüm tasarrufunuzu bir dolapta saklamak çok akıllıca değildir. Paranızı boş yere harcamadan saklamak için neden Atölyede bir para kasası yapmıyorsunuz?</message>
    <message key="quest174Title">Hain</message>
    <message key="quest174Description">Başkalarını eğlendirmek için deponuzda her zaman oyunlar ve şakalar var. Sadece izleyin ve gülmekten ölmemeye dikkat edin!</message>
    <message key="quest175Title">Arkadaş Yardımı</message>
    <message key="quest175Description">Komşunuzdaki çılgın partiden sonra, çöp yığınları birikti. Ancak, tüm bu dağınık çöpler arasından, bazen değerli bir şeyler bulabilirsiniz.</message>
    <message key="quest176Title">Favori Bahçe</message>
    <message key="quest176Description">Bahçede bir ağacın gölgesinde zaman geçirmek ne kadar da keyiflidir! Ancak böyle güzel anlar uzun ve meşakkatli çalışma sonucu mümkün olmaktadır.</message>
    <message key="quest177Title">Sokağımız</message>
    <message key="quest177Description">Sokağımız bir kez daha çöplerle dolmuş, temizlik arayışınız için aşılması gereken koca bir dağ daha anlamına gelmektedir. Ama bu ilk sefer değil, son sefer de olmayacak.</message>
    <message key="quest178Title">Yedek Olarak</message>
    <message key="quest178Description">Bugün çok daha fazla iş bitirmeyi planlıyordunuz, ama artık geç oldu ve mecaliniz kalmadı. Akşamınızın kalan kısmını sevdiğiniz bir şeyler yaparak geçirmek istiyorsunuz.
Neyse ki, gücünüzü ve enerjinizi yerine getirecek bir şeyler yapabilirsiniz.</message>
    <message key="quest179Title">Çiçekten Çiçeğe</message>
    <message key="quest179Description">Arkadaşlarınızla bir kelebek koleksiyonu yapabileceğinize dair iddiaya girdiniz. Ne kadar fazla yakalarsanız, iddiayı kazanma şansınız da o kadar artar.</message>
    <message key="quest180Title">Zafer Yürüyüşü</message>
    <message key="quest180Description">Gevşemenin zamanı değil, yeni zaferler bekliyor! Bir yastık savaşı zaferi bazıları için çok anlamlı olmayabilir, ama sizin için zor kazanılmış her zaferin bir anlamı vardır.</message>
    <message key="quest181Title">Mum ışığı</message>
    <message key="quest181Description">Mumları odaya yerleştirin ve yakın. Acele etmeyin. Işıkları kapatın ve sakin, sessiz karanlığın keyfini sürün. Oh, mumlar nerede?</message>
    <message key="quest181Task2Title">Mumları odalardan birine yerleştirin</message>
    <message key="quest182Title">Şanslı Çipler</message>
    <message key="quest182Description">Şans çok değişkendir. Bugün sizin yanınızdayken, yarın sizi terk edebilir. Ama dert etmeyin, her girişim sizi zengin yapabilir!</message>
    <message key="quest183Title">Fotoğraf Hafızası</message>
    <message key="quest183Description">Çok fazla odanız olması güzeldir. Böylece herkesin kolayca görmesi için tüm fotoğraflarınızı koyabilirsiniz.</message>
    <message key="quest184Title">Maskaralık</message>
    <message key="quest184Description">Şakalar çok eğlencelidir, özellikle iki kişi karşılıklı yapıyorsa. O zaman kendinizi ve başkalarını eğlenceden mahrum bırakmamak gerekir.</message>
    <message key="quest185Title">Biraz El İşi</message>
    <message key="quest185Description">Paslanmamak için her zaman bir şeyler yapmalısınız. Ayrıca değerli bir şeyler yapmak için bir sürü malzemeye ihtiyacınız var.</message>
    <message key="quest186Title">Çocuklara Yer açın</message>
    <message key="quest186Description">Nereye dönseniz, insanlar "Çocuklara yol verin!" diye bağırıyor. Peki çocuklar nereye gidiyor? Tabii ki Kulübe!</message>
    <message key="quest187Title">Kahkaha ve Gözyaşı</message>
    <message key="quest187Description">Hepimiz insanız ve duygularımızı çok farklı şekillerde ifade ediyoruz. Oldukça doğaldır!</message>
    <message key="quest188Title">Sipariş Vazolar</message>
    <message key="quest188Description">Bir dostunuz şehir merkezinde ufak bir mağaza açtı ve burada satmak için birkaç adet dekoratif vazo yapmanızı istedi. Cömert bir ödeme alacağınız sözünü de verdi.</message>
    <message key="quest189Title">Doğrudan İçeri Dalma!</message>
    <message key="quest189Description">İnsanlar haber vermeden çat kapı geliyor! İyi bir ev sahibinin her zaman misafirlerine verecek birşeyleri vardır. İyi bir ev sahibi misiniz?</message>
    <message key="quest190Title">İmalat Malzemeleri</message>
    <message key="quest190Description">Daha iyi bir gelecek inşa ediyoruz!</message>
    <message key="quest191Title">Her şey çok güzel olacak</message>
    <message key="quest191Description">Bir yağdı mı seller götürüyor! Ama yakında güneş yeniden açacak! Her gecenin bir de sabahı vardır :).</message>
    <message key="quest192Title">Çiçek Cenneti</message>
    <message key="quest192Description">Çiçeklerin evde inanılmaz bir konfor ve ferahlık ortamı oluşturduğunu söylerler. Haydi, bu teoriyi test edelim.</message>
    <message key="quest192Task2Title">Odalardan birini zambaklarla dekore edin</message>
    <message key="quest193Title">Kılıçlar Çekildi</message>
    <message key="quest193Description">Gerçek silahlardan çok iyi ev dekorları olabilir. Şimdi ihtiyacınız olan tek şey bunlardan bazılarını edinmek ve dairenizdeki odalardan birine yerleştirmek.</message>
    <message key="quest193Task2Title">Odalardan birine kılıçları asın</message>
    <message key="quest194Title">Tüm Bu Gürültü</message>
    <message key="quest194Description">Komşularınız, onlar için hazırladığınız sürprizden şüphelenmediler bile. Onlara temizliğe yardım için uğradığınızı sanıyorlar, aslında …</message>
    <message key="quest195Title">İşletim Masrafları</message>
    <message key="quest195Description">Misafirleri çağırmanın karşılığı. Sadece temizlenmesi gereken dağlar kadar çöp değil sorun, aynı zamanda hainler son teknoloji cihazlarınızı bozmayı becermiş!</message>
    <message key="quest196Title">Her şey Bir İşe Yarar</message>
    <message key="quest196Description">Çok yakında pek çok sipariş alabilirsiniz, dolayısıyla malzemelerinizi ilerideki işler için saklayın.</message>
    <message key="quest197Title">Beslenme Hakkında</message>
    <message key="quest197Description">Evde yemekten sıkıldıysanız, kafeye uğrayın. Ama peş peşe on gün orada yedikten sonra, canınız tekrar sevgili, tatlı buzdolabınıza dönmek isteyecektir.</message>
    <message key="quest198Title">Böcekler</message>
    <message key="quest198Description">Duydunuz mu? Herkesin en sevdiği bahçe böcekler tarafından mahvedilmiş. Tüm bahçeyi sarmışlar. Bunlardan hemen kurtulmamız lazım.</message>
    <message key="quest199Title">İyi bir Hareket</message>
    <message key="quest199Description">Her ödül kazandığınızda, sonraki kazancınızı düşünmeye başlıyorsunuz. Ayrıca tüm bu varlığı nasıl harcayacağınızı.</message>
    <message key="quest200Title">Sipariş No. 1</message>
    <message key="quest200Description">Bu sipariş sarı çiçekli masa vazoları içindir. Toplam vazo sayısı üçtür. Sipariş için oldukça iyi bir miktar kazanacaksınız, dolayısıyla çalışmaya başlayın.</message>
    <message key="quest201Title">Sipariş No. 2</message>
    <message key="quest201Description">Bu sipariş turuncu çiçekli masa vazoları içindir. Toplam vazo sayısı üçtür. Sipariş için oldukça iyi bir miktar kazanacaksınız, dolayısıyla çalışmaya başlayın.</message>
    <message key="quest202Title">Sipariş No. 3</message>
    <message key="quest202Description">Bu sipariş pembe çiçekli masa vazoları içindir. Toplam vazo sayısı üçtür. Sipariş için oldukça iyi bir miktar kazanacaksınız, dolayısıyla çalışmaya başlayın.</message>
    <message key="quest203Title">Tatlı Çılgınlığı</message>
    <message key="quest203Description">Bugün Kafe bir pasta fırlatma turnuvasına ev sahipliği yapıyor. Çok eğlenceli olacak ve kesinlikle katılmalısınız.</message>
    <message key="quest204Title">Tüylenme</message>
    <message key="quest204Description">Yastık tüyleri, atölyede yapılabilecek pek çok eşya için önemli bir malzemedir. Bu malzeme kaynağınızı sürekli dolu tutmanız gerekir.</message>
    <message key="quest205Title">Sermaye</message>
    <message key="quest205Description">Gelecek için birikim yapmak iyi olacaktır. Yolunuza neler çıkacağını asla bilemezsiniz!</message>
    <message key="quest206Title">Erzak Arayışında</message>
    <message key="quest206Description">Acıktığınızda, Kafede tüm açlığınızı dindirebilirsiniz! Neyse ki yolu biliyorsunuz!</message>
    <message key="quest207Title">Yaratıcı</message>
    <message key="quest207Description">Hayal gücünüzün ortaya çıkmasına izin verin! Yaratıcı olun! İcatlar yapın ve hayallerinizi gerçekleştirin! Tümü sizin ellerinizde!</message>
    <message key="quest208Title">Çöp Nöbeti</message>
    <message key="quest208Description">Vatandaşlar sokak işlerine şaka yollu "çöp nöbeti” demektedir. Ama ne ad verirseniz verin, iyi para kazandırmaktadır.</message>
    <message key="quest209Title">İç Tasarım</message>
    <message key="quest209Description">Atölyenizde şirin mobilyalar yaparak ve dairenize yerleştirerek, evinizi çok daha samimi bir hale getirebilirsiniz.</message>
    <message key="quest210Title">Muhafız</message>
    <message key="quest210Description">Kalabalık insan grupları bir araya geldiğinde, neden arkalarında dağ gibi çöp bırakırlar? Bu karmaşayı temizleyen sizin gibi düşünceli vatandaşların olması iyi bir şey!</message>
    <message key="quest211Title">Beni Kanatlandırın!</message>
    <message key="quest211Description">İnsanlar neden kelebekler gibi uçamıyor ki? Bu şirin yaratıklardan çok şey öğrenebiliriz.</message>
    <message key="quest212Title">Kendinizi ve Başkalarını Düşünmek</message>
    <message key="quest212Description">Hediye vermek her zaman eğlencelidir, ama hediye almak daha da iyidir! Özellikle bu hediyeyi siz kendinize veriyorsanız.</message>
    <message key="quest213Title">Ağırlığınca Altın</message>
    <message key="quest213Description">Daha önce Şans Çarkında altın para kazanmıştınız, değil mi? O zaman yine kazanabilirsiniz!</message>
    <message key="quest214Title">Eski Fotoğraflar</message>
    <message key="quest214Description">Siz ve bazı arkadaşlarınız yeni bir projeye giriştiniz! Eski fotoğrafları toplamak ve bunlardan bir fotoğraf albümü oluşturmak. Kendi payınıza düşeni yapsanız iyi olur.</message>
    <message key="quest215Title">Bir Şans Daha</message>
    <message key="quest215Description">Her çip para Çarkta oynamak için yeni bir bilet anlamına gelir. Kadere meydan okumak ve şansınızı test etmek için bir şans daha!</message>
    <message key="quest216Title">Bahçede Keşmekeş</message>
    <message key="quest216Description">Ilık bir iklim ve iyi havalar sadece sizin tarafınızdan değil, Bahçenin tüm sakinleri tarafından hoş karşılandı. Böcekler dahil.</message>
    <message key="quest217Title">Dök, Dök, Dök!</message>
    <message key="quest217Description">Çiçekler ilgi ister, ancak ondan sonra güzelliklerini gösterir. Onları kurumaya bırakmayın!</message>
    <message key="quest218Title">Zafer!</message>
    <message key="quest218Description">Nedense arkadaşlarınızla her buluştuğunuzda bir yastık savaşı patlak veriyor. Ama... neden olmasın?</message>
    <message key="quest219Title">Parti Patlaması</message>
    <message key="quest219Description">Parti mi hazırlıyorsunuz? Misafir mi bekliyorsunuz? O zaman partinin eğlenceyle patlamasını sağlamak sizin sorumluluğunuzda. Gerçekten!</message>
    <message key="quest220Title">Goncalar</message>
    <message key="quest220Description">Bahçede çalışmak hem faydalı, hem de eğlencelidir. Burada atölyeniz için her türlü malzemeyi toplayacağınızı söylemeye gerek bile yok.</message>
    <message key="quest221Title">Pek Çok Yönden Faydalı</message>
    <message key="quest221Description">Sokakta yapılacak çok fazla iş var! Ayrıca, atölyeniz için pek çok şişe toplayabilirsiniz.</message>
    <message key="quest222Title">Hayatımıza Işık Verin</message>
    <message key="quest222Description">Canlı bir hayat sürmek için, canlı renklere ihtiyacınız var. Gri çalışma günlerini biraz renklendirin!</message>
    <message key="quest223Title">Becerikli Eller</message>
    <message key="quest223Description">Harika bir zanaatkarsınız. Herkes sizin çalışmalarınızı arkadaşlarına veya sevdiklerine hediye olarak vermekten gurur duyar. Ayrıca tüm bunları şehirde bulduğunuz malzemeleri kullanarak yapıyorsunuz!</message>
    <message key="quest224Title">Bir Davet</message>
    <message key="quest224Description">Dairenizi tamamen döşediniz mi? O zaman tüm arkadaşlarınızı bir eve ısınma partisine çağırma vakti geldi. Sadece yeni mobilyalarınızın kirlenmediğinden veya kırılmadığından emin olun :)</message>
    <message key="quest225Title">Tüy Testi</message>
    <message key="quest225Description">Yastık tüyleri pek çok şekilde kullanılabilir. Kimi eski bir Kızılderili maskesini süslemek için kullanır, kimi ucunu mürekkebe batırıp şiir yazmak için kullanır.</message>
    <message key="quest226Title">Artık Vızıldama Yok!</message>
    <message key="quest226Description">Bu sivrisinekler katlanılır gibi değil! Bunlardan kurtulmak için bir çözüm bulmamız lazım. Bir kutu böcek ilacı tam olarak bu iş için gerekli olan şey.</message>
    <message key="quest227Title">Astarı Yüzünden Pahalı Oyun</message>
    <message key="quest227Description">Astarı yüzünden pahalı oyun... Peki oyun nerede? Peki ya astar nerede?</message>
    <message key="quest228Title">Çevreyi Kirletenler</message>
    <message key="quest228Description">Burada ne oldu? Anlaşılan çocuklar bir yastık savaşı yarışması düzenlemiş ve ardından temizlemeyi unutmuşlar.</message>
    <message key="quest229Title">İyilik Yap İyilik Bul</message>
    <message key="quest229Description">Buzdolabınız yemekle doluyken oldukça güzeldir. Peki ya boşaldığında? Evet, birilerini ziyaret etmenin zamanı geldi!</message>
    <message key="quest230Title">Ambalaj Kağıdı</message>
    <message key="quest230Description">Hayır, çocukların sokağa attığı şeker ambalajları değil bunlar. Gerçek ambalaj kağıtlarından bahsediyoruz, atölyede yaptığınız işlere ayrı bir değer katarlar.</message>
    <message key="quest231Title">Baştan Sona</message>
    <message key="quest231Description">Bir projeyi yarıda bırakmak size göre değil. Bir işe başladığınızda, sonunu görmek istiyorsunuz.</message>
    <message key="quest232Title">Büyük Müsrif</message>
    <message key="quest232Description">Para kazanmak eğlencelidir ama harcaması çok daha eğlenceli. Biraz alışverişle kendinizi şımartmanın zamanı geldi!</message>
    <message key="quest233Title">Kale Gibi</message>
    <message key="quest233Description">Dört duvar dairenizi bir kaleye çevirdiniz! İyi bir zevkin göstergesi!</message>
    <message key="quest234Title">Zaferlerim</message>
    <message key="quest234Description">Emek Olmadan Yemek Olmaz. Biraz da şansla uzun bir yol sizi bekliyor.</message>
    <message key="quest235Title">Yapın!</message>
    <message key="quest235Description">Sadece yapın! Peki tam olarak ne yapacaksınız? Bu sizin vereceğiniz bir karar. İster güzel çiçekli bir vazo, ister başka bir dekoratif eşya - hepsi sizin ellerinizde.</message>
    <message key="quest236Title">Demirci</message>
    <message key="quest236Description">Eski zamanlarda silahlar gerçek demirciler tarafından yapılırmış, ama artık bunlar geçmiş zaman. Günümüzde bunları kendiniz yapabilirsiniz.</message>
    <message key="quest237Title">İkramım!</message>
    <message key="quest237Description">Kafede çok ilginç sohbetler dönebilir, ama gerçekten gevşemek istiyorsanız Kulüpten daha güzel bir yer yoktur.</message>
    <message key="quest238Title">Kanatlar ve Tüyler</message>
    <message key="quest238Description">Bugünkü hedefiniz kelebek yakalamak ve tüy toplamak. Bugün tamamlayamazsanız üzülmeyin, her zaman yarın vardır.</message>
    <message key="quest239Title">Kahve Makinesi</message>
    <message key="quest239Description">Kahve çekirdeklerinden, sizi günün geri kalanında ayakta tutacak sert ve yenileyici bir kahve yapabilirsiniz.</message>
    <message key="quest240Title">Uygun Aydınlatma</message>
    <message key="quest240Description">Minyatür mumlar herhangi bir oda için şık birer dekorasyon olacaktır. Yapmanız gereken tek şey, gerekli mum miktarını edinip biraz el işi yapmak.</message>
    <message key="quest241Title">Lekeler</message>
    <message key="quest241Description">Bir boya bombasının lekelerini kolayca temizleyebilirsiniz, ama patlamanın etkisi devam edecektir.</message>
    <message key="quest242Title">Zafer Zamanı</message>
    <message key="quest242Description">Daha fazla seviye kazandıkça, Şans Çarkından daha fazla para elde edersiniz. Bu da, arkadaşlarınızla birlikte etkinlikler ve hobileriniz için daha fazla zaman anlamına gelir.</message>
    <message key="quest243Title">Güzelleştirme</message>
    <message key="quest243Description">Güzellik bakanın gözlerindedir. Bazıları duvarlardaki grafitiyi güzel bulur, bazıları için yıldızlı bir gökyüzüne bakmak yeterlidir...</message>
    <message key="quest244Title">Bahar Temizliği</message>
    <message key="quest244Description">Mevsimin ne olduğu önemli değil. Bahar temizliği tek bir anlama gelir: istenen sonuca ulaşmak için yapılması gereken bir sürü zor iş.</message>
    <message key="quest245Title">Bitpazarı</message>
    <message key="quest245Description">Eski mobilyalardan kurtulmanın ve en son tarzla değiştirmenin zamanı geldi!</message>
    <message key="quest245Task1Title">Eski mobilyalarınızı satın</message>
    <message key="quest246Title">Talimat</message>
    <message key="quest246Description">Sevgide cömert olun, mutluluk sizi her zaman bulacaktır.</message>
    <message key="quest247Title">Sıcak Yuvanız</message>
    <message key="quest247Description">Akşam evinizde şöminenin başında rahatlamaktan daha güzeli yoktur. Ayrıca mağazadan almanıza da gerek yok. Atölyede kendiniz bir tane yapabilirsiniz.</message>
    <message key="quest247Task2Title">Bir buzdolabı satın alın</message>
    <message key="quest248Title">Zevkli Buluşmalar</message>
    <message key="quest248Description">En iyi arkadaşlar nerede buluşmayı tercih eder biliyor musunuz? Şüphesiz Kafede! Ya da birbirini evinde ziyaret ederek. Bu da her zaman bir seçenektir :)</message>
    <message key="quest249Title">Kötü bir Güç</message>
    <message key="quest249Description">Bazıları,  "Güzellik güçtür" der. Bu doğruysa, Güzellik Salon’unda başlayabilirsiniz. Haydi kendimizi biraz şımartalım, olur mu?</message>
    <message key="quest250Title">Bozma Ustaları</message>
    <message key="quest250Description">Eşyalar sadece kendi başlarına bozulmaz, kasıtlı olarak bozulmaları bir ton onarım işi demektir. Ama arkadaşlarınıza kızgın kalamazsınız, değil mi?</message>
    <message key="quest251Title">Bir Fincan Kahve</message>
    <message key="quest251Description">Sabahları sert bir fincan kahve uyanmanıza ve güne iyi başlamanıza yardımcı olacaktır.</message>
    <message key="quest252Title">Depo</message>
    <message key="quest252Description">Atölye deposunda hala bir sürü yer var. Önemli projelerin pek çok malzeme gerektireceğini de düşünerek, biraz malzeme biriktirmeye başlayın.</message>
    <message key="quest253Title">Fotoğraf Stüdyosu</message>
    <message key="quest253Description">Atölyeniz gerçek bir fotoğraf stüdyosuna benziyor, her tarafa fotoğraflar saçılmış ve raflar çerçeve dolu, bunların bazılarında en güzel anlarınız da var.</message>
    <message key="quest254Title">Benim Silahım, Yastık</message>
    <message key="quest254Description">Eski tarz iyi bir yastık savaşı, alevlenen bir tartışmayı dindirmenin hala en popüler yöntemidir. Herhangi bir acı veya morluk olmadan iyi bir kavganın tüm eğlencesi :)</message>
    <message key="quest255Title">Ev Partisi</message>
    <message key="quest255Description">İyi bir parti her zaman dört gözle beklenir. Ayrıca tüm sevdiklerinizi ve arkadaşlarınızı bir arada görme fırsatı verir.</message>
    <message key="quest256Title">Cömert Teklifler</message>
    <message key="quest256Description">İster iyi bir arkadaş olsun, isterse bir yabancı, Kafede birisine ikramda bulunmak her zaman güzeldir.</message>
    <message key="quest257Title">Altın Madeni</message>
    <message key="quest257Description">Büyük oynamanın zamanı! Altına gidin!</message>
    <message key="quest258Title">Hediyeler</message>
    <message key="quest258Description">Yakında misafir ağırlamaya başlayacaksınız ve kendi ellerinizle yaptığınız hediyeleri vermek gibisi yoktur. Haydi iş başına!</message>
    <message key="quest259Title">Daha Fazla Angarya</message>
    <message key="quest259Description">Bahçede ve Sokakta bir sürü iş birikti. Daha fazla erteleyemezsiniz. Ayrıca ne kadar çabuk hallederseniz, o kadar çabuk rahatlayabilirsiniz.</message>
    <message key="quest260Title">Sürekli Misafir</message>
    <message key="quest260Description">Arkadaşlarınız ve tanıdıklarınız her zaman sizin ziyaretlerinizden hoşlanıyorlar. Bunu daha sık yapmalısınız!</message>
    <message key="quest261Title">Herkes için Hediyeler</message>
    <message key="quest261Description">Alışveriş alemine daldığınızda, arkadaşlarınız ve sevdikleriniz için de hediyeler almayı unutmayın. Her şeyin ötesinde hediye vermek iyi hissettirir!</message>
    <message key="quest262Title">Kulüp Partisi</message>
    <message key="quest262Description">Kulüpte bir gece, oldukça ilginç olacak gibi görünüyor. Hava yürüyüş yapmak için güzel değil, ama hızla kulübe gidebilir ve eğlenceye katılabilirsiniz!</message>
    <message key="quest263Title">Kürsü</message>
    <message key="quest263Description">Sadece hak edenler zafer kürsüsüne çıkabilir ve sizden daha çok hak eden birkaç kişi var!</message>
    <message key="quest264Title">Taş ocağı</message>
    <message key="quest264Description">Taş ocağı tipik olarak kil üretmek için kullanılır. Ama sizin o kadar fazlasına ihtiyacınız yok, dolayısıyla bahçenizi kazmanız da yeterli olacaktır.</message>
    <message key="quest265Title">Vazolar</message>
    <message key="quest265Description">Bugünlerde dekoratif vazolar çok moda. Bu yüzden yoğun bir talep var. Pek çok arkadaşınız bunu hobi olarak yapıyor.</message>
    <message key="quest266Title">Grup Temizliği</message>
    <message key="quest266Description">Hem sizin, hem de arkadaşlarınızın daireleri için toparlanma zamanı. Çöplerden kurtulun! Her ev için temizlik!</message>
    <message key="quest267Title">Kahve Eksperi</message>
    <message key="quest267Description">Sert bir kahve yapmak için kavrulmuş kahve çekirdeklerine ihtiyacınız var. Kafeye uğrayıp arkadaşlarınızla bir fincan kahve eşliğinde gevşemek eğlenceli olmaz mıydı? Haydi gidelim!</message>
    <message key="quest268Title">Karşı Atak</message>
    <message key="quest268Description">Arkadaşlarınız çok fazla belaya neden oluyorsa, siz de kendinizinkileri oluşturabilirsiniz. Bir boya bombası herkesi eğlendirmenin yanı sıra, şakacılara da iyi bir ders olacaktır.</message>
    <message key="quest269Title">Hayatın Renkleri</message>
    <message key="quest269Description">Hayatınızı canlı renklerle boyayın! Kalan bir renk varsa, bir arkadaşın hayatını da renklendirin :)</message>
    <message key="quest270Title">Bulunanlar</message>
    <message key="quest270Description">Hediyeleri paketlemek için ambalaj kağıdı gerekir. Üzerine bir de fiyonk yerleştirirseniz, çok daha güzel olur!</message>
    <message key="quest271Title">Pizzacı</message>
    <message key="quest271Description">Arkadaşlarınız ne derse desin, en iyi pizza bölgenin Kafesinde sunulmaktadır.</message>
    <message key="quest272Title">Şömineli Salon</message>
    <message key="quest272Description">Kullanabileceğiniz bu kadar odanız varken, bir tanesini kolayca şömineli bir salona dönüştürebilirsiniz, burada iş toplantıları ve maskeli balolar düzenleyebilirsiniz :)</message>
    <message key="quest272Task3Title">Yeni bir şömine satın alın</message>
    <message key="quest273Title">Bir Bilmece</message>
    <message key="quest273Description">5.000 enerji harcamanın ne kadar süreceğini mi düşünüyorsunuz? Cevabı eski yollarla bulmanız gerekiyor.</message>
    <message key="quest274Title">Cömert Hediyeler</message>
    <message key="quest274Description">Alışveriş tercihlerine bakarak birisi hakkında pek çok şey söyleyebilirsiniz. Başkalarını neşelendirmeyi seven cömert bir kişiyseniz, asla popüler olmayı beklemezsiniz.</message>
    <message key="quest275Title">Bir Yüzlük</message>
    <message key="quest275Description">Bu kadar beklenen ve beklenmeyen harcamanın ortasında, fazla para diye bir şey yoktur. Ayrıca paranızı adım adım harcıyorsanız, çok yakında koca bir sıfıra ulaşırsınız.</message>
    <message key="quest276Title">Hafif İşler</message>
    <message key="quest276Description">Akıllı eller hafif işleri yapar derler. Sonuçta, atölyede yapılması gereken bir sürü bekleyen iş var.</message>
    <message key="quest277Title">İzlenimler</message>
    <message key="quest277Description">Tropicania adasını ziyaret ettikten sonra, tekrar geri dönmek isteyeceksiniz. Aynı zamanda, tropik manzaralarda çektiğiniz fotoğraflara da bakabilirsiniz.</message>
    <message key="quest278Title">Görev Listesi</message>
    <message key="quest278Description">Bugün yapmanız gereken çok iş var: bahçenin bakıma ihtiyacı var, dışarıda çöpler birikmiş ve komşularınız toparlanmak için yardım istiyor. Bunlar sizi oldukça meşgul edecek!</message>
    <message key="quest279Title">Bileşenler</message>
    <message key="quest279Description">Atölyede bazı malzemeler diğerlerine göre daha kolay temin edilir. Ancak malzeme daha değerli hale geldikçe, temin edilmesi de zorlaşır.</message>
    <message key="quest280Title">Okul Birincisi</message>
    <message key="quest280Description">Şanslı hissediyor musunuz? Peki, şanslı mısınız? O zaman bu görevi kolayca tamamlayabilirsiniz :)</message>
    <message key="quest281Title">Üçleme</message>
    <message key="quest281Description">Tüm batıl inançları unutun - başka bir oda almanız gerekli. Bunun döşenmesi de sizin işiniz.</message>
    <message key="quest282Title">Oynayın ve Kazanın!</message>
    <message key="quest282Description">Daha fazla deneyim kazandıkça, Şans Çarkı'nda daha fazla para kazanabilirsiniz. Ayrıca deneyiminizle, büyük oynamak için çok uygun bir zaman!</message>
    <message key="quest283Title">Rahatlık Yolu</message>
    <message key="quest283Description">Zaferin zirvesine ulaşmak çok fazla çaba gerektirmektedir. Ancak bir kere ulaştığınızda, yapabilecekleriniz konusunda inanılmaz fırsatlar doğmaktadır.</message>
    <message key="quest284Title">Arkadaşlarla Görüşme</message>
    <message key="quest284Description">Çok fazla arkadaş olması güzeldir! Ayrıca evinize bir yığın insanın gelmesi de çok korkutucu değildir. Aslında, son derece mutlu bile eder!</message>
    <message key="quest285Title">Taşıyıcı</message>
    <message key="quest285Description">Hey, çok fazla malzeme yedeklemişsiniz. Gerçek bir uçak yapmaya bile yetebilir. Artık zaman harcamadan ufak bir şeyler yapma zamanı geldi.</message>
    <message key="quest286Title">Arkadaş olan Komşular</message>
    <message key="quest286Description">Avataria sakinleri, tüm komşuları aynı zamanda arkadaşları olunca gerçekten mutlu olmaktadır. Ayrıca tüm arkadaşları komşuları olunca da. Sonuçta yan evde oturan bir arkadaşı  ziyaret etmek çok kolaydır.</message>
    <message key="quest287Title">Demir Kural</message>
    <message key="quest287Description">Atölyede ilk defa şömine yapmıyorsunuz. Ana bileşeni demirdir ve temizlik yaparken bahçede bulabilirsiniz.</message>
    <message key="quest288Title">Dinlenmek Sonuç Verir</message>
    <message key="quest288Description">Tüm görevlerinizi zamanında bitirmek istiyorsanız, iyi dinlenmiş ve zinde olmanız gerekir. Çünkü, uykulu ve yorgunsanız hiçbir şey için enerjiniz olmayacaktır.</message>
    <message key="quest289Title">Duvarda</message>
    <message key="quest289Description">Dairenin duvarını nasıl dekore edebilirsiniz? Güzel bir tablo veya lüks bir lamba mı? Ne kadar klişe ve sıkıcı!</message>
    <message key="quest290Title">Biriktirin ve Harcayın</message>
    <message key="quest290Description">Neden para biriktiririz? Faydalı bir şeyler almak için. Peki bir tomar parayı hiç düşünmeden harcamayı istemez misiniz?</message>
    <message key="quest291Title">Nadir Mallar</message>
    <message key="quest291Description">Arkadaşlarla biraz rekabet etmeyi sever misiniz? O zaman nadir bulunan malzemeleri başkalarından önce almaya çalışın!</message>
    <message key="quest292Title">Teknoloji, Kuvvetli bir Güç</message>
    <message key="quest292Description">Bütün arkadaşlarınızın teknoloji konusunda en akıllısı olduğunuzu bilmelerini mi istiyorsunuz? İlk olarak hünerlerinizi kanıtlamalısınız. Yeni bir plazma ekran ve buz dolabı bulun!</message>
    <message key="quest292Task1Title">Plazma TV al</message>
    <message key="quest293Title">Sürpriz</message>
    <message key="quest293Description">İyi bir arkadaştan hediye almak her zaman harika bir şeydir. Özellikle bu arkadaş sürekli olarak hediye vermeye devam ediyorsa!</message>
    <message key="quest294Title">İmaj Değişikliği</message>
    <message key="quest294Description">Eski imajınızdan artık sıkılmadınız mı? Kalabalığın arasında göze çarpmak mı istiyorsunuz? Kendinize yeni bir imaj yaratın! Saç stili, kaşlar, ve belki başka şeyler de...</message>
    <message key="quest295Title">Havalı Aksesuarlar</message>
    <message key="quest295Description">Atölyedeki o muhteşem deniz kabuğu kolyelerini gördünüz mü? Bizim mükemmel sahilimizde bulunan herkeste bir tane olması lazım!</message>
    <message key="quest296Title">Ben bir Modelim</message>
    <message key="quest296Description">Bir dünya yıldızı gibi hissetmek ister misiniz? Bizim Fotoğraf Stüdyomuza bir uğrayın. Orada sizi Fantasy Lane'e doğru bir yolculuğa çıkarmaya yetecek her türlü aksesuarı bulabilirsiniz!</message>
    <message key="quest297Title">Teknoloji Gurusu</message>
    <message key="quest297Description">Buluş yapmak hassas bir iştir, ama sizin  bunu yapabileceğinizi biliyoruz!</message>
    <message key="quest298Title">Şanslı Atış</message>
    <message key="quest298Description">Bugün şanslı gününüzde olmalısınız!</message>
    <message key="quest299Title">Değerli Buluşlar</message>
    <message key="quest299Description">Ah, sörf, güneş… sıcak yerler çok harika! Haydi güneşli kumsala gidip, bu muhteşem tatil anısına birkaç hediyelik eşya toplayalım.</message>
    <message key="quest300Title">Orman Çağrısı</message>
    <message key="quest300Description">Çok uzun süredir benim bahçemde bulunmadınız, komşularım artık oraya "orman" demeye başladılar! Şu otlar üzerinde çalışmaya başlayın!</message>
    <message key="quest301Title">Topyekun Temizlik</message>
    <message key="quest301Description">Görünen o ki kuvvetli rüzgar bize pek de hoş olmayan bir sürpriz yapmış. Yola saçılmış olan çöpleri temizleyin!</message>
    <message key="quest302Title">İş Bekleyemez</message>
    <message key="quest302Description">Hayat bazen karşımıza zorluklar çıkartır. Örneğin işe gitmeyi ele alalım. Her ne kadar yapmak istemesek de, yine de yapmak zorundayız.</message>
    <message key="quest303Title">Büyük Müsrif</message>
    <message key="quest303Description">Parayı akıllıca harcamayı bilmeyen kişiler, nasıl para kazanıldığını da bilmezler. Biraz kendinize para harcamanın zamanı geldi!</message>
    <message key="quest304Title">Duygu Koleksiyoncusu</message>
    <message key="quest304Description">Duygular olmadan hayat çok sıkıcı olurdu! Ama duyguları kendine saklamak pek akıllıca sayılmaz. Haydi duygularını çevrenizde bulunan herkesle paylaşın!</message>
    <message key="quest305Title">Sabaha Kadar Parti!</message>
    <message key="quest305Description">Rüyalar alemine bir gezintiye çıkmak yerine tüm geceyi çılgın bir partide mi geçirmek istiyorsunuz? O zaman kulübe uğrayın. En iyi kokteyller ve çılgın partiler bizde!</message>
    <message key="quest306Title">Temizlik Şampiyonu</message>
    <message key="quest306Description">Komşunun temizlikçisinin ne kadar iyi olduğunu duydunuz mu ? Evet haklısınız - neden sözlerimizi boşa harcıyoruz ki? Onun yerine işe koyulalım!</message>
    <message key="quest307Title">Sıcak Kucaklaşma</message>
    <message key="quest307Description">Dışarıda hava sıcaklığı bir anda düşse bile her zaman sıcak kalabilirsiniz. Tabii ki, birbirinize sarılarak! Arkadaşlarınıza donmaktan kurtulmalarına yardımcı olmak için sarılın!</message>
    <message key="quest308Title">Parti Müdavimi</message>
    <message key="quest308Description">Eğer evinizde bir parti düzenlerseniz arkadaşlarınız sevinçten çıldıracak! Muhteşem vakit geçirebilmek için elinizden gelen her şeyi yapın!</message>
    <message key="quest309Title">Açlık Acıları</message>
    <message key="quest309Description">Herkes yiyecek bir şeyleri sever! Arkadaşınızın buz dolabını açıp sosisten birkaç ısırık alabiliyor olmak harika.</message>
    <message key="quest310Title">Şeytani Deha</message>
    <message key="quest310Description">Bahse girerim şu andan itibaren birkaç yeni düşman edindiniz. Ve aklınızdan yeni bir takım şeytanlıklar da geçiyordur. Sadece ufak tefek olanlardan :)</message>
    <message key="quest311Title">Sörf Zamanı!</message>
    <message key="quest311Description">Bütün arkadaşlarınız çoktan sahilde yeni sörf sezonu için hazırlanıyorlar! Onların gerisinde kalmak istemezsiniz, değil mi?</message>
    <message key="quest312Title">Deniz Savaşı</message>
    <message key="quest312Description">Bütün bu eğitimler karşılığını verdi! Ve şimdi finallerde Avataria'nın en iyi sörf ustalarıyla rekabet etme şansına sahipsiniz!</message>
    <message key="quest313Title">Dev Dalga</message>
    <message key="quest313Description">Sahip olduğunuz bu sörf yeteneğinizle size meydan okumak yürek ister! Hadi, beni yakalamayı deneyin!</message>
    <message key="quest314Title">Denizin Armağanları</message>
    <message key="quest314Description">Deniz kabuğu kolyeleri Avataria sakinleri arasında oldukça rağbet görür. Keşke bir de bazen kolye yapmak için gerekli malzemeleri bulmanın ne kadar zor olduğunu bilseler!</message>
    <message key="quest315Title">İnci Dalgıçları</message>
    <message key="quest315Description">Geçenlerde bir arkadaşım bana böbürlenerek yakınlardaki bir körfezde incilerle dolu bir dağ bulduğundan bahsetti. Belki siz de böyle bir yer bulmak istersiniz?</message>
    <message key="quest316Title">Kuyumcu Dükkanı</message>
    <message key="quest316Description">Kolye için gerekli malzemeleri toplamak o kadar da kötü değildi. Ama yine de bu malzemelerle harikalar yaratabilmek için gerçek bir usta olmanız gerekiyor!</message>
    <message key="quest317Title">Kırıldı!</message>
    <message key="quest317Description">Yarışma sezonu tüm hızıyla devam ederken sörf tahtanız beklenmedik bir şekilde kırıldı! Hiç zaman kaybetmeyin. Hemen yeni bir tane yapmaya koyulun!</message>
    <message key="quest318Title">Tüm Rakipler</message>
    <message key="quest318Description">Ömür boyu şampiyon olun!</message>
    <message key="quest319Title">Kırmızı mı, Mavi mi?</message>
    <message key="quest319Description">En güzel ve en parlak olan renk hangisi: kırmızı mı yoksa mavi mi? Atölyede bir takim deneyler yapma zamanı.</message>
    <message key="quest320Title">Anılar</message>
    <message key="quest320Description">Hayatınızdaki en muhteşem anları unutmamanın en iyi yolu nedir? Tabii ki, o anları videoya kaydetmek!</message>
    <message key="quest321Title">En iyi Fotoğraflar</message>
    <message key="quest321Description">En iyi fotoğrafları nerede çektirebiliriz? Avataria'nın fotoğraf stüdyosunda tabii ki, başka neresi olacaktı?</message>
    <message key="quest322Title">Fotoğraf Çekimi</message>
    <message key="quest322Description">Avataria'nın fotoğraf stüdyosunda mükemmel bir sahne, çeşitli arka planlar, en son teknoloji ekipmanlar ve profesyonel ışıklandırma sistemi bulabilirsiniz. Bana inanmıyor musunuz? Hadi gidelim de kendi gözlerinizle görün!</message>
    <message key="quest323Title">VIP Enerji Arttırıcı</message>
    <message key="quest323Description">Kulüplerin VIP odalarında dinlenebileceğinizi biliyor muydunuz? O halde hadi, bugün oraya gidiyoruz!</message>
    <message key="quest324Title">Malzemeler</message>
    <message key="quest324Description">Doğal olarak ana besin kaynakları evdeki buz dolabında saklanır. Ama etrafta kendinize daha fazla yemek bulabileceğiniz daha çok yer var!</message>
    <message key="quest325Title">Beklenmedik Ziyaret...</message>
    <message key="quest325Description">Daha şimdi arkadaşlarınız sizi ziyarete geldiler ve ortalığı iyice dağıttılar. Onları kapı dışarı etme zamanı!</message>
    <message key="quest326Title">İIeri, Sadık At!</message>
    <message key="quest326Description">Şu muhteşem sallanan atı ve gondolu gördünüz mü? Onlara binmek çok eğlenceli olmalı!</message>
    <message key="quest327Title">Şövalyeler ve Ejderhalar</message>
    <message key="quest327Description">Şövalyeler zamanında, bir savaşçının en büyük hayali bir ejderhayı mağlup etmekti. Ve her şövalyenin ihtiyacı olan şey büyük bir kılıç veya bir paladır.</message>
    <message key="fsTitle">Gümüş Serveti</message>
    <message key="fsDescription">Şanslıysanız, tonlarca gümüş para kazanabilirsiniz. Şans Çarkını çevirmeye hazır mısınız?</message>
    <message key="fgTitle">Altın Serveti</message>
    <message key="fgDescription">Şans Çarkında altın kazanmak, gümüş kazanmaktan daha zordur. Ama imkansız diye bir şey yoktur!</message>
    <message key="fcTitle">Çevir - Çevir - Çevir</message>
    <message key="fcDescription">Şans Çarkında kazandığınız her çip, şansınızı denemek için başka bir fırsattır. Ödemesi az olsa da, şüphesiz çok keyifli!</message>
    <message key="collectGlassesTitle">Gözlük Koleksiyonu</message>
    <message key="collectGlassesDescription">Gözlük koleksiyonu oluşturarak, hangi aksesuarın hangi kıyafetle uyumlu olacağı hakkında endişe etmenize gerek kalmaz. Gözlükler her zaman modadır!</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask1">Altın çerçeveli gözlük satın alın</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask2">Gözlük satın alın</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask3">Hafif çerçeveli gözlük satın alın</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask4">Koyu renkli gözlük satın alın</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask5">Kahverengi mercekli gözlük satın alın</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask1">Altın süslemeli gözlük satın alın</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask2">Altın renkli gözlük satın alın</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask3">Pembe gözlük satın alın</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask4">Gözlük satın alın</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask5">Mor renkli gözlük satın alın</message>
    <message key="quest122Title">Tatlı İntikam</message>
    <message key="quest122Description">Görünüşe göre pastalar sadece yemek için değil, aynı zamanda insanlara atmak için de kullanılıyor! Birisi size pasta atarsa üzülmeyin - aslında oldukça eğlencelidir! Siz de deneyin!</message>
    <message key="quest123Title">VIP</message>
    <message key="quest123Description">İlgi merkezi olmayı seviyor musunuz? Sadece VIP statüsünün verebileceği şekilde kendinize yeni ufuklar açın! Hayatınıza renk katın!</message>
    <message key="quest123Task1Title">VIP statüsü alın ve uzatın</message>
    <message key="quest123Comment">İpucu: Ekranın üst kısmındaki taç simgesine tıklayarak VIP statüsü alın veya süresini uzatın.</message>
    <message key="quest124Title">VIP Hediye</message>
    <message key="quest124Description">Birisi için güzel bir şey mi yapmak istiyorsunuz? O zaman ona VIP statüsü verin! Bana güvenin, daha değerli bir hediye yoktur. Arkadaşlarınıza ve dostlarınıza şehrin en güzel hediyesini verin!</message>
    <message key="quest124Task1Title">Birisine VIP statüsü verin</message>
    <message key="quest124Comment">İpucu: Başka bir oyuncu üzerine tıklayarak ve Hediyeler menüsünden uygun seçeneği seçerek VIP statüsü verebilirsiniz.</message>
    <message key="quest125Title">Parti</message>
    <message key="quest125Description">Yeni arkadaşlar edinme zamanı geldi. En sıra dışı partiyi düzenlerseniz, her türlü çılgın ve eğlenceli kişiyi çekebilirsiniz!</message>
    <message key="quest126Title">Erken Başarılar</message>
    <message key="quest126Description">Başarı kupaları getirir. Başkalarını kıskandırmak için kupalarınızı dairenize yerleştirebilirsiniz. İlk kupanızı kazanmanın zamanın geldi!</message>
    <message key="quest126Task1Title">Herhangi bir bronz kupa kazanın</message>
    <message key="rewardComment">İpucu: Envantuarın Kupalar sekmesinden kupa açıklamalarına bakın.</message>
    <message key="quest127Title">Görünüş</message>
    <message key="quest127Description">Görünüşünüzden sıkıldınız mı? Bunu düzeltmek çok kolay. Önce saç stili ile başlayalım!</message>
    <message key="quest127Task1Title">Saç stilinizi değiştirin</message>
    <message key="quest127Comment">İpucu: Saç modelinizi değiştirmek için, ekranın alt kısmında yer alan Görünüş üzerine tıklayın.</message>
    <message key="quest128Title">Güzellik Salonu</message>
    <message key="quest128Description">Usta bir stil tasarımcısı daha geniş saç stili seçenekleri ve diğer hizmetleri sunabilir. Güzellik Salonundaki uzmanları ziyaret etme zamanı gelmedi mi?</message>
    <message key="quest128Task1Title">Güzellik salonunda saç şeklinizi değiştirin</message>
    <message key="quest128Task2Title">Güzellik salonunda gözlerinizi değiştirin</message>
    <message key="quest128Task3Title">Güzellik salonunda dudaklarınızı değiştirin</message>
    <message key="quest129Title">Çıplak Ellerle</message>
    <message key="quest129Description">Sıfırdan bir şeyler üretmeyi seviyor musunuz? Bu yüzden içinde pek çok çizim ve şema olan bir atölyeniz var. Kendiniz için ve arkadaşlarınıza vermek için faydalı eşyalar yapabilirsiniz.</message>
    <message key="quest130Title">Kumbara</message>
    <message key="quest130Description">Bir atölyeniz olduğunda, kendi ellerinizle hediye yapmak çok kolaydır. Birisinin evini ziyaret ettiğinizde sizin yaptığınız hediyelerle dekore edildiğini görmenin keyfini düşünün!</message>
    <message key="quest130Task2Title">Para kutusunu birisine verin</message>
    <message key="quest132Title">Posta kutusu</message>
    <message key="quest132Description">Bir posta kutunuz olursa, arkadaşlarınız ve dostlarınız size mesaj gönderebilir. Bir tane almalı ve dairenize takmalısınız.</message>
    <message key="quest132Task1Title">Bir Posta kutusu satın alın</message>
    <message key="quest132Task2Title">Dairenize bir posta kutusu monte edin</message>
    <message key="quest132Comment">Mobilya Mağazası’nın Teknoloji sekmesindeki posta kutusuna bakın.</message>
    <message key="quest144Title">Tatil Koşuşması</message>
    <message key="quest144Description">Tatiller yaklaşıyor, haydi kutlama hazırlıkları için temizlik yapın!</message>
    <message key="quest144Comment">İpucu: Sokaktaki çöpleri temizlemek için, “Yerler” üzerine tıklayın ve İş sekmesinden “Sokak Temizleyici” seçin.</message>
    <message key="quest145Title">Noel Ağacı</message>
    <message key="quest145Description">Görevlerinizden birini tamamladığınız için bir Noel ağacı kazandınız. Haydi yerleştirin!</message>
    <message key="quest145Task1Title">Dairenize bir Noel ağacı koyun</message>
    <message key="quest163Title">Ağacı Dekore Etme</message>
    <message key="quest163Description">Noel ağacını yerleştirdiniz, haydi dekore edin!</message>
    <message key="quest163Task1Title">Noel ağacı üzerine bir tepe süsü koyun</message>
    <message key="quest163Task2Title">5 Noel oyuncağı asın</message>
    <message key="quest163Comment">İpucu: Dekore etmek için Noel ağacı üzerine tıklayın.</message>
    <message key="quest164Title">Noel Oyuncakları</message>
    <message key="quest164Description">Birisine bir Noel oyuncağı vererek, neşenizi ve gerçek tatil ruhunu yayarsanız.</message>
    <message key="quest164Task1Title">5 Noel oyuncağı verin</message>
    <message key="quest164Comment">İpucu: Birisine bir Noel oyuncağı vermek için, o kişinin Noel ağacı üzerine tıklayın ve Bir Oyuncak Ver öğesini seçin.</message>
    <message key="quest146Title">Zafer sizin</message>
    <message key="quest146Description">Bir anlaşmazlığı çözmenin pek çok yolu vardır, ama en iyisi yastık savaşıdır.</message>
    <message key="quest146Comment">İpucu: Bir yastık savaşı sırasında tüy düşebilir. Düşmeyebilir de :)</message>
    <message key="quest147Title">Şanssızlık</message>
    <message key="quest147Description">Bazen eşyalar bozulur! Ama endişelenmeyin, her şey düzeltilebilir.</message>
    <message key="quest148Title">İkinci Kademe</message>
    <message key="quest148Description">Herhangi bir ikincilik başarısı için gümüş kupa verilir. Bir tane kazanabilir misiniz?</message>
    <message key="quest148Task1Title">Bir gümüş kupa kazanın</message>
    <message key="quest149Title">Üçüncü Kademe</message>
    <message key="quest149Description">Bir başarının en üst kademesi altın kupadır. Bir tane kazanabilir misiniz?</message>
    <message key="quest149Task1Title">Bir altın kupa kazanın</message>
    <message key="spd1Title">Cüce cin</message>
    <message key="spd1Description">Cüce cinlerin ne olduğunu biliyor musunuz? Bu komik yaratıklar Aziz Patrick Günü'nün temel sembolüdür. Artık, atölyenizde cüce cin heykelcikleri yapabilirsiniz.</message>
    <message key="spd1Task1Title">Bir cüce cin heykelciği yapın</message>
    <message key="spd2Title">Aziz Patrick Günü</message>
    <message key="spd2Description">Mağazalar Aziz Patrick Günü için yeşil kıyafetleri yığmaya başladı. Geride kalmayın, siz de kendinize en güzel takımı alın!</message>
    <message key="spd2Task1Title">St Patrick Günü için bir kıyafet alın</message>
    <message key="spd3Title">Parti Başlıyor!</message>
    <message key="spd3Description">Cüce cin, cüce cin, parti başlıyor! Arkadaşlarınız yakında partiye gelecek ve onlara cüce cininizi göstermelisiniz.</message>
    <message key="spd3Task1Title">Dairenize bir cüce cin heykeli yerleştirin</message>
    <message key="spd3Task2Title">Arkadaşlarınızı partiye davet edin</message>
    <message key="foolsDayQuestTitle">Nisan Mucizesi</message>
    <message key="foolsDayQuestDescription">Bu özel görevde yarışarak hemen 100 altın para kazanabilirsiniz!!! Ancak acele etmelisiniz, bu görev yakında yok olacak ve beraberinde... 100 altın para da!</message>
    <message key="foolsDayQuestTask1Title">24 saat içerisinde sokağı
25 defa ziyaret edin</message>
    <message key="easterQuest1Title">Paskalya Geliyor</message>
    <message key="easterQuest1Description">Atölyeye yeni tarifler geldi, yani Paskalya kutlamaları için hazırlık yapma zamanınız da geldi.</message>
    <message key="easterQuest1Task1Title">Yeşil bir Paskalya Yumurtası yapın</message>
    <message key="easterQuest1Task2Title">Mor bir Paskalya Yumurtası yapın</message>
    <message key="easterQuest1Task3Title">Mavi bir Paskalya Yumurtası yapın</message>
    <message key="easterQuest1Comment">İpucu: Bu üç renkte bir yumurta yapmak için, atölyedeki Paskalya yumurtası tarifini kullanın.</message>
    <message key="easterQuest2Title">Paskalya Hediyeleri</message>
    <message key="easterQuest2Description">Hediyeler olmadan Paskalya olmaz! Birilerine hediye verin, kesinlikle size de gelecektir!</message>
    <message key="easterQuest2Task1Title">Mor bir Paskalya Yumurtası verin</message>
    <message key="easterQuest2Comment">İpucu: Arkadaşlarınızdan birinin üzerine tıklayın, ardından Hediyeler üzerine tıklayın ve bir Hediye Ver üzerine tıklayın.</message>
    <message key="victoryQuest1Title">Zafer Günü!</message>
    <message key="victoryQuest1Description">Bundan çok uzun zaman önceydi... 9 Mayıs 1945... Bu gün hakkında bir şeyler hatırlıyor musunuz?</message>
    <message key="victoryQuest1Task1Title">Bir Aziz George kurdelesi yapın</message>
    <message key="victoryQuest1Task2Title">Bir Zafer Günü grafitisi çizin</message>
    <message key="victoryQuest1Comment">İpucu: Hediye ve şaka mağazasından grafiti satın alabilirsiniz. Atölyede bir Aziz George kurdelesi yapabilirsiniz.</message>
    <message key="tropicQuest1Title">Çadır</message>
    <message key="tropicQuest1Description">Tropicania'daki kumaşlar yerel türlere göre daha ince ve daha dayanıklıdır. Dolayısıyla bunlardan yapılan eşyalar da daha kaliteli olur.</message>
    <message key="tropicQuest1Task1Title">Bir çadır yapın</message>
    <message key="tropicQuest1Comment">İpucu: Keten ve pamuklu kumaşlar Tropicania oyunundan edinilebilir. Orada bir havaalanı inşa ettikten sonra, kumaşı kendinize gönderebilirsiniz.</message>
    <message key="tropicQuest2Title">Kano</message>
    <message key="tropicQuest2Description">Tropicania'nın yerli kızılçamları gerçek bir kano yapmak için kullanılabilir. Evinizde garip duracağı ve çok kullanılmayacağı kesindir, belki Jakuzide kullanırsınız :)</message>
    <message key="tropicQuest2Task1Title">Bir kano yapın</message>
    <message key="tropicQuest2Comment">İpucu: Kızılçam, Tropicania oyunundan edinilebilir. Orada bir havaalanı inşa ettikten sonra, tahtayı kendinize gönderebilirsiniz.</message>
    <message key="tropicQuest3Title">Koleksiyoncu</message>
    <message key="tropicQuest3Description">Tropicania'da dolaşırken pek çok eski eser bulunabilir.</message>
    <message key="tropicQuest3Task1Title">İlk totem koleksiyonunuzu tamamlayın</message>
    <message key="tropicQuest3Task2Title">İkinci totem koleksiyonunuzu tamamlayın</message>
    <message key="tropicQuest3Task3Title">Üçüncü totem koleksiyonunuzu tamamlayın</message>
    <message key="tropicQuest3Comment">İpucu: Totemler, Tropicania oyunundan edinilebilir. Orada bir havaalanı inşa ettikten sonra, bunları kendinize gönderebilirsiniz.</message>
    <message key="questNY1Title">Noel!</message>
    <message key="questNY1Description">Noel yaklaşıyor ve herkes arkadaşlarına ve sevdiklerine hediye almak için mağazalara koşturuyor. Sizin tatil alışverişiniz nasıl gidiyor?</message>
    <message key="questNY1Task1Title">Noel hediyeleri satına alın</message>
    <message key="questNY1Task2Title">Arkadaşlarınıza Noel hediyesi gönderin</message>
    <message key="questNY1Comment">İpucu: Hediyeler ve şakalar mağazasının Noel sekmesinde hediye kutularını bulabilirsiniz.</message>
    <message key="questNY2Title">Kar Küresi</message>
    <message key="questNY2Description">Herkes böyle küçük bir eşyayı elde yapamaz! Ama bu işi becerebilenler, kendi elleriyle güzelliği ortaya çıkartır.</message>
    <message key="questNY2Task1Title">Bir kar küresi yapın</message>
    <message key="questNY2Task2Title">Küreyi dairenize yerleştirin</message>
    <message key="questNY2Comment">İpucu: Bu eşyayı atölyede yapabilirsiniz. Atölyeye gitmek için alet kutusu simgesine tıklayın.</message>
    <message key="questNY3Title">Kurabiye Adam</message>
    <message key="questNY3Description">Kurabiye adam yapmayı, özellikle gerçek boyutlarında ise, kolay mı sanıyorsunuz? Böyle bir şaheseri yapmak oldukça fazla zaman ve çaba gerektirecektir, ama kesinlikle buna değer!</message>
    <message key="questNY3Task1Title">Bir kurabiye adam pişirin</message>
    <message key="questNY3Task2Title">Kurabiye adamı dairenize yerleştirin</message>
    <message key="questNY3Comment">İpucu: Bu eşyayı atölyede yapabilirsiniz. Atölyeye gitmek için alet kutusu simgesine tıklayın.</message>
    <message key="questNY4Title">Kardan adam</message>
    <message key="questNY4Description">Haydi bir kardan adam yapalım, ya da iki tane. Bir kardan adam ve sevgilisi - bir kardan kadın!</message>
    <message key="questNY4Task1Title">Bir kardan adam yapın</message>
    <message key="questNY4Task2Title">Bir kardan kadın yapın</message>
    <message key="questNY4Comment">İpucu: Kardan adamlar atölyede yapılır. Bu tarifi dekoratif kardan adam veya kardan kadın almak için her zaman kullanabilirsiniz.</message>
    <message key="valdayQuest1Title">Sevgililer Günü Kartları</message>
    <message key="valdayQuest1Description">Sevgililer Günü Kartı almakta daha hoş çok az şey vardır. Ayrıca kimden aldığınızın da bir önemi yok, ister eski bir dosttan olsun ister çekici bir yabancıdan. Bu özel günde aşk asla sınır tanımaz!</message>
    <message key="valdayQuest1Task1Title">Sevgililer Günü kartları alın</message>
    <message key="valdayQuest1Comment">Hint: Arkadaşlarınız  size Sevgililer Günü kartı gönderebilir. Bunun için atölyeye gidip bir Sevgililer Günü kartı bulmalı ve Talep Et’e tıklamalısınız.</message>
    <message key="valdayQuest2Title">Aşk Balonu</message>
    <message key="valdayQuest2Description">Birisine aşkınızı mı itiraf etmek istiyorsunuz? Ya da sadece hoş bir hediye vermek? Sevgililer Günü şerefine atölyenizde özel bir şeyler bulacaksınız!</message>
    <message key="valdayQuest2Task1Title">Bir AŞK Balonu yapın</message>
    <message key="valdayQuest2Comment">Hint: Balon atölyede yapılabilir.</message>
    <message key="valdayQuest3Title">Aşk Hakkında</message>
    <message key="valdayQuest3Description">Aşk hakkında ne biliyoruz? Pek bir şey değil... Ama bu derin duygunun bize sunduğu her şeyi deneyimlemeyi arzuluyor ve sevgimizi de sevdiklerimizle paylaşmak için can atıyoruz.</message>
    <message key="valdayQuest3Task1Title">Sevgi edinin</message>
    <message key="valdayQuest3Comment">Hint: Diğer avatarları öperek ya da onlara sarılarak sevgi edinebilirsiniz.</message>
    <message key="valdayQuest4Title">Tatlı Öpücük</message>
    <message key="valdayQuest4Description">Tatlı olmadan tatil mi olurmuş? Dostlarınız çay vakti için bir ikram getirmenizi bekliyor ve siz ne götüreceğinizi çok iyi biliyorsunuz.</message>
    <message key="valdayQuest4Task1Title">Bir kutu şeker verin</message>
    <message key="valdayQuest4Comment">Hint: Hediyeler ve Şakalar dükkanında kalp şeklindeki şeker kutusunu bulacaksınız.</message>
    <message key="valdayQuest5Title">Dostlarla Takılmak</message>
    <message key="valdayQuest5Description">Arkadaşlarınızla birlikte bu Sevgililer Günü’nü kafede kutlamaya karar verdiniz. Bunun ne kadar eğlenceli olabileceğini hepimiz biliyoruz!</message>
    <message key="valdayQuest5Task2Title">Kafede birine sarılın</message>
    <message key="valdayQuest5Task3Title">Kafede birisine pasta fırlatın</message>
    <message key="hbCafeLocationTitle">kafeye</message>
    <message key="hbClubLocationTitle">kulübe</message>
    <message key="hbParkLocationTitle">parka</message>
    <message key="hbPublicLocationsTitle">konumlar</message>
    <message key="hbWorkLocationsTitle">iş</message>
    <message key="hbClothesShopTitle">kıyafet mağazası</message>
    <message key="hbFurnitureShopTitle">mobilya mağazası</message>
    <message key="hbJokeAndPresentShopTitle">şaka mağazası</message>
    <message key="hbMyinventory">envantuarım</message>
    <message key="hbAchievements">ödüller</message>
    <message key="hbCraft">atölyeye</message>
    <message key="hbApartment">bir oda satın alın</message>
    <message key="hbMngApartment">dairem</message>
    <message key="hbBeautySalonTitle">güzellik salonuna</message>
    <message key="hbAvatarApearance">görünüşüm</message>
    <message key="hbEventsTitle">bir etkinlik oluşturun</message>
    <message key="hbGardenWorkTitle">bahçede çalışın</message>
    <message key="hbGarbageWorkTitle">bahçede çalışın</message>
    <message key="hbFortuneWorkTitle">şans çarkı</message>
    <message key="hbBeachLocationTitle">sahil</message>
    <message key="hbPhotosalonLocationTitle">fotoğraf stüdyosu</message>
    <message key="gdBugTitle">Böcekleri ezin</message>
    <message key="gdBtfTitle">Kelebek yakalayın</message>
    <message key="gdFlwTitle">Çiçekleri sulayın</message>
    <message key="gdInsTitle">Çiçeklere su püskürtün</message>
    <message key="pickGarbage">Avludaki çöpleri temizleyin</message>
    <message key="pickGarbageComment">İpucu: Konumlar üzerine tıklayın, ardından İş sekmesine gidin. İşler listesinden temizlikçi seçin.</message>
    <message key="doneGarbageWorkSession">Avludaki tüm işleri bitirin</message>
    <message key="gwsComment">İpucu: Vardiyanız bitmeden önce tüm çöpleri temizlemelisiniz. Çöplerin bazıları görünmüyorsa veya temizlenemiyorsa, konuma bir defa daha gidin.</message>
    <message key="doneGardenWorkSession">Bahçedeki tüm işleri tamamlayın</message>
    <message key="gdwsComment">İpucu: Vardiyanız bitmeden önce tüm işleri tamamlamalısınız.</message>
    <message key="createGarbageWorkSession">Avluda yeni bir vardiyaya başlayın</message>
    <message key="cgwsComment">İpucu: Sadece vardiya sırasındaki ziyaretler hesaba katılmaktadır. İş vardiyası her 30 dakikada bir değişmektedir.</message>
    <message key="createGardenWorkSession">Bahçede yeni bir vardiyaya başlayın</message>
    <message key="cgdwsComment">İpucu: Sadece vardiya sırasındaki ziyaretler hesaba katılmaktadır. İş vardiyası her 60 dakikada bir değişmektedir.</message>
    <message key="cwsCommonComment">Hint: Sadece vardiya sırasındaki ziyaretler hesaba katılmaktadır.</message>
    <message key="kissAction">Birisini öpün</message>
    <message key="hugAction">Birisine sarılın</message>
    <message key="kickAction">Birisine tekme atın</message>
    <message key="slapAction">Birisine tokat atın</message>
    <message key="giftPresent">Birisine bir hediye verin</message>
    <message key="winPillowBattle">Bir yastık kavgasını kazanın</message>
    <message key="throwCake">Birisine pasta atın</message>
    <message key="wipeCake">Pasta kalıntılarını temizleyin</message>
    <message key="addBuddy">Yeni arkadaşlar edinin</message>
    <message key="friendsHelp">Komşularınızın çöpünü temizleyin</message>
    <message key="friendsHelpComment">İpucu: Tüm komşularınız ekranın alt kısmında görüntülenir.</message>
    <message key="giftCoctail">Kulüpte birisine bir kokteyl ikram edin</message>
    <message key="giftCoctailComment">İpucu: Kulüpteki oyunculardan birisi üzerine tıklayın ve İkram seçeneğini seçin.</message>
    <message key="giftSweets">Kafede birisine ikramda bulunun</message>
    <message key="giftSweetsComment">Hint:  Kafedeki oyunculardan birisi üzerine tıklayın ve İkram seçeneğini seçin.</message>
    <message key="giftSomeone">Kulüpte veya kafede birisine ikramda bulunun</message>
    <message key="refrigerateMe">Buzdolabınızdan bir şeyler yiyin</message>
    <message key="treatTheirs">Buzdolabınızdan birisine ikramda bulunun</message>
    <message key="treatMe">Başkasının buzdolabından yiyin</message>
    <message key="brokeFurniture">Birisinin evinde bir şeyleri bozun</message>
    <message key="repairFurniture">Size ait bozuk bir eşyayı onarın</message>
    <message key="createEvent">Yeni bir etkinlik oluşturun</message>
    <message key="createEventComment">İpucu: Bir etkinlik oluşturmak için, soldaki Konumlar üzerine tıklayın ve Etkinlikler sekmesini açın. Ardından, aşağıdan bir Etkinlik Oluştur seçin.</message>
    <message key="paintGraffiti">Grafiti yazın</message>
    <message key="eraseGraffiti">Dairenizdeki duvar yazısını silin</message>
    <message key="winBeachRace">Sörf yarışmasını kazanın</message>
    <message key="makePhoto">Fotoğraf stüdyosunda fotoğraf çektirin</message>
    <message key="restoreEnergyInVip">VIP odasında dinlenin</message>
    <message key="sitOnHorse">Eğlence aletlerine binin</message>
    <message key="collectBow">Bahçeyi temizlerken fiyonkları bulun</message>
    <message key="collectPhial">Bir küçük şişe bulun</message>
    <message key="collectBigPhial">Bir büyük şişe bulun</message>
    <message key="collectClay">Bahçeden kil yığınları toplayın</message>
    <message key="collectWater">Bahçede su damlalarını bulun</message>
    <message key="collectCoins">Şans paralarını bulun</message>
    <message key="collectFeather">Tüyleri toplayın</message>
    <message key="collectWick">Bir sigorta alın</message>
    <message key="collectIron">Demir parçaları toplayın</message>
    <message key="collectWood">Tahta parçaları toplayın</message>
    <message key="collectPhotos">Fotoğrafları toplayın</message>
    <message key="collectFlowerBuds">Goncaları toplayın</message>
    <message key="collectWrappingPaper">Ambalaj kağıdı toplayın</message>
    <message key="collectSaberHilt">Bir kılıç kabzası bulun</message>
    <message key="collectShell">Denizkabukları toplayın</message>
    <message key="collectPearl">İnciler toplayın</message>
    <message key="collectComponents">Atölye için herhangi bir malzeme toplayın</message>
    <message key="collectGenerosity">Cömertlik alın</message>
    <message key="collectLove">Sevgi edinin</message>
    <message key="collectHappiness">Mutluluk alın</message>
    <message key="collectHate">Nefret alın</message>
    <message key="craftCoffeeDrink">Atölyede kafeinli bir içecek yapın</message>
    <message key="craftEnergyDrink">Atölyede canlandırıcı bir içecek yapın</message>
    <message key="craftTeddyBear">Bir oyuncak ayı yapın</message>
    <message key="craftSaber">Bir kılıç yapın</message>
    <message key="craftCandel">Bir mum yapın</message>
    <message key="craftLillies">Bir zambak buketi yapın</message>
    <message key="craftMoneybox">Bir kumbara yapın</message>
    <message key="craftBomb">Boya bombası yapın</message>
    <message key="craftFireplace">Bir şömine yapın</message>
    <message key="craftTV">Bir televizyon yapın</message>
    <message key="craftShellNecklace">Bir tane denizkabuğu kolyesi yapın</message>
    <message key="craftPearlNecklace">Bir tane inci kolye yapın</message>
    <message key="craftFilm">Bir film yapın</message>
    <message key="craftMusCenter">Bir tane Müzik Merkezi yapın</message>
    <message key="craftSurfBoard">Sörf tahtası yapın</message>
    <message key="craftTableVaseYellow">Sarı çiçekli bir vazo yapın</message>
    <message key="craftTableVaseOrange">Turuncu çiçekli bir vazo yapın</message>
    <message key="craftTableVasePink">Pembe çiçekli bir vazo yapın</message>
    <message key="craftFloorVaseBlue">Mavi dekoratif bir vazo yapın</message>
    <message key="craftFloorVaseRed">Kırmızı dekoratif bir vazo yapın</message>
    <message key="craftPhotoFrameBlue">Mavi bir resim çerçevesi yapın</message>
    <message key="craftPhotoFrameRed">Kırmızı bir bir resim çerçevesi yapın</message>
    <message key="craftAnyItem">Herhangi bir eşya yapın</message>
    <message key="changeClothesRating">İmaj puanı alın</message>
    <message key="changeHouseRating">Konfor puanı alın</message>
    <message key="winChips">Şans Çarkı'nda çip kazanın</message>
    <message key="winSilver">Şans Çarkı'nda gümüş kazanın</message>
    <message key="winGold">Şans Çarkı'nda altın kazanın</message>
    <message key="buyRoom">Yeni bir oda satın alın</message>
    <message key="buyRoomComment">İpucu: Başka bir oda satın almak için, dışarıya açılmayan kapılardan biri üzerine tıklayın.</message>
    <message key="questRandomCraftHint">İpucu: Doğru rengi elde etmek için, eşyayı çeşitli defalar yapmanız gerekebilir.</message>
    <message key="fortuneWin">şans Çarkı'nda kazanın</message>
    <message key="fortuneWinComment">İpucu: Şans Çarkı'nı oynamak için ekranın alt kısmındaki Çip Para simgesine tıklayın.</message>
    <message key="feedYourself">Kulüpte veya kafede bir sipariş verin</message>
    <message key="feedYourselfInCafe">Kafede yemek yiyin</message>
    <message key="feedYourselfInClub">Kulüpte bir kokteyl sipariş edin</message>
    <message key="drinkB52InClub">Kulüpte bir kaç tane B-52 sipariş edin</message>
    <message key="buyCafeCake">Kafede bir dilim kek yiyin</message>
    <message key="buyCafeCoffee">Kafede bir fincan kahve için</message>
    <message key="buyCafePizza">Kafede bir  dilim pizza yiyin</message>
    <message key="spendEnergy">Enerji harcayın</message>
    <message key="spendSilver">Gümüş harcayın</message>
    <message key="spendGold">Altın harcayın</message>
    <message key="danceInClub">Kulüpte dans edin</message>
    <message key="danceInStreet">Sokakta dans edin</message>
    <message key="danceInYard">Meydanda dans edin</message>
    <message key="danceInSchool">Okulda dans edin</message>
    <message key="danceInCafe">Kafede dans edin</message>
    <message key="danceInPark">Parkta dans edin</message>
    <message key="justDance">Dans edin</message>
    <message key="plantBomb">Bir boya bombası yerleştirin</message>
    <message key="plantBombComment">İpucu: Boya bombası bir şaka mağazasından satın alınabilir ve herhangi bir sandalye veya koltuk gibi oturulan yerlere yerleştirilir.</message>
    <message key="roomsCount">Dairedeki oda sayısını arttırın</message>
    <message key="grdnType1Quest1Title">Sulama</message>
    <message key="grdnType1Quest1Desc">İnsanların beslenmeye ihtiyaç duyduğu gibi, bitkilerin de sulanmaya ihtiyacı vardır. Yapmanız gereken tek şey üzerine biraz su dökmektir. Ancak unutmayın; her gün sulanmaları gerekmektedir!</message>
    <message key="grdnType1Quest2Title">Böcekler</message>
    <message key="grdnType1Quest2Desc">Tüm şu haşarata bakın! Bunlardan bir an önce kurtulmazsanız, yaptığınız tüm bahçe çalışmaları harap olacak!</message>
    <message key="grdnType1Quest3Title">Renkli bir Av</message>
    <message key="grdnType1Quest3Desc">Güzel kokan bir bahçe diğer canlıları da kendine çeker. Ne kadar farklı kelebek türlerinin uçuştuğuna bir baksanıza!</message>
    <message key="grdnType1Quest4Title">Haşereler!</message>
    <message key="grdnType1Quest4Desc">Doğa kendi başının çaresine bakmaktadır, ama bazen işlere dahil olmak gerekir. Bu çalılıkların bazılarında acilen haşere mücadelesi gerekli!</message>
    <message key="grdnType1Quest5Title">Uçanlar ve Sürüngenler</message>
    <message key="grdnType1Quest5Desc">Bahçenin etrafında uçan da ne? Doğru, kelebekler. Peki bu kirin içinde sürünen de ne? Yani, sizin haricinizde? Muhtemelen o pis bahçe böceklerinden bir kaçıdır.</message>
    <message key="grdnType1Quest6Title">Kurak Mevsim</message>
    <message key="grdnType1Quest6Desc">Havalar ısındıkça, bahçedeki bitkilerinize daha fazla zaman ayırmanız gerekir. Özellikle sıcaklık çok yükselmişse!</message>
    <message key="grdnType1Quest7Title">Dakik Olmayı Öğrenmek</message>
    <message key="grdnType1Quest7Desc">Bazı işler tam olarak belli zamanlarda yapılmalıdır. Örneğin, bahçedeki bitkilerinizi doğru zamanda sulamazsanız, sonucu çok kötü olabilir!</message>
    <message key="grdnType1Quest8Title">Yakalanamaz</message>
    <message key="grdnType1Quest8Desc">Kelebek yakalamak o kadar da kolay değildir. Ama eğlenceli yapan da budur!</message>
    <message key="grdnType1Quest9Title">Sulama Kabı</message>
    <message key="grdnType1Quest9Desc">Bahçe bitkileri beslenmeyi, taze ve serin bir nemi çok sever. Daha güçlü gelişmelerini sağlar. Neyse ki, onlara yardımcı olmak için siz varsınız!</message>
    <message key="grdnType1Quest10Title">Daha Fazla Angarya</message>
    <message key="grdnType1Quest10Desc">Çalışmaya hazır mısınız? Bahçede sizi pek çok iş beklemektedir!</message>
    <message key="grdnType1Quest11Title">Bahçe İşi</message>
    <message key="grdnType1Quest11Desc">Kendinize ait bir bahçenin olması harika bir şey, ancak onunla iyi bir şekilde ilgilenmeniz lazım! Hadi gidip bir kaç bahçe işini halledin!</message>
    <message key="grdnType1Quest12Title">Muhteşem Tabiat</message>
    <message key="grdnType1Quest12Desc">Ne kadar da güzel bir doğa parçası! Ve bahçedeki birbirinden harika çiçekler! Birkaçını toplayıp vazoya koymalısınız!</message>
    <message key="grdnType1Quest13Title">Biraz Dinlenmeyi Hak Ettiniz</message>
    <message key="grdnType1Quest13Desc">Bahçeniz ile ilgilenmeyi ihmal edemezsiniz! Ama yine de arada bir çalışmak için değil de, temiz hava almak için bahçenize gitmelisiniz.</message>
    <message key="grdnType1Quest14Title">Hayat Veren Nem</message>
    <message key="grdnType1Quest14Desc">Bir ot bile susuz yaşayamazken çiçekler ve çalılar hiç yaşayamaz.</message>
    <message key="grdnType1Quest15Title">Kuraklık</message>
    <message key="grdnType1Quest15Desc">Havalar çok fena! Güneş iyi güzel ama bitkilerin canına okuyor. Onları sulayalım bari!</message>
    <message key="grdnType1Quest16Title">Ezmeye başlayın!</message>
    <message key="grdnType1Quest16Desc">Böcekler bahçenize adeta yerleşti. Onlardan hemen kurtulmalısınız.</message>
    <message key="grdnType1Quest17Title">Böcek İstilası</message>
    <message key="grdnType1Quest17Desc">Bahçeniz böcek doldu! Bazıları da zararlı böcekler. Oturup kelebekleri keyifle izlemeden önce zararlı böceklerden kurtulmalısınız.</message>
    <message key="grdnType1Quest18Title">Son Damlasına Kadar</message>
    <message key="grdnType1Quest18Desc">Su paha biçilemez bir kaynaktır. Çocuklara suyu israf etmeyin diye boşuna öğretmiyoruz! Bahçede ne kadar su varsa hepsini toplayalım.</message>
    <message key="grdnType1Quest19Title">Ele Konan Kelebek</message>
    <message key="grdnType1Quest19Desc">Elinize konan kelebek, bahçenizdeki böceklerden iyidir!</message>
    <message key="grdnType1Quest20Title">Patlayan Su Borusu</message>
    <message key="grdnType1Quest20Desc">Haberler kötü: bahçedeki su borusu patladı. Yakında tamir edileceğine söz verdiler ama ne olur ne olmaz su stoklasak iyi olur.</message>
    <message key="grdnType1Quest21Title">Koşuşturma</message>
    <message key="grdnType1Quest21Desc">Bahçede oturup çene çalmak iyi tabii, ama mekanınızı güzel tutmak istiyorsanız çalışmalısınız! Bitkileri sulamalı ve zararlı böceklerden kurtulmalısınız.</message>
    <message key="grdnType1Quest22Title">Zevkli Kişilik</message>
    <message key="grdnType1Quest22Desc">Bu kelebekler çok güzel! Birkaç tanesini yakalayıp yakından bakalım! Ama dikkat edin, kanatları çok kırılgandır!</message>
    <message key="grdnType1Quest23Title">Bakım</message>
    <message key="grdnType1Quest23Desc">Bitkiler çok duyarlı, hassas şeylerdir. Sulanmak, su püskürtülmek kısacası devamlı ilgi isterler...</message>
    <message key="grdnType1Quest24Title">Haşereler!</message>
    <message key="grdnType1Quest24Desc">Bahçenizdeki çalılara musallat olan şu haşerelere bakın! Hemen üzerlerine su püskürtmelisiniz, yoksa geriye kuru saplardan başka bir şey kalmayacak!</message>
    <message key="grdnType1Quest25Title">Sulama</message>
    <message key="grdnType1Quest25Desc">Eski uygarlıklar tarlalarını sulamak için karmaşık sistemler geliştirmişlerdi. Şimdiyse her şey daha kolay!</message>
    <message key="grdnType1Quest26Title">Yakalayın!</message>
    <message key="grdnType1Quest26Desc">Şuna bakın! Ne kadar güzel bir kelebek! Onu yakalayalım!</message>
    <message key="grdnType1Quest27Title">Yapay Yağmur</message>
    <message key="grdnType1Quest27Desc">Bir süredir pek yağmur yağmadığı için bitkiler kurumaya başladı! Yapay yağmurlama yapmak için sulama kapları kullanmamız gerekecek.</message>
    <message key="grdnType1Quest28Title">Devamlı İlgi</message>
    <message key="grdnType1Quest28Desc">Bitkileri toprağa dikip sonra oturup büyümelerini bekleyemezsiniz! Her gün onlarla ilgilenmeniz gerekir. Gidip onları sulayın ve haşerelerden arındırın!</message>
    <message key="grdnType1Quest29Title">Damlaya Damlaya Göl Olur</message>
    <message key="grdnType1Quest29Desc">Damlaya damlaya koca bir fıçıyı suyla doldurabilirsiniz.</message>
    <message key="grdnType1Quest30Title">İyi, Kötü ve Çirkin</message>
    <message key="grdnType1Quest30Desc">Bazı böcekler yararlıyken bazıları zararlıdır. O yüzden güzel kelebekleri yakalayıp onlara gıptayla bakarken bu çirkin böcekleri de eziyoruz.</message>
    <message key="grdnType1Quest31Title">Unutuldular</message>
    <message key="grdnType1Quest31Desc">Uups. Görünüşe göre çalılara bir süredir su püskürtmemişsiniz. Biraz daha püskürtmezseniz yaprak bitleri ve diğer haşereler baş gösterecek. Haydi şu işi halledelim.</message>
    <message key="grdnType1Quest32Title">Böcek Saldırısı</message>
    <message key="grdnType1Quest32Desc">Şu ağaca tırmanan şey de ne öyle? Böcek mi o? Aman tanrım, bir tane daha! Derken bir tane daha! Şurada da var! Bahçemize zarar vermeden onlardan kurtulmalıyız.</message>
    <message key="grdnType1Quest33Title">Küçük İşlerin Adamı</message>
    <message key="grdnType1Quest33Desc">Bahçede yapacak çok şey var: su toplama, çalılara su püskürtme...</message>
    <message key="grdnType1Quest34Title">Zıplayıp Yakalayın</message>
    <message key="grdnType1Quest34Desc">Kelebekler bayağı yüksekten uçabilir; ama zıplarsanız o güzel canlıları yakalayabilirsiniz.</message>
    <message key="grdnType2Quest1Title">Tek Seferde</message>
    <message key="grdnType2Quest1Desc">Genellikle başladığınız işi bitirmek en iyisidir. Asla şimdiye kadar başardıklarınızı yok etmeyin!</message>
    <message key="grdnType2Quest2Title">Kil</message>
    <message key="grdnType2Quest2Desc">Peki, kil hakkında neler biliyorsunuz? Doğru. Bahçede biraz bulabilirsiniz. Ayrıca atölyede ihtiyacınız olan şekilde kullanabilirsiniz.</message>
    <message key="grdnType2Quest3Title">Görüntüyü Korumak</message>
    <message key="grdnType2Quest3Desc">Bazen çalışmak istemeseniz de, işe gitmek zorunda olursunuz. Bahçeyle yeterince sık ilgilenirseniz, kimse size yetişemez :)</message>
    <message key="grdnType2Quest4Title">Flora</message>
    <message key="grdnType2Quest4Desc">Çiçek goncaları, atölyede harika şeyler yapmak için kullanılabilir. Haydi biraz toplayalım.</message>
    <message key="grdnType2Quest5Title">Düzenlenmiş Bahçe</message>
    <message key="grdnType2Quest5Desc">Bir bahçeyi temiz ve bakımlı tutmak için yapmanız gereken çok iş vardır; bitkileri sulamak, böceklerle ilgilenmek vs. O zaman, haydi başlayalım!</message>
    <message key="grdnType2Quest6Title">Tahta Kalaslar</message>
    <message key="grdnType2Quest6Desc">Tahta kalaslar, atölyede harika şeyler yapmak için kullanılabilir. Haydi biraz toplayalım.</message>
    <message key="grdnType2Quest7Title">Bahçede Çalışmak</message>
    <message key="grdnType2Quest7Desc">Bahçeyi tüm yıl boyunca temiz, taze ve güzel tutmanın ne kadar zor olduğunu kimse bilemez! Ama siz biliyorsunuz.</message>
    <message key="grdnType2Quest8Title">Yardımcı Eşyalar</message>
    <message key="grdnType2Quest8Desc">Bahçede pek çok iş olmasının yanında, faydalı pek çok şeyi de buradan bulabilirsiniz! Örneğin, atölye için malzemeler.</message>
    <message key="grdnType2Quest9Title">Kontrol Altında</message>
    <message key="grdnType2Quest9Desc">Verimli çalışmayı biliyorsunuz ve herşey aşağı yukarı kontrolünüz altında. Buna devam edin!</message>
    <message key="grdnType2Quest10Title">Herkes Kendine Göre</message>
    <message key="grdnType2Quest10Desc">Farklı Avataria sakinlerinin farklı tercihleri vardır. Bazıları gürültülü partilerden hoşlanırken, bazıları huzurlu bahçeleri tercih eder. Herkesin kendi zevki.</message>
    <message key="grdnType2Quest11Title">Haşere Kontrolü</message>
    <message key="grdnType2Quest11Desc">Bazı kötü haberlerimiz de var: bir takım parazitler bahçeye bulaştı. Onlardan olabildiğince hızlı bir şekilde kurtulmalısınız.</message>
    <message key="grdnType2Quest12Title">Her şey Kontrol Altında</message>
    <message key="grdnType2Quest12Desc">İyice dinlendiniz mi? O zaman işe dönme vakti! İşinizden kaytarırsanız sadece kendinize zarar verirsiniz!</message>
    <message key="grdnType2Quest13Title">Talep edilen Kaynaklar</message>
    <message key="grdnType2Quest13Desc">Bahçenin etrafında yatan kaynaklar bulabilirsiniz. Örneğin odun parçası. Faydalı olacaktır.</message>
    <message key="grdnType2Quest14Title">Çalışkan Kişi</message>
    <message key="grdnType2Quest14Desc">Çalışkan kişi her zaman yapacak bir şeyler arayan ve başladığı işi daima bitiren kişidir.</message>
    <message key="grdnType2Quest15Title">Marangoz</message>
    <message key="grdnType2Quest15Desc">Odunla çalışmak harika bir şey! Ama bizim üzerinde çalışabileceğimiz hiçbir şeyimiz yok. Bahçeden birkaç tahta mı toplasak?</message>
    <message key="grdnType2Quest16Title">Tasasız</message>
    <message key="grdnType2Quest16Desc">İşinize erken başlarsanız, zamanında bitirmek sorun olmaz. Eh, başlayalım o zaman!</message>
    <message key="grdnType2Quest17Title">Güzel Bir Koku</message>
    <message key="grdnType2Quest17Desc">Ah şu tomurcuklar ne de güzel kokuyorlar! Birkaç tomurcuk toplayalım da bu güzel koku gittiğimiz her yere bizimle gelsin!</message>
    <message key="grdnType2Quest18Title">Gün Doğumundan Gün Batımına</message>
    <message key="grdnType2Quest18Desc">Bazen bahçede yapacak o kadar çok şey oluyor ki daha bir işi bitirmeden başka bir işle ilgilenmeniz gerekebiliyor!</message>
    <message key="grdnType2Quest19Title">Elinden Her İş Gelir</message>
    <message key="grdnType2Quest19Desc">Dünyanın en iyi atölyesi bile malzeme olmadan bir işe yaramaz. Sürekli olarak tahta kalas, kil ve tomurcuğa ihtiyacınız var!</message>
    <message key="grdnType2Quest20Title">Sonu İyi Biten Her Şey İyidir</message>
    <message key="grdnType2Quest20Desc">Sonu İyi Biten Her Şey İyidir derler. Madem öyle, şu işi iyi bitirmeye bakalım. Bahçedeki işimizi bitirelim de şöyle güzel bir mola verelim.</message>
    <message key="grdnType2Quest21Title">Heykel Sanatı</message>
    <message key="grdnType2Quest21Desc">Güzel heykellere hayranlık duyarız. Ama onların nasıl binbir zorlukla yapıldığını hiç bilmeyiz. Önce doğru malzemeyi bulmak gerekir.</message>
    <message key="grdnType2Quest22Title">İş Ahlakı</message>
    <message key="grdnType2Quest22Desc">İyi bahçıvanlar her gün çalışır. Bitkilerinin bu kadar iyi kokması o yüzdendir!</message>
    <message key="grdnType2Quest23Title">Piknik</message>
    <message key="grdnType2Quest23Desc">Piknik yapmayı herkes sever! Mangalda köfte ve et, arkadaşlarla muhabbet, havada uçan uçurtmalar... Bütün bunlardan önce birlikte odun ve su toplamalısınız ki mangal ateşini yakabilin ve sonra da söndürebilin!</message>
    <message key="grdnType2Quest24Title">Harika!</message>
    <message key="grdnType2Quest24Desc">Yapacak çok şey var. Haydi iş başına!</message>
    <message key="grdnType2Quest25Title">Yaparsınız siz!</message>
    <message key="grdnType2Quest25Desc">Bahçenizde çalışmaya başlamışsınız bile! Biraz daha çalışırsanız işi bitireceksiniz! Yaparsınız.</message>
    <message key="grdnType2Quest26Title">Tam Zamanında</message>
    <message key="grdnType2Quest26Desc">İşi sadece doğru yapmak değil, zamanında yapmak da önemlidir!</message>
    <message key="grdnType2Quest27Title">Gayret</message>
    <message key="grdnType2Quest27Desc">Ancak çok çalışan kişiler gayretli insanlar olarak nam salarlar! Çok çalışalım da millet ne kadar gayretliyiz görsün!</message>
    <message key="grdnType2Quest28Title">Oduncu</message>
    <message key="grdnType2Quest28Desc">Biraz odun işi yapma vakti geldi.</message>
    <message key="grdnType2Quest29Title">Biraz kil karma zamanı geldi.</message>
    <message key="grdnType2Quest29Desc">Yakın zamanda atölyeye baktınız mı? Yeterince kiliniz var mı orada? Eh, o zaman biraz toplayalım!</message>
    <message key="grdnType2Quest30Title">Sağlıklı, Zengin ve Zeki</message>
    <message key="grdnType2Quest30Desc">Bahçenizde güne ne kadar erken başlarsanız, işi o kadar erken bitirirsiniz. Tabii ödülleri de o kadar erken toplamış olursunuz!</message>
    <message key="grdnType2Quest31Title">Koku Sanatı</message>
    <message key="grdnType2Quest31Desc">Tomurcukları kullanarak Atölyede birçok eşya yapabilirsin; yalnızca apartmanını süsleyen değil, güzel kokmasını da sağlayan şeyler mesela.</message>
    <message key="grdnType2Quest32Title">Hammaddeler</message>
    <message key="grdnType2Quest32Desc">İnsanoğlu tarih öncesi zamanlardan beri kil ve odun kullanagelmiştir; günümüzde de bunlar vazgeçilmez malzemelerdir. Bahçede bu malzemelerden fazlasıyla var, gidip bulalım!</message>
    <message key="grdnType2Quest33Title">Görev Tamamlandı</message>
    <message key="grdnType2Quest33Desc">Yapılması gerekenlerin yapıldığını bilmek ne güzel bir duygu! Bugünün işini yarına bırakmayın. Haydi bütün işleri bitirelim!</message>
    <message key="grdnType2Quest34Title">Hayat Kaynağı</message>
    <message key="grdnType2Quest34Desc">Su, yaşam için vazgeçilmezdir. Bahçe işleri için de öyle!</message>
    <message key="grdnType2Quest35Title">A'dan Z'ye</message>
    <message key="grdnType2Quest35Desc">Bahçede yapılacak çok şey var ve bunların hepsini yapmak zorundayız! Yoksa bahçe kontrolden çıkar ve böyle bir şeyi istemeyiz tabii ki!</message>
    <message key="grdnType2Quest36Title">Pes Etmek Yok</message>
    <message key="grdnType2Quest36Desc">Başladığınız işi her zaman bitir. Son bahçe işini yapmaya geldi sıra!</message>
    <message key="grbgType1Quest1Title">Temizlik</message>
    <message key="grbgType1Quest1Desc">Herşeyin temiz olmasını mı seviyorsunuz? O zaman temizlemeyi de biliyor olmalısınız!</message>
    <message key="grbgType1Quest2Title">Bulunanlar</message>
    <message key="grbgType1Quest2Desc">İnsanlar çöp atar. Bu, hayatın gerçeklerindendir. Ancak, her şeye hemen yok edilmesi gereken "çöp" olarak bakmayız.</message>
    <message key="grbgType1Quest3Title">%100'e Getirin!</message>
    <message key="grbgType1Quest3Desc">Bir bahçe ancak tüm çöpleri toplandığında temiz olarak değerlendirilebilir. Dolayısıyla işin %100'ünü bitirmelisiniz!</message>
    <message key="grbgType1Quest4Title">Kavanozlar</message>
    <message key="grbgType1Quest4Desc">Tüm bu güzel eşyaları kim saçtı buraya? Olsun. Kimin umurunda? Sonuçta bulana ait olur! :)</message>
    <message key="grbgType1Quest5Title">Yeni Değişiklikler</message>
    <message key="grbgType1Quest5Desc">Bu haksızlık. Herkes çöp atıyor, ama hepsini siz toplamak zorundasınız! Hiç adil değil!</message>
    <message key="grbgType1Quest6Title">Her Yerde Çöp, Çöp</message>
    <message key="grbgType1Quest6Desc">Hey, çocuklar! Neler dönüyor burada? Tüm bu şeker kağıtlarını kim ortalığa saçtı böyle?</message>
    <message key="grbgType1Quest7Title">Mümkün Olduğunca Temiz</message>
    <message key="grbgType1Quest7Desc">Bahçede her zaman yapılması gereken daha fazla iş bulunmaktadır. Ve bu işler için en uygun kişi sizsiniz. Bu konuda hepimizden daha iyisiniz!</message>
    <message key="grbgType1Quest8Title">Hurda Metal</message>
    <message key="grbgType1Quest8Desc">Birisinin çöpü bir başkasının hazinesidir! Bu hurda metaller sizin için atölyede kullanabileceğiniz iyi birer demir kaynağıdır.</message>
    <message key="grbgType1Quest9Title">Bahçem</message>
    <message key="grbgType1Quest9Desc">Evet. Bu sizin bahçeniz. O yüzden temiz ve düzenli tutmanız en iyisi olacaktır!</message>
    <message key="grbgType1Quest10Title">Kaplayın!</message>
    <message key="grbgType1Quest10Desc">Ambalaj kağıdı mı? Elbette buralarda bir yerlerde bulabilirsiniz. Sadece biraz aramanız gerek.</message>
    <message key="grbgType1Quest11Title">Temiz Sokaklar</message>
    <message key="grbgType1Quest11Desc">Ne kadar da düzenli bir insansınız ama bütün çöpü avluda mı bıraktınız? Gidin ve ortalığı temizleyin!</message>
    <message key="grbgType1Quest12Title">Malzemeleri Aramak</message>
    <message key="grbgType1Quest12Desc">Öyle görünüyor ki avluda sadece çöp değil; aynı zamanda işe yarar bazı malzemeler de var. Bunlar çok faydalı olacaktır!</message>
    <message key="grbgType1Quest13Title">Avluda Oynamak</message>
    <message key="grbgType1Quest13Desc">Avlu sadece temizlemek için değil; aynı zamanda boş zamanlarını değerlendirmek için de iyidir! Hayır, bu sefer tırmığı yanınıza almak zorunda değilsiniz...</message>
    <message key="grbgType1Quest14Title">Değerli Bir Kaynak</message>
    <message key="grbgType1Quest14Desc">Bu büyük şişelerin içine ne koyabiliriz? Bunu siz çözmelisiniz. Nasıl? Gidip hepsini toplayın! :)</message>
    <message key="grbgType1Quest15Title">Son Temizlik</message>
    <message key="grbgType1Quest15Desc">Bahçeniz çer çöp dolu! Bu pisliği temizleyecek birini bulmalıyız!</message>
    <message key="grbgType1Quest16Title">Metal İşleri</message>
    <message key="grbgType1Quest16Desc">Vay canına, metal! Bu malzeme atölyede çok işimize yarayacak.</message>
    <message key="grbgType1Quest17Title">Paspas</message>
    <message key="grbgType1Quest17Desc">Bu mekan çok pis! Bahar temizliği zamanı!</message>
    <message key="grbgType1Quest18Title">Her şey Bir İşe Yarar</message>
    <message key="grbgType1Quest18Desc">Elimizde ne var? Fiyonk mu? Şişe mi? Kağıt mı? Bunların hepsi lazım! Alıyorum!</message>
    <message key="grbgType1Quest19Title">Sorumluluk Sahibi Bir Bahçıvan</message>
    <message key="grbgType1Quest19Desc">Bahçede çalışma zamanı!</message>
    <message key="grbgType1Quest20Title">Fiyonklar!</message>
    <message key="grbgType1Quest20Desc">Fiyonklar! Fiyonklar! Güzelim fiyonklar! Hepsini toplayalım!</message>
    <message key="grbgType1Quest21Title">Düzen Hastası</message>
    <message key="grbgType1Quest21Desc">Çöplüğe dönmüş bir bahçe yerine tertemiz, güzel bir bahçede yürümek çok daha iyi değil mi? Çöpleri temizleyip bu bahçeyi daha güzel bir yer haline getirelim.</message>
    <message key="grbgType1Quest22Title">Kutular ve Şişeler</message>
    <message key="grbgType1Quest22Desc">Her yer kutu ve şişeyle dolu! Kim yaptı bunu? Bu ne pislik böyle?! Bu pislikten kurtulmalısınız.</message>
    <message key="grbgType1Quest23Title">Haydi!</message>
    <message key="grbgType1Quest23Desc">Bahçede yapılacak tonla iş var. Başlasak iyi olur!</message>
    <message key="grbgType1Quest24Title">Eşyaları Sarıp Sarmalama</message>
    <message key="grbgType1Quest24Desc">Paket kağıdı çok işinize yarardı. Bahçede biraz olmalı!</message>
    <message key="grbgType1Quest25Title">Sevap Ustası</message>
    <message key="grbgType1Quest25Desc">Çöpleri temizlemek kesinlikle sevap sayılır. Ne kadar az çöp, o kadar temiz dünya!</message>
    <message key="grbgType1Quest26Title">Dikkat edin! Her yerde şişe var!</message>
    <message key="grbgType1Quest26Desc">Ucuz atlattım. Neredeyse cam bir şişeye basıyordum! Çöpe dönmüş bu bahçenin her yeri şişe kaynıyor. Biri zarar görmeden bu pisliği temizlemeliyiz.</message>
    <message key="grbgType1Quest27Title">Bahar Temizliği</message>
    <message key="grbgType1Quest27Desc">Bahçe evlere şenlik durumda! Temizlik yapmalıyız.</message>
    <message key="grbgType1Quest28Title">Her şeyi temiz tutmak lazım!</message>
    <message key="grbgType1Quest28Desc">Siz büyük bir savaşçısınız ve çöpler de düşmanınızmış gibi düşünün! Bir kahraman olarak göreviniz, bahçeyi çöplerden kurtarmak! Hiçbirinin gözünün yaşına bakmayın! Biz işimizi hızlı ve tam yaparız.</message>
    <message key="grbgType1Quest29Title">Temizlik</message>
    <message key="grbgType1Quest29Desc">Çöple dolu bir yerde yaşamayı kim ister? Hiçkimse. Bahçede adamakıllı bir temizlik yapalım!</message>
    <message key="grbgType1Quest30Title">Kıymıklar</message>
    <message key="grbgType1Quest30Desc">Odun kıymıkları bile bahçe işlerinde işe yarayabilir. Bahçedeki kıymıkları toplayalım.</message>
    <message key="grbgType1Quest31Title">Beklenmedik Misafirler</message>
    <message key="grbgType1Quest31Desc">Böyle güzel bir günde misafirler evin içinde tutulmaz. Onları bahçenizde gezintiye çıkarırsınız! Bahçeniz böyle rezil durumdayken ya bir misafir çıkıp gelirse ne yapacaksınız? Hazırlıklı olmalısınız!</message>
    <message key="grbgType1Quest32Title">Hurda</message>
    <message key="grbgType1Quest32Desc">İnsanlar ne diye onca eski metali, şişeyi ve metal kutuyu atar ki? Aslından onlardan faydalı bir sürü şey yapılabilir!</message>
    <message key="grbgType1Quest33Title">Acele Edin!</message>
    <message key="grbgType1Quest33Desc">Yapılacak iş varken zaman öldürmek iyi bir şey değil. Bir iş aldıysanız hemen başlamalısınız!</message>
    <message key="grbgType1Quest34Title">Dekorasyon</message>
    <message key="grbgType1Quest34Desc">Hediye almak güzeldir ama üzerinde fiyonk olan bir hediye almak daha güzeldir. Birkaç fiyonk toplarsanız, atölyede Oyuncak Ayı yapabilirsiniz.</message>
    <message key="grbgType1Quest35Title">Hazine Avcısı</message>
    <message key="grbgType1Quest35Desc">Bahçedeki çöpleri sık sık toplarsanız, metal ve kağıt gibi bahçe işlerinde kullanabileceğiniz bir sürü faydalı şey bulabilirsiniz.</message>
    <message key="grbgType1Quest36Title">Çöp</message>
    <message key="grbgType1Quest36Desc">Sizce de bahçemiz biraz kirlenmedi mi? Temizleyelim! Hem belki temizlik yaparken faydalı bir şeyler de buluruz.</message>
    <message key="grbgType1Quest37Title">İşe koyulalım</message>
    <message key="grbgType1Quest37Desc">Öyle aylak aylak oturuyor musunuz? Sıkılmadınız mı? Haydi gidip bahçede biraz çalışalım!</message>
    <message key="frtnQuest1Title">Cezbedici Bayan Şansı</message>
    <message key="frtnQuest1Desc">Her zaman "bir dahaki sefere" derler, ama bu sefer şansa ilk deneyişimizde ihtiyacımız var!</message>
    <message key="frtnQuest2Title">Oyun için Sevgi</message>
    <message key="frtnQuest2Desc">Değerli hediyeler için çarkı çevirmeyi ne kadar sevdiğini göster!</message>
    <message key="frtnQuest3Title">Ölümcül Tekerlek</message>
    <message key="frtnQuest3Desc">Herkes sizin ne kadar da hünerli olduğunu duydu! Ama onlara  hala en iyisi olduğunu unutturmamalısınız!</message>
    <message key="frtnQuest4Title">Şans!</message>
    <message key="frtnQuest4Desc">Her zaman oynamaya devam edin! Güzel bir oyun size güzel bir ödül kazandırır</message>
    <message key="frtnQuest5Title">Fırıldak</message>
    <message key="frtnQuest5Desc">Dönmeye devam edin, ama dikkat edin de başınız dönmesin!</message>
    <message key="frtnQuest6Title">Şanslı Dönüş</message>
    <message key="frtnQuest6Desc">Zeki, yetenekli, ve dayanıklı. İşte siz! Yakında gerçek bir Şans Çarkı gurusu olacaksınız ;)</message>
    <message key="frtnQuest7Title">Ho-ho-ho!</message>
    <message key="frtnQuest7Desc">Altını seversiniz tabii. Ama onu elde etmek öyle kolay değildir! Korsan şapkalarımızı takalım ve şans perisinin yardımıyla biraz altın bulalım.</message>
    <message key="frtnQuest8Title">Kumar</message>
    <message key="frtnQuest8Desc">İyi bir oyunun heyecanı gibisi yoktur! Kolu çekip kazandığınız paracıkların delikten dökülmesini izlemek çok eğlenceli!</message>
    <message key="frtnQuest9Title">Döndürme Anı</message>
    <message key="frtnQuest9Desc">Kolu çekin, bir ödül daha kazanın!</message>
    <message key="frtnQuest10Title">Çarkı Çevirin</message>
    <message key="frtnQuest10Desc">Her türlü ödülün verildiği çarkı çevirin!</message>
    <message key="frtnQuest11Title">Şans Kimden Yana</message>
    <message key="frtnQuest11Desc">Bugüne kadar tanıdığım en şanslı insan kim bilmek ister misiniz? Siz! Ee, daha ne bekliyorsunuz o zaman? Çevirin şu çarkı!</message>
    <message key="frtnQuest12Title">Çarkı Çevirme</message>
    <message key="frtnQuest12Desc">Haydi bakalım gelsin paracıklar!</message>
    <message key="frtnQuest13Title">Slot Makinesi Şampiyonu</message>
    <message key="frtnQuest13Desc">Büyük ödül için kolu çekin.</message>
    <message key="frtnQuest14Title">Standart Gümüş</message>
    <message key="frtnQuest14Desc">Aynen altın gibi, gümüş de çok önemli bir metal! Bolca gümüş kazanana kadar oynayın!</message>
    <message key="frtnQuest15Title">Talih Meleği</message>
    <message key="frtnQuest15Desc">Ben sizin şansınızı artırayım, siz de biraz daha oynayın... Ne dersiniz?!</message>
    <message key="frtnQuest16Title">Şanslı Adam</message>
    <message key="frtnQuest16Desc">Şans risk alanları ve büyük oynayanları sever. Bence siz her iki tanıma da uyuyorsunuz!</message>
    <message key="frtnQuest17Title">Altın Avcısı</message>
    <message key="frtnQuest17Desc">Boyut önemli değildir derler. Ama söz konusu altınsa, önemlidir! Değil mi? Size daha fazla altın lazım!</message>
    <message key="frtnQuest18Title">Sörf Zamanı!</message>
    <message key="frtnQuest18Desc">Şanslı bir seri yakaladınız! Çarkı çevirin de biraz ödül kazanın!</message>
    <message key="frtnQuest19Title">Kazanmak İçin Doğanlar</message>
    <message key="frtnQuest19Desc">Doğuştan kazanan doğmuş sizin gibiler asla kaybetmez!</message>
    <message key="may1Quest1Title">Bahar geldi!</message>
    <message key="may1Quest1Description">Her şey çiçek açıyor! Avataria'nın bahar onarımı maratonuna katılan herkes özel bir ödül alacak. Acele edin; eğlenceye katılın!</message>
    <message key="may1Quest2Title">Hediyelik Eşya</message>
    <message key="may1Quest2Description">Avataria'nın patronları, bütün sakinlere özel bir hediyelik eşyayla teşekkür etmeye karar verdi! Ama hediyeyi alabilmek için küçük bir hayır işi yapmanız gerek.</message>
    <message key="may1Comment">İpucu: Bu özel hediyeyi yalnızca 30 Nisan - 6 Mayıs arasında yapılacak özel etkinlik boyunca alabilirsin.</message>
    <message key="quest328Title">İyi Dinlenmiş Çalışan</message>
    <message key="quest328Description">Eğlenebildiğiniz kadar eğlenin! Ama iş önce gelir :)</message>
    <message key="quest329Title">El Yapımı</message>
    <message key="quest329Description">Ne zaman kendiellerimizle bir şeyler yapsak ona ruhumuzdan ve duygularımızdan bir parça katarız. Bu yüzden el yapımı şeyler bizlere ve konuklarımıza neşe katar.</message>
    <message key="quest330Title">Denizin Tadı</message>
    <message key="quest330Description">Bütün yemekler deniz kıyısında özel bir tat edinirler. Deniz kıyısı atmosferini mutfağımıza getirelim.</message>
    <message key="quest330TaskTitle">Deniz Esintisi koleksiyonundan eşyalar satın alın</message>
    <message key="quest330Comment">Hint: Yalnızca farklı eşyalar almak sayılır.</message>
    <message key="quest331Title">Açık Alan</message>
    <message key="quest331Description">Genellikle evimizi çok iyi tanırız ve yavaş yavaş küçük gelmeye başlar. Avataria’da yaşadığımız alanları hiçbir yere taşınmadan genişletebilmemiz harika değil mi?</message>
    <message key="quest332Title">Konfor Adına</message>
    <message key="quest332Description">Zamanımızın büyük bir çoğunluğunu evimizde geçiririz. İnsan küçücük bir kulübeyi bile kendine cennet yapabilir ama iyi bakılan, konforlu bir dairede yaşamak daha iyidir.</message>
    <message key="quest333Title">Yeni Başlangıç</message>
    <message key="quest333Description">Hayatınızın yeni bir evresine başlamak üzeresiniz. Başlangıç için dairenin atmosferini değiştirecek ve güzellik salonuna uğrayacağız.</message>
    <message key="quest334Title">Değişim Rüzgarı</message>
    <message key="quest334Description">Değişmenin ve çevrenizdeki herkesi şaşırtmanın zamanı geldi. Salona gidin, kendinize yeni ve ilginç bir görünüş seçin ve bireyselliğinizi vurgulayın!</message>
    <message key="quest335Title">Ev Sahibi</message>
    <message key="quest335Description">Malikanenize bakın efendim! Ama bana kalırsa hala yeteri kadar rahat değil. Buraya biraz daha ev eşyası gerek.</message>
    <message key="quest336Title">Dolap</message>
    <message key="quest336Description">Her seviyede daha da fazla kıyafet biriktirirsiniz. Ama böyle giderse kıyafetleri koyacak yeriniz kalmayacak! Daha fazla dolap alalım mı?</message>
    <message key="quest336TaskTitle">Kıyafetler için bir dolap satın alın</message>
    <message key="quest337Title">HD ve Hi-Fi</message>
    <message key="quest337Description">Yükse çözünürlüklü bir televizyonda yüksek kalitede sesle film izlemek harikadır!</message>
    <message key="quest338Title">Kendinizi savunun!</message>
    <message key="quest338Description">Kendinizi savunun, efendim! Ne demek kılıcınız yok? Atölyeye hiç uğramadınız mı?</message>
    <message key="quest339Title">Kış Yaklaşıyor</message>
    <message key="quest339Description">Kışları ve hatta bazen yaz gecelerinde hava çok soğuk oluyor. Böyle zamanlarda şöminenin yanında rahatlamak ve parlak ve canlı alevleri izlemek çok hoştur.</message>
    <message key="quest340Title">Hazırlanmak</message>
    <message key="quest340Description">Vay, bombalar yerleştirip arkadaşlarınızı şaşırtmak çok eğlenceli! Atölyeye gidip birkaç tane hazırlamalısınız.</message>
    <message key="quest341Title">Mum ışığı</message>
    <message key="quest341Description">Mum ışığının ne kadar özel olduğunu fark ettiniz mi? Yumuşacık ve pırıl pırıl. Mum ışıkları karanlığı aydınlattığında içerisi sıcacık bir havaya bürünüyor!</message>
    <message key="quest342Title">Beden ve Ruhun Zindeliği</message>
    <message key="quest342Description">Neşelenme zamanı! Biraz kahve ya da başka bir canlandırıcı içecek alalım.</message>
    <message key="quest343Title">Hayatın Çılgın Ritmi</message>
    <message key="quest343Description">Bütün etkinliklerden ve yeni trendlerden haberdar olmak için oturmak yerine durmadan hareket halinde olmalı ve bir şeyler yapmalısınız.</message>
    <message key="quest344Title">Bahçıvan İşleri</message>
    <message key="quest344Description">Havalı oyuncuların havalı bahçesi olur. Havalı bahçe de her gün bakıma ihtiyaç duyar.</message>
    <message key="quest345Title">Ayaklı Şarj</message>
    <message key="quest345Description">Enerjinizle ve pozitifliğinizle çevrenizdeki herkese enerji veriyorsunuz. Ama somurtarak bunu yapmak mümkün mü? Neşelenme vakti!</message>
    <message key="quest346Title">Vardiya Sonu</message>
    <message key="quest346Description">Yeni projelere başlamayı severiz ama her zaman bitirmek de kısmet olmaz. Biraz daha çalışalım ve bahçedeki ve avludaki işleri bitirelim.</message>
    <message key="quest347Title">Kazanmak İçin Doğanlar</message>
    <message key="quest347Description">Gerçek kazananlar her yerde ve her şeyde kazanmaya çalışırlar. Yaptığınız her şeyde en iyisi olduğunuzu kanıtlayın!</message>
    <message key="quest348Title">Garaj Satışı</message>
    <message key="quest348Description">Muhtemelen asma katınızı ve kileriniz biriktirdiğiniz bir sürü gereksiz eşyayla doldurdunuz. Bir şeyleri atmak üzücüdür her zaman. Satalım eşyalarımızı biz - ilgili alıcılar buluruz elbet.</message>
    <message key="quest348TaskTitle">Bazı gereksiz kıyafetlerinizi satın</message>
    <message key="quest349Title">Dışarı Çıkarın</message>
    <message key="quest349Description">Bahçede bir sürü çöp var, insan burada doğru düzgün rahatlayamaz - bu çöpler insanın gözlerini kanatıyor. Hepsini dışarı çıkarmalısınız.</message>
    <message key="quest350Title">Güzel Şeyler Koleksiyonu</message>
    <message key="quest350Description">Kabuklar, inciler ve goncalar çok güzel! Keşke bu güzellikle kendimi donatabilsem! Ama önce bu güzel şeylerden birazını toplayalım.</message>
    <message key="quest351Title">Depo</message>
    <message key="quest351Description">Depolar asla boş bırakılmamalı - ya atölyedeyken bir şeye ihtiyacınız olursa? Kaybedecek vaktimiz yok - hemen işe yarar malzeme aramaya çıkalım.</message>
    <message key="quest352Title">Duygu Kumbarası</message>
    <message key="quest352Description">Avataria’nın hayallerin gerçekleştiği yer olmasına şaşmamalı. Bu oyunda bir sürü farklı duyguyla karşılaşırsınız: sevgi, mutluluk, nefret...</message>
    <message key="quest353Title">Sahilin Kralı</message>
    <message key="quest353Description">Sahilde nasıl diğerlerinden farklı olunur? Doğal olarak önce sörf yarışlarında kazanarak! Kazanan sahilin de kralı olur. Ya da kraliçesi.</message>
    <message key="quest354Title">Dalgaları Sürmek</message>
    <message key="quest354Description">Sahilde çok farklı şekillerde eğlenebilirsiniz ama en ilginci tabii ki de sörf yarışıdır.</message>
    <message key="quest355Title">Her Şey Bir Anda</message>
    <message key="quest355Description">Şans Çarkı bizi bekliyor! Şu altın, gümüş ve oyun paralarını kazanmak vakti.</message>
    <message key="quest356Title">Para Parayı Getirir</message>
    <message key="quest356Description">Talihin en çok talihlilere güldüğü söylenir. Bakalım bu ifade doğru muymuş?</message>
    <message key="quest357Title">Bu Kadar</message>
    <message key="quest357Description">Uzun bir iş gününün ardından, “Bu kadar” demek ve gidip dinlenebilmek harika bir histir.</message>
    <message key="quest358Title">Kırın! Parçalayın!</message>
    <message key="quest358Description">Bazen birileri canınızı sıktığında ya da sizi sinirlendirdiğinde bir şeyleri kırmak ya da parçalamak istersiniz.</message>
    <message key="quest359Title">Müzik Beni Deli Ediyor</message>
    <message key="quest359Description">Müzik sizi deli ettiğinde yerinizde duramazsınız. Nerede olduğunuzun hiçbir önemi yok - kulüpte, sokakta ya da kafede - sadece dans etmek istersiniz!</message>
    <message key="quest360Title">Selfi</message>
    <message key="quest360Description">Avataria fotoğraf stüdyosunda bir sürü çılgın fotoğraflar çekebilir, sayfanızda paylaşabilir ve bir sürü beğeni alabilirsiniz! Haydi - arkadaşlarınız yeni fotoğraflarınızı bekliyor.</message>
    <message key="quest361Title">Gece Nöbeti</message>
    <message key="quest361Description">Bazen hava karardığında insanın canı sadece buzdolabını açmak ve leziz bir şeyler yemek istiyor.</message>
    <message key="quest362Title">Sonuna Kadar</message>
    <message key="quest362Description">Güzel zaman geçirmek ve eğlenmekten kendinizi alıkoyarsanız hayat çok sıkıcı olur.</message>
    <message key="quest363Title">Dansın Enerjisi</message>
    <message key="quest363Description">Gerçekten dans ettiğinizde, her şeyinizle dansı hissettiğinizde yorulursunuz elbette ama sonra büyük bir enerji dalgası sizi içine alır - vay canına!</message>
    <message key="quest364Title">Bir tane daha!</message>
    <message key="quest364Description">Kulüpte ayaklarımız yerden kesilene kadar dans edelim! Tek başına dans etmek hiç eğlenceli değildir ama. Arkadaşlarınıza da ikramlarda bulunun ki dans pistini aydınlatmanıza yardım edebilsinler.</message>
    <message key="quest365Title">Yaramazlık</message>
    <message key="quest365Description">Her zaman sessiz ve sakin kalmamız gerektiği söylenir. Çok sıkıcı değil mi?</message>
    <message key="quest366Title">Yazar</message>
    <message key="quest366Description">Duvarlara grafiti yapanlar kendilerine yazar derler. Gerçek bir grafiti ustası gibi hissedin ve arkadaşlarınızın duvarlarını boyayın!</message>
    <message key="quest367Title">Güzel ve Gürültülü</message>
    <message key="quest367Description">Arkadaşlarınız için güzel ve gürültülü bir patlama yaratalım!</message>
    <message key="quest368Title">Arkadaş Şakaları</message>
    <message key="quest368Description">İyi işti, dostlar! Evdeki her şeyi mahvettiniz, bütün duvarları grafitiyle kapladınız ve her şeyin üstüne bir de suratıma pasta fırlattınız!</message>
    <message key="quest369Title">Takas</message>
    <message key="quest369Description">Gerçekten ihtiyaç duymadığınız ama işe yarar olduğunu düşündüğünüz bir şeyiniz varsa ihtiyacı olan kişiyi de bulursunuz.</message>
    <message key="quest370Title">Tavan Arasında Parti</message>
    <message key="quest370Description">Kocaman bir daireniz var. Burada efsane olabilecek partiler vermelisiniz.</message>
    <message key="quest371Title">Dışarı Çıkın</message>
    <message key="quest371Description">Arkadaşlarınızın daireleri çöplerle kaplı. Şu çöplere bir dışarı çık demenin vakti geldi.</message>
    <message key="quest372Title">Zorba</message>
    <message key="quest372Description">Sadece zorbalar insanlara vurur ve yüzlerine tokat atarlar.</message>
    <message key="quest373Title">İkramım</message>
    <message key="quest373Description">Misafirlerinize ikram edin - Çok mutluk olacaklar, ve iyi zaman geçireceğiniz garanti.</message>
  </locale>
</dictionary>
