<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<dictionary>
  <locale name="ru">
    <message key="quest1Title">Установка фонтана</message>
    <message key="quest1Comment">Спасибо тебе за помощь. Фонтан смотрится просто великолепно!</message>
    <message key="quest2Title">Переодевание</message>
    <message key="quest2Comment">Отлично выглядишь в этих модных вещичках! Так держать, не отставай от моды ;)</message>
    <message key="quest3Title">Первый заказ</message>
    <message key="quest3Comment">В кафе, а также в клубе можно заказывать различные вкусности, которые восстанавливают твой уровень энергии.</message>
    <message key="quest4Title">Танцы, танцы!</message>
    <message key="quest4Comment">Возьми этот напиток, который придаст бодрости и восполнит твой запас энергии.</message>
    <message key="quest5Title">Новоселье</message>
    <message key="quest5Comment">У тебя пока еще маловато мебели, поэтому вот тебе на первое время, чтобы не было так пусто в квартире.</message>
    <message key="quest6Title">Сладкая жизнь</message>
    <message key="quest6Description">Почему бы тебе не прогуляться до ближайшего кафе и не отведать чего-нибудь вкусненького? Это поможет тебе восстановить запас сил и немного отвлечься.</message>
    <message key="quest6Task1Title">Сходить в кафе и съесть кусочек торта или пиццы либо выпить чашечку кофе</message>
    <message key="quest6Comment">Подсказка: Чтобы попасть в кафе или клуб, щелкни кнопку "Места" в нижней части экрана.</message>
    <message key="quest9Title">Поиск приятелей</message>
    <message key="quest9Description">Ну что же, квартира приведена в порядок. Пришло время тебе завести новых приятелей, ведь самое интересное всегда связано именно с ними.</message>
    <message key="quest9Comment">Подсказка: Чтобы добавить приятеля, щелкни по одному из игроков, выбери "Отношения", а затем — "В знакомые".</message>
    <message key="quest10Title">Помощь по-соседски</message>
    <message key="quest10Description">Дружные соседи всегда помогут друг другу. Ты можешь помочь своим соседям с уборкой в их квартирах. И за это будешь получать серебряные монеты.</message>
    <message key="quest11Title">Стало тесно? Расширяйся!</message>
    <message key="quest11Description">Стало тесно жить в одной комнатушке? Теперь ты можешь позволить себе купить еще одну комнату и обставить ее, как душе угодно.</message>
    <message key="quest12Title">По законам двора</message>
    <message key="quest12Description">За чистотой двора приходится следить постоянно. Ты можешь принять самое активное участие в этом, а взамен получишь чистую улицу, благодарность жильцов и немного серебряных монет за свою работу.</message>
    <message key="quest13Title">Трёшка</message>
    <message key="quest13Description">Две комнаты — хорошо, а три — еще лучше! Да и кто бы сомневался. У тебя появилась возможность купить еще одну комнату, поэтому дерзай! Больше места — больше уюта и комфорта и больше размах для вечеринок.</message>
    <message key="quest14Title">Щедрый жест</message>
    <message key="quest14Description">В клубе сегодня зажигательная вечеринка. Хорошая возможность завести новое знакомство. А то и не одно.</message>
    <message key="quest15Title">Неопытный садовник</message>
    <message key="quest15Description">Не так давно в Аватарии открылся дивный сад. Ты можешь устроиться туда на работу, помогая ухаживать за растениями и беречь их от нашествия насекомых.</message>
    <message key="quest16Title">Первый ремонт</message>
    <message key="quest16Description">Пришла пора делать ремонт! Давай начнем с одной из комнат.</message>
    <message key="quest16Task1Title">Поклеить обои</message>
    <message key="quest16Task2Title">Застелить полы</message>
    <message key="quest17Title">Мой дом — моя крепость</message>
    <message key="quest17Description">Новая дверь в квартире не только отлично впишется в интерьер, но и защитит твое имущество от непрошеных гостей.</message>
    <message key="quest17Task1Title">Купить новую дверь</message>
    <message key="quest17Task2Title">Поставить дверь в квартире</message>
    <message key="quest18Title">Зажигай!</message>
    <message key="quest18Description">Эта ночь — твоя! Покажи всем, как ты умеешь отрываться на танцполе!</message>
    <message key="quest19Title">На крыльях любви</message>
    <message key="quest19Description">Любовь — это такая штука, что в любое время года повсюду встречаешь влюбленные пары. Может быть, пора и тебе заняться поисками второй половинки?</message>
    <message key="quest20Title">Давай меняться!</message>
    <message key="quest20Description">Завидев у тебя очередную модную вещичку, один из твоих приятелей не выдержал и попросил ее немного поносить. Ты же не будешь жадничать и обменяешь ее на что-нибудь другое?</message>
    <message key="quest20Task1Title">Обменяться с кем-нибудь вещами</message>
    <message key="quest22Title">Начинающий флорист</message>
    <message key="quest22Description">Твоя работа не осталась незамеченной, и все больше людей стало приходить в этот дивный цветущий сад. Но и работа здесь на этом не заканчивается.</message>
    <message key="quest23Title">Рука помощи</message>
    <message key="quest23Description">Протяни руку помощи, и тебе ответят тем же! Сегодня ты помогаешь своим соседям с уборкой, а завтра они помогут тебе.</message>
    <message key="quest26Title">Садовод-любитель</message>
    <message key="quest26Description">Работа в саду тебе по душе, и это прекрасно! Ведь что может быть лучше хобби, которое приносит не только удовольствие, но и еще немного денег?</message>
    <message key="quest27Title">Танцевальный марафон</message>
    <message key="quest27Description">Это самый настоящий танцевальный марафон. Докажи всем, что ты не только любишь музыку, но и классно двигаешься!</message>
    <message key="quest28Title">Любовь-морковь</message>
    <message key="quest28Description">Поцелуи в Аватарии нечто большее, чем может показаться. И понять истинный смысл поцелуя смогут только те, кто испытал всю его силу на себе.</message>
    <message key="quest29Title">Моя ванная</message>
    <message key="quest29Description">Чистота — залог здоровья! А какое здоровье без утреннего душа в своей собственной ванной?</message>
    <message key="quest29Task1Title">Поставить ванну</message>
    <message key="quest29Task2Title">Поставить раковину</message>
    <message key="quest29Task3Title">Поставить унитаз</message>
    <message key="quest29Task4Title">Повесить зеркало</message>
    <message key="quest30Title">Старые вещи</message>
    <message key="quest30Description">Скоро твой гардероб пополнится обновками, поэтому можно смело избавляться от старых заношенных вещей. Продавать их не очень-то выгодно, зато в твоем шкафу освободится много места.</message>
    <message key="quest30Task1Title">Продай свою одежду</message>
    <message key="quest30Comment">Подсказка: Чтобы продать вещь, открой "Инвентарь" и нажми кнопку "Продать" под одной из вещей.</message>
    <message key="quest31Title">Твой новый имидж</message>
    <message key="quest31Description">Хочешь, чтобы перед тобой открывались новые горизонты? Хочешь общаться с самыми известными личностями, носить самые крутые шмотки, быть всегда на виду? Тогда нужно начинать менять свой имидж.</message>
    <message key="quest31Comment">Подсказка: Чем больше у тебя одежды, тем круче имидж. Посети магазин одежды и обнови свой гардероб.</message>
    <message key="quest32Title">Поставить кровать</message>
    <message key="quest32Description">Спать на диване вовсе не так удобно, как казалось первое время. Но теперь ты можешь позволить себе нежиться по утрам в большой кровати.</message>
    <message key="quest32Task1Title">Купить кровать</message>
    <message key="quest32Task2Title">Поставить кровать в квартире</message>
    <message key="quest33Title">Свеж и полон сил</message>
    <message key="quest33Description">Всегда хочется сделать больше, а для этого нужно много сил и энергии.</message>
    <message key="quest34Title">Новая ступень комфорта</message>
    <message key="quest34Description">Человек всегда стремится к лучшему. Во всем. В комфорте своего жилья в особенности, ведь именно дома ты чувствуешь себя максимально уютно и защищенно.</message>
    <message key="quest35Title">Испытай удачу!</message>
    <message key="quest35Description">Если ты веришь в удачу — крути смелее барабан! Так говорят все, кто хотя бы раз выиграл в Колесе удачи. Испытай удачу и ты!</message>
    <message key="quest36Title">Смена имиджа</message>
    <message key="quest36Description">Пришла пора менять твой имидж. Новая ступень, новые достижения. Впереди тебя ждут умопомрачительные вечеринки, новые знакомства и буря эмоций. Дерзай!</message>
    <message key="quest37Title">Борец за чистоту</message>
    <message key="quest37Description">Двор требует постоянного ухода, это факт. И чтобы не зарасти в грязи, нужно следить за его чистотой. К сожалению, никто, кроме самих жителей, не заинтересован в поддержании этой самой чистоты.</message>
    <message key="quest38Title">Чумовой шопинг</message>
    <message key="quest38Description">Пришла пора обновить свой гардероб. Скорее, в магазин, пока все не расхватали!</message>
    <message key="quest38Task1Title">Купить пару обуви</message>
    <message key="quest38Task2Title">Купить штаны или шорты</message>
    <message key="quest38Task3Title">Купить рубашку или майку</message>
    <message key="quest38Task4Title">Купить куртку</message>
    <message key="quest39Task2Title">Купить штаны или юбку</message>
    <message key="quest39Task3Title">Купить рубашку</message>
    <message key="quest40Title">Пенная симфония</message>
    <message key="quest40Description">Пара даже самых недорогих аксессуаров украсят и преобразят твою ванную комнату, сделав ее еще уютнее и комфортнее.</message>
    <message key="quest40Task1Title">Поставить 3 аксессуара в ванной комнате</message>
    <message key="quest40Task2Title">Поставить тумбочку в ванной комнате</message>
    <message key="quest41Title">Новичкам везет!</message>
    <message key="quest41Description">Тебе уже приходилось крутить Колесо удачи, но на этот раз задача усложняется. Тебе придется выиграть несколько раз, чтобы выполнить это задание.</message>
    <message key="quest42Title">Комфортная жизнь</message>
    <message key="quest42Description">Твоя квартира преображается на глазах. Это замечаешь не только ты, но и все те, кто тебя окружает. Еще многое придется сделать тебе, чтобы перейти на новый уровень комфорта. Все в твоих руках!</message>
    <message key="quest43Title">Бодрячком!</message>
    <message key="quest43Description">Большие планы требуют больших вложений. И чтобы эти самые вложения накопить, нужно много трудиться.</message>
    <message key="quest44Title">Интерьер</message>
    <message key="quest44Description">Можно смело экспериментировать над интерьером своей квартиры, ведь все для этого есть в магазине Аватарии!</message>
    <message key="quest44Task1Title">Поставить напольную лампу</message>
    <message key="quest44Task2Title">Повесить настенную лампу</message>
    <message key="quest44Task3Title">Поставить вазу</message>
    <message key="quest45Title">Красота в деталях</message>
    <message key="quest45Description">В магазине одежды ты можешь присмотреть себе много занятных аксессуаров, которые не только освежат твой образ, но и окажут положительное влияние на твой имидж.</message>
    <message key="quest45Task1Title">Купить 3 любых аксессуара в магазине одежды</message>
    <message key="quest46Title">Взаимная помощь</message>
    <message key="quest46Description">Тебе предстоит хорошенько поработать, ведь стоит только убраться в одном месте, как в другом опять намусорили. И куда только смотрят твои соседи?</message>
    <message key="quest47Title">Жажда — ничто, имидж — всё!</message>
    <message key="quest47Description">Работая над собой и своим имиджем, тебе пришлось через многое пройти, многого достичь. Но это далеко не последний шаг, тебе есть к чему стремиться!</message>
    <message key="quest48Title">Глиняная копилка</message>
    <message key="quest48Description">Деньги имеют свойство быстро тратиться, поэтому, чтобы сберечь свои накопления, нужна копилка. Трехлитровая банка тоже сойдет :)</message>
    <message key="quest49Title">Дважды два — четыре!</message>
    <message key="quest49Description">Это всем известно в целом мире. И теперь ты можешь позволить себе купить еще одну комнату. Большую, светлую, просторную.</message>
    <message key="quest50Title">Дизайн кухни</message>
    <message key="quest50Description">Теперь у тебя предостаточно комнат, чтобы обустроить еще и кухню. Есть за кухонным столом гораздо приятнее и удобнее, нежели сидя на диване.</message>
    <message key="quest50Task1Title">Поставить 5 кухонных модулей</message>
    <message key="quest50Task2Title">Поставить кухонный стол</message>
    <message key="quest50Task3Title">Поставить 2 кухонных стула</message>
    <message key="quest51Title">Декор кухни</message>
    <message key="quest51Description">Несколько изысканных аксессуаров придадут твоей кухне уникальность. Ты можешь купить предметы декора для кухни в мебельном магазине.</message>
    <message key="quest51Task1Title">Купить 3 элемента декора на кухню</message>
    <message key="quest52Title">Долой грязь!</message>
    <message key="quest52Description">После вчерашнего ливня и почти ураганного ветра наш двор превратился в хаос. Тебя опять ждет много работы.</message>
    <message key="quest53Title">Энерджайзер</message>
    <message key="quest53Description">Где взять столько времени и сил, чтобы все успевать? В этом бешеном ритме жизни так много хочется сделать, и так мало у нас времени для осуществления задуманного.</message>
    <message key="quest54Title">Счастливчик</message>
    <message key="quest54Description">Крутани Колесо удачи и выиграй! Ни один житель Аватарии не упускает возможности заработать пару сотен серебряных монет.</message>
    <message key="quest55Title">Уют и комфорт</message>
    <message key="quest55Description">Уют и комфорт. Комфорт и уют. А насколько уютно и комфортно ты чувствуешь себя в своей квартире?</message>
    <message key="quest57Title">Король вечеринок</message>
    <message key="quest57Description">Думаешь, что в Аватарии ты лучше всех танцуешь? Докажи это на деле!</message>
    <message key="quest58Title">Садовых дел мастер</message>
    <message key="quest58Description">Тебе с легкостью дается любая работа в саду. А работы этой с каждым днем все больше и больше.</message>
    <message key="quest59Title">Помощь идет!</message>
    <message key="quest59Description">В квартирах соседей всегда найдется работа. И чем больше у тебя соседей, тем больше работы :)</message>
    <message key="quest60Title">Перемены к лучшему</message>
    <message key="quest60Description">Все течет, все изменяется. Время не стоит на месте, и твои успехи замечают все вокруг. Твой имидж теперь работает на тебя. Но не стоит останавливаться на достигнутом!</message>
    <message key="quest61Title">Секреты обольщения</message>
    <message key="quest61Description">Ты думаешь, что вершина искусства любви тебе уже покорилась? Как бы не так. Еще много тайн и секретов предстоит тебе раскрыть во имя любви.</message>
    <message key="quest62Title">Создание уюта</message>
    <message key="quest62Description">В мебельном магазине есть еще много чего для создания уюта в твоей квартире. Как только будет время, обязательно загляни туда и прикупи все, что понравится.</message>
    <message key="quest62Task1Title">Разместить ковер</message>
    <message key="quest62Task2Title">Разместить 2 кресла</message>
    <message key="quest62Task3Title">Разместить диван</message>
    <message key="quest62Comment">Подсказка: Необходимо разместить все предметы мебели в одной комнате, чтобы задание засчиталось.</message>
    <message key="quest63Title">Интересные знакомства</message>
    <message key="quest63Description">Никогда не знаешь, где найдешь новых друзей. Но ведь неважно где, главное, что друг никогда не бросит в беде, всегда подставит плечо и придет на помощь в трудную минуту.</message>
    <message key="quest64Title">Бабушкин чулок</message>
    <message key="quest64Description">Хоть это нынче и не модно, но все равно деньги приходится копить. До банка идти далеко, а дома они вроде как под присмотром всегда лежат.</message>
    <message key="quest65Title">Чистый двор</message>
    <message key="quest65Description">Каждый раз ты встаешь на борьбу за чистоту во дворе, хотя и знаешь, что завтра это повторится снова. И послезавтра. И послепослезавтра. Зато сегодня благодаря тебе двор будет блестеть чистотой.</message>
    <message key="quest66Title">Вечный двигатель</message>
    <message key="quest66Description">Когда же наконец его изобретут, этот вечный двигатель? А еще лучше роботов, которые будут делать практически всю работу за человека. Вот тогда настанут времена, и можно будет заниматься только тем, чего просит душа!</message>
    <message key="quest67Title">Золотая подкова</message>
    <message key="quest67Description">Посмотрим, насколько благосклонна к тебе госпожа Удача на этот раз. Удастся ли тебе сорвать джекпот сегодня? Время покажет.</message>
    <message key="quest68Title">Уютное гнездышко</message>
    <message key="quest68Description">Здесь ты отдыхаешь после работы, а иногда, когда все надоело до смерти, закатываешь безбашенные вечеринки. И все равно, что бы ни случилось, ты возвращаешься сюда вновь и вновь. Ведь это твой дом. Твое уютное гнездышко.</message>
    <message key="quest70Title">Дом, милый дом</message>
    <message key="quest70Description">У тебя получилось это! Теперь ты можешь позволить себе купить еще одну комнату для своей уютной квартирки.</message>
    <message key="quest71Title">Замена дверей</message>
    <message key="quest71Description">Тебе не надоело смотреть на эти старые страшные двери, которые соединяют комнаты твоей квартиры? Пора раскошелится и заменить эти двери на что-то более приличное.</message>
    <message key="quest71Task1Title">Купить 2 двери</message>
    <message key="quest71Task2Title">Заменить двери в квартире</message>
    <message key="quest71Comment">Подсказка: Все двери должны быть установлены в главной комнате, только в этом случае задание будет засчитано.</message>
    <message key="quest72Title">Установка окон</message>
    <message key="quest72Description">Окна в квартире дают много света и позитива, делая твой дом еще уютнее. Что? У тебя до сих пор нет окон? Непорядок, нужно исправить это недоразумение, а то совсем завянешь без солнечного света.</message>
    <message key="quest72Task1Title">Купить окна</message>
    <message key="quest72Task2Title">Поставить окна в квартире</message>
    <message key="quest72Comment">Подсказка: Все окна должны быть установлены в одной любой комнате, иначе задание не будет засчитано.</message>
    <message key="quest73Title">Садовые работы</message>
    <message key="quest73Description">Сегодня тебе выдали большой наряд на работу в саду. Но и награду пообещали немалую. Справишься?</message>
    <message key="quest74Title">Генеральная уборка</message>
    <message key="quest74Description">Сегодня в вашем доме генеральная уборка, а значит, придется сильно постараться, чтобы избавиться от накопившейся грязи и мусора.</message>
    <message key="quest75Title">Сливки общества</message>
    <message key="quest75Description">Еще немного, и тебе откроются двери в элитное общество. Это совершенно новая атмосфера: необычные люди и их капризы, вызывающие шок у окружающих. Но поверь, оно того стоит. Осталось лишь сделать еще один шаг.</message>
    <message key="quest76Title">Банк в кармане</message>
    <message key="quest76Description">Пока другие бездумно тратят заработанные деньги, ты спокойно откладываешь их ради своего светлого будущего. Мудрое решение, ага.</message>
    <message key="quest77Title">Танцы до упаду</message>
    <message key="quest77Description">Лучшие клубы Аватарии распахнули перед тобой свои танцполы. Выдержишь ли ты на этот раз? Танцевальный марафон стартовал!</message>
    <message key="quest78Title">Блаженство</message>
    <message key="quest78Description">Как приятно валяться в своей собственной джакузи, наслаждаясь нежной лаской ее бурлящих пузырьков! У тебя до сих пор нет джакузи? Тогда бегом в магазин!</message>
    <message key="quest78Task1Title">Купить джакузи</message>
    <message key="quest78Task2Title">Поставить джакузи в квартире</message>
    <message key="quest79Title">Купальный сезон</message>
    <message key="quest79boyDescription">Ты же не собираешься купаться в одежде? Да и без одежды, наверное, тоже. А вот в плавках будет в самый раз!</message>
    <message key="quest79girlDescription">Ты же не собираешься купаться в одежде? Да и без одежды, наверное, тоже. А вот в купальнике будет в самый раз!</message>
    <message key="quest79boyTask1Title">Купить плавки</message>
    <message key="quest79girlTask1Title">Купить купальник</message>
    <message key="quest80Title">Костюм пирата</message>
    <message key="quest80Description">Йо-хо-хо! Чтобы хотя бы на минуту почувствовать себя настоящим пиратом, тебе нужен пиратский костюм. А остальное — дело фантазии!</message>
    <message key="quest80boyTask1Title">Купить пиратскую треуголку</message>
    <message key="quest80boyTask2Title">Купить пиратскую повязку на глаз</message>
    <message key="quest80boyTask3Title">Купить серьгу в ухо</message>
    <message key="quest80boyTask4Title">Купить закатанные брюки</message>
    <message key="quest80boyTask5Title">Купить черную куртку на молнии</message>
    <message key="quest80girlTask2Title">Купить черные брюки</message>
    <message key="quest80girlTask3Title">Купить черную куртку</message>
    <message key="quest80girlTask4Title">Купить черные лаковые сапожки</message>
    <message key="quest80girlTask5Title">Купить топ-бикини</message>
    <message key="quest81Title">Пополнение гардероба</message>
    <message key="quest81Description">Хорошо, когда твой гардероб позволяет выбирать, что надеть в разных ситуациях. А для этого его нужно хотя бы изредка пополнять.</message>
    <message key="quest81Task1Title">Купить новую обувь</message>
    <message key="quest81Task2Title">Купить новые штаны и шорты</message>
    <message key="quest81Task3Title">Купить новые рубашки и майки</message>
    <message key="quest81Task4Title">Купить новые штаны и юбки</message>
    <message key="quest81Task5Title">Купить новые рубашки</message>
    <message key="quest87Title">Всякое бывает</message>
    <message key="quest87Description">В жизни всякое бывает, поэтому не стоит скрывать своих чувств. Не бойся, что кто-то тебя не поймет, у каждого из нас бывают светлые и темные полосы на жизненном пути.</message>
    <message key="quest87Task1Title">Злиться, находясь в школе</message>
    <message key="quest87Task2Title">Плакать, находясь в парке</message>
    <message key="quest87Comment">Подсказка: Действия "злиться" и "плакать" можно найти, если щелкнуть по своему аватару.</message>
    <message key="quest88Title">Выражение чувств</message>
    <message key="quest88Description">Ты можешь по-разному выражать свои чувства и отношение к другим аватарам. И для этого у тебя есть целый арсенал доступных эмоций и действий. Но помни, ты можешь как улучшить отношения с другим человеком, так и наоборот.</message>
    <message key="quest89Title">Купание в джакузи</message>
    <message key="quest89Description">Пришло время насладиться купанием в джакузи!</message>
    <message key="quest89Task1Title">Искупаться в джакузи</message>
    <message key="quest90Title">Новое имя комнаты</message>
    <message key="quest90Description">Ты можешь менять названия своих комнат, как только захочешь и когда только захочешь. Давай сделаем это прямо сейчас!</message>
    <message key="quest90Task1Title">Сменить название комнаты</message>
    <message key="quest90Comment">Подсказка: Щелкни по иконке с лупой, а затем нажми "Переименовать" под одной из комнат.</message>
    <message key="quest91Title">Один дома</message>
    <message key="quest91Description">Если тебе вдруг захочется побыть в одиночестве, ты в любой момент можешь закрыть свою квартиру и не пускать в нее никого.</message>
    <message key="quest91Task1Title">Закрыть квартиру от посещения гостей</message>
    <message key="quest91Comment">Подсказка: Чтобы закрыть квартиру, щелкни по иконке с лупой, а затем нажми кнопку "Закрыть квартиру".</message>
    <message key="quest92Title">Приходите в мой дом</message>
    <message key="quest92Description">Надоело одиночество? Скучно сидеть одному дома без друзей? Скорее открывай свою квартиру, чтобы все твои друзья могли навестить тебя!</message>
    <message key="quest92Task1Title">Открыть квартиру для посещения</message>
    <message key="quest92Comment">Подсказка: Чтобы открыть квартиру, щелкни по иконке с лупой, а затем нажми кнопку "Открыть квартиру".</message>
    <message key="quest93Title">До последней соринки</message>
    <message key="quest93Description">Посмотри, сколько мусора во дворе опять! Ну и что, что ты устал? Работу нужно выполнять до конца, раз уж взялся за это дело.</message>
    <message key="quest94Title">За чистоту!</message>
    <message key="quest99Title">До последнего сорняка</message>
    <message key="quest99Description">Посмотри, сколько накопилось работы в саду! Ну и что, что ты устал? Работу нужно выполнять до конца, раз уж взялся за это дело.</message>
    <message key="quest105Title">Лучший среди лучших</message>
    <message key="quest105Description">У тебя появился шанс отличиться и получить за это дополнительную награду. Дерзай!</message>
    <message key="quest108Title">Лучший садовод</message>
    <message key="quest108Description">Кто лучше всех справляется с работой в саду? Кто хочет получить премию за хорошую работу?</message>
    <message key="quest111Title">Работа и отдых</message>
    <message key="quest111Description">Люди говорят, кто не умеет отдыхать, тот не умеет и работать. Тебе предстоит хорошенько поработать во дворе, а после как следует отдохнуть и восстановить свои силы.</message>
    <message key="quest112Title">Уют и красота</message>
    <message key="quest112Description">Чтобы выполнить это задание, тебе придется посетить магазин, после чего заняться украшением своей квартиры.</message>
    <message key="quest112Task2Title">Поставить 3 вазы в комнате</message>
    <message key="quest113Title">Крутящий момент</message>
    <message key="quest113Description">Пришло время попробовать удачу на вкус! Крутани Колесо удачи, и пусть тебе улыбнется фортуна!</message>
    <message key="quest114Title">Время для знакомств</message>
    <message key="quest114Description">Тебя ждут новые встречи и знакомства, и лучше места, чем кафе или клуб, для этой цели вряд ли можно найти.</message>
    <message key="quest115Title">Шалун</message>
    <message key="quest115Description">Давай немного похулиганим, а?</message>
    <message key="quest116Title">Наведение чистоты</message>
    <message key="quest116Description">Твоим соседям снова нужна помощь. Поможешь им с уборкой?</message>
    <message key="quest117Title">Радости жизни</message>
    <message key="quest117Description">Делу время, потехе час. Пришла пора немного расслабиться и как следует оторваться.</message>
    <message key="quest118Title">Садовые работы</message>
    <message key="quest118Description">Местное садоводческое товарищество поставило тебе новые цели и задачи. Выполнив их, получишь хорошее вознаграждение.</message>
    <message key="quest119Title">В погоне за имиджем</message>
    <message key="quest119Description">Те, кто говорит, что за модой не угнаться — глубоко ошибаются. И ты знаешь это не понаслышке.</message>
    <message key="quest120Title">Сундучок</message>
    <message key="quest120Description">Запас карман не трет, говорили в старину. Воспользуйся советом предков, не трать попусту заработанные честным трудом монеты. Они тебе еще ой как пригодятся!</message>
    <message key="quest121Title">Жизнь в танце</message>
    <message key="quest121Description">Танцуй везде, где хочется! Живи танцем, и за тобой последуют все остальные, никто не останется равнодушным!</message>
    <message key="quest133Title">Дари подарки!</message>
    <message key="quest133Description">Дарить подарки даже приятнее, чем получать. Этим тебе и предстоит заняться.</message>
    <message key="quest134Title">Стеклотара</message>
    <message key="quest134Description">Убирая мусор во дворе, можно найти немало полезных вещиц, которые пригодятся в твоей мастерской.</message>
    <message key="quest135Title">Сладость в радость</message>
    <message key="quest135Description">Обычно в кафе собирается много людей. Кто-то приходит сюда просто поболтать за чашечкой кофе, а кто-то для того, чтобы принять участие в турнире по киданию тортов.</message>
    <message key="quest136Title">Госпожа Удача</message>
    <message key="quest136Description">Колесо удачи дает возможность заработать без особых усилий. Главное — чуточку везения! Играйте и выигрывайте!</message>
    <message key="quest137Title">Тепло в каждый дом</message>
    <message key="quest137Description">Камин символизирует не только тепло и уют, но и говорит о твоей состоятельности. Ты можешь сидеть долгими зимними вечерами у камина в своем любимом кресле, обернувшись теплым пледом, и вспоминать о лете.</message>
    <message key="quest137Task2Title">Поставить камин</message>
    <message key="quest138Title">Работяга</message>
    <message key="quest138Description">В любую погоду, в любое время суток ты готов поработать на славу, так, что тебя ставят в пример другим. Разве это не повод для гордости?</message>
    <message key="quest139Title">Собиратель</message>
    <message key="quest139Description">Выполняя работу, а также другие действия в игре, ты можешь получать различные материалы, которые пригодятся тебе в мастерской.
Давай сделаем небольшой запас материалов, они наверняка пригодятся тебе в будущем.</message>
    <message key="quest140Title">Плюшевое счастье</message>
    <message key="quest140Description">Делать подарки своими руками просто, когда у тебя есть мастерская. Ведь так приятно прийти к кому-нибудь в гости и заметить на видном месте подарок, сделанный лично тобой.</message>
    <message key="quest140Task2Title">Подарить медведя кому-нибудь</message>
    <message key="quest141Title">В поисках счастья</message>
    <message key="quest141Description">Счастье… что это слово значит для тебя? Тебе доставляет удовольствие делать приятное не только себе, но и другим? Или же у тебя немного иные взгляды на жизнь?</message>
    <message key="quest142Title">Обнимашки</message>
    <message key="quest142Description">Дружеские объятия, дружеский поцелуй… А может, уже и не дружеский? Кто знает, может, это и есть любовь всей твоей жизни?</message>
    <message key="quest143Title">Техника для дома</message>
    <message key="quest143Description">Современная техника не только украсит твою квартиру, но и сделает ее более функциональной. Просмотр развлекательных телепередач или прослушивание любимой музыки разнообразят твой досуг.</message>
    <message key="quest143Task1Title">Купить телевизор</message>
    <message key="quest143Task2Title">Купить музыкальный центр</message>
    <message key="quest143Task3Title">Купить 2 колонки</message>
    <message key="quest151Title">Чудо в перьях</message>
    <message key="quest151Description">Подушка — главный атрибут, необходимый для проведения боев. Иногда из подушки лезут перья, которые могут тебе пригодиться для работы в мастерской.</message>
    <message key="quest152Title">Стиляга</message>
    <message key="quest152Description">Быть одетым по последнему писку моды — разве не об этом мечтает каждый истинный модник?</message>
    <message key="quest153Title">Звон монет</message>
    <message key="quest153Description">Убираясь в квартирах соседей, можно не только заработать, но и найти счастливую монетку. Вперед, на поиски счастья!</message>
    <message key="quest154Title">Потехе час</message>
    <message key="quest154Description">Делу время, потехе час. Пришло время немного похулиганить!</message>
    <message key="quest155Title">Душой и телом</message>
    <message key="quest155Description">Кафе и клуб Аватарии, пожалуй, самые популярные места для отдыха и приятного времяпрепровождения. Почему бы тебе не наведаться туда прямо сейчас?</message>
    <message key="quest156Title">Удачное колесо</message>
    <message key="quest156Description">Колесо удачи — игра, которая никогда не надоедает. Игра, которая всегда дает тебе шанс, иногда призрачный, а иногда вполне реальный и ощутимый.</message>
    <message key="quest157Title">Энергия через край</message>
    <message key="quest157Description">Это задание полностью посвящено энергии. Тебе предстоит поработать в мастерской, а также заняться вопросами пополнения собственных энергетических запасов.</message>
    <message key="quest158Title">Праздник души</message>
    <message key="quest158Description">В нашем кафе всегда такие вкусные пирожные продают. А какая там пицца! А какой ароматный кофе там варят... Просто слюнки текут!</message>
    <message key="quest159Title">Don't worry, be happy!</message>
    <message key="quest159Description">Хочешь быть счастливым человеком? Будь им!</message>
    <message key="quest160Title">Полезные находки</message>
    <message key="quest160Description">Для кого-то, может, это и мусор. А для тебя — вполне полезные вещи. Убираясь во дворе, можно найти множество полезностей.</message>
    <message key="quest161Title">Званые гости</message>
    <message key="quest161Description">Пришло время хорошо потусить. Расскажи всем об этом, зови гостей и устраивай безумные вечеринки прямо у себя дома!</message>
    <message key="quest162Title">Ба-бах!</message>
    <message key="quest162Description">Кто-то называет это забавой, а кто-то попросту "пакостью". Как бы то ни было, но подкладывать бомбочки с краской, а потом смотреть, как кто-то на них садится, — прекрасная забава!</message>
    <message key="quest165Title">Забота</message>
    <message key="quest165Description">Дарить людям теплоту и заботу — вот истинное предназначение человека. Ведь если мы не будем поддерживать друг друга добрыми словами и яркими эмоциями, то ни к чему хорошему это не приведет.</message>
    <message key="quest166Title">Лабиринт</message>
    <message key="quest166Description">Комнат много не бывает. Главное — самому не заблудиться в этом лабиринте из диванов, стульев, кроватей и прочей мебели и техники.</message>
    <message key="quest167Title">Вещеводство</message>
    <message key="quest167Description">Много хороших вещей продается в магазине. Но также ты можешь много хороших вещей сделать и сам. В мастерской.</message>
    <message key="quest168Title">Цветочный марафон</message>
    <message key="quest168Description">Было бы неплохо собрать полную коллекцию настольных ваз из мастерской.</message>
    <message key="quest169Title">Правильное питание</message>
    <message key="quest169Description">Он всегда встречает тебя холодом, но готов в любую минуту отдать тебе все, что хранит в себе. Он — холодильник, душа твоей квартиры, кладезь продуктов и разных вкусностей, которые ты так любишь.</message>
    <message key="quest170Title">Художества</message>
    <message key="quest170Description">Однотонный рисунок на обоях быстро надоедает. Но это легко исправить, ведь в магазине подарков и приколов ты можешь купить несколько баллончиков с краской и сделать обалденное граффити прямо на стене!</message>
    <message key="quest171Title">Декор своими руками</message>
    <message key="quest171Description">У тебя появилась гениальная идея по декору квартиры. И лучшее место для реализации этих планов — мастерская.</message>
    <message key="quest172Title">Катись, колесо!</message>
    <message key="quest172Description">Играй и выигрывай, да сопутствует тебе удача!</message>
    <message key="quest173Title">Накопления</message>
    <message key="quest173Description">Хранить все свои сбережения в тумбочке не самое разумное решение. Почему бы тебе не сделать копилку в мастерской, чтобы она защитила твои средства от ненужных трат?</message>
    <message key="quest174Title">Проказник</message>
    <message key="quest174Description">В твоем арсенале всегда найдется несколько штучек и фокусов, чтобы окружающим было забавно и весело. Только смотри сам не лопни от смеха!</message>
    <message key="quest175Title">Дружная помощь</message>
    <message key="quest175Description">После шумных вечеринок в квартирах твоих соседей скапливается целая гора мусора. Но даже среди всех этих разбросанных бумажек иногда можно найти весьма ценные предметы.</message>
    <message key="quest176Title">Любимый сад</message>
    <message key="quest176Description">Ах, сколько приятных минут было проведено под тенью деревьев в саду! Как жаль, что эти минуты наступают лишь после долгого и упорного труда.</message>
    <message key="quest177Title">А у нас во дворе</message>
    <message key="quest177Description">А у нас во дворе… снова полно мусора, а значит, тебе предстоит в который раз бросить вызов этой напасти и победить ее. Впрочем, как и всегда.</message>
    <message key="quest178Title">Про запас</message>
    <message key="quest178Description">Тебе хочется так много сегодня сделать, но ближе к вечеру твои силы на исходе, и хочется провести этот вечер, занимаясь любимым делом.
К счастью, ты можешь смастерить кое-что, что поможет тебе вернуть силу и бодрость.</message>
    <message key="quest179Title">С цветка на цветок</message>
    <message key="quest179Description">Ты поспорил с друзьями, что наловишь коллекцию разноцветных бабочек. И чем больше ты их наловишь, тем больше шансов выиграть этот спор.</message>
    <message key="quest180Title">Победный марш</message>
    <message key="quest180Description">Не время расслабляться, пришла пора новых побед! И пусть для кого-то победа в боях подушками почти ничего не значит, но для тебя, истинного жителя Аватарии, каждая победа значит очень и очень много.</message>
    <message key="quest181Title">Пламя свечи</message>
    <message key="quest181Description">Расставь в комнате свечи, зажги их, но не спеши. Делай это спокойно, упоенно. А теперь выключи свет и наслаждайся темнотой и тишиной. Ах да, а где же свечи?</message>
    <message key="quest181Task2Title">Поставить свечи в одной из комнат</message>
    <message key="quest182Title">Фишки на удачу</message>
    <message key="quest182Description">Удача — штука непостоянная. Сегодня тебе везет, а завтра нет. Но не стоит расстраиваться, ведь каждая попытка может принести тебе богатство!</message>
    <message key="quest183Title">Фото на память</message>
    <message key="quest183Description">Хорошо, что у тебя так много комнат. Это значит, что ты с легкостью можешь расставить все свои самые любимые фото на самом видном месте в квартире.</message>
    <message key="quest184Title">Хулиганство</message>
    <message key="quest184Description">Мелкие пакости, а тем более взаимные — это весело. Так зачем же лишать и себя, и окружающих такой прекрасной возможности для поднятия настроения?</message>
    <message key="quest185Title">Мастерим понемногу</message>
    <message key="quest185Description">Чтобы не потерять навыки и сноровку, нужно постоянно что-то мастерить. А чтобы смастерить что-нибудь ценное, нужно добыть немало материалов.</message>
    <message key="quest186Title">Эх, молодежь!</message>
    <message key="quest186Description">Только и слышно кругом: "Эх, молодежь пошла?! И куда же это она, интересно, пошла? В клуб, конечно же, куда же еще!</message>
    <message key="quest187Title">И смех, и слезы</message>
    <message key="quest187Description">Все мы — живые люди и поэтому можем выражать свои эмоции по-разному, в зависимости от ситуации и своего внутреннего состояния. И ничего зазорного в этом нет.</message>
    <message key="quest188Title">Вазы на заказ</message>
    <message key="quest188Description">Твой давний приятель открыл небольшой магазинчик в центре города и попросил тебя изготовить на продажу партию декоративных ваз. А еще он пообещал щедро заплатить за эту работу.</message>
    <message key="quest189Title">Угощайтесь!</message>
    <message key="quest189Description">Плох тот хозяин, что не может предложить своим гостям, пусть даже и внезапно нагрянувшим, ничего покушать. У хорошего хозяина всегда найдется чем угостить нежданных гостей. Ты ведь тоже из их числа?</message>
    <message key="quest190Title">Стройматериалы</message>
    <message key="quest190Description">Раз дощечка, два дощечка — будет лесенка!</message>
    <message key="quest191Title">Все будет хорошо</message>
    <message key="quest191Description">Хорошо, когда все хорошо. И замечательно, когда все замечательно. И даже если плохо, то это тоже хорошо. Ведь рано или поздно все будет хорошо. И даже замечательно.</message>
    <message key="quest192Title">Цветочный рай</message>
    <message key="quest192Description">Говорят, что цветы в доме создают непередаваемую атмосферу уюта и свежести. И это не так уж и сложно проверить.</message>
    <message key="quest192Task2Title">Украсить одну из комнат лилиями</message>
    <message key="quest193Title">Шашки наголо</message>
    <message key="quest193Description">Настоящее оружие совсем неплохо смотрится в виде декора в квартире. Осталось только где-то его раздобыть, а затем разместить в одной из комнат твоей квартиры.</message>
    <message key="quest193Task2Title">Повесить саблю в одной из комнат</message>
    <message key="quest194Title">Под шумок</message>
    <message key="quest194Description">Твои соседи даже не подозревают, какой сюрприз ты им готовишь. Вроде бы ничего необычного, ты просто заглянул к ним, чтобы помочь с уборкой. А на самом деле…</message>
    <message key="quest195Title">Убытки</message>
    <message key="quest195Description">Вот и приглашай потом всех в гости. Мало того что после вечеринки осталась целая гора мусора, так еще и технику поломали, безобразники!</message>
    <message key="quest196Title">Все пригодится</message>
    <message key="quest196Description">Совсем скоро тебя могут завалить заказами, поэтому лучше всего будет заранее подумать о материалах для будущих работ.</message>
    <message key="quest197Title">Про питание</message>
    <message key="quest197Description">Когда надоедает питаться дома, ты направляешься в кафе. Но, уже находясь в десятый раз там, начинаешь думать о своем милом родном домашнем холодильничке.</message>
    <message key="quest198Title">Вредители</message>
    <message key="quest198Description">Новая напасть — всеми любимый сад облюбовали вредители. Они просто заполонили всю территорию, и нужно как можно быстрее избавиться от них.</message>
    <message key="quest199Title">Удачный ход</message>
    <message key="quest199Description">Каждый раз, забирая выигрыш, ты уже думаешь о том, что можно выиграть еще и еще. А также о том, куда можно потратить все это богатство.</message>
    <message key="quest200Title">Заказ №1</message>
    <message key="quest200Description">Это заказ на поставку настольных ваз с желтым цветком. Всего нужно таких ваз — три. Пора браться за работу, за заказ хорошо заплатят.</message>
    <message key="quest201Title">Заказ №2</message>
    <message key="quest201Description">Это заказ на поставку настольных ваз с оранжевым цветком. Всего нужно таких ваз — три. Пора браться за работу, за заказ хорошо заплатят.</message>
    <message key="quest202Title">Заказ №3</message>
    <message key="quest202Description">Это заказ на поставку настольных ваз с розовым цветком. Всего нужно таких ваз — три. Пора браться за работу, за заказ хорошо заплатят.</message>
    <message key="quest203Title">Сладкое безобразие</message>
    <message key="quest203Description">Сегодня в кафе проводится сладкий турнир по киданию тортами. Наверняка там будет очень весело, и тебе просто необходимо принять в этом участие.</message>
    <message key="quest204Title">Оперение</message>
    <message key="quest204Description">Перья из подушек — ключевой материал для многих предметов, которые можно сделать в мастерской. Чтобы запасы этого материала не заканчивались, их нужно постоянно пополнять.</message>
    <message key="quest205Title">Накопления</message>
    <message key="quest205Description">Было бы неплохо скопить немного на будущее. Кто знает, что ждет нас впереди?</message>
    <message key="quest206Title">В поисках провизии</message>
    <message key="quest206Description">При желании можно всегда найти, где подкрепиться. Хорошо, что у тебя есть не только это желание, но и талант искать такие места.</message>
    <message key="quest207Title">Креатив</message>
    <message key="quest207Description">Даешь свободу фантазии! И побольше креатива! Придумывай, воплощай, твори! Все в твоих руках!</message>
    <message key="quest208Title">Мусорный дозор</message>
    <message key="quest208Description">Жители шутливо называют работой во дворе "мусорным дозором". Но как это ни назови, все равно это труд, а труд должен хорошо оплачиваться.</message>
    <message key="quest209Title">Обстановка</message>
    <message key="quest209Description">Делая красивые предметы в мастерской, а затем выставляя их в своей квартире, можно неплохо увеличить комфорт и уют твоего жилища.</message>
    <message key="quest210Title">Контроль чистоты</message>
    <message key="quest210Description">Горы мусора оставляют после себя жители Аватарии. Хорошо, что среди них есть такие отчаянные борцы за чистоту, как ты!</message>
    <message key="quest211Title">Дайте мне крылья!</message>
    <message key="quest211Description">Ну, почему люди не летают так, как это делают, например, бабочки? Нам есть чему поучиться у этих прекрасных созданий.</message>
    <message key="quest212Title">И себе, и людям</message>
    <message key="quest212Description">Дарить подарки — это всегда приятно. А еще приятнее их получать. Особенно если этот подарок ты делаешь самому себе.</message>
    <message key="quest213Title">На вес золота</message>
    <message key="quest213Description">Наверняка тебе уже не раз удавалось выиграть золотые монеты в Колесе удачи? Значит, и в этот раз тебе тоже повезет!</message>
    <message key="quest214Title">Старые фото</message>
    <message key="quest214Description">Вы с друзьями решили собрать много старых фото и разместить их в общем дружеском альбоме. Вот только фото тебе придется долго и упорно искать.</message>
    <message key="quest215Title">Еще один шанс</message>
    <message key="quest215Description">Каждая фишка — еще один билет на "Колесо". Еще один шанс бросить вызов судьбе и испытать удачу!</message>
    <message key="quest216Title">Садовая возня</message>
    <message key="quest216Description">Теплый климат и хорошая погода радует не только тебя, но и всех обитателей сада Аватарии. Жуков, к примеру.</message>
    <message key="quest217Title">Поливай-ка!</message>
    <message key="quest217Description">Цветы очень любят, когда за ними ухаживают. И только тогда они дарят свою красоту и нежность всем окружающим. Не дай им засохнуть!</message>
    <message key="quest218Title">Победа за тобой!</message>
    <message key="quest218Description">Каждый раз, встречаясь с друзьями, вы затеваете турнир по боям подушками. Отличное развлечение в любую погоду, в любое время года!</message>
    <message key="quest219Title">Пати-бум</message>
    <message key="quest219Description">Готовишь вечеринку? Ждешь гостей? Нужно подготовиться и быть во всеоружии, чтобы получилась взрывная вечеринка в любом смысле этого слова!</message>
    <message key="quest220Title">Бутончики</message>
    <message key="quest220Description">Работа в саду — это сочетание приятного с полезным. А еще именно здесь ты можешь набрать себе различные материалы для работы в мастерской.</message>
    <message key="quest221Title">Разное и полезное</message>
    <message key="quest221Description">Отправляйся во двор, работы невпроворот! Заодно насобираешь склянок для своей мастерской.</message>
    <message key="quest222Title">Яркие краски</message>
    <message key="quest222Description">Чтобы прожить жизнь ярко — нужны яркие краски. Добавь немного цвета в суету серых будней горожан Аватарии!</message>
    <message key="quest223Title">Умелые руки</message>
    <message key="quest223Description">Ты умеешь делать отличные вещи, которые потом не стыдно подарить лучшему другу или любимому человеку. И все это из подручного материала, который повсеместно встречается на просторах Аватарии.</message>
    <message key="quest224Title">Приглашение</message>
    <message key="quest224Description">Обставил свою квартиру? Пора пригласить всех своих друзей на вечеринку в честь этого события. Главное — не испачкать и не поломать новую мебель :)</message>
    <message key="quest225Title">Проба пера</message>
    <message key="quest225Description">Перьям из подушек можно найти множество применений. Кто-то делает из них маски, какие были у древних индейцев. А кто-то использует их для написания стихов, обмакивая кончик пера в чернила.</message>
    <message key="quest226Title">Не жужжи!</message>
    <message key="quest226Description">Мошкара просто проходу не дает! Надо найти способ избавиться от них. Аэрозоль против насекомых должен оказаться как нельзя кстати.</message>
    <message key="quest227Title">Игра стоит свеч</message>
    <message key="quest227Description">Игра стоит свеч… А где игра? Где свечи???</message>
    <message key="quest228Title">Насорили</message>
    <message key="quest228Description">Что здесь произошло? Все понятно, просто ребята немного повеселились, и после очередного турнира по боям подушками осталось много ненужного мусора, который было бы неплохо убрать.</message>
    <message key="quest229Title">Ты мне — я тебе</message>
    <message key="quest229Description">Хорошо, когда в твоем холодильнике есть еда. А что делать, если еды нет? Все верно. Надо идти в гости!</message>
    <message key="quest230Title">Обёртка</message>
    <message key="quest230Description">Нет-нет, никакие это не фантики от скушанных конфет, которые бросают дети прямо на улице. А самая настоящая оберточная бумага, которая приятно дополняет и украшает твои работы, сделанные в мастерской.</message>
    <message key="quest231Title">От начала и до конца</message>
    <message key="quest231Description">Тебе не привычно бросать начатое дело на полпути. Если уж ты берешься за что-либо, то обязательно доводишь начатое до конца.</message>
    <message key="quest232Title">Транжира</message>
    <message key="quest232Description">Деньги приятно зарабатывать, но еще приятнее их тратить. Сметай все с полок магазинов, трать заработанное так, как велит тебе твое внутреннее "Я".</message>
    <message key="quest233Title">Дворец</message>
    <message key="quest233Description">Это уже похоже не на квартиру, а на самый настоящий дворец. Каждая комната оформлена в уникальном стиле, что говорит о хорошем вкусе своего владельца.</message>
    <message key="quest234Title">Мои победы</message>
    <message key="quest234Description">Кто не рискует, тот не празднует победу. Риск — дело благородное. Но не всегда для победы достаточно просто рискнуть. Удача никогда не помешает.</message>
    <message key="quest235Title">Делай это</message>
    <message key="quest235Description">Нужно просто взять и сделать. А что сделать — решать тебе. Будет ли это красивая ваза для цветов или же другой элемент декора — все в твоих руках.</message>
    <message key="quest236Title">Кузнец</message>
    <message key="quest236Description">Раньше только настоящие кузнецы могли ковать великолепное оружие. Но эти времена давно прошли, и теперь оружие является не более чем украшением жилища.</message>
    <message key="quest237Title">Угощаю!</message>
    <message key="quest237Description">Много интересных собеседников можно найти в кафе, но если ты хочешь просто отдохнуть от проблем, то тебе прямая дорога в клуб.</message>
    <message key="quest238Title">Крылья и перья</message>
    <message key="quest238Description">Наловить бабочек и насобирать перьев — вот задача на сегодняшний день. И если сегодня не получится все это сделать, то ничего страшного. Завтра будет новый день.</message>
    <message key="quest239Title">Кофемашина</message>
    <message key="quest239Description">Из кофейных зерен можно приготовить крепкий и бодрящий напиток, который даст тебе заряд силы на целый день.</message>
    <message key="quest240Title">Свечник</message>
    <message key="quest240Description">Маленькие свечи станут великолепным украшением для любой комнаты. Осталось только достать необходимое количество воска и начать их изготовление.</message>
    <message key="quest241Title">Чумазики</message>
    <message key="quest241Description">Пятно от бомбочки с краской довольно легко оттереть, но сам факт неожиданности взрыва и ошеломляющий эффект делают свое дело.</message>
    <message key="quest242Title">Время побед</message>
    <message key="quest242Description">Чем больше растет твой уровень, тем больше денег приносит тебе Колесо удачи. А значит, больше времени ты сможешь посвящать друзьям и своим увлечениям.</message>
    <message key="quest243Title">Наводим красоту</message>
    <message key="quest243Description">У каждого человека свое видение красоты. Кто-то находит красоту в нелепом мазке хулигана краской на заборе, а кому-то достаточно просто посмотреть на звездное небо…</message>
    <message key="quest244Title">Субботник</message>
    <message key="quest244Description">Неважно, суббота сегодня или понедельник. Слово "субботник" означает лишь одно — предстоит много и упорно работать, чтобы добиться желаемых результатов.</message>
    <message key="quest245Title">Барахолка</message>
    <message key="quest245Description">Пришло время избавиться от старых ненужных вещей и потратиться на приобретение обновок!</message>
    <message key="quest245Task1Title">Продать старую мебель</message>
    <message key="quest246Title">Наставление</message>
    <message key="quest246Description">Будь щедрым на любовь, и будет тебе счастье.</message>
    <message key="quest247Title">Домашний очаг</message>
    <message key="quest247Description">Как приятно посидеть вечером в кресле у своего собственного камина. И вовсе не обязательно покупать его в магазине, ты можешь сделать камин самостоятельно в мастерской.</message>
    <message key="quest247Task2Title">Купить холодильник</message>
    <message key="quest248Title">Приятные встречи</message>
    <message key="quest248Description">Ты знаешь, где обычно встречаются лучшие друзья? Конечно же, в кафе. Или просто ходят друг к другу в гости. А что, тоже вариант ;)</message>
    <message key="quest249Title">Страшная сила</message>
    <message key="quest249Description">Красота — страшная сила. А салон красоты в таком случае — просто уникальный кладезь этой самой силы. Давай возьмем частичку этой силы себе?</message>
    <message key="quest250Title">Ломастеры</message>
    <message key="quest250Description">Само по себе что-то сломаться не может, а вот если это сделать нарочно, то потом придется чинить. Но ты ведь не в обиде на своих друзей?</message>
    <message key="quest251Title">Чашечка кофе</message>
    <message key="quest251Description">Утренняя чашка крепкого кофейного напитка поможет взбодриться и начать свой день в хорошем настроении.</message>
    <message key="quest252Title">Кладовая</message>
    <message key="quest252Description">В кладовой комнате в мастерской еще много места. А для серьезных проектов нужно много материалов, поэтому надо раздобыть где-то еще этих столь необходимых предметов.</message>
    <message key="quest253Title">Фотостудия</message>
    <message key="quest253Description">Твоя мастерская превратилась в настоящую фотостудию: кругом лежат фотографии, а все полки заставлены фоторамками, в которые обрамлены лучшие моменты жизни.</message>
    <message key="quest254Title">Душка-подушка</message>
    <message key="quest254Description">Самым популярным способом выяснения отношений, а также методом решения спорных вопросов до сих пор остаются подушечные бои. А что, и весело, и не больно :)</message>
    <message key="quest255Title">Пати на хате</message>
    <message key="quest255Description">Вечеринка — всегда желанное событие, ведь только здесь ты можешь собрать всех своих лучших друзей и знакомых в одном месте и в одно время.</message>
    <message key="quest256Title">Щедрое угощение</message>
    <message key="quest256Description">Для хорошего человека ничего не жалко, будь это лучший друг или же просто симпатичный собеседник в кафе.</message>
    <message key="quest257Title">Золотое дно</message>
    <message key="quest257Description">Пришло время играть по-крупному! Даешь золото!</message>
    <message key="quest258Title">Подарки</message>
    <message key="quest258Description">Совсем скоро к тебе нагрянут гости, и им будет очень приятно получить от тебя подарки, сделанные своими руками. Вперед, за дело!</message>
    <message key="quest259Title">Работенка</message>
    <message key="quest259Description">В саду и дворе опять накопилось много работы. Не стоит откладывать это в долгий ящик, ведь чем быстрее ты управишься, тем быстрее сможешь как следует отдохнуть.</message>
    <message key="quest260Title">Частый гость</message>
    <message key="quest260Description">Тебя всегда рады видеть в гостях друзья и приятели. Давайте чаще встречаться!</message>
    <message key="quest261Title">Дары</message>
    <message key="quest261Description">Когда будешь тратить денежки, не забудь и о подарках для своих близких и друзей. Ведь дарить подарки столь же приятно, как и получать их.</message>
    <message key="quest262Title">Клубняк</message>
    <message key="quest262Description">Вечер в клубе обещает быть интересным. Погода вовсе не подходящая для прогулок на свежем воздухе, а вот для клубного отрыва — самое то!</message>
    <message key="quest263Title">Пьедестал</message>
    <message key="quest263Description">На пьедестал почета могут взойти лишь достойные этого. И вряд ли найдется кто-либо достойнее тебя!</message>
    <message key="quest264Title">Карьер</message>
    <message key="quest264Description">Обычно для добычи глины используют карьер. Но тебе ее в таком количестве не нужно, поэтому хватит и того, что можно накопать в саду.</message>
    <message key="quest265Title">Вазочки</message>
    <message key="quest265Description">Декоративные вазы сегодня — модный тренд. Поэтому на них очень большой спрос, и для многих жителей Аватарии их изготовление стало настоящим хобби.</message>
    <message key="quest266Title">Дружная уборка</message>
    <message key="quest266Description">Пора навести порядок, не только у себя дома, но и в квартирах твоих друзей. Долой мусор, даешь чистоту в каждый дом!</message>
    <message key="quest267Title">Кофеман</message>
    <message key="quest267Description">Для приготовления крепкого кофейного напитка нужны обжаренные кофейные зерна. Но гораздо интереснее сходить в кафе и посидеть там с друзьями за чашечкой ароматного кофе.</message>
    <message key="quest268Title">Ответный удар</message>
    <message key="quest268Description">Пока твои друзья хулиганят, ты тоже готовишь им кое-что в ответ. Бомбочка с краской не только развеселит всех собравшихся, но и заставит задуматься хулиганов на будущее.</message>
    <message key="quest269Title">Краски жизни</message>
    <message key="quest269Description">Раскрась свою жизнь яркими цветами! И если краска останется, то и друзьям раскрась тоже :)</message>
    <message key="quest270Title">Находки</message>
    <message key="quest270Description">Для упаковки подарков нужна оберточная бумага. А если сверху на коробку прикрепить бантик, то подарок будет выглядеть еще шикарнее!</message>
    <message key="quest271Title">Пиццерия</message>
    <message key="quest271Description">Что бы там ни говорили твои друзья, все же лучшая пицца в Аватарии — в местном кафе.</message>
    <message key="quest272Title">Каминный зал</message>
    <message key="quest272Description">Имея так много комнат в своем распоряжении, можно оборудовать одну из них под каминный зал. И проводить там балы и деловые встречи :)</message>
    <message key="quest272Task3Title">Купить новый камин</message>
    <message key="quest273Title">Загадка</message>
    <message key="quest273Description">Интересно, сколько нужно времени, чтобы потратить 5000 энергии? Придется искать ответ на этот вопрос опытным путем.</message>
    <message key="quest274Title">Щедрые дары</message>
    <message key="quest274Description">Лучше всего о человеке могут рассказать его поступки. И если ты человек щедрый и любишь дарить окружающим радость — будешь всегда популярен.</message>
    <message key="quest275Title">Соточка</message>
    <message key="quest275Description">Денег много не бывает: то это надо купить, то другое. И если тратить их постепенно, то набегает кругленькая сумма.</message>
    <message key="quest276Title">Дело мастера</message>
    <message key="quest276Description">Как говорится, дело мастера боится! А для мастера на сегодня полным-полно работы в мастерской.</message>
    <message key="quest277Title">Впечатления</message>
    <message key="quest277Description">Побывав на острове Тропикании, ты хочешь возвращаться туда снова и снова. А пока ты можешь наслаждаться сделанными тобой фотографиями тропических пейзажей.</message>
    <message key="quest278Title">Список дел</message>
    <message key="quest278Description">За сегодня тебе нужно успеть многое: в саду поработать да мусор убрать во дворе. Еще и соседи просили помочь с уборкой. Скучать не придется!</message>
    <message key="quest279Title">Штучки</message>
    <message key="quest279Description">Достать некоторые ингредиенты для работы в мастерской не так-то просто. И чем ценнее ингредиент, тем сложнее его достать.</message>
    <message key="quest280Title">Круглый отличник</message>
    <message key="quest280Description">Тебе везет? Всегда? Тогда ты с легкостью выполнишь это задание :)</message>
    <message key="quest281Title">Тринашка</message>
    <message key="quest281Description">Несмотря на все суеверия, ты просто обязан купить еще одну комнату. А уж что туда поставить — дело сугубо личное.</message>
    <message key="quest282Title">Играй и выигрывай!</message>
    <message key="quest282Description">Чем опытнее ты становишься, тем больше денег можешь выиграть в Колесе удачи. Самое время сыграть по-крупному, опыта у тебя хоть отбавляй!</message>
    <message key="quest283Title">Дорога к комфорту</message>
    <message key="quest283Description">Чтобы пробиться на самую вершину славы, нужно много трудиться. И уже оттуда, с вершины, открывается великолепный вид на все то, чего тебе удалось достичь.</message>
    <message key="quest284Title">Дружеские посиделки</message>
    <message key="quest284Description">Хорошо, когда у тебя много друзей! И не страшно, когда вся эта толпа внезапно заваливается к тебе в гости. Более того, это даже чертовски приятно!</message>
    <message key="quest285Title">Конвейер</message>
    <message key="quest285Description">Как много материалов накопилось у тебя! Кажется, этого хватит, чтобы смастерить целый самолет. Так что давай не будем терять времени даром, а смастерим что-нибудь этакое.</message>
    <message key="quest286Title">Друзья-соседи</message>
    <message key="quest286Description">Жители Аватарии по-настоящему счастливы, ведь все соседи — друзья. А все друзья — соседи. Ведь это так легко и просто прийти в гости к другу. К другу, живущему по соседству.</message>
    <message key="quest287Title">Железное правило</message>
    <message key="quest287Description">Тебе уже не раз приходилось собирать своими руками камин в мастерской. Основным компонентом при сборке является железо, которое ты можешь найти во дворе во время уборки.</message>
    <message key="quest288Title">Во имя бодрости</message>
    <message key="quest288Description">Чтобы все и везде успевать, нужно быть бодрым, выспавшимся, отдохнувшим. Если не высыпаться и не отдыхать, то и делать ничего будет неохота.</message>
    <message key="quest289Title">На стену</message>
    <message key="quest289Description">Что может украшать стену в квартире? Шикарная картина, дорогой светильник? Как это банально и скучно!</message>
    <message key="quest290Title">Накопить и потратить</message>
    <message key="quest290Description">Для чего мы копим деньги? Чтобы купить что-нибудь нужное. А тебе никогда не хотелось просто взять и потратить целую кучу денег просто так, не задумываясь?</message>
    <message key="quest291Title">Редко, но метко</message>
    <message key="quest291Description">Любишь соревноваться с друзьями? Тогда вот тебе задачка: собери редкие материалы быстрее всех!</message>
    <message key="quest292Title">Техника – страшная сила</message>
    <message key="quest292Description">Хочешь, чтобы друзья считали тебя самым продвинутым в современных технологиях? Доказывать это придется на деле. Вперед, за плазмой и холодильником!</message>
    <message key="quest292Task1Title">Купить плазменный телевизор</message>
    <message key="quest293Title">Сюрприз</message>
    <message key="quest293Description">Всегда приятно получить подарок от хорошего друга. Тем более когда друг надежный, а подарок далеко не один ;)</message>
    <message key="quest294Title">Смена имиджа</message>
    <message key="quest294Description">Надоел привычный имидж, хочешь выделяться из толпы? Меняйся правильно! Прическа, форма бровей, ну и, может, кое-что еще...</message>
    <message key="quest295Title">Стильные украшения</message>
    <message key="quest295Description">Уже видели эти великолепные ожерелья из ракушек в мастерской? Они просто обязаны быть у каждого, кто побывал на нашем прекрасном пляже.</message>
    <message key="quest296Title">Я — фотомодель!</message>
    <message key="quest296Description">Чтобы почувствовать себя популярной звездой, можно сходить в фотостудию. Там много вариантов декораций, все остальное — полет фантазии!</message>
    <message key="quest297Title">Гуру технологий</message>
    <message key="quest297Description">Изобретения – дело тонкое. Но это ведь тебе под силу. Уж мы-то точно знаем!</message>
    <message key="quest298Title">Шанс на удачу</message>
    <message key="quest298Description">Сегодня тебе просто обязательно должно повезти!</message>
    <message key="quest299Title">Ценные находки</message>
    <message key="quest299Description">Море, солнце… Как хорошо там, где всегда тепло. Вперед, на пляж, к палящему солнцу, собирать полезные вещички на память о хорошем отдыхе.</message>
    <message key="quest300Title">Джунгли зовут</message>
    <message key="quest300Description">Ты давно не заходил в свой сад, и теперь соседи заговорили про твои джунгли! Скорее в погоню за сорняками!</message>
    <message key="quest301Title">Тотальная уборка</message>
    <message key="quest301Description">Кажется, на улице поднялся сильный ветер и преподнёс неприятный сюрприз. Придется собрать весь мусор, который он разбросал.</message>
    <message key="quest302Title">Работа не ждет</message>
    <message key="quest302Description">Порой в жизни приходится сталкиваться с разными трудностями. Например, работой. Даже когда совсем не хочется — ее все равно приходится делать.</message>
    <message key="quest303Title">Транжира</message>
    <message key="quest303Description">Кто не умеет тратить деньги, тот и не умеет их зарабатывать. Что ж, пришло время потратиться на себя любимого.</message>
    <message key="quest304Title">Коллекционер эмоций</message>
    <message key="quest304Description">Без эмоций жизнь скучна, без эмоций ну просто никуда! Но и держать их в себе не нужно. Давай делиться ими с окружающими!</message>
    <message key="quest305Title">Тусовки – это весело!</message>
    <message key="quest305Description">Любишь шумные вечеринки и не спать ночью, тогда тебе в клуб! Только у нас самые вкусные коктейли и веселые пати.</message>
    <message key="quest306Title">Чемпионат по уборке</message>
    <message key="quest306Description">Слышал про мастер-класс по уборке у соседей? А хотя… к чему много слов? Пора действовать!</message>
    <message key="quest307Title">Теплые объятия</message>
    <message key="quest307Description">Даже если на улице внезапно захолодало, всегда можно согреться. Например, обняв ближнего своего. Скорее обнимай своих друзей и не дай им замерзнуть!</message>
    <message key="quest308Title">Тусовщик</message>
    <message key="quest308Description">Сделай друзьям приятное — устрой вечеринку у себя дома! И оттянитесь, как следует.</message>
    <message key="quest309Title">Голодное время</message>
    <message key="quest309Description">Ну, кто не любит вкусно покушать? А уж тем более просто открыть холодильник друга и утянуть оттуда пару кусочков колбасы.</message>
    <message key="quest310Title">Злой гений</message>
    <message key="quest310Description">Наверняка у тебя есть парочка неприятелей. И бывают моменты, когда хочется сделать гадость. Ну очень ма-а-а-а-ленькую :)</message>
    <message key="quest311Title">Лови волну!</message>
    <message key="quest311Description">Все твои друзья уже на пляже — готовятся к новому сезону гонок на серфах. Ты же не хочешь отстать от них?</message>
    <message key="quest312Title">Морской бой</message>
    <message key="quest312Description">Тренировки не прошли даром, и теперь у тебя есть все шансы выйти в финал гонок среди лучших серф-мастеров Аватарии.</message>
    <message key="quest313Title">Волнорез</message>
    <message key="quest313Description">Ты и твой серф — настоящая головная боль для любого противника. Ну-ка, попробуй догони меня!</message>
    <message key="quest314Title">Дары моря</message>
    <message key="quest314Description">Ожерелья из ракушек пользуются хорошим спросом у жителей Аватарии. Эх, знали бы они, как непросто иногда бывает отыскать материал!</message>
    <message key="quest315Title">Ныряльщики</message>
    <message key="quest315Description">Недавно кто-то из друзей хвастался, что он нашел целую гору жемчуга в заливе неподалеку. Может, и у тебя получится?</message>
    <message key="quest316Title">Ювелирная лавка</message>
    <message key="quest316Description">Собрать материалы для ожерелья — это еще полбеды. Нужно быть настоящим мастером своего дела, чтобы превратить все это в шедевр!</message>
    <message key="quest317Title">Хрясь!</message>
    <message key="quest317Description">Совершенно внезапно твой серф поломался, а ведь сезон соревнований в самом разгаре! Давай не тратить времени даром и мастерить новый.</message>
    <message key="quest318Title">По всем фронтам</message>
    <message key="quest318Description">Если уж быть победителем, то победителем по жизни!</message>
    <message key="quest319Title">Красное или синее?</message>
    <message key="quest319Description">Какой цвет более яркий и насыщенный: красный или синий? Надо поэкспериментировать в мастерской.</message>
    <message key="quest320Title">Моменты</message>
    <message key="quest320Description">Как не забыть о лучших моментах жизни? Правильно, запечатлеть их на фотопленке.</message>
    <message key="quest321Title">Лучшие фотки</message>
    <message key="quest321Description">Где лучшие фотки? Только в фотостудии Аватарии!</message>
    <message key="quest322Title">Фотосессия</message>
    <message key="quest322Description">Шикарные декорации, лучшая техника и освещение — только в фотостудии Аватарии. Не веришь? Идем, проверим!</message>
    <message key="quest323Title">VIP-энергетик</message>
    <message key="quest323Description">Ты знаешь, что в VIP-комнате клуба можно хорошо отдохнуть? Собирайся, сегодня идем именно туда!</message>
    <message key="quest324Title">Запасы припасов</message>
    <message key="quest324Description">Основные запасы провизии ты, конечно же, хранишь у себя дома, в холодильнике. Но ведь вокруг есть так много мест, где можно раздобыть себе еду!</message>
    <message key="quest325Title">Погостили…</message>
    <message key="quest325Description">Буквально на днях твои друзья приходили к тебе и устроили настоящий кавардак в квартире. Пришло время сделать ответный ход!</message>
    <message key="quest326Title">Скачи, коняшка!</message>
    <message key="quest326Description">Ты уже видел удивительные качели в виде лошадей и драконов? Было бы неплохо покататься на таких!</message>
    <message key="quest327Title">Рыцари и драконы</message>
    <message key="quest327Description">Во времена рыцарей каждый воин мечтал о славе и победе над драконом. А какой может быть рыцарь без меча, ну или хотя бы сабли?</message>
    <message key="fsTitle">Серебряная удача</message>
    <message key="fsDescription">Если тебе повезет, то сможешь выиграть целую кучу серебряных монет. Готов крутить Колесо удачи?</message>
    <message key="fgTitle">Золотая удача</message>
    <message key="fgDescription">Золотые монеты выиграть в Колесе удачи гораздо сложнее, нежели серебряные. Но нет ничего невозможного!</message>
    <message key="fcTitle">Кручу-верчу</message>
    <message key="fcDescription">Каждая выигранная тобой фишка в Колесе удачи дает еще один шанс испытать судьбу. Мелочь, а приятно!</message>
    <message key="collectGlassesTitle">Коллекция очков</message>
    <message key="collectGlassesDescription">Собрав коллекцию очков, ты никогда не будешь думать о том, какой аксессуар тебе подойдет к той или иной одежде. Очки всегда в моде!</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask1">Купить очки в золотой оправе</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask2">Купить очки</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask3">Купить очки в светлой оправе</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask4">Купить темные очки</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask5">Купить очки с коричневым стеклом</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask1">Купить очки с золотым украшением</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask2">Купить золотистые очки</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask3">Купить розовые очки</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask4">Купить очки</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask5">Купить пурпурные очки</message>
    <message key="quest122Title">Сладкая месть</message>
    <message key="quest122Description">Оказывается, торты можно не только есть, но и… кидаться ими в других людей! И даже если в тебя кто-то кинет торт — в этом нет ничего страшного, а даже наоборот — очень весело и забавно. Попробуй!</message>
    <message key="quest123Title">V.I.P.</message>
    <message key="quest123Description">Любишь выделяться и всегда быть на виду? Открой для себя новые возможности, которые может дать только VIP-статус! Сделай свою жизнь ярче!</message>
    <message key="quest123Task1Title">Получи или продли VIP-статус</message>
    <message key="quest123Comment">Подсказка: Купить или продлить VIP-статус можно, щелкнув по иконке с короной в верхней части экрана.</message>
    <message key="quest124Title">VIP-подарок</message>
    <message key="quest124Description">Хочешь сделать кому-нибудь приятное? Подари ему VIP-статус! Поверь, это лучшее, что можно получить в подарок. Дари лучшее друзьям и приятелям, и они ответят тебе тем же!</message>
    <message key="quest124Task1Title">Подари кому-нибудь VIP-статус</message>
    <message key="quest124Comment">Подсказка: Подарить VIP-статус можно, щелкнув по другому игроку и выбрав в меню "Подарки" соответствующую кнопку.</message>
    <message key="quest125Title">Тусовка</message>
    <message key="quest125Description">Пришло время познакомиться с другими обитателями Аватарии. Замути чумовую тусовку, и твоя квартира станет местом притяжения самых веселых жителей!</message>
    <message key="quest126Title">Первые успехи</message>
    <message key="quest126Description">За успехи в мире Аватарии ты можешь получить награды. Их можно поставить в своей квартире на зависть другим. Пришло время получить твою первую награду!</message>
    <message key="quest126Task1Title">Получи любую бронзовую награду</message>
    <message key="rewardComment">Подсказка: Описание наград ты найдешь в инвентаре на вкладке "Награды".</message>
    <message key="quest127Title">Внешность</message>
    <message key="quest127Description">Не нравится то, как ты выглядишь? Это легко исправить! Давай начнем с новой прически?</message>
    <message key="quest127Task1Title">Сменить прическу</message>
    <message key="quest127Comment">Подсказка: Для смены прически используй кнопку "Внешность" в нижней части экрана.</message>
    <message key="quest128Title">Салон красоты</message>
    <message key="quest128Description">Мастера-стилисты из ближайшего салона красоты могут предложить тебе куда больший выбор причесок и других услуг, нежели доступны тебе сейчас.</message>
    <message key="quest128Task1Title">Сменить прическу в салоне красоты</message>
    <message key="quest128Task2Title">Изменить глаза в салоне красоты</message>
    <message key="quest128Task3Title">Изменить губы в салоне красоты</message>
    <message key="quest129Title">Своими руками</message>
    <message key="quest129Description">Любишь мастерить? В твоем распоряжении мастерская, а также несколько чертежей и рецептов. Ты можешь сделать что-нибудь полезное как для себя, так и в подарок для своих друзей.</message>
    <message key="quest130Title">Хрюшка</message>
    <message key="quest130Description">Делать подарки своими руками просто, когда у тебя есть мастерская. Ведь так приятно прийти к кому-нибудь в гости, где главное украшение квартиры — подарок, сделанный и подаренный лично тобой.</message>
    <message key="quest130Task2Title">Подарить копилку кому-нибудь</message>
    <message key="quest132Title">Почтовый ящик</message>
    <message key="quest132Description">Твои друзья и приятели всегда смогут отправить тебе весточку, если у тебя будет почтовый ящик. Давай купим его и поставим в твоей квартире.</message>
    <message key="quest132Task1Title">Купить почтовый ящик</message>
    <message key="quest132Task2Title">Поставить почтовый ящик в квартире</message>
    <message key="quest132Comment">Подсказка: Почтовый ящик ты можешь найти в мебельном магазине в разделе "Техника".</message>
    <message key="quest144Title">Новогодняя суета</message>
    <message key="quest144Description">В Аватарии началась подготовка к Новому году. Давай наведем порядок к этому замечательному и светлому празднику!</message>
    <message key="quest144Comment">Подсказка: Чтобы убрать мусор во дворе, нажми "Места", а затем на вкладке "Работа" выбери "Дворник".</message>
    <message key="quest145Title">Ёлочка</message>
    <message key="quest145Description">За выполнение одного из заданий мы подарили тебе ёлочку. Давай поскорее поставим её в твоей квартире!</message>
    <message key="quest145Task1Title">Поставить ёлку в квартире</message>
    <message key="quest163Title">Нарядить ёлку</message>
    <message key="quest163Description">Ну вот, ёлочка уже отогрелась, теперь можешь смело браться за её украшательство!</message>
    <message key="quest163Task1Title">Повесить наконечник на ёлку</message>
    <message key="quest163Task2Title">Повесить 5 ёлочных игрушек</message>
    <message key="quest163Comment">Подсказка: Щелкни по ёлочке, чтобы украсить её.</message>
    <message key="quest164Title">Ёлочные игрушки</message>
    <message key="quest164Description">Подарив ёлочную игрушку, ты отдашь часть своего тепла и поделишься своим праздничным настроением со всеми жителями Аватарии.</message>
    <message key="quest164Task1Title">Подарить 5 ёлочных игрушек</message>
    <message key="quest164Comment">Подсказка: Чтобы подарить ёлочную игрушку, щелкни по чьей-нибудь ёлочке, а затем выбери "подарить игрушку".</message>
    <message key="quest146Title">Победитель</message>
    <message key="quest146Description">Выяснять отношения можно разными способами, но самый гуманный — сразиться на подушках.</message>
    <message key="quest146Comment">Подсказка: Перо может выпасть при победе в боях подушками. А может и не выпасть :)</message>
    <message key="quest147Title">Ломать — не строить</message>
    <message key="quest147Description">Некоторые вещи в игре можно сломать, но так же легко их можно и починить.</message>
    <message key="quest148Title">Вторая ступень</message>
    <message key="quest148Description">Серебряная награда — второй уровень любого достижения. Справишься?</message>
    <message key="quest148Task1Title">Получи серебряную награду</message>
    <message key="quest149Title">Третья ступень</message>
    <message key="quest149Description">Золотая награда — высшая ступень любого достижения. Справишься?</message>
    <message key="quest149Task1Title">Получи золотую награду</message>
    <message key="spd1Title">Лепрекон</message>
    <message key="spd1Description">Ты знаешь, кто такие лепреконы? Эти забавные существа являются основным символом праздника в честь дня Святого Патрика. И теперь ты можешь смастерить статуэтку лепрекона в мастерской.</message>
    <message key="spd1Task1Title">Смастерить статуэтку лепрекона</message>
    <message key="spd2Title">День Святого Патрика</message>
    <message key="spd2Description">Ко дню Святого Патрика в магазинах появились новые предметы одежды, выполненные в празднично-зеленых тонах. Не отставай и ты, прикупи себе новые клевые шмотки!</message>
    <message key="spd2Task1Title">Купи один из предметов одежды ко дню Святого Патрика</message>
    <message key="spd3Title">А вот и он!</message>
    <message key="spd3Description">Лепрекон — а вот и он! Скоро твои друзья придут на вечеринку, нужно обязательно показать им твоего лепрекона.</message>
    <message key="spd3Task1Title">Поставить статуэтку лепрекона в квартире</message>
    <message key="spd3Task2Title">Позвать друзей на вечеринку</message>
    <message key="foolsDayQuestTitle">Апрельское чудо</message>
    <message key="foolsDayQuestDescription">Только сейчас ты можешь получить целых 100 золотых монет за выполнение этого специального задания!
Торопись, задание скоро исчезнет, а вместе с ним и твой шанс получить 100 золотых монет за его выполнение!</message>
    <message key="foolsDayQuestTask1Title">Посетить двор 25 раз
в течение 24 часов</message>
    <message key="easterQuest1Title">Подготовка к Пасхе</message>
    <message key="easterQuest1Description">В мастерской появились новые рецепты, а значит, пришло время и тебе готовиться к весеннему празднованию Пасхи.</message>
    <message key="easterQuest1Task1Title">Сделай зеленое пасхальное яйцо</message>
    <message key="easterQuest1Task2Title">Сделай фиолетовое пасхальное яйцо</message>
    <message key="easterQuest1Task3Title">Сделай голубое пасхальное яйцо</message>
    <message key="easterQuest1Comment">Подсказка: Используй рецепт создания Пасхального яйца в мастерской, чтобы получить яйцо одного из трех цветов.</message>
    <message key="easterQuest2Title">Пасхальные дары</message>
    <message key="easterQuest2Description">Ну и какой же праздник Пасхи без подарков! Сделай подарок и обязательно получишь подарок в ответ!</message>
    <message key="easterQuest2Task1Title">Подарить фиолетовое пасхальное яйцо</message>
    <message key="easterQuest2Comment">Подсказка: Щелкни по одному из приятелей, нажми кнопку "Подарки", а затем "Сделать подарок".</message>
    <message key="victoryQuest1Title">День Победы!</message>
    <message key="victoryQuest1Description">Как давно это было... 9 мая 1945 года... А помнишь ли ты об этом дне?</message>
    <message key="victoryQuest1Task1Title">Смастери георгиевскую ленту</message>
    <message key="victoryQuest1Task2Title">Нарисуй граффити "День победы"</message>
    <message key="victoryQuest1Comment">Подсказка: граффити ты можешь купить в магазине подарков и приколов. Смастерить ленточку можно в мастерской.</message>
    <message key="tropicQuest1Title">Вигвам</message>
    <message key="tropicQuest1Description">Ткань из Тропикании намного прочнее и качественнее, нежели здесь, в Аватарии. И поэтому из нее можно сделать более качественные вещи.</message>
    <message key="tropicQuest1Task1Title">Смастерить вигвам</message>
    <message key="tropicQuest1Comment">Подсказка: Льняную и хлопковую ткань можно получить в игре Тропикания, а затем, построив там воздуходром, отправить себе ткань в Аватарию.</message>
    <message key="tropicQuest2Title">Каноэ</message>
    <message key="tropicQuest2Description">Из красного дерева, которое добывается в Тропикании, можно смастерить настоящее каноэ. Оно будет прекрасно смотреться в твоей квартире, хотя вот поплавать в нем можно будет разве что в джакузи :)</message>
    <message key="tropicQuest2Task1Title">Смастерить каноэ</message>
    <message key="tropicQuest2Comment">Подсказка: Красное дерево можно получить в игре Тропикания, а затем, построив там воздуходром, отправить себе дерево в Аватарию.</message>
    <message key="tropicQuest3Title">Коллекционер</message>
    <message key="tropicQuest3Description">Путешествуя по Тропикании, можно найти множество древних артефактов.</message>
    <message key="tropicQuest3Task1Title">Собрать первую коллекцию тотемов</message>
    <message key="tropicQuest3Task2Title">Собрать вторую коллекцию тотемов</message>
    <message key="tropicQuest3Task3Title">Собрать третью коллекцию тотемов</message>
    <message key="tropicQuest3Comment">Подсказка: Тотем можно получить в игре Тропикания, а затем, построив там воздуходром, отправить себе тотемы в Аватарию.</message>
    <message key="questNY1Title">Новый год!</message>
    <message key="questNY1Description">В ожидании Нового года все спешат в магазины и покупают подарки для всех своих близких и друзей. Как насчет предновогоднего шопинга?</message>
    <message key="questNY1Task1Title">Купить новогодние подарки</message>
    <message key="questNY1Task2Title">Подарить новогодние подарки друзьям</message>
    <message key="questNY1Comment">Подсказка: Коробки с подарками ты найдешь в магазине подарков и приколов в разделе "Новый год".</message>
    <message key="questNY2Title">Снежный шар</message>
    <message key="questNY2Description">Далеко не каждый сможет смастерить такую безделушку! Но те, кто справится с этим заданием, будут наслаждаться красотой, сделанной собственными руками.</message>
    <message key="questNY2Task1Title">Смастерить снежный шар</message>
    <message key="questNY2Task2Title">Разместить шар в квартире</message>
    <message key="questNY2Comment">Подсказка: Этот предмет ты можешь сделать в мастерской. Щелкни иконку ящика с инструментами, чтобы перейти в мастерскую.</message>
    <message key="questNY3Title">Пряники</message>
    <message key="questNY3Description">Думаешь, легко сделать пряничного человечка, да еще в полный рост? Нужно много времени и сил, чтобы приготовить этакий кулинарный шедевр, но поверь — оно того стоит!</message>
    <message key="questNY3Task1Title">Приготовить пряничного человечка</message>
    <message key="questNY3Task2Title">Разместить человечка в квартире</message>
    <message key="questNY3Comment">Подсказка: Этот предмет ты можешь сделать в мастерской. Щелкни иконку ящика с инструментами, чтобы перейти в мастерскую.</message>
    <message key="questNY4Title">Снеговики</message>
    <message key="questNY4Description">Давай сделаем снеговиков, а лучше — пару. Снеговика и его подружку, снежную бабу!</message>
    <message key="questNY4Task1Title">Слепить снеговика</message>
    <message key="questNY4Task2Title">Слепить снежную бабу</message>
    <message key="questNY4Comment">Подсказка: Снеговики делаются в мастерской. По данному рецепту ты можешь получить случайно декор либо в виде снеговика, либо снежной бабы.</message>
    <message key="valdayQuest1Title">Валентинки</message>
    <message key="valdayQuest1Description">Как приятно получить валентинку, и совсем неважно, от кого она: будь то твой старый друг или просто симпатичный прохожий. В этот день для любви нет границ!</message>
    <message key="valdayQuest1Task1Title">Получить валентинки</message>
    <message key="valdayQuest1Comment">Подсказка: Валентинку тебе могут подарить твои друзья. Чтобы они могли это сделать, зайди в мастерскую, найди валентинку и щелкни "Попросить".</message>
    <message key="valdayQuest2Title">Шар любви</message>
    <message key="valdayQuest2Description">Хочешь кому-то признаться в любви или просто сделать приятный подарок? В честь Дня святого Валентина в мастерской ты найдешь нечто особенное!</message>
    <message key="valdayQuest2Task1Title">Смастерить шар LOVE</message>
    <message key="valdayQuest2Comment">Подсказка: Шар можно смастерить в мастерской, но только в период проведения праздника.</message>
    <message key="valdayQuest3Title">О любви...</message>
    <message key="valdayQuest3Description">Что мы знаем о любви? Совсем немного... Но мы всегда стремимся к тому, чтобы познать все прелести этого земного чувства, а также поделиться частичкой своего тепла с теми, кто нам дорог.</message>
    <message key="valdayQuest3Task1Title">Получить любовь</message>
    <message key="valdayQuest3Comment">Подсказка: Любовь можно получить, выполняя действие "Обнять" или "Поцеловать" с другими автарами.</message>
    <message key="valdayQuest4Title">Сладкий поцелуй</message>
    <message key="valdayQuest4Description">Ну какой же праздник без сладкого? Твои друзья уже заждались, и ты уже знаешь, что принесешь им на праздник к чаю.</message>
    <message key="valdayQuest4Task1Title">Подарить коробку конфет</message>
    <message key="valdayQuest4Comment">Подсказка: Подарочную коробку конфет в виде сердца ты найдешь в магазине подарков и приколов.</message>
    <message key="valdayQuest5Title">Встреча друзей</message>
    <message key="valdayQuest5Description">Этот День святого Валентина вы решили отметить с друзьями в кафе. А мы знаем, как можно весело провести там время!</message>
    <message key="valdayQuest5Task2Title">Обнять кого-нибудь в кафе</message>
    <message key="valdayQuest5Task3Title">Кинуть торт в кого-нибудь в кафе</message>
    <message key="hbCafeLocationTitle">в кафе</message>
    <message key="hbClubLocationTitle">в клуб</message>
    <message key="hbParkLocationTitle">в парк</message>
    <message key="hbPublicLocationsTitle">места</message>
    <message key="hbWorkLocationsTitle">работа</message>
    <message key="hbClothesShopTitle">магазин одежды</message>
    <message key="hbFurnitureShopTitle">магазин мебели</message>
    <message key="hbJokeAndPresentShopTitle">магазин приколов</message>
    <message key="hbMyinventory">мой инвентарь</message>
    <message key="hbAchievements">награды</message>
    <message key="hbCraft">в мастерскую</message>
    <message key="hbApartment">купить комнату</message>
    <message key="hbMngApartment">моя квартира</message>
    <message key="hbBeautySalonTitle">в салон красоты</message>
    <message key="hbAvatarApearance">моя внешность</message>
    <message key="hbEventsTitle">создать событие</message>
    <message key="hbGardenWorkTitle">работать в саду</message>
    <message key="hbGarbageWorkTitle">работать во дворе</message>
    <message key="hbFortuneWorkTitle">колесо удачи</message>
    <message key="hbBeachLocationTitle">пляж</message>
    <message key="hbPhotosalonLocationTitle">фотостудия</message>
    <message key="gdBugTitle">Раздавить жуков</message>
    <message key="gdBtfTitle">Поймать бабочку</message>
    <message key="gdFlwTitle">Полить цветы</message>
    <message key="gdInsTitle">Опрыскать растения</message>
    <message key="pickGarbage">Убрать мусор во дворе</message>
    <message key="pickGarbageComment">Подсказка: Нажми кнопку "Места", затем выбери вкладку "Работа". В списке работ щелкни "Дворник".</message>
    <message key="doneGarbageWorkSession">Выполнить всю работу во дворе</message>
    <message key="gwsComment">Подсказка: Необходимо успеть убрать весь мусор до конца рабочей смены. Если часть мусора не видно или нельзя убрать, зайди в локацию еще раз.</message>
    <message key="doneGardenWorkSession">Выполнить всю работу в саду</message>
    <message key="gdwsComment">Подсказка: Необходимо успеть выполнить все работы до конца рабочей смены.</message>
    <message key="createGarbageWorkSession">Начать новую рабочую смену во дворе</message>
    <message key="cgwsComment">Подсказка: Засчитываются только посещения каждой новой рабочей смены, которая обновляется каждые 30 минут.</message>
    <message key="createGardenWorkSession">Начать новую рабочую смену в саду</message>
    <message key="cgdwsComment">Подсказка: Засчитываются только посещения каждой новой рабочей смены, которая обновляется каждые 60 минут.</message>
    <message key="cwsCommonComment">Подсказка: Засчитываются только посещения каждой новой рабочей смены (двор — каждые 30 минут, сад — каждый час).</message>
    <message key="kissAction">Поцеловаться с кем-нибудь</message>
    <message key="hugAction">Обняться с кем-нибудь</message>
    <message key="kickAction">Пнуть кого-нибудь</message>
    <message key="slapAction">Дать пощечину кому-нибудь</message>
    <message key="giftPresent">Подарить кому-нибудь подарок</message>
    <message key="winPillowBattle">Одержать победу в боях подушками</message>
    <message key="throwCake">Кинуть в кого-нибудь тортом</message>
    <message key="wipeCake">Умыться от остатков торта</message>
    <message key="addBuddy">Завести новых приятелей</message>
    <message key="friendsHelp">Убрать мусор у соседей</message>
    <message key="friendsHelpComment">Подсказка: Все твои соседи видны в нижней части экрана.</message>
    <message key="giftCoctail">Угостить коктейлем в клубе</message>
    <message key="giftCoctailComment">Подсказка: Щелкни по одному из игроков в клубе, затем выбери действие "Угостить".</message>
    <message key="giftSweets">Угостить кого-нибудь в кафе</message>
    <message key="giftSweetsComment">Подсказка: Щелкни по одному из игроков в кафе, затем выбери действие "Угостить".</message>
    <message key="giftSomeone">Угостить кого-нибудь в клубе или кафе</message>
    <message key="refrigerateMe">Подкрепиться из своего холодильника</message>
    <message key="treatTheirs">Угостить кого-нибудь из своего холодильника</message>
    <message key="treatMe">Поесть из чужого холодильника</message>
    <message key="brokeFurniture">Сломать предмет у кого-нибудь</message>
    <message key="repairFurniture">Починить свой сломанный предмет</message>
    <message key="createEvent">Создать новое событие</message>
    <message key="createEventComment">Подсказка: Чтобы создать событие, нажми слева кнопку "Места", затем открой вкладку "События". В нижней щелкни "Создать событие".</message>
    <message key="paintGraffiti">Нарисовать граффити</message>
    <message key="eraseGraffiti">Стереть граффити в своей квартире</message>
    <message key="winBeachRace">Победить в гонках на серфе</message>
    <message key="makePhoto">Сделать снимок в фотостудии</message>
    <message key="restoreEnergyInVip">Восстановить энергию в VIP-комнате клуба</message>
    <message key="sitOnHorse">Прокатиться на удивительных качелях</message>
    <message key="collectBow">Найти банты, убираясь во дворе</message>
    <message key="collectPhial">Найти склянку</message>
    <message key="collectBigPhial">Найти большую склянку</message>
    <message key="collectClay">Собрать куски глины в саду</message>
    <message key="collectWater">Найти капли воды в саду</message>
    <message key="collectCoins">Найти счастливые монетки</message>
    <message key="collectFeather">Собрать перья</message>
    <message key="collectWick">Получить фитиль</message>
    <message key="collectIron">Собрать куски железа</message>
    <message key="collectWood">Собрать деревяшки</message>
    <message key="collectPhotos">Собрать фотоснимки</message>
    <message key="collectFlowerBuds">Собрать бутоны</message>
    <message key="collectWrappingPaper">Собрать оберточную бумагу</message>
    <message key="collectSaberHilt">Найти рукоять сабли</message>
    <message key="collectShell">Собрать ракушки</message>
    <message key="collectPearl">Собрать жемчуг</message>
    <message key="collectComponents">Собрать любые материалы для мастерской</message>
    <message key="collectGenerosity">Получить щедрость</message>
    <message key="collectLove">Получить любовь</message>
    <message key="collectHappiness">Получить счастье</message>
    <message key="collectHate">Получить ненависть</message>
    <message key="craftCoffeeDrink">Создать кофейный напиток в мастерской</message>
    <message key="craftEnergyDrink">Создать бодрящий напиток в мастерской</message>
    <message key="craftTeddyBear">Смастерить плюшевого медведя</message>
    <message key="craftSaber">Смастерить саблю</message>
    <message key="craftCandel">Смастерить свечу</message>
    <message key="craftLillies">Смастерить букет лилий</message>
    <message key="craftMoneybox">Смастерить копилку</message>
    <message key="craftBomb">Смастерить бомбочки с краской</message>
    <message key="craftFireplace">Смастерить камин</message>
    <message key="craftTV">Смастерить телевизор</message>
    <message key="craftShellNecklace">Смастерить ожерелье из ракушек</message>
    <message key="craftPearlNecklace">Смастерить жемчужное ожерелье</message>
    <message key="craftFilm">Смастерить фотопленку</message>
    <message key="craftMusCenter">Смастерить музыкальный центр</message>
    <message key="craftSurfBoard">Смастерить доску для серфинга</message>
    <message key="craftTableVaseYellow">Смастерить вазу с желтым цветком</message>
    <message key="craftTableVaseOrange">Смастерить вазу с оранжевым цветком</message>
    <message key="craftTableVasePink">Смастерить вазу с розовым цветком</message>
    <message key="craftFloorVaseBlue">Смастерить голубую декор. вазу</message>
    <message key="craftFloorVaseRed">Смастерить красную декор. вазу</message>
    <message key="craftPhotoFrameBlue">Смастерить голубую фоторамку</message>
    <message key="craftPhotoFrameRed">Смастерить красную фоторамку</message>
    <message key="craftAnyItem">Смастерить любой предмет</message>
    <message key="changeClothesRating">Получить баллы имиджа</message>
    <message key="changeHouseRating">Получить баллы комфорта</message>
    <message key="winChips">Выиграть фишки в Колесе удачи</message>
    <message key="winSilver">Выиграть серебро в Колесе удачи</message>
    <message key="winGold">Выиграть золото в Колесе удачи</message>
    <message key="buyRoom">Купить новую комнату</message>
    <message key="buyRoomComment">Подсказка: Чтобы купить еще одну комнату, щелкни по одной из дверей, не ведущих на улицу.</message>
    <message key="questRandomCraftHint">Подсказка: Для получения нужного цвета, возможно, придется смастерить предмет несколько раз.</message>
    <message key="fortuneWin">Выиграть в Колесо удачи</message>
    <message key="fortuneWinComment">Подсказка: Щелкни по иконке "Фишки" в нижней части экрана, чтобы сыграть в Колесо удачи.</message>
    <message key="feedYourself">Сделать заказ в клубе или кафе</message>
    <message key="feedYourselfInCafe">Перекусить в кафе</message>
    <message key="feedYourselfInClub">Заказать коктейль в клубе</message>
    <message key="drinkB52InClub">Заказать Б-52 в клубе</message>
    <message key="buyCafeCake">Съесть кусочек торта в кафе</message>
    <message key="buyCafeCoffee">Выпить чашечку кофе в кафе</message>
    <message key="buyCafePizza">Съесть кусочек пиццы в кафе</message>
    <message key="spendEnergy">Потратить энергию</message>
    <message key="spendSilver">Потратить серебро</message>
    <message key="spendGold">Потратить золото</message>
    <message key="danceInClub">Танцевать в клубе</message>
    <message key="danceInStreet">Танцевать на улице</message>
    <message key="danceInYard">Танцевать в сквере</message>
    <message key="danceInSchool">Танцевать в школе</message>
    <message key="danceInCafe">Танцевать в кафе</message>
    <message key="danceInPark">Танцевать в парке</message>
    <message key="justDance">Потанцевать</message>
    <message key="plantBomb">Заложить бомбочку</message>
    <message key="plantBombComment">Подсказка: Купить бомбочку можно в магазине приколов, а заложить на любом стуле, кресле или диване — там, куда можно сесть.</message>
    <message key="roomsCount">Увеличить число комнат в квартире</message>
    <message key="grdnType1Quest1Title">Полив</message>
    <message key="grdnType1Quest1Desc">Как человек нуждается в еде, так и растения нуждаются в питании. Все, что нужно, — поливать их водой. И не забывать делать это каждый день.</message>
    <message key="grdnType1Quest2Title">Жучки</message>
    <message key="grdnType1Quest2Desc">Посмотри, сколько вредителей развелось! Того и гляди все твои труды по уходу за садом окажутся напрасными, если вовремя не избавиться от этих жуков.</message>
    <message key="grdnType1Quest3Title">Яркий улов</message>
    <message key="grdnType1Quest3Desc">Благоухающий сад так и привлекает представителей фауны. Смотри, каких только бабочек здесь нет!</message>
    <message key="grdnType1Quest4Title">Пшик!</message>
    <message key="grdnType1Quest4Desc">Природа берет свое, но иногда тебе приходится вмешиваться в этот процесс. Посмотри, некоторые кусты нуждаются в срочной обработке от вредителей.</message>
    <message key="grdnType1Quest5Title">Летают и ползают</message>
    <message key="grdnType1Quest5Desc">Кто летает в саду? Правильно, бабочки. А ползает? Ну, а кроме тебя? Верно, жуки-вредители.</message>
    <message key="grdnType1Quest6Title">Засушливый сезон</message>
    <message key="grdnType1Quest6Desc">Чем теплее становится на улице, тем больше времени приходится уделять растениям в саду. А в такую жару особенно.</message>
    <message key="grdnType1Quest7Title">Все по расписанию</message>
    <message key="grdnType1Quest7Desc">Некоторые дела приходится делать строго в определенное время. Ведь если вовремя не полить растения в саду, может случиться беда.</message>
    <message key="grdnType1Quest8Title">Неуловимые</message>
    <message key="grdnType1Quest8Desc">Поймать бабочку — не такое уж и простое занятие. Но тем интереснее и забавнее заниматься этим.</message>
    <message key="grdnType1Quest9Title">Лей-ка!</message>
    <message key="grdnType1Quest9Desc">Растения в саду просто обожают, когда свежая и прохладная влага насыщает их и дает сил для роста и развития. Как хорошо, что у них есть ты!</message>
    <message key="grdnType1Quest10Title">Работенка</message>
    <message key="grdnType1Quest10Desc">Ну что, готов потрудиться? Для тебя в саду найдется много приятной работенки!</message>
    <message key="grdnType1Quest11Title">Освежаем почву</message>
    <message key="grdnType1Quest11Desc">Как же все-таки здорово иметь свой сад, но и содержать его нужно в порядке. Вперед, на уборку!</message>
    <message key="grdnType1Quest12Title">Прекрасное рядом</message>
    <message key="grdnType1Quest12Desc">Как же прекрасна природа вокруг нас! Столь же прекрасны и цветы, которые растут в саду. Нужно собрать несколько штук, и не забудь поставить их в вазу ;)</message>
    <message key="grdnType1Quest13Title">Заслуженный отдых</message>
    <message key="grdnType1Quest13Desc">Про работу в саду забывать не стоит. Но иногда можно себе позволить просто посетить его и подышать свежим воздухом.</message>
    <message key="grdnType1Quest14Title">Живительная влага</message>
    <message key="grdnType1Quest14Desc">Ни один сорняк не может прожить без воды, что уж говорить о цветах и кустарниках.</message>
    <message key="grdnType1Quest15Title">Засуха</message>
    <message key="grdnType1Quest15Desc">Ну и погодка выдалась! Нам-то хорошо – солнышко приносит радость, а вот растения засыхают. Давай напоим их водой!</message>
    <message key="grdnType1Quest16Title">Эх, топни нога!</message>
    <message key="grdnType1Quest16Desc">Много жуков развелось в твоем саду, нужно срочно от них избавиться.</message>
    <message key="grdnType1Quest17Title">Нашествие насекомых</message>
    <message key="grdnType1Quest17Desc">Посмотри, как много насекомых у тебя в саду! Только вот не все из них полезные. Нужно избавиться от вредителей, а потом можно насладиться красотой бабочек.</message>
    <message key="grdnType1Quest18Title">До последней капли</message>
    <message key="grdnType1Quest18Desc">Вода — очень ценный ресурс, не зря в школе учат ее беречь. Поэтому давай соберём всю воду, что найдем в саду.</message>
    <message key="grdnType1Quest19Title">Бабочка в руке</message>
    <message key="grdnType1Quest19Desc">Лучше бабочки в руке, чем жуки в огороде.</message>
    <message key="grdnType1Quest20Title">Водопровод сломался</message>
    <message key="grdnType1Quest20Desc">Вот беда – в саду сломался водопровод. Его обещают скоро починить, но на всякий случай надо бы запастись водой.</message>
    <message key="grdnType1Quest21Title">Хлопоты</message>
    <message key="grdnType1Quest21Desc">Приятно побездельничать в саду, но чтобы он всегда оставался красивым, нужно много работать. Надо и растения полить, и от вредных насекомых избавиться.</message>
    <message key="grdnType1Quest22Title">Чувство прекрасного</message>
    <message key="grdnType1Quest22Desc">Как же прекрасны бабочки! Давай поймаем их, чтобы рассмотреть поближе! Только будь осторожнее – у них очень хрупкие крылья!</message>
    <message key="grdnType1Quest23Title">Забота</message>
    <message key="grdnType1Quest23Desc">Растения – очень чуткие и нежные. Нужно постоянно о них заботиться: поливать и опрыскивать.</message>
    <message key="grdnType1Quest24Title">Вредители!</message>
    <message key="grdnType1Quest24Desc">Посмотри, сколько вредителей облепили кусты в саду! Нужно срочно их опрыскать, иначе от кустов останутся лишь прутики.</message>
    <message key="grdnType1Quest25Title">Ирригация</message>
    <message key="grdnType1Quest25Desc">Древние придумывали сложные ирригационные системы, чтобы орошать поля. Сейчас всё гораздо проще.</message>
    <message key="grdnType1Quest26Title">Лови её, лови!</message>
    <message key="grdnType1Quest26Desc">Посмотри, какая красивая бабочка полетела! Давай поймаем её!</message>
    <message key="grdnType1Quest27Title">Искусственный дождик</message>
    <message key="grdnType1Quest27Desc">Что-то давно не было дождя, растения начали засыхать. Нужно устроить искусственные осадки с помощью лейки и воды.</message>
    <message key="grdnType1Quest28Title">Постоянный уход</message>
    <message key="grdnType1Quest28Desc">Растения нельзя просто посадить и ждать, когда они вырастут. За ними нужно постоянно ухаживать. Самое время их полить и избавить от вредителей.</message>
    <message key="grdnType1Quest29Title">По капле</message>
    <message key="grdnType1Quest29Desc">Собирая каплю за каплей, можно наполнить огромную бочку водой.</message>
    <message key="grdnType1Quest30Title">Полезные и вредные</message>
    <message key="grdnType1Quest30Desc">Одни полезны, другие вредны. Поэтому бабочек ловим и любуемся, а жуков — давим.</message>
    <message key="grdnType1Quest31Title">Забывчивость</message>
    <message key="grdnType1Quest31Desc">Ой, что-то ты давно кусты не опрыскивал. Они так могут и погибнуть от тли или других вредителей. Пойдём исправим положение.</message>
    <message key="grdnType1Quest32Title">Нашествие жуков</message>
    <message key="grdnType1Quest32Desc">Кто это ползёт? Жук? А вот там ещё один! И вот там! И там! Нужно срочно от них избавиться, пока они не навредили саду.</message>
    <message key="grdnType1Quest33Title">Разнорабочий</message>
    <message key="grdnType1Quest33Desc">Работа в саду самая разнообразная: набрать воды, опрыскать кусты...</message>
    <message key="grdnType1Quest34Title">Прыгай и лови</message>
    <message key="grdnType1Quest34Desc">Бабочки летают высоко, но если подпрыгнуть, то можно поймать это прелестное создание.</message>
    <message key="grdnType2Quest1Title">Одним махом</message>
    <message key="grdnType2Quest1Desc">Доводить начатое до конца — хорошее правило. И нарушать его ты ни в коем случае не собираешься.</message>
    <message key="grdnType2Quest2Title">Глина</message>
    <message key="grdnType2Quest2Desc">Что тебе известно о глине? Верно, ее можно найти в саду. Ну, а затем ты можешь ее использовать для своих нужд в мастерской.</message>
    <message key="grdnType2Quest3Title">Для галочки</message>
    <message key="grdnType2Quest3Desc">Бывает и такое, что тебе работать не хочется, но надо. Исправно посещай сад, и никто не догадается о твоей маленькой хитрости :)</message>
    <message key="grdnType2Quest4Title">Флора</message>
    <message key="grdnType2Quest4Desc">Много великолепных вещей можно сделать в мастерской из цветочных бутонов. Давай наберем их немного.</message>
    <message key="grdnType2Quest5Title">Ухоженный сад</message>
    <message key="grdnType2Quest5Desc">Чтобы сад был чистым и ухоженным, надо многое сделать: полить все растения, разобраться с вредителями и прочее. Приступим?</message>
    <message key="grdnType2Quest6Title">Деревяшки</message>
    <message key="grdnType2Quest6Desc">Много великолепных вещей можно сделать в мастерской из деревяшек. Давай соберем их немного.</message>
    <message key="grdnType2Quest7Title">Работа в саду</message>
    <message key="grdnType2Quest7Desc">Не все знают, как это трудно — содержать сад в чистоте и поддерживать его красоту и свежесть круглый год. Но ты-то уж точно знаешь цену этой работы.</message>
    <message key="grdnType2Quest8Title">Полезности</message>
    <message key="grdnType2Quest8Desc">Сад дает тебе не только работу, но и возможность найти что-нибудь полезное. Например, материалы для мастерской.</message>
    <message key="grdnType2Quest9Title">Под контролем</message>
    <message key="grdnType2Quest9Desc">Ты умеешь хорошо работать, и у тебя, как правило, всегда и все под контролем. Продолжай в том же духе!</message>
    <message key="grdnType2Quest10Title">Каждому свое</message>
    <message key="grdnType2Quest10Desc">Каждый житель Аватарии находит себе занятие по душе: кто-то любит устраивать шумные вечеринки, а кому-то по душе тихий сад. Каждому — свое.</message>
    <message key="grdnType2Quest11Title">Выводим ползающих</message>
    <message key="grdnType2Quest11Desc">Помимо хороших новостей есть и плохие: в саду завелись паразиты. И от них нужно как можно быстрее избавиться.</message>
    <message key="grdnType2Quest12Title">Все под контролем</message>
    <message key="grdnType2Quest12Desc">Отдохнули? Теперь можно и поработать. И помни: отлынивать тут не получится!</message>
    <message key="grdnType2Quest13Title">Нужные ресурсы</message>
    <message key="grdnType2Quest13Desc">В саду можно найти и некоторые завалявшиеся ресурсы, например деревяшки. Ну, а они уж точно пригодятся в деле.</message>
    <message key="grdnType2Quest14Title">Работничек</message>
    <message key="grdnType2Quest14Desc">Настоящий труженик с охотой берется за новую работу и всегда доводит её до конца.</message>
    <message key="grdnType2Quest15Title">Столяр</message>
    <message key="grdnType2Quest15Desc">Работать с деревом — одно удовольствие. Вот только работать не с чем. Пойдём соберём в саду деревяшки?</message>
    <message key="grdnType2Quest16Title">Легок на подъем</message>
    <message key="grdnType2Quest16Desc">Если приступить к работе быстро, то она не будет в тягость. Ну что? Потрудимся?</message>
    <message key="grdnType2Quest17Title">Благоухание</message>
    <message key="grdnType2Quest17Desc">Как же приятно пахнут бутоны цветов! Чтобы наслаждаться этим запахом постоянно — собери бутоны в саду.</message>
    <message key="grdnType2Quest18Title">От рассвета до заката</message>
    <message key="grdnType2Quest18Desc">Иногда работы в саду так много, что приходится работать сутки напролёт: не успеваешь закончить одно дело, как сразу появляется другое.</message>
    <message key="grdnType2Quest19Title">На все руки мастер</message>
    <message key="grdnType2Quest19Desc">Работать в мастерской не получится без материалов. Деревяшки, глина и бутоны нужны всегда!</message>
    <message key="grdnType2Quest20Title">Делу венец</message>
    <message key="grdnType2Quest20Desc">Как говорится: "Конец — делу венец", поэтому давай-ка поскорее завершим все дела в саду, а потом отдохнём.</message>
    <message key="grdnType2Quest21Title">Будни скульптора</message>
    <message key="grdnType2Quest21Desc">Мы видим красивые скульптуры. Но мы не знаем, сколько труда в них вложено, а ведь всё начинается со сбора нужного материала.</message>
    <message key="grdnType2Quest22Title">Знатный хозяин</message>
    <message key="grdnType2Quest22Desc">Настоящий хозяин постоянно работает в своем саду. Именно поэтому все растения у него благоухают.</message>
    <message key="grdnType2Quest23Title">Пикник</message>
    <message key="grdnType2Quest23Desc">Кто не любит пикники с шашлыком и душевными разговорами? Вот только нужно заранее заготовить дровишки и воду — чтобы потом костер залить.</message>
    <message key="grdnType2Quest24Title">С почином!</message>
    <message key="grdnType2Quest24Desc">Ух и дел накопилось! Пора приступить к работе!</message>
    <message key="grdnType2Quest25Title">Сделай это!</message>
    <message key="grdnType2Quest25Desc">Ты уже начал работу в саду. Еще чуть-чуть, и ты завершишь её. Просто сделай это.</message>
    <message key="grdnType2Quest26Title">По графику</message>
    <message key="grdnType2Quest26Desc">Работу важно выполнять не только качественно, но и вовремя.</message>
    <message key="grdnType2Quest27Title">Стахановец</message>
    <message key="grdnType2Quest27Desc">Стахановец – это почетное звание, которое дается только самым трудолюбивым. Давай и мы потрудимся, как знаменитый Стаханов.</message>
    <message key="grdnType2Quest28Title">Дровосек</message>
    <message key="grdnType2Quest28Desc">Настало время поработать с деревом.</message>
    <message key="grdnType2Quest29Title">Пора месить глину</message>
    <message key="grdnType2Quest29Desc">А ты давно заглядывал в мастерскую? А глины у тебя хватает? А давай соберём ещё?</message>
    <message key="grdnType2Quest30Title">Инициатива поощряется</message>
    <message key="grdnType2Quest30Desc">Чем быстрее ты начнешь работать в саду, тем быстрее закончишь и получишь желанную награду.</message>
    <message key="grdnType2Quest31Title">Рождение аромата</message>
    <message key="grdnType2Quest31Desc">Используя бутоны в Мастерской, можно создать многие вещи, которые не только украсят твою квартиру, но и распространят приятный аромат.</message>
    <message key="grdnType2Quest32Title">Сырьё</message>
    <message key="grdnType2Quest32Desc">Глину и дерево в своём быту человек использует издревле, но даже сейчас без них не обойтись. В саду такого материала предостаточно, поэтому пойдём поищем.</message>
    <message key="grdnType2Quest33Title">Миссия выполнима</message>
    <message key="grdnType2Quest33Desc">Как хорошо становится на душе, когда понимаешь, что все дела сделаны. Давай не будем откладывать это в долгий ящик и выполним всю работу в саду.</message>
    <message key="grdnType2Quest34Title">Основа жизни</message>
    <message key="grdnType2Quest34Desc">Вода — основа жизни, да и в хозяйстве она всегда пригодится.</message>
    <message key="grdnType2Quest35Title">От начала до конца</message>
    <message key="grdnType2Quest35Desc">Работы в саду много, и её нужно выполнять до конца, иначе сад приобретет неухоженный вид, а этого никак нельзя допустить.</message>
    <message key="grdnType2Quest36Title">Раз уж взялся</message>
    <message key="grdnType2Quest36Desc">Взялся за гуж — не говори, что не дюж. Пора довести всю работу в саду до конца.</message>
    <message key="grbgType1Quest1Title">Чистота</message>
    <message key="grbgType1Quest1Desc">Любишь чистоту? Тогда ты знаешь, что для этого нужно!</message>
    <message key="grbgType1Quest2Title">Находки</message>
    <message key="grbgType1Quest2Desc">Люди мусорят, это факт. Но далеко не все, что считается мусором, подлежит немедленному уничтожению.</message>
    <message key="grbgType1Quest3Title">Уборка на все 100</message>
    <message key="grbgType1Quest3Desc">Двор считается чистым только тогда, когда абсолютно весь мусор убран. И для этого тебе нужно выложиться на все 100%!</message>
    <message key="grbgType1Quest4Title">Баночки</message>
    <message key="grbgType1Quest4Desc">Ох, и кто же здесь разбросал все это добро? Хотя какая теперь разница? Что упало — то пропало :)</message>
    <message key="grbgType1Quest5Title">Новая смена</message>
    <message key="grbgType1Quest5Desc">Несправедливо получается: мусорят все, а убирать все это приходится именно тебе. Непорядок!</message>
    <message key="grbgType1Quest6Title">Фантики-бантики</message>
    <message key="grbgType1Quest6Desc">Эй, ребята! А ну, признавайтесь, кто это здесь разбросал все эти фантики?</message>
    <message key="grbgType1Quest7Title">Чище некуда</message>
    <message key="grbgType1Quest7Desc">Работы во дворе всегда хоть отбавляй. И тебе каждый раз хочется выполнить всю эту работу идеально, лучше всех.</message>
    <message key="grbgType1Quest8Title">Металлолом</message>
    <message key="grbgType1Quest8Desc">Для кого-то это металлолом, но для тебя — вполне полезные железяки, которым ты обязательно найдешь применение в мастерской.</message>
    <message key="grbgType1Quest9Title">Это мой двор</message>
    <message key="grbgType1Quest9Desc">Да, это твой двор. И в твоих же интересах содержать его в чистоте и порядке.</message>
    <message key="grbgType1Quest10Title">Найти и обернуть</message>
    <message key="grbgType1Quest10Desc">Оберточная бумага? Конечно, ее можно найти как раз здесь. Ну что, на поиски?</message>
    <message key="grbgType1Quest11Title">Чистый двор</message>
    <message key="grbgType1Quest11Desc">Ты ведь чистюля и не оставишь весь этот мусор во дворе? Вперед, на уборку.</message>
    <message key="grbgType1Quest12Title">Найти и еще раз найти</message>
    <message key="grbgType1Quest12Desc">Кажется, во дворе помимо мусора можно найти полезные материалы. Конечно же, они пригодятся нам для дела.</message>
    <message key="grbgType1Quest13Title">Любитель дворика</message>
    <message key="grbgType1Quest13Desc">Во дворе можно не только убираться, но и просто прогуливаться. И вовсе не обязательно каждый раз хвататься за метлу...</message>
    <message key="grbgType1Quest14Title">Ценный ресурс</message>
    <message key="grbgType1Quest14Desc">Что может уместиться в больших склянках? Ты точно должен знать. Как именно? Просто собрать их :)</message>
    <message key="grbgType1Quest15Title">На страже порядка</message>
    <message key="grbgType1Quest15Desc">Мусор заполонил весь твой двор! Нужен защитник, способный очистить улицы!</message>
    <message key="grbgType1Quest16Title">Железяка</message>
    <message key="grbgType1Quest16Desc">О, железочка! Она пригодится в мастерской.</message>
    <message key="grbgType1Quest17Title">Зачистка</message>
    <message key="grbgType1Quest17Desc">Сколько мусора здесь! Пора произвести тотальную зачистку.</message>
    <message key="grbgType1Quest18Title">Все пригодится</message>
    <message key="grbgType1Quest18Desc">Что это у нас там? Банты? Склянки? Бумага? Это всё нужное! Это всё я соберу!</message>
    <message key="grbgType1Quest19Title">Ответственный хозяин</message>
    <message key="grbgType1Quest19Desc">Пора приступать к работе во дворе.</message>
    <message key="grbgType1Quest20Title">Бантики!</message>
    <message key="grbgType1Quest20Desc">Бантики! Бантики! Красивые бантики! Скорее собирай их!</message>
    <message key="grbgType1Quest21Title">Чистюля</message>
    <message key="grbgType1Quest21Desc">Скажи, ведь приятнее находиться в чистом дворе, чем в захламленном? Давай уберём мусор и сделаем наш двор уютнее.</message>
    <message key="grbgType1Quest22Title">Банки-склянки</message>
    <message key="grbgType1Quest22Desc">Банки-склянки, кто это сделал?! Кто намусорил?! Нужно прибраться.</message>
    <message key="grbgType1Quest23Title">Поехали!</message>
    <message key="grbgType1Quest23Desc">Во дворе накопилось много работы. Пора приступить к её выполнению.</message>
    <message key="grbgType1Quest24Title">Оборотень</message>
    <message key="grbgType1Quest24Desc">С помощью оберточной бумаги настоящего оборотня, конечно, не создашь. А где её искать, как не во дворе?!</message>
    <message key="grbgType1Quest25Title">Добрых дел мастер</message>
    <message key="grbgType1Quest25Desc">Убрать мусор – это доброе дело. Чем больше добрых дел – тем лучше мир, чем меньше мусора – тем чище мир!</message>
    <message key="grbgType1Quest26Title">Осторожно, склянки!</message>
    <message key="grbgType1Quest26Desc">Ай-яй! Я чуть не наступил на склянку! Их много среди мусора. Нужно собрать все, пока кто-нибудь не поранился.</message>
    <message key="grbgType1Quest27Title">Серьезные разборки</message>
    <message key="grbgType1Quest27Desc">Какой непорядок творится во дворе! Нужно разобраться и привести двор в порядок.</message>
    <message key="grbgType1Quest28Title">Всё чисто!</message>
    <message key="grbgType1Quest28Desc">Представь, что ты герой боевика, а мусор – твой враг. Твоя задача, герой, очистить двор от мусора. Пленных не брать. Работаем быстро и четко.</message>
    <message key="grbgType1Quest29Title">Чистоплотность</message>
    <message key="grbgType1Quest29Desc">Ну, кто любит находиться в грязи и среди вороха мусора? Никто. Давай-ка соберемся с силами и уберемся во дворе.</message>
    <message key="grbgType1Quest30Title">Осколки</message>
    <message key="grbgType1Quest30Desc">Даже осколки бывают полезны в хозяйстве, нужно их собрать, они завалялись где-то здесь во дворе.</message>
    <message key="grbgType1Quest31Title">Неожиданные гости</message>
    <message key="grbgType1Quest31Desc">В такие приятные денёчки с гостями не посидишь дома, лучше погулять во дворе. Вдруг они придут неожиданно, а у тебя во дворе не убрано. Нужно подготовиться заранее.</message>
    <message key="grbgType1Quest32Title">Вторсырье</message>
    <message key="grbgType1Quest32Desc">Люди зря выбрасывают старые железки, склянки и бумагу, ведь из них можно сделать столько полезных вещей!</message>
    <message key="grbgType1Quest33Title">Раз-два, взялись!</message>
    <message key="grbgType1Quest33Desc">Перед работой не нужно долго раскачиваться – это только время отнимает. Как только понял, что появились дела – сразу спеши их выполнить!</message>
    <message key="grbgType1Quest34Title">Украшение</message>
    <message key="grbgType1Quest34Desc">Подарок, украшенный бантиком, вдвойне симпатичнее и приятнее. Если собрать несколько бантов, то можно сделать плюшевого медведя в мастерской.</message>
    <message key="grbgType1Quest35Title">Поисковик</message>
    <message key="grbgType1Quest35Desc">Если часто убирать мусор во дворе, то можно найти много полезных в хозяйстве вещей, например железо или бумагу.</message>
    <message key="grbgType1Quest36Title">Хлам</message>
    <message key="grbgType1Quest36Desc">Ты не находишь, что наш двор стал слишком захламленным? Давай избавимся от этого бардака. Может, и что-нибудь полезное найдём.</message>
    <message key="grbgType1Quest37Title">Приступаем</message>
    <message key="grbgType1Quest37Desc">Ну, что засиделся без дела? Заскучал? Пойдём немного потрудимся во дворе.</message>
    <message key="frtnQuest1Title">Примани удачу</message>
    <message key="frtnQuest1Desc">Говорят — первый блин комом. Но для нас эта игра — это не блины готовить! И нам обязательно должно повезти, даже в самый первый раз.</message>
    <message key="frtnQuest2Title">Любовь к игре</message>
    <message key="frtnQuest2Desc">Покажи, как ты любишь крутить колесо и получать за это ценные призы. Нам важен результат!</message>
    <message key="frtnQuest3Title">Киллер-колесо</message>
    <message key="frtnQuest3Desc">Все уже слыхали про твое мастерство тут. Но ты ведь должен постоянно поддерживать свой статус?</message>
    <message key="frtnQuest4Title">Повезет!</message>
    <message key="frtnQuest4Desc">Играть, играть и еще раз играть. За хорошую игру — хорошее вознаграждение!</message>
    <message key="frtnQuest5Title">Крутитель</message>
    <message key="frtnQuest5Desc">Крутить, крутить, крутить… Главное, чтобы голова не закружилась!</message>
    <message key="frtnQuest6Title">Удачный поворот</message>
    <message key="frtnQuest6Desc">Умен, талантлив и вынослив. Да-да, это все про тебя! У кого, как не у тебя, учиться быть гуру в Колесе удачи ;)</message>
    <message key="frtnQuest7Title">Йо-хо-хо!</message>
    <message key="frtnQuest7Desc">Ты любишь золото. Но обрести его не так-то просто. Давай поступим, как настоящие пираты, и получим его с помощью фортуны.</message>
    <message key="frtnQuest8Title">Азарт</message>
    <message key="frtnQuest8Desc">Как же нас захватывает игра! Как радостно нажимать на кнопку и выигрывать вновь и вновь.</message>
    <message key="frtnQuest9Title">Крутящий момент</message>
    <message key="frtnQuest9Desc">Придай барабану крутящий момент — он мгновенно одарит тебя выигрышем.</message>
    <message key="frtnQuest10Title">Придать вращение</message>
    <message key="frtnQuest10Desc">Заставляй колесо вращаться, и оно преподнесет тебе самые разные сюрпризы!</message>
    <message key="frtnQuest11Title">Баловень фортуны</message>
    <message key="frtnQuest11Desc">Кто у нас баловень фортуны? Конечно, ты! Так чего же ждать?! Вращай колесо!</message>
    <message key="frtnQuest12Title">Вращение</message>
    <message key="frtnQuest12Desc">Кручу-верчу, выиграть хочу!</message>
    <message key="frtnQuest13Title">Круговорот</message>
    <message key="frtnQuest13Desc">Раскрути барабан на выигрыш!</message>
    <message key="frtnQuest14Title">Дождь из серебра</message>
    <message key="frtnQuest14Desc">Как и золота, серебра много не бывает. Устрой себе дождь из серебра!</message>
    <message key="frtnQuest15Title">Фортуна</message>
    <message key="frtnQuest15Desc">Давай я поверну фортуну в твою сторону, а ты в это время будешь играть?</message>
    <message key="frtnQuest16Title">Удачливый</message>
    <message key="frtnQuest16Desc">Удача любит тех, кто много рискует и много играет. И мне кажется, ты именно такой!</message>
    <message key="frtnQuest17Title">Золотник</message>
    <message key="frtnQuest17Desc">Мал золотник, да дорог — это не про тебя. Так ведь? Тебе нужно больше золота!</message>
    <message key="frtnQuest18Title">Лови волну</message>
    <message key="frtnQuest18Desc">Удача накроет тебя волной, стоит только начать крутить колесо удачи и выигрывать призы.</message>
    <message key="frtnQuest19Title">Рожденный побеждать</message>
    <message key="frtnQuest19Desc">Рожденный побеждать проиграть не может.</message>
    <message key="may1Quest1Title">Мир! Труд! Май!</message>
    <message key="may1Quest1Description">Весна идет, весне дорогу! Всем участникам весеннего марафона по благоустройству Аватарии полагается особый приз! Спеши принять участие!</message>
    <message key="may1Quest2Title">Памятный подарок</message>
    <message key="may1Quest2Description">Правительство Аватарии решило отблагодарить всех своих жителей подарком на память. Но чтобы его получить, надо немножечко постараться на общее благо.</message>
    <message key="may1Comment">Подсказка: Ты можешь получить этот уникальный подарок только во время проведения акции с 30 апреля по 6 мая.</message>
    <message key="quest328Title">Работа и отдых</message>
    <message key="quest328Description">Развлекайся изо всех сил! Но сначала поработай, как следует :)</message>
    <message key="quest329Title">Хендмейд</message>
    <message key="quest329Description">В созданную своими руками вещь вы вкладываем частичку души, свои эмоции. Поэтому предметы, сделанные собственноручно, так радуют нас и наших гостей.</message>
    <message key="quest330Title">Вкус моря</message>
    <message key="quest330Description">На берегу моря все блюда приобретают особый вкус. Давай устроим такую атмосферу у себя на кухне.</message>
    <message key="quest330TaskTitle">Купить предметы из коллекции "Морской бриз"</message>
    <message key="quest330Comment">Подсказка: Засчитывается только покупка разных предметов.</message>
    <message key="quest331Title">Простор</message>
    <message key="quest331Description">В своей квартире мы знаем каждый уголок, и постепенно она становится нам мала. Как же хорошо, что в Аватарии мы можем расширить своё жизненное пространство, никуда не переезжая.</message>
    <message key="quest332Title">Во имя комфорта</message>
    <message key="quest332Description">Дом — это место, где мы проводим большую часть своего времени. Рай можно устроить и в шалаше, но лучше жить в ухоженной, комфортной квартире.</message>
    <message key="quest333Title">Освежись</message>
    <message key="quest333Description">Настал новый этап в твоей жизни. Начнем с того, что сменим обстановку в квартире и сходим в салон красоты.</message>
    <message key="quest334Title">Ветер перемен</message>
    <message key="quest334Description">Настало время меняться и удивлять. Сходи в салон, стань ярче и подчеркни индивидуальность!</message>
    <message key="quest335Title">Барин</message>
    <message key="quest335Description">Ну и хоромы у вас, барин! Но, сдается мне, комфорта маловато. Нужно утвари всякой побольше расставить.</message>
    <message key="quest336Title">Шкаф</message>
    <message key="quest336Description">С каждым уровнем у тебя скапливается все больше одежды. Её скоро уже некогда будет положить! Давай купим еще шкафов?</message>
    <message key="quest336TaskTitle">Купить шкаф для одежды</message>
    <message key="quest337Title">HD и Hi-Fi</message>
    <message key="quest337Description">Как же приятно смотреть фильмы на телевизоре высокой четкости с высококлассным звуком!</message>
    <message key="quest338Title">Защищайся!</message>
    <message key="quest338Description">Защищайтесь, сударь! Как это у вас нет сабли? Вы что, ни разу не были в мастерской?</message>
    <message key="quest339Title">Зима близко</message>
    <message key="quest339Description">Зимой, а иногда и летними ночами на улице бывает холодно. В такое время приятно сидеть у камина и любоваться ярким пламенем.</message>
    <message key="quest340Title">Подготовка</message>
    <message key="quest340Description">Ух и клево подкладывать друзьям бомбочки! Нужно пойти в мастерскую и заготовить про запас несколько штук.</message>
    <message key="quest341Title">Свет свечи</message>
    <message key="quest341Description">Ты замечал, какой особенный свет у свечи? Такой мягкий, мерцающий. Когда темноту освещает свет свечей, становится так уютно!</message>
    <message key="quest342Title">Бодрость тела и духа</message>
    <message key="quest342Description">Настало время взбодриться, давай выпьем кофе или бодрящего напитка.</message>
    <message key="quest343Title">Безумный ритм жизни</message>
    <message key="quest343Description">Чтобы оставаться в курсе всех событий и успевать за новыми тенденциями, нужно не сидеть на месте, а постоянно двигаться и что-то делать.</message>
    <message key="quest344Title">Дела садовода</message>
    <message key="quest344Description">У крутых игроков должен быть крутой сад. А чтобы сад был таким, нужно за ним постоянно следить.</message>
    <message key="quest345Title">Ходячая батарейка</message>
    <message key="quest345Description">Ты ведь из тех, кто заряжает всех вокруг энергией и позитивом. А как ты сможешь сделать это, если сам квёлый? Пора взбодриться!</message>
    <message key="quest346Title">Конец смены</message>
    <message key="quest346Description">Мы любим начинать новые дела, а вот доводить их до конца не всегда получается. Давай еще немного поработаем и завершим все дела в саду и во дворе.</message>
    <message key="quest347Title">Победитель по жизни</message>
    <message key="quest347Description">Настоящие победители стараются выиграть везде и во всём. Докажи, что ты лучший во всём!</message>
    <message key="quest348Title">Гаражная распродажа</message>
    <message key="quest348Description">У тебя наверняка скопилось много ненужных вещей, которыми забиты все антресоли и кладовки. Выбрасывать вещи жалко. Давай лучше их продадим, они наверняка кому-нибудь понадобятся.</message>
    <message key="quest348TaskTitle">Продай ненужную одежду</message>
    <message key="quest349Title">Выноси его</message>
    <message key="quest349Description">Во дворе скопилось много мусора, теперь не отдохнешь, как следует — мусор глаза мозолит. Нужно вынести его полностью.</message>
    <message key="quest350Title">Коллекция прелестей</message>
    <message key="quest350Description">Ракушки, жемчуг и бутоны цветов так прекрасны. Так бы и окружил себя этой красотой. Но для начала соберём немного всей этой прелести.</message>
    <message key="quest351Title">Запасник</message>
    <message key="quest351Description">Запасники не должны пустовать, вдруг что-то срочно пригодится в мастерской. Не стоит медлить, выдвигаемся на поиски полезных материалов.</message>
    <message key="quest352Title">Копилка эмоций</message>
    <message key="quest352Description">Не зря Аватария — мир, где сбываются мечты. Пожалуй, это игра, где можно получить полную гамму эмоций: любовь, счастье, ненависть…</message>
    <message key="quest353Title">Король пляжа</message>
    <message key="quest353Description">Как выделиться среди остальных на пляже? Конечно же, выиграть в гонках на серфах! Кто выигрывает – тот и король пляжа. Ну, или королева.</message>
    <message key="quest354Title">На гребне волны</message>
    <message key="quest354Description">На пляже можно как следует развлечься, но самое интересное, конечно же, гонки на серфах.</message>
    <message key="quest355Title">Всё и сразу</message>
    <message key="quest355Description">Колесо удачи ждет нас! Настало время разжиться золотом, серебром и игровыми фишками.</message>
    <message key="quest356Title">Деньги к деньгам</message>
    <message key="quest356Description">Говорят, богатство идет к тому, у кого оно уже есть. Давай проверим это утверждение!</message>
    <message key="quest357Title">Вот и всё</message>
    <message key="quest357Description">После долгой работы так приятно сказать: "Вот и всё" — и отправиться отдыхать.</message>
    <message key="quest358Title">Крушить! Ломать!</message>
    <message key="quest358Description">Вот бывает такое — испортит кто-нибудь настроение, разозлит, что так и хочется что-нибудь сломать или разбить.</message>
    <message key="quest359Title">Музыка сводит с ума</message>
    <message key="quest359Description">Когда музыка сводит с ума, нельзя устоять на месте. И неважно, где ты находишься — в клубе, на улице или в кафе, когда так хочется танцевать!</message>
    <message key="quest360Title">Селфи</message>
    <message key="quest360Description">В фотостудии Аватарии можно сделать кучу чумовых фото, разместить их у себя на странице и собрать кучу лайков! Поехали — друзья ждут твоих новых фото.</message>
    <message key="quest361Title">Ночной дозор</message>
    <message key="quest361Description">Вечером обычно так и тянет пойти к холодильнику и съесть что-нибудь вкусное.</message>
    <message key="quest362Title">На полную катушку</message>
    <message key="quest362Description">Жизнь будет скучной, если не позволять себе как следует отрываться и веселиться!</message>
    <message key="quest363Title">Энергия танца</message>
    <message key="quest363Description">Когда танцуешь по-настоящему, с душой — устаешь, конечно, но потом накрывает такая волна энергии, что ой-ёй!</message>
    <message key="quest364Title">Еще одну!</message>
    <message key="quest364Description">Оторвемся по полной в клубе? Одному танцевать неинтересно. Угости друзей, чтобы они вместе с тобой зажгли танцпол.</message>
    <message key="quest365Title">Озорство</message>
    <message key="quest365Description">Нам постоянно говорят, что нужно вести себя сдержанно и тихо. Но это же так скучно!</message>
    <message key="quest366Title">Райтер</message>
    <message key="quest366Description">Райтерами называют себя люди, рисующие граффити на стенах. Почувствуй себя настоящим мастером настенной живописи и разрисуй стены у своих друзей!</message>
    <message key="quest367Title">Бомбануло</message>
    <message key="quest367Description">Ну что, сделаем так, чтобы у друзей как следует бомбануло?</message>
    <message key="quest368Title">Приколы друзей</message>
    <message key="quest368Description">Ну молодцы, друзья! В доме всё поломали, все стены граффити изрисовали да еще в лицо тортом запулили!</message>
    <message key="quest369Title">Бартер</message>
    <message key="quest369Description">Если у тебя есть какая-нибудь полезная, но не очень нужная вещь, наверняка есть тот, кому она ну просто необходима.</message>
    <message key="quest370Title">Вечеринка в пентхаусе</message>
    <message key="quest370Description">У тебя огромнейшая квартира. Здесь стоит устроить серию вечеринок, о которых будут слагать легенды.</message>
    <message key="quest371Title">Выметайся</message>
    <message key="quest371Description">У друзей скопилось много мусора в квартирах. Пора сказать ему: "Выметайся!"</message>
    <message key="quest372Title">Задира</message>
    <message key="quest372Description">Отвешивать пощёчины и пинаться — дело настоящего задиры.</message>
    <message key="quest373Title">За мой счет</message>
    <message key="quest373Description">Угости своих друзей за свой счет — они будут рады, и вы вместе хорошо проведете время.</message>
  </locale>
</dictionary>
