<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<dictionary>
  <locale name="fr">
    <message key="quest1Title">Installer une fontaine</message>
    <message key="quest1Comment">Merci du coup de main ! Cette fontaine est vraiment impressionnante. Vivement que je la montre à mes amis !</message>
    <message key="quest2Title">La tenue idéale</message>
    <message key="quest2Comment">Ces nouveaux vêtements vous vont à ravir !
Ces boutiques vendent les derniers vêtements à la mode !</message>
    <message key="quest3Title">La première commande</message>
    <message key="quest3Comment">Vous pouvez commander diverses friandises au café ou dans la boîte de nuit afin de restaurer votre énergie.</message>
    <message key="quest4Title">En piste !</message>
    <message key="quest4Comment">Tenez, voici une boisson rafraîchissante qui restaurera votre énergie.</message>
    <message key="quest5Title">Didacticiel</message>
    <message key="quest5Comment">Vous n'avez pas beaucoup de meubles… En voici quelques-uns pour commencer !</message>
    <message key="quest6Title">La dolce vita</message>
    <message key="quest6Description">Et si vous alliez au café du coin pour acheter une bonne pâtisserie ? Cela vous aiderait à reprendre des forces et à vous détendre.</message>
    <message key="quest6Task1Title">Allez dans un café et mangez une part de tarte ou de pizza avec une tasse de café.</message>
    <message key="quest6Comment">Astuce : Pour vous rendre dans un café ou une boîte de nuit, cliquez sur Lieux en bas de l'écran.</message>
    <message key="quest9Title">Tu veux être mon ami ?</message>
    <message key="quest9Description">Maintenant que votre appartement a fière allure, il est temps de vous faire de nouveaux potes. Après tout, ils donnent du piment à la vie !</message>
    <message key="quest9Comment">Astuce : Cliquez sur l'un des joueurs, sélectionnez Relation dans la liste et cliquez sur Rencontrer.</message>
    <message key="quest10Title">Aide entre voisins</message>
    <message key="quest10Description">On s'entraide toujours entre voisins. Vous pouvez aider les vôtres à nettoyer leurs appartements et gagner des pièces d'argent par la même occasion.</message>
    <message key="quest11Title">À l'étroit ? Il est temps de s'agrandir !</message>
    <message key="quest11Description">Vous vous sentez à l'étroit dans une seule pièce ? Vous pouvez maintenant vous permettre d'acheter une autre pièce et de la meubler.</message>
    <message key="quest12Title">Ville propre</message>
    <message key="quest12Description">Il est important de garder la rue propre. Et si vous prenez l'initiative, vous gagnerez la gratitude des autres résidents et quelques pièces d'argent.</message>
    <message key="quest13Title">Trio</message>
    <message key="quest13Description">Deux pièces, c'est bien, mais trois, c'est encore mieux ! Vous pouvez maintenant acheter une autre pièce, alors n'hésitez pas ! Un peu plus d'espace habitable, ce n'est pas un luxe : pensez donc aux fêtes que vous allez pouvoir organiser !</message>
    <message key="quest14Title">Geste généreux</message>
    <message key="quest14Description">Il y a une fête d'enfer à la boîte de nuit. L'occasion rêvée de se faire de nouveaux amis !</message>
    <message key="quest15Title">Un jardinier sans expérience</message>
    <message key="quest15Description">Un joli jardin a récemment ouvert ses portes dans Avataria. Vous pouvez y obtenir un poste pour vous occuper des plantes. Parfait pour gagner un peu d'argent.</message>
    <message key="quest16Title">Premières rénovations</message>
    <message key="quest16Description">Il est temps de rénover l'appartement ! Commençons par l'une des chambres.</message>
    <message key="quest16Task1Title">Collez le papier peint.</message>
    <message key="quest16Task2Title">Posez les sols.</message>
    <message key="quest17Title">En sécurité chez soi</message>
    <message key="quest17Description">Une nouvelle porte ne servira pas qu'à décorer ; elle permettra également de protéger vos biens des visiteurs indésirables.</message>
    <message key="quest17Task1Title">Achetez une nouvelle porte.</message>
    <message key="quest17Task2Title">Installez la porte dans l'appartement.</message>
    <message key="quest18Title">Lâchez-vous !</message>
    <message key="quest18Description">Ce soir, c'est vous la vedette ! Montrez vos meilleurs pas de danse !</message>
    <message key="quest19Title">Sur les traces de l'amour</message>
    <message key="quest19Description">L'amour est quelque chose de merveilleux. Peu importe la saison, où que vous regardiez, vous verrez des couples amoureux. Vous devriez peut-être partir à la recherche de votre âme sœur vous aussi, non ?</message>
    <message key="quest20Title">Les affaires sont les affaires !</message>
    <message key="quest20Description">Un de vos amis vous a vu porter quelque chose à la mode et voudrait vous l'emprunter. Ça vous dirait de lui échanger contre quelque chose d'autre ?</message>
    <message key="quest20Task1Title">Échangez quelque chose avec un ami.</message>
    <message key="quest22Title">Fleuriste débutant</message>
    <message key="quest22Description">Votre travail n'est pas passé inaperçu : de plus en plus de gens viennent s'émerveiller devant ce magnifique jardin. Mais il est loin d'être terminé !</message>
    <message key="quest23Title">Coup de main</message>
    <message key="quest23Description">Aidez vos amis et ils vous le rendront ! Aujourd'hui, vous allez aider vos voisins à faire le ménage et, demain, ce sont eux qui vous aideront.</message>
    <message key="quest26Title">Horticulteur amateur</message>
    <message key="quest26Description">Vous aimez travailler dans le jardin ? Super ! Après tout, quoi de mieux qu'un passe-temps qui vous procure du plaisir en plus de vous faire gagner un peu d'argent ?</message>
    <message key="quest27Title">Marathon de danse</message>
    <message key="quest27Description">Il s'agit d'un véritable marathon de danse. Montrez à tous que vous n'êtes pas qu'un simple amateur de musique : vous êtes une véritable star sur la piste !</message>
    <message key="quest28Title">De l'amour dans l'air…</message>
    <message key="quest28Description">Certains disent qu'un baiser ne représente rien. Mais lorsque vous rencontrez quelqu'un de vraiment spécial, un baiser peut tout faire basculer…</message>
    <message key="quest29Title">Ma salle de bain</message>
    <message key="quest29Description">L'hygiène est la base d'un mode de vie sain ! Comment pouvez-vous sortir sans une bonne douche matinale ? Il vous faut une salle de bain !</message>
    <message key="quest29Task1Title">Installez une baignoire.</message>
    <message key="quest29Task2Title">Installez un lavabo.</message>
    <message key="quest29Task3Title">Installez des toilettes.</message>
    <message key="quest29Task4Title">Accrochez un miroir.</message>
    <message key="quest30Title">Bon débarras</message>
    <message key="quest30Description">Votre garde-robe sera bientôt remplie de nouveautés, alors pourquoi ne pas vous débarrasser de vos vieux vêtements ? Leur vente ne rapportera peut-être pas grand-chose, mais elle vous permettra de libérer beaucoup de place.</message>
    <message key="quest30Task1Title">Vendez vos vêtements.</message>
    <message key="quest30Comment">Astuce : Pour vendre un objet, ouvrez votre inventaire et cliquez sur Vendre sous l'objet.</message>
    <message key="quest31Title">Votre nouvelle image</message>
    <message key="quest31Description">Vous voulez élargir vos horizons ? Rencontrer les gens les plus populaires, porter les vêtements les plus cool et être toujours sous le feu des projecteurs ? Dans ce cas, vous devez changer votre image.</message>
    <message key="quest31Comment">Astuce : Accumulez 60 points d'image en achetant de nouveaux articles dans le magasin de vêtements.</message>
    <message key="quest32Title">Installer le lit</message>
    <message key="quest32Description">N'est-ce pas un peu dépassé de dormir sur le canapé ? Vous pouvez maintenant vous permettre de vous prélasser dans un grand lit confortable.</message>
    <message key="quest32Task1Title">Achetez un lit.</message>
    <message key="quest32Task2Title">Installez un lit dans l'appartement.</message>
    <message key="quest33Title">Frais comme un gardon</message>
    <message key="quest33Description">Vous voulez toujours en faire plus, mais pour cela, il vous faut beaucoup de force et d'énergie.</message>
    <message key="quest34Title">Confort supérieur</message>
    <message key="quest34Description">Les gens aspirent toujours à une vie meilleure, notamment chez eux. Après tout, s'il y a bien un endroit où se sentir à l'aise et en sécurité, c'est chez soi, non ?</message>
    <message key="quest35Title">Tentez votre chance !</message>
    <message key="quest35Description">La chance vous sourit ? Alors lancez la roue de la fortune !</message>
    <message key="quest36Title">Un changement d'image</message>
    <message key="quest36Description">Il est temps de changer votre image. Des niveaux exclusifs, de nouveaux succès, des soirées déchaînées, de nouvelles connaissances et une tempête d'émotions vous attendent !</message>
    <message key="quest37Title">Lutter pour la propreté</message>
    <message key="quest37Description">Il faut sans cesse s'occuper de la rue. Et c'est à vous qu'il incombe de la maintenir propre ! Tous les résidents doivent assumer leur part du travail.</message>
    <message key="quest38Title">Courses en folie</message>
    <message key="quest38Description">Il est temps de rafraîchir votre garde-robe. Dépêchez-vous de vous rendre à la boutique avant qu'elle ne se fasse dévaliser !</message>
    <message key="quest38Task1Title">Achetez une paire de chaussures.</message>
    <message key="quest38Task2Title">Achetez un pantalon ou un short.</message>
    <message key="quest38Task3Title">Achetez une chemise ou un t-shirt.</message>
    <message key="quest38Task4Title">Achetez un manteau.</message>
    <message key="quest39Task2Title">Achetez un pantalon ou une jupe.</message>
    <message key="quest39Task3Title">Achetez une chemise.</message>
    <message key="quest40Title">Symphonie mousseuse</message>
    <message key="quest40Description">Quelques accessoires suffisent à transformer votre salle de bain !</message>
    <message key="quest40Task1Title">Installez 3 accessoires dans la salle de bain.</message>
    <message key="quest40Task2Title">Installez une armoire dans la salle de bain.</message>
    <message key="quest41Title">La chance du débutant</message>
    <message key="quest41Description">Vous avez déjà lancé la roue de la fortune, mais cette fois, vous devrez gagner plusieurs fois pour réussir.</message>
    <message key="quest42Title">Une vie de confort</message>
    <message key="quest42Description">Votre appartement se transforme sous vos yeux. Pour vous, mais aussi pour tous ceux qui vous entourent. Mais il vous reste encore beaucoup à faire pour atteindre le prochain degré de confort. Tout dépend de vous !</message>
    <message key="quest43Title">Tenez bon !</message>
    <message key="quest43Description">De grands projets nécessitent beaucoup d'argent. Mais lorsque vous verrez les résultats, vous ne regretterez pas tous les efforts consentis.</message>
    <message key="quest44Title">Intérieur</message>
    <message key="quest44Description">Allez-y, testez des choses dans votre appartement. Tout ce dont vous pourriez avoir besoin se trouve dans le magasin de meubles !</message>
    <message key="quest44Task1Title">Installez une lampe.</message>
    <message key="quest44Task2Title">Accrochez une lampe murale.</message>
    <message key="quest44Task3Title">Installez un vase.</message>
    <message key="quest45Title">La beauté réside dans les détails</message>
    <message key="quest45Description">Vous trouverez de nombreux accessoires créatifs dans le magasin de vêtements. Profitez-en pour améliorer votre image !</message>
    <message key="quest45Task1Title">Achetez 3 accessoires.</message>
    <message key="quest46Title">Entraide</message>
    <message key="quest46Description">Vous avez du pain sur la planche ! Dès que vous avez fini de nettoyer une zone, une autre est déjà sale. Mais que font vos voisins ?</message>
    <message key="quest47Title">L'image est tout ce qui compte !</message>
    <message key="quest47Description">Vous avez travaillé dur pour améliorer votre image et avez fait d'énormes progrès. Mais il reste de nombreux sommets à conquérir !</message>
    <message key="quest48Title">Tirelire cochon</message>
    <message key="quest48Description">L'argent a tendance à être dépensé trop vite : il vous faut donc une tirelire cochon pour commencer à économiser. Un bocal de trois litres peut aussi faire l'affaire !</message>
    <message key="quest49Title">2 + 2 = 4</message>
    <message key="quest49Description">Tout le monde le sait ! Et vous pouvez maintenant vous permettre d'acheter une quatrième pièce. Grande, lumineuse et spacieuse.</message>
    <message key="quest50Title">Cuisine équipée</message>
    <message key="quest50Description">Vous avez désormais assez de pièces pour en transformer une en cuisine. C'est beaucoup plus confortable de manger sur une table que dans un canapé, vous verrez.</message>
    <message key="quest50Task1Title">Installez 5 modules de cuisine.</message>
    <message key="quest50Task2Title">Installez une table de cuisine.</message>
    <message key="quest50Task3Title">Installez 2 chaises de cuisine.</message>
    <message key="quest51Title">Décoration de cuisine</message>
    <message key="quest51Description">Quelques accessoires élégants rendront votre cuisine unique. Vous pouvez acheter des articles de décoration de cuisine dans le magasin de meubles.</message>
    <message key="quest51Task1Title">Achetez 3 articles de décoration de cuisine.</message>
    <message key="quest52Title">Du balai !</message>
    <message key="quest52Description">Après les fortes pluies et rafales de vent d'hier, notre rue est dans un triste état. Vous avez du pain sur la planche…</message>
    <message key="quest53Title">Stimulant</message>
    <message key="quest53Description">Où trouvez-vous le temps et l'énergie pour tout ce que vous faites ? Tant de choses à faire et si peu de temps…</message>
    <message key="quest54Title">Chanceux</message>
    <message key="quest54Description">Lancez la roue de la fortune et gagnez le gros lot ! Ne manquez pas l'occasion de rafler des centaines de pièces d'argent.</message>
    <message key="quest55Title">Paix et confort</message>
    <message key="quest55Description">Paix et confort. Confort et paix. À quel point trouvez-vous votre appartement paisible et confortable ?</message>
    <message key="quest57Title">Le roi de la fête</message>
    <message key="quest57Description">Vous pensez savoir danser ? Prouvez-le !</message>
    <message key="quest58Title">Main verte</message>
    <message key="quest58Description">Vous accomplissez n'importe quelle tâche de jardinage avec facilité. Heureusement, car le travail s'entasse de jour en jour.</message>
    <message key="quest59Title">De l'aide arrive !</message>
    <message key="quest59Description">Il y a toujours quelque chose à faire dans les appartements des voisins. Et plus vous avez de voisins, plus vous avez à faire !</message>
    <message key="quest60Title">Le changement, c'est maintenant</message>
    <message key="quest60Description">Le temps passe, les choses évoluent, et tout le monde salue vos exploits. Votre image vous rend maintenant service. Mais vous ne devriez pas vous reposer sur vos lauriers !</message>
    <message key="quest61Title">L'art de la séduction</message>
    <message key="quest61Description">Si vous pensez déjà maîtriser l'art de l'amour, détrompez-vous ! Il reste encore beaucoup de secrets et mystères à découvrir.</message>
    <message key="quest62Title">Objectif : confort</message>
    <message key="quest62Description">Le magasin de meubles propose toujours un tas de choses pour rendre votre appartement encore plus confortable. Passez-y à l'occasion et achetez tout ce qui vous plaira !</message>
    <message key="quest62Task1Title">Installez un tapis.</message>
    <message key="quest62Task2Title">Installez 2 fauteuils.</message>
    <message key="quest62Task3Title">Installez un canapé.</message>
    <message key="quest62Comment">Astuce : Vous devez placer tous les meubles dans la même pièce pour effectuer cette tâche.</message>
    <message key="quest63Title">Partenaires intéressants</message>
    <message key="quest63Description">Vous ne savez jamais où vous rencontrerez de nouveaux amis. Peu importe, à vrai dire. Ce qui compte, c'est qu'un ami ne vous abandonnera jamais lorsque vous aurez besoin de lui.</message>
    <message key="quest64Title">Collants de grand-mère</message>
    <message key="quest64Description">Ce n'est peut-être pas très à la mode, mais que voulez-vous, quand il s'agit de faire des économies...</message>
    <message key="quest65Title">Rues propres</message>
    <message key="quest65Description">Chaque jour, vous luttez pour garder la rue propre, en sachant pertinemment que le combat reprendra le lendemain. Et aussi le surlendemain. Puis encore le jour suivant. Mais aujourd'hui au moins, la rue brillera, et ce sera grâce à vous.</message>
    <message key="quest66Title">Moteur perpétuel</message>
    <message key="quest66Description">Quand est-ce qu'on inventera ce satané moteur perpétuel ? Ou mieux encore : des robots qui feront tous nos travaux à notre place. La clé de la liberté !</message>
    <message key="quest67Title">Fer à cheval en or</message>
    <message key="quest67Description">Voyons ce que Dame Fortune vous a réservé pour aujourd'hui… Toucherez-vous une nouvelle fois le gros lot ? Nous allons bientôt le savoir !</message>
    <message key="quest68Title">Un nid douillet</message>
    <message key="quest68Description">C'est ici que vous vous reposez après une longue journée de travail. Et lorsque la routine devient trop pesante, il vous arrive aussi d'y organiser des fêtes endiablées. Mais quoi qu'il arrive, vous y revenez jour après jour. Parce que c'est chez vous. Votre nid douillet.</message>
    <message key="quest70Title">Home Sweet Home</message>
    <message key="quest70Description">Vous avez réussi ! Vous pouvez maintenant vous permettre d'acheter une autre pièce pour votre appartement.</message>
    <message key="quest71Title">Remplacer les portes</message>
    <message key="quest71Description">N'en avez-vous pas assez de voir ces portes horribles reliant les pièces de votre appartement ? Il est temps de faire des folies et de les remplacer par quelque chose de plus tendance.</message>
    <message key="quest71Task1Title">Achetez 2 portes.</message>
    <message key="quest71Task2Title">Remplacez 2 portes dans l'appartement.</message>
    <message key="quest71Comment">Astuce : Les portes doivent toutes être installées dans la pièce principale pour réussir la tâche.</message>
    <message key="quest72Title">Installer des fenêtres</message>
    <message key="quest72Description">Des fenêtres rendent un appartement plus lumineux et agréable à vivre. Comment ? Vous n'avez toujours pas de fenêtres ? Ne bougez pas, nous allons arranger cela.</message>
    <message key="quest72Task1Title">Achetez 3 fenêtres.</message>
    <message key="quest72Task2Title">Installez 3 fenêtres dans l'appartement.</message>
    <message key="quest72Comment">Astuce : Les 3 fenêtres doivent être installées dans la pièce principale pour réussir la tâche.</message>
    <message key="quest73Title">Travaux de jardinage</message>
    <message key="quest73Description">Vous avez reçu un gros contrat au jardin aujourd'hui. Mais la paye en vaut la peine. Serez-vous à la hauteur ?</message>
    <message key="quest74Title">Nettoyage de printemps</message>
    <message key="quest74Description">C'est l'heure du grand ménage dans votre bâtiment, ce qui signifie que vous devrez travailler dur pour ranger tout le fouillis et nettoyer toute la saleté accumulée.</message>
    <message key="quest75Title">Haute société</message>
    <message key="quest75Description">Vous aurez bientôt accès à l'élite de la société. C'est l'occasion d'apprendre à connaître des gens aussi insolites qu'excentriques. Cela peut sembler intimidant, mais croyez-moi, vous ne le regretterez pas !</message>
    <message key="quest76Title">La banque dans la poche</message>
    <message key="quest76Description">Tandis que certains dépensent inconsidérément leur argent durement gagné, vous en mettez de côté pour vous assurer un avenir meilleur. Sage décision.</message>
    <message key="quest77Title">Danser jusqu'à épuisement</message>
    <message key="quest77Description">Les meilleures boîtes de nuit vous ouvrent leurs portes. Serez-vous à la hauteur ? Le marathon de danse est en marche !</message>
    <message key="quest78Title">Bonheur absolu</message>
    <message key="quest78Description">Quelle chance de pouvoir se détendre dans son propre jacuzzi ! Quoi, vous n'avez toujours pas de jacuzzi ? Direction le magasin, et que ça saute !</message>
    <message key="quest78Task1Title">Achetez un jacuzzi.</message>
    <message key="quest78Task2Title">Installez un jacuzzi dans votre appartement.</message>
    <message key="quest79Title">Tous à la plage</message>
    <message key="quest79boyDescription">Vous n'allez pas vous baigner dans vos vêtements de ville, si ? Et encore moins sans. La nouvelle collection de maillots de bain est disponible au magasin de vêtements !</message>
    <message key="quest79girlDescription">Vous n'allez pas vous baigner dans vos vêtements de ville, si ? Et encore moins sans. La nouvelle collection de maillots de bain est disponible au magasin de vêtements !</message>
    <message key="quest79boyTask1Title">Achetez un maillot de bain masculin.</message>
    <message key="quest79girlTask1Title">Achetez un maillot de bain féminin.</message>
    <message key="quest80Title">Costume de pirate</message>
    <message key="quest80Description">Ho ho ho ! Si vous voulez vraiment vous sentir comme un pirate ne serait-ce qu'une minute, il vous faut un costume de pirate. Votre imagination fera le reste… !</message>
    <message key="quest80boyTask1Title">Achetez un tricorne de pirate.</message>
    <message key="quest80boyTask2Title">Achetez un bandeau de pirate.</message>
    <message key="quest80boyTask3Title">Achetez une boucle d'oreille.</message>
    <message key="quest80boyTask4Title">Achetez un pantalon retroussé.</message>
    <message key="quest80boyTask5Title">Achetez un manteau noir avec fermeture éclair.</message>
    <message key="quest80girlTask2Title">Achetez un pantalon noir.</message>
    <message key="quest80girlTask3Title">Achetez une veste noire.</message>
    <message key="quest80girlTask4Title">Achetez des bottes noires vernies.</message>
    <message key="quest80girlTask5Title">Achetez un haut de bikini.</message>
    <message key="quest81Title">Enrichir votre garde-robe</message>
    <message key="quest81Description">Il est bon d'avoir une garde-robe qui vous permette de porter des tenues différentes pour les occasions spéciales. Mais il vous faudra l'enrichir de temps en temps.</message>
    <message key="quest81Task1Title">Achetez de nouvelles chaussures.</message>
    <message key="quest81Task2Title">Achetez de nouveaux pantalons et shorts.</message>
    <message key="quest81Task3Title">Achetez de nouvelles chemises et de nouveaux t-shirts.</message>
    <message key="quest81Task4Title">Achetez de nouveaux pantalons et de nouvelles jupes.</message>
    <message key="quest81Task5Title">Achetez de nouvelles chemises.</message>
    <message key="quest87Title">C'est la vie</message>
    <message key="quest87Description">Vous ne devriez pas cacher vos émotions, c'est la vie. Et peu importe si quelqu'un ne vous comprend pas.</message>
    <message key="quest87Task1Title">Énervez-vous à l'école.</message>
    <message key="quest87Task2Title">Pleurez dans le parc.</message>
    <message key="quest87Comment">Astuce : Vous trouverez les commandes « S'énerver » et « Pleurer » en cliquant sur votre avatar.</message>
    <message key="quest88Title">Exprimer vos sentiments</message>
    <message key="quest88Description">Vous pouvez exprimer vos sentiments et états d'esprit à d'autres avatars de différentes manières. Pour ce faire, vous avez tout un arsenal d'émotions et d'actions à votre disposition. Mais retenez bien que ce que vous ferez pourra améliorer ou ruiner vos relations avec les autres.</message>
    <message key="quest89Title">Un bain dans le jacuzzi</message>
    <message key="quest89Description">C'est parti pour un bon bain dans le jacuzzi !</message>
    <message key="quest89Task1Title">Baignez-vous dans le jacuzzi.</message>
    <message key="quest90Title">De l'importance d'un nom</message>
    <message key="quest90Description">Vous pouvez changer les noms de vos pièces quand vous le souhaitez. Allez, essayez !</message>
    <message key="quest90Task1Title">Renommez une pièce.</message>
    <message key="quest90Comment">Astuce : Pour changer le nom d'une pièce, cliquez sur l'icône de loupe, puis sur Renommer sous la pièce voulue.</message>
    <message key="quest91Title">Seul à la maison</message>
    <message key="quest91Description">Si vous souhaitez passer un peu de temps en solitaire, vous pouvez verrouiller votre appartement à tout moment et empêcher quiconque d'y entrer.</message>
    <message key="quest91Task1Title">Verrouillez votre appartement pour empêcher toute visite.</message>
    <message key="quest91Comment">Astuce : Pour verrouiller l'appartement, cliquez sur l'icône de loupe, puis sur Verrouiller l'appartement.</message>
    <message key="quest92Title">Passez chez moi</message>
    <message key="quest92Description">Marre de la solitude ? Vous vous ennuyez chez vous ? Déverrouillez votre appartement pour que vos amis puissent venir vous rendre visite !</message>
    <message key="quest92Task1Title">Déverrouillez votre appartement pour autoriser les visites.</message>
    <message key="quest92Comment">Astuce : Pour déverrouiller l'appartement, cliquez sur l'icône de loupe, puis sur Déverrouiller l'appartement.</message>
    <message key="quest93Title">Nettoyer les rues</message>
    <message key="quest93Description">Regardez-moi toutes ces ordures dans la rue ! Même si la fatigue se fait sentir, chacun doit faire son devoir de citoyen en nettoyant les rues.</message>
    <message key="quest94Title">Au nom de la propreté !</message>
    <message key="quest99Title">Jusqu'à la dernière herbe</message>
    <message key="quest99Description">Non ! Le jardin est envahi de mauvaises herbes. Je sais que ce n'est pas facile, mais tout le monde doit contribuer à l'entretien du jardin.</message>
    <message key="quest105Title">La crème de la crème</message>
    <message key="quest105Description">Vous avez l'occasion de vous distinguer et de gagner une récompense à ce titre. Faites de votre mieux !</message>
    <message key="quest108Title">Le meilleur jardinier</message>
    <message key="quest108Description">Qui s'occupe le mieux du jardin ? Qui veut gagner un bonus pour son travail de qualité ?</message>
    <message key="quest111Title">Un ouvrier bien reposé</message>
    <message key="quest111Description">Vous avez beaucoup de travail au jardin, mais veillez à bien vous reposer et à reprendre des forces entre deux services.</message>
    <message key="quest112Title">Beauté et confort</message>
    <message key="quest112Description">Pour effectuer cette tâche, vous devez vous rendre au magasin de meubles et vous consacrer ensuite à la décoration de votre appartement.</message>
    <message key="quest112Task2Title">Installez 3 vases dans une pièce.</message>
    <message key="quest113Title">Une roue à tourner</message>
    <message key="quest113Description">Il est temps de voir si la chance vous sourit ! Lancez la roue de la fortune et croisez les doigts !</message>
    <message key="quest114Title">Rencontrer de nouvelles têtes</message>
    <message key="quest114Description">Il est temps de rencontrer de nouvelles personnes, et il n'y a pas mieux que la boîte de nuit ou le café pour cela.</message>
    <message key="quest115Title">Fripouille</message>
    <message key="quest115Description">Et si on faisait quelques bêtises ?</message>
    <message key="quest116Title">Nettoyage</message>
    <message key="quest116Description">Vos voisins ont encore une fois besoin d'aide. Vous allez leur donner un petit coup de main, n'est-ce pas ?</message>
    <message key="quest117Title">Les joies de la vie</message>
    <message key="quest117Description">Maintenant que le travail est fait, vous pouvez vous amuser. C'est l'heure de vous détendre et de vous reposer.</message>
    <message key="quest118Title">Travaux de jardinage</message>
    <message key="quest118Description">L'association locale de jardinage vous a donné de nouveaux objectifs et de nouvelles tâches. Effectuez-les pour obtenir une belle récompense.</message>
    <message key="quest119Title">À la recherche de l'image parfaite</message>
    <message key="quest119Description">La mode est en perpétuelle évolution ; votre image aussi. Ce sont les gens comme vous qui imposent les nouvelles tendances.</message>
    <message key="quest120Title">Le coffre</message>
    <message key="quest120Description">Suivez les conseils des anciens et ne gaspillez pas votre argent durement gagné. Vous en ferez bien meilleur usage plus tard !</message>
    <message key="quest121Title">La vie est une danse</message>
    <message key="quest121Description">Dansez où vous voulez ! Que ce soit en boîte de nuit, au café ou dans la rue… Tout le monde vous suivra !</message>
    <message key="quest133Title">Distribution de cadeaux</message>
    <message key="quest133Description">Mieux vaut donner que recevoir. Vous avez l'occasion de montrer à quelqu'un que vous tenez vraiment à lui !</message>
    <message key="quest134Title">Verrerie</message>
    <message key="quest134Description">En nettoyant la rue, vous pouvez trouver beaucoup d'objets utiles à employer dans votre atelier.</message>
    <message key="quest135Title">Entartage</message>
    <message key="quest135Description">Le café attire beaucoup de gens. Certains y viennent pour discuter autour d'une tasse de café, et d'autres pour participer à des lancers de tartes.</message>
    <message key="quest136Title">Dame Fortune</message>
    <message key="quest136Description">La roue de la fortune permet de gagner un peu d'argent sans effort. Tout ce dont vous avez besoin, c'est un brin de chance !</message>
    <message key="quest137Title">Chaleur dans chaque foyer</message>
    <message key="quest137Description">Une cheminée n'est pas seulement un symbole de chaleur et de confort, mais aussi un signe extérieur de votre richesse. Imaginez-vous ces longues soirées d'hiver dans votre fauteuil préféré près de la cheminée, sous une couverture chaude !</message>
    <message key="quest137Task2Title">Installez une cheminée.</message>
    <message key="quest138Title">Batailleur</message>
    <message key="quest138Description">Peu importe le temps ou la météo, vous ne rechignez jamais au travail, tant et si bien que les autres vous montrent en exemple. Il y a de quoi se vanter !</message>
    <message key="quest139Title">Ramassage</message>
    <message key="quest139Description">Vous pouvez récupérer différents matériaux à utiliser dans l'atelier en travaillant et en effectuant certaines actions au cours de la partie.
Gardez en réserve quelques matériaux : ils pourront sans doute se montrer utiles.</message>
    <message key="quest140Title">Une peluche synonyme de joie</message>
    <message key="quest140Description">Il n'est pas compliqué de fabriquer soi-même ses cadeaux lorsque l'on possède un atelier. Imaginez votre joie lorsque vous rendrez visite à quelqu'un et remarquerez que vous avez fabriqué ses décorations de vos propres mains !</message>
    <message key="quest140Task2Title">Donnez l'ours en cadeau à quelqu'un.</message>
    <message key="quest141Title">À la recherche du bonheur</message>
    <message key="quest141Description">Le bonheur… Que signifie-t-il pour vous ? Aimez-vous faire de belles actions pour les autres ? Ou avez-vous une autre façon de voir les choses ?</message>
    <message key="quest142Title">Câlins et baisers</message>
    <message key="quest142Description">Une étreinte amicale, une baiser amical… Ou peut-être pas si amical que ça ? Serait-ce là l'amour de votre vie ?</message>
    <message key="quest143Title">Technologie domestique</message>
    <message key="quest143Description">En plus d'améliorer votre appartement, les appareils high-tech le rendront également plus fonctionnel. Regarder la télévision ou écouter votre musique préférée vous permettra de diversifier votre temps libre.</message>
    <message key="quest143Task1Title">Achetez un téléviseur.</message>
    <message key="quest143Task2Title">Achetez un lecteur de musique.</message>
    <message key="quest143Task3Title">Achetez 2 haut-parleurs.</message>
    <message key="quest151Title">Une merveille en plumes</message>
    <message key="quest151Description">Toute bonne bataille d'oreillers commence… par de bons oreillers. Des plumes s'échappent parfois des coussins ; vous pourrez alors les utiliser dans l'atelier.</message>
    <message key="quest152Title">La grande classe</message>
    <message key="quest152Description">Porter les dernières tendances : c'est le rêve de tous les passionnés de mode, non ?</message>
    <message key="quest153Title">Tintement de pièces</message>
    <message key="quest153Description">Nettoyer les appartements de vos voisins peut être doublement lucratif lorsque vous tombez par hasard sur une pièce porte-bonheur. Félicité, nous voici !</message>
    <message key="quest154Title">Amusez-vous</message>
    <message key="quest154Description">Maintenant que le travail est fait, amusez-vous. C'est le moment de sortir un peu des clous !</message>
    <message key="quest155Title">Corps et âme</message>
    <message key="quest155Description">La boîte de nuit et le café sont les endroits les plus populaires pour passer un bon moment. Pourquoi ne pas y faire un tour tout de suite ?</message>
    <message key="quest156Title">Roue de la chance</message>
    <message key="quest156Description">La roue de la fortune vous permet de gagner gros d'un simple lancer !</message>
    <message key="quest157Title">Surcharge d'énergie</message>
    <message key="quest157Description">Cette tâche est entièrement consacrée à l'énergie. Il vous faut travailler dans l'atelier, puis recharger vos propres réserves d'énergie.</message>
    <message key="quest158Title">Vacances pour l'âme</message>
    <message key="quest158Description">Les plus savoureuses pâtisseries sont vendues au café. Et la pizza est divine ! Et ce café… son arôme vous envoûtera !</message>
    <message key="quest159Title">Don't worry, be happy !</message>
    <message key="quest159Description">Le bonheur ne vient pas à nous ; il faut aller le chercher !</message>
    <message key="quest160Title">Trouvailles utiles</message>
    <message key="quest160Description">On trouve des trésors dans les poubelles ! Beaucoup d'objets pratiques peuvent être trouvés en faisant du nettoyage.</message>
    <message key="quest161Title">Invités spéciaux</message>
    <message key="quest161Description">C'est le moment idéal pour organiser une fête. Assurez-vous d'inviter beaucoup de monde et préparez-vous à passer un bon moment !</message>
    <message key="quest162Title">Boum !</message>
    <message key="quest162Description">Certains trouvent cela amusant, d'autres trouvent que c'est scandaleux. Quoi qu'il en soit, poser des bombes de peinture et regarder les gens s'asseoir dessus, c'est à mourir de rire !</message>
    <message key="quest165Title">Soins</message>
    <message key="quest165Description">Donner aux gens un peu de réconfort et de soin est le vrai but de l'humanité. Après tout, si nous ne nous soutenons pas les uns les autres avec des mots attentionnés et des sentiments affectueux, rien de bon ne peut arriver.</message>
    <message key="quest166Title">Labyrinthe</message>
    <message key="quest166Description">Trop de pièces ? C'est impossible ! Du moins tant que l'on ne se perd pas dans ce dédale de canapés, chaises et lits !</message>
    <message key="quest167Title">Mains d'artisan</message>
    <message key="quest167Description">Le magasin vend beaucoup d'articles de qualité. Mais vous pouvez les fabriquer vous-même dans l'atelier.</message>
    <message key="quest168Title">Marathon de fleurs</message>
    <message key="quest168Description">Il serait sympa d'avoir une collection de vases de table.</message>
    <message key="quest169Title">Une alimentation saine</message>
    <message key="quest169Description">Qu'est-ce qui semble froid, mais vous ouvre toujours sa porte ? Un réfrigérateur ! C'est l'âme de votre cuisine, l'entrepôt de vos gourmandises préférées.</message>
    <message key="quest170Title">Art</message>
    <message key="quest170Description">Un papier peint uni prend rapidement un coup de vieux. Mais pas de panique ! Il vous suffit d'aller au magasin de farces et attrapes, d'acheter quelques bombes de peinture et de dessiner un graffiti qui déchire sur le mur !</message>
    <message key="quest171Title">Décoration personnelle</message>
    <message key="quest171Description">Vous avez une idée géniale de décoration ? Le meilleur endroit pour réaliser vos plans, c'est l'atelier.</message>
    <message key="quest172Title">Faites tourner la roue !</message>
    <message key="quest172Description">Allez jouer, et que la chance soit avec vous !</message>
    <message key="quest173Title">Capital</message>
    <message key="quest173Description">Garder toutes vos économies dans une armoire n'est pas l'idée la plus intelligente qui soit. Pourquoi ne pas fabriquer une tirelire dans l'atelier pour éviter de gaspiller inutilement vos fonds ?</message>
    <message key="quest174Title">Vaurien</message>
    <message key="quest174Description">Vous avez toujours des tours et des farces dans votre arsenal pour divertir les autres. Veillez juste à ne pas mourir de rire !</message>
    <message key="quest175Title">Aide amicale</message>
    <message key="quest175Description">Des montagnes d'ordures se sont accumulées après une fête de folie dans l'appartement de votre voisin. Mais même au milieu de tous ces déchets, vous pouvez parfois trouver des trésors.</message>
    <message key="quest176Title">Jardin préféré</message>
    <message key="quest176Description">Quel plaisir que de passer du temps à l'ombre d'un arbre dans le jardin ! Dommage que ces rares instants ne surviennent qu'après s'être tué à la tâche…</message>
    <message key="quest177Title">Notre rue</message>
    <message key="quest177Description">Notre rue déborde une fois de plus d'ordures, ce qui veut dire que vous avez une autre montagne à gravir dans votre quête de propreté. Mais bon, ce n'est ni la première fois, ni la dernière.</message>
    <message key="quest178Title">Préservation</message>
    <message key="quest178Description">Vous aviez prévu d'en faire bien plus aujourd'hui, mais il se fait tard et vous êtes à bout de forces, rêvant de passer le reste de la soirée à faire quelque chose que vous aimez.
Heureusement, vous pouvez fabriquer quelque chose pour retrouver votre force et votre énergie.</message>
    <message key="quest179Title">De fleur en fleur</message>
    <message key="quest179Description">Vous avez parié avec des amis que vous attraperez une collection de papillons. Plus vous en attraperez, plus vous aurez de chances de remporter le pari.</message>
    <message key="quest180Title">Marche triomphale</message>
    <message key="quest180Description">Pas le temps de vous reposer, de nouvelles victoires vous attendent ! Remporter un combat d'oreillers ne veut pas dire grand-chose pour certains, mais pour vous, chaque victoire est inestimable.</message>
    <message key="quest181Title">Aux chandelles</message>
    <message key="quest181Description">Disposez des bougies dans une pièce et allumez-les. Ne vous précipitez pas. Éteignez maintenant la lumière et profitez de l'obscurité douce et silencieuse. Mais… où sont ces bougies ?</message>
    <message key="quest181Task2Title">Disposez les bougies dans une des pièces</message>
    <message key="quest182Title">Des jetons et de la chance</message>
    <message key="quest182Description">La chance n'est pas une science. Un jour elle vous sourit et le lendemain elle vous abandonne. Mais ne vous inquiétez pas : chaque tentative peut toujours vous rendre riche !</message>
    <message key="quest183Title">Souvenirs en photos</message>
    <message key="quest183Description">C'est bien d'avoir autant de pièces. Cela signifie que vous pouvez mettre toutes vos photos préférées là où tout le monde pourra les voir facilement.</message>
    <message key="quest184Title">Espiègleries</message>
    <message key="quest184Description">Les farces sont super amusantes, surtout quand deux personnes se jouent des tours entre elles. Il n'y a donc aucune raison de vous priver d'un divertissement de qualité, si ?</message>
    <message key="quest185Title">Un peu artisanal</message>
    <message key="quest185Description">Vous devriez toujours fabriquer des choses dans votre coin pour ne pas perdre la main. Et pour cela, vous aurez besoin de beaucoup de matériaux.</message>
    <message key="quest186Title">Place aux jeunes</message>
    <message key="quest186Description">On entend souvent dire « place aux jeunes ». Mais où vont ces jeunes ? En boîte de nuit, bien sûr !</message>
    <message key="quest187Title">Rires et larmes</message>
    <message key="quest187Description">Nous sommes tous humains, et nous exprimons nos émotions de différentes façons. Il n'y a pas de mal à cela !</message>
    <message key="quest188Title">Commande de vases</message>
    <message key="quest188Description">Une vieille connaissance a ouvert un petit magasin dans le centre-ville et vous a demandé de fabriquer un lot de vases pour qu'il les mette en vente. Il vous a promis une généreuse rémunération.</message>
    <message key="quest189Title">À sec ?</message>
    <message key="quest189Description">Les amis passent toujours à l'improviste et un bon hôte se doit de toujours avoir quelque chose pour les accueillir. Alors, vous en faites partie ?</message>
    <message key="quest190Title">Matériaux de construction</message>
    <message key="quest190Description">Tout pour un avenir meilleur !</message>
    <message key="quest191Title">Tout ira bien</message>
    <message key="quest191Description">Après la pluie vient toujours le beau temps :)</message>
    <message key="quest192Title">Paradis fleuri</message>
    <message key="quest192Description">On dit que les fleurs créent un sentiment incroyable de confort et de fraîcheur chez soi. Mettez cette théorie à l'épreuve, pour voir.</message>
    <message key="quest192Task2Title">Décorez une pièce avec des lys.</message>
    <message key="quest193Title">Épées dégainées</message>
    <message key="quest193Description">Les vraies armes peuvent constituer une élégante décoration. Il vous suffit juste d'en trouver quelques-unes et de les disposer dans l'une des pièces de votre appartement.</message>
    <message key="quest193Task2Title">Accrochez des sabres dans une pièce.</message>
    <message key="quest194Title">Quel boucan</message>
    <message key="quest194Description">Vos voisins ne s'attendent pas du tout à la surprise que vous leur préparez. Ils imaginent que vous voulez juste les aider à nettoyer, mais en réalité…</message>
    <message key="quest195Title">Frais de service</message>
    <message key="quest195Description">Voilà ce qui arrive quand vous invitez des personnes chez vous. Non seulement il y a une montagne de déchets à nettoyer, mais en plus, les scélérats ont réussi à abîmer quelques-uns de vos appareils high-tech !</message>
    <message key="quest196Title">Tout sert à quelque chose</message>
    <message key="quest196Description">Vous pourriez très bientôt crouler sous les commandes, donc songez à stocker des matériaux pour les tâches futures.</message>
    <message key="quest197Title">Parlons nutrition</message>
    <message key="quest197Description">Lorsque vous en avez marre de manger à la maison, vous vous rendez au café. Mais quand vous avez passé dix jours d'affilée à y manger, vos pensées vous guident de nouveau vers votre très cher réfrigérateur.</message>
    <message key="quest198Title">Nuisibles</message>
    <message key="quest198Description">Vous avez entendu ? Le jardin a été ravagé par des parasites. Ils ont tout envahi ! Vous devez vous en débarrasser au plus vite.</message>
    <message key="quest199Title">Joli coup</message>
    <message key="quest199Description">À chaque fois que vous remportez un prix, vous pensez déjà à vos prochains gains. Et aussi à comment dépenser toute cette fortune…</message>
    <message key="quest200Title">Commande n° 1</message>
    <message key="quest200Description">Voici une commande de vases de table à fleurs jaunes. Pour un nombre total de trois vases. Vous allez en tirer une belle somme, alors mettez-vous au travail.</message>
    <message key="quest201Title">Commande n° 2</message>
    <message key="quest201Description">Voici une commande de vases de table à fleurs oranges. Pour un nombre total de trois vases. Vous allez en tirer une belle somme, alors mettez-vous au travail.</message>
    <message key="quest202Title">Commande n° 3</message>
    <message key="quest202Description">Voici une commande de vases de table à fleurs roses. Pour un nombre total de trois vases. Vous allez en tirer une belle somme, alors mettez-vous au travail.</message>
    <message key="quest203Title">Folie sucrée</message>
    <message key="quest203Description">Aujourd'hui, le café organise un tournoi de lancer de tartes. Ça va être poilant, c'est sûr ! Vous devriez y participer.</message>
    <message key="quest204Title">Plumage</message>
    <message key="quest204Description">Les plumes d'oreiller sont un matériau clé pour de nombreux objets à fabriquer dans l'atelier. Vous devez continuer d'en stocker.</message>
    <message key="quest205Title">Capital</message>
    <message key="quest205Description">Ce serait bien d'économiser pour l'avenir. On ne sait jamais de quoi demain sera fait…</message>
    <message key="quest206Title">En quête de provisions</message>
    <message key="quest206Description">Le café est le lieu rêvé lorsque vous avez un petit creux ! Heureusement que vous connaissez la route !</message>
    <message key="quest207Title">Créatif</message>
    <message key="quest207Description">Laissez votre imagination s'exprimer ! Créez et réalisez vos rêves ! Tout dépend de vous !</message>
    <message key="quest208Title">Surveillance de détritus</message>
    <message key="quest208Description">Pour plaisanter, les citoyens appellent le travail de rue la « surveillance de détritus ». Mais peu importe ce qu'ils en disent, la paye est au rendez-vous.</message>
    <message key="quest209Title">Décoration intérieure</message>
    <message key="quest209Description">En fabriquant de jolis meubles dans votre atelier et en les installant dans votre appartement, vous pourrez rendre votre foyer beaucoup plus confortable.</message>
    <message key="quest210Title">Agent d'entretien</message>
    <message key="quest210Description">Pourquoi dès que des personnes se rassemblent, elles laissent derrière elles des montagnes de détritus ? Heureusement qu'il existe des citoyens aussi dévoués que vous pour nettoyer tout ça !</message>
    <message key="quest211Title">I believe, I can fly !</message>
    <message key="quest211Description">Pourquoi les humains ne peuvent-ils pas voler comme les papillons ? Nous avons beaucoup à apprendre de ces créatures majestueuses.</message>
    <message key="quest212Title">Un cadeau à soi-même</message>
    <message key="quest212Description">Offrir des cadeaux, c'est sympa, mais en recevoir, c'est encore mieux ! Même lorsque ce cadeau vient de nous-même !</message>
    <message key="quest213Title">Le poids en or</message>
    <message key="quest213Description">Vous avez gagné des pièces d'or à la roue de la fortune, n'est-ce pas ? Dans ce cas, vous n'aurez aucun mal à réitérer cet exploit !</message>
    <message key="quest214Title">Vieilles photos</message>
    <message key="quest214Description">Avec quelques amis, vous vous êtes lancé dans un nouveau projet : récupérer de vieilles photos et en faire un album souvenir. Vous feriez mieux de remplir votre part du contrat !</message>
    <message key="quest215Title">Et c'est reparti !</message>
    <message key="quest215Description">Qui dit jeton dit nouveau lancer de roue, et donc une nouvelle chance de défier le destin et votre bonne étoile !</message>
    <message key="quest216Title">Remue-ménage dans le jardin</message>
    <message key="quest216Description">Ciel bleu, soleil radieux, petite brise… Tout le monde adore le beau temps, y compris les habitants du jardin… et cela inclut les insectes !</message>
    <message key="quest217Title">Et glou, et glou, et glou !</message>
    <message key="quest217Description">Les fleurs sont comme les femmes : elles ont besoin d'attention pour rayonner ! Ne les laissez pas faner !</message>
    <message key="quest218Title">Victoire !</message>
    <message key="quest218Description">Curieusement, dès que vous vous retrouvez avec vos amis, ça finit en bataille d'oreillers. Chacun son truc…</message>
    <message key="quest219Title">Une fête du tonnerre</message>
    <message key="quest219Description">Vous organisez une petite soirée ? Combien d'invités avez-vous prévu ? Pas mal… Faites simplement en sorte que cette soirée soit explosive… Littéralement parlant !</message>
    <message key="quest220Title">Bourgeons</message>
    <message key="quest220Description">Travailler dans le jardin, c'est joindre l'utile à l'agréable. Et en plus, vous pouvez y trouver plein de matériaux pour votre atelier.</message>
    <message key="quest221Title">Une bouteille dans la rue</message>
    <message key="quest221Description">Il y a tant de choses à faire dans la rue ! Vous pouvez même y trouver des bouteilles pour votre atelier.</message>
    <message key="quest222Title">Donnez des couleurs à la vie</message>
    <message key="quest222Description">La vie peut parfois sembler un peu terne. Ajoutez donc des couleurs à ces journées grisâtres !</message>
    <message key="quest223Title">Des mains habiles</message>
    <message key="quest223Description">Vous êtes très habile de vos mains. Vos créations sont appréciées de tous, et tout cela grâce à des matériaux de récupération !</message>
    <message key="quest224Title">Une invitation</message>
    <message key="quest224Description">Votre appartement est entièrement meublé ? Alors il est temps d'organiser votre pendaison de crémaillère ! Faites simplement en sorte que votre nouveau mobilier ne soit pas détruit pendant la soirée !</message>
    <message key="quest225Title">Plume polyvalente</message>
    <message key="quest225Description">Les plumes des oreillers peuvent s'avérer utiles à bien des égards : certains les utilisent pour décorer d'anciens masques indiens, tandis que d'autres trempent leur pointe dans l'encre pour écrire des poèmes.</message>
    <message key="quest226Title">La chasse aux insectes</message>
    <message key="quest226Description">Ces moustiques sont insupportables ! Nous devons trouver un moyen de nous en débarrasser. Une bombe insecticide devrait faire l'affaire.</message>
    <message key="quest227Title">Le jeu en vaut la chandelle</message>
    <message key="quest227Description">Le jeu en vaut la chandelle, d'accord, mais où est le jeu ? Et où sont les chandelles ?!</message>
    <message key="quest228Title">Bande de dégoûtants</message>
    <message key="quest228Description">Que s'est-il passé ici ?! Les enfants ont visiblement organisé un nouveau tournoi de batailles de polochons, et ils ont tout laissé en plan.</message>
    <message key="quest229Title">Je te revaudrai ça !</message>
    <message key="quest229Description">Un réfrigérateur plein à craquer, ça fait plaisir à voir. Mais que faire lorsqu'il est désespérément vide ? Vous l'avez compris : il faut se faire inviter chez un ami !</message>
    <message key="quest230Title">Papier cadeau</message>
    <message key="quest230Description">Non, ce ne sont pas des papiers de bonbons que les enfants ont jetés dans la rue. Il s'agit d'un véritable papier cadeau, qui ajoutera un côté artisanal aux objets que vous fabriquez dans votre atelier.</message>
    <message key="quest231Title">Du début à la fin</message>
    <message key="quest231Description">Vous n'êtes pas du genre à abandonner un projet en cours de route. Lorsque vous vous engagez, vous allez toujours jusqu'au bout des choses !</message>
    <message key="quest232Title">Dépensier</message>
    <message key="quest232Description">Gagner de l'argent, c'est sympa, mais le dépenser, c'est encore mieux ! Il est temps de vous offrir une petite virée shopping.</message>
    <message key="quest233Title">Comme un palais</message>
    <message key="quest233Description">Vous avez transformé votre appartement sans cachet en un véritable palais ! Vous avez vraiment bon goût !</message>
    <message key="quest234Title">Mes victoires</message>
    <message key="quest234Description">Qui ne tente rien n'a rien. La chance sourit aux audacieux !</message>
    <message key="quest235Title">Laissez libre cours à votre imagination</message>
    <message key="quest235Description">Créez tout ce que vous voulez ! Mais quoi au juste ? À vous de voir ! Que ce soit un joli vase ou des décorations quelconques, vous en êtes capable.</message>
    <message key="quest236Title">Forgeron</message>
    <message key="quest236Description">Dans le temps, seuls les forgerons fabriquaient des armes… Mais cette époque est révolue ! Aujourd'hui, vous pouvez en fabriquer vous-même.</message>
    <message key="quest237Title">C'est pour moi !</message>
    <message key="quest237Description">Le café, c'est sympa pour discuter, mais si vous voulez vraiment vous lâcher, il faut aller en boîte de nuit !</message>
    <message key="quest238Title">Des ailes et des plumes</message>
    <message key="quest238Description">Votre objectif du jour est d'attraper des papillons et de récupérer des plumes. Et si vous ne terminez pas aujourd'hui, vous pourrez toujours recommencer demain !</message>
    <message key="quest239Title">Pause café</message>
    <message key="quest239Description">Les grains de café peuvent être transformés en une boisson qui vous donnera de l'énergie pour tenir toute la journée.</message>
    <message key="quest240Title">Un éclairage digne de ce nom</message>
    <message key="quest240Description">Les bougies miniatures permettent de décorer n'importe quelle pièce. Tout ce que vous avez à faire, c'est trouver de la cire et vous mettre au travail !</message>
    <message key="quest241Title">Taches de peinture</message>
    <message key="quest241Description">La tache d'une bombe de peinture part facilement, mais le choc de l'explosion persiste, lui !</message>
    <message key="quest242Title">L'heure de la victoire a sonné</message>
    <message key="quest242Description">Plus vous montez de niveau, plus vous gagnerez d'argent à la roue de la fortune. Cela veut aussi dire plus de temps libre pour vous amuser avec vos amis !</message>
    <message key="quest243Title">Les goûts et les couleurs…</message>
    <message key="quest243Description">Les goûts et les couleurs, ça ne se discute pas ! Certains voient les graffitis comme une nouvelle forme d'art, tandis que d'autres les considèrent comme une simple dégradation des biens publics.</message>
    <message key="quest244Title">Nettoyage de printemps</message>
    <message key="quest244Description">Peu importe la saison, un nettoyage de printemps est toujours synonyme de travail, d'huile de coude et de sueur !</message>
    <message key="quest245Title">Marché aux puces</message>
    <message key="quest245Description">Il est temps de vous débarrasser de ces vieux meubles et de les remplacer par des modèles plus récents !</message>
    <message key="quest245Task1Title">Vendez vos vieux meubles.</message>
    <message key="quest246Title">Mode d'emploi de la vie</message>
    <message key="quest246Description">Pour une vie heureuse, il faut être généreux en amour.</message>
    <message key="quest247Title">Au chaud chez soi</message>
    <message key="quest247Description">Il n'y a rien de tel que de se détendre devant sa cheminée… En plus de cela, vous n'avez pas à l'acheter en magasin : vous pouvez la fabriquer vous-même dans votre atelier !</message>
    <message key="quest247Task2Title">Achetez un réfrigérateur.</message>
    <message key="quest248Title">Retrouvailles</message>
    <message key="quest248Description">Vous savez où les amis aiment se retrouver ? Au café, pardi ! Ça, ou ils vont les uns chez les autres. Chacun son truc, après tout.</message>
    <message key="quest249Title">Une terrible puissance</message>
    <message key="quest249Description">Certains disent que la beauté peut être une arme. Direction le salon de beauté pour le savoir ! Vous allez vous constituer un véritable arsenal de guerre !</message>
    <message key="quest250Title">Démolisseurs de l'extrême</message>
    <message key="quest250Description">Les choses ne se cassent pas toutes seules, mais certaines personnes sont juste terriblement maladroites. Enfin, vous ne pouvez pas trop en vouloir à vos amis, si ?</message>
    <message key="quest251Title">Tasse de café</message>
    <message key="quest251Description">Pour bien commencer la journée, il n'y a rien de tel qu'une tasse de café bien corsé !</message>
    <message key="quest252Title">Débarras</message>
    <message key="quest252Description">Il y a encore plein de place dans le débarras de l'atelier, et vu ce qui vous attend, vous feriez mieux de vous faire un stock de matériaux !</message>
    <message key="quest253Title">Studio photo</message>
    <message key="quest253Description">Votre atelier ressemble à un véritable studio photo, avec des clichés éparpillés un peu partout et des étagères débordant de cadres retraçant les plus beaux moments de votre vie.</message>
    <message key="quest254Title">Mon arme, mon oreiller</message>
    <message key="quest254Description">Rien de tel qu'une bonne bataille d'oreillers pour régler une querelle ! Tout le défoulement d'une bonne bagarre, la douleur en moins :)</message>
    <message key="quest255Title">Fête à la maison</message>
    <message key="quest255Description">Organiser une soirée chez soi, c'est toujours sympa. C'est l'occasion de retrouver tous ses amis et de passer un bon moment ensemble.</message>
    <message key="quest256Title">La pâtisserie sur la main</message>
    <message key="quest256Description">C'est toujours gentil d'offrir une petite friandise à quelqu'un, qu'il s'agisse d'un ami ou d'un parfait inconnu au café.</message>
    <message key="quest257Title">Mine d'or</message>
    <message key="quest257Description">Il est temps de passer aux choses sérieuses ! Visez l'or !</message>
    <message key="quest258Title">Cadeaux</message>
    <message key="quest258Description">Vous allez bientôt recevoir des amis et, pour les accueillir, pourquoi ne pas leur préparer un petit cadeau personnel ? Allez, au boulot !</message>
    <message key="quest259Title">Des corvées et encore des corvées</message>
    <message key="quest259Description">Du travail vous attend aussi bien dans le jardin que dans la rue. Plus vite vous commencerez, plus vite vous aurez terminé !</message>
    <message key="quest260Title">Un invité de marque</message>
    <message key="quest260Description">Vos amis sont toujours contents de vous recevoir. Vous devriez leur rendre visite plus souvent.</message>
    <message key="quest261Title">Des cadeaux pour tous</message>
    <message key="quest261Description">Si vous devez faire des courses, pensez à acheter des cadeaux pour tous vos proches. Vous n'imaginez même pas le bonheur que cela procure…</message>
    <message key="quest262Title">Soirée en boîte</message>
    <message key="quest262Description">Une soirée en boîte de nuit est toujours gage de succès ! La météo n'est pas propice aux promenades, mais parfaite pour aller en boîte et s'éclater jusqu'au petit matin !</message>
    <message key="quest263Title">Piédestal</message>
    <message key="quest263Description">Seuls les plus valeureux auront l'honneur de monter sur le podium de la victoire, et vous en êtes le parfait exemple !</message>
    <message key="quest264Title">Carrière</message>
    <message key="quest264Description">Une carrière est généralement utilisée pour produire de l'argile. Mais vous n'en avez pas autant besoin, donc ce que vous trouverez en creusant dans le jardin suffira.</message>
    <message key="quest265Title">Vases</message>
    <message key="quest265Description">Les vases décoratifs sont très tendance de nos jours et c'est ce qui explique une telle demande. Cette mode fait véritablement fureur.</message>
    <message key="quest266Title">Nettoyage de groupe</message>
    <message key="quest266Description">L'heure du ménage a sonné, aussi bien chez vous que chez vos amis. Dites adieu à la saleté ! Place à la propreté !</message>
    <message key="quest267Title">Expert en café</message>
    <message key="quest267Description">Pour préparer un café bien corsé, il faut des grains torréfiés avec amour. À ce propos, que diriez-vous d'aller prendre un verre avec des amis au café ? Oui, alors on y va !</message>
    <message key="quest268Title">Tel est pris qui croyait prendre</message>
    <message key="quest268Description">Vos amis aiment vous jouer des mauvais tours ? L'heure de la vengeance à sonné ! En plus de faire rire tout le monde, une bombe de peinture leur servira de leçon.</message>
    <message key="quest269Title">Les couleurs de la vie</message>
    <message key="quest269Description">Donnez de la couleur à votre vie ! Et s'il vous reste de la peinture, pensez à celle de vos amis !</message>
    <message key="quest270Title">Emballé, c'est pesé</message>
    <message key="quest270Description">Le papier cadeau permet d'emballer vos cadeaux. Ajoutez à cela un joli ruban, et ce sera parfait !</message>
    <message key="quest271Title">Pizzeria</message>
    <message key="quest271Description">Peu importe ce que peuvent en dire vos amis : c'est au café du coin que l'on trouve la meilleure pizza du monde !</message>
    <message key="quest272Title">Salle de cheminée</message>
    <message key="quest272Description">Avec autant de pièces à votre disposition, vous avez largement la place d'installer une salle de cheminée où vous pourrez organiser vos repas de famille et autres bals masqués.</message>
    <message key="quest272Task3Title">Achetez une nouvelle cheminée.</message>
    <message key="quest273Title">La devinette</message>
    <message key="quest273Description">À votre avis, combien de temps vous faudrait-il pour consommer 5 000 unités d'énergie ? Il n'y a qu'un moyen de le savoir.</message>
    <message key="quest274Title">Généreux cadeaux</message>
    <message key="quest274Description">Les achats d'une personne en disent long sur sa personnalité. Et si vous êtes du genre généreux, à toujours couvrir vos proches de cadeaux, vous le ferez de manière désintéressée.</message>
    <message key="quest275Title">Les petites rivières font les grands fleuves</message>
    <message key="quest275Description">Avec tous les aléas de la vie, une chose est sûre : on n'a jamais trop d'argent. Mais si vous le dépensez petit à petit, sans excès, vous serez bientôt à la tête d'une véritable fortune.</message>
    <message key="quest276Title">Du pain sur la planche</message>
    <message key="quest276Description">Vous avez vu l'atelier ? Il y a du pain sur la planche ! Allez, ne perdez pas de temps. Retroussez-vous les manches, et au boulot !</message>
    <message key="quest277Title">Souvenirs photographiques</message>
    <message key="quest277Description">Après avoir visité l'île de Tropicania, vous n'avez qu'une envie : y retourner ! En attendant, vous pouvez vous remémorer les instants inoubliables que vous y avez vécus grâce à vos photos.</message>
    <message key="quest278Title">Liste des tâches</message>
    <message key="quest278Description">Vous avez du pain sur la planche aujourd'hui : le jardin a besoin d'être entretenu, les déchets s'entassent dehors et vos voisins ont besoin de vous. Voilà qui devrait vous occuper un petit moment !</message>
    <message key="quest279Title">Des matériaux recherchés</message>
    <message key="quest279Description">Certains matériaux de l'atelier sont plus faciles à trouver que d'autres. Plus l'accessoire est cher, plus il sera difficile à trouver.</message>
    <message key="quest280Title">Major de promo</message>
    <message key="quest280Description">Vous pensez avoir la main heureuse ? Vraiment ? Alors cette tâche devrait être en jeu d'enfant :)</message>
    <message key="quest281Title">13 porte-bonheur</message>
    <message key="quest281Description">Oubliez toutes les superstitions : vous devez absolument acheter une nouvelle pièce. En ce qui concerne le mobilier, vous avez le choix.</message>
    <message key="quest282Title">Jouez, c'est gagné !</message>
    <message key="quest282Description">Plus vous avez d'expérience, plus vous pourrez gagner d'argent à la roue de la fortune. Et vu votre expérience, c'est le bon moment pour jouer gros !</message>
    <message key="quest283Title">Sommet de la gloire</message>
    <message key="quest283Description">Il faut fournir de gros efforts pour arriver au sommet de la gloire. Mais une fois en haut, une vue magnifique sur tous vos exploits s'offre à vous !</message>
    <message key="quest284Title">Bons copains</message>
    <message key="quest284Description">Dans la vie, on n'a jamais trop d'amis ! Et il n'y a rien d'effrayant à tous les voir débarquer chez vous à l'improviste ! À vrai dire, c'est même plutôt agréable.</message>
    <message key="quest285Title">Stock à revendre</message>
    <message key="quest285Description">Waouh, vous avez fait des stocks de matériaux, on dirait. Il y en a assez pour construire un avion ! Vite, ne perdons pas de temps et fabriquons quelque chose.</message>
    <message key="quest286Title">Plus que des voisins, des amis</message>
    <message key="quest286Description">Les habitants d'Avataria ont de la chance : tous leurs voisins sont également leurs amis ! Et encore mieux : leurs amis sont leurs voisins ! Après tout, c'est tellement facile de rendre visite à un ami lorsqu'il vit à côté.</message>
    <message key="quest287Title">Le pouvoir du fer</message>
    <message key="quest287Description">Ce n'est pas la première fois que vous fabriquez une cheminée à l'atelier. Le composant de base est le fer, que vous pourrez trouver en nettoyant la cour.</message>
    <message key="quest288Title">Une pause bien méritée</message>
    <message key="quest288Description">Si vous voulez terminer toutes vos tâches dans les temps, vous devez être en forme. Vous vous imaginez travailler les yeux à moitié fermés ? Non, cela ne mènerait à rien !</message>
    <message key="quest289Title">Sur le mur</message>
    <message key="quest289Description">Comment décorer un mur ? Avec un tableau ou une somptueuse lampe ? Pff, c'est du passé tout ça !</message>
    <message key="quest290Title">Économiser pour mieux dépenser</message>
    <message key="quest290Description">Pourquoi économiser notre argent ? Pour acheter des choses utiles, bien sûr. Mais franchement, n'avez-vous jamais rêvé de tout dépenser sans compter en l'espace d'une journée ?</message>
    <message key="quest291Title">Marchandises rares</message>
    <message key="quest291Description">Vous aimez défier vos amis ? Alors essayez de récupérer des matériaux rares avant eux !</message>
    <message key="quest292Title">La puissance de la technologie</message>
    <message key="quest292Description">Vous voulez montrer à tous vos amis que les nouvelles technologies n'ont aucun secret pour vous ? Vous allez devoir faire vos preuves ! Achetez un écran plasma et un nouveau réfrigérateur !</message>
    <message key="quest292Task1Title">Achetez un téléviseur plasma.</message>
    <message key="quest293Title">Surprise</message>
    <message key="quest293Description">Quelle joie de recevoir des cadeaux d'un ami… Surtout lorsque ce même ami n'arrête pas d'en faire !</message>
    <message key="quest294Title">Un changement d'image</message>
    <message key="quest294Description">Vous en avez assez de votre allure ? Vous voulez sortir du lot ? Alors changez de look ! Coiffure, maquillage, mais pas que…</message>
    <message key="quest295Title">Accessoires tendance</message>
    <message key="quest295Description">Vous avez vu ces magnifiques colliers de perles dans l'atelier ? Toutes celles et ceux qui sont allés à la plage devraient en avoir un !</message>
    <message key="quest296Title">Une vraie star</message>
    <message key="quest296Description">Vous voulez mener une vie de star ? Alors rendez-vous dans notre studio photo ! Vous y trouverez tous les accessoires dignes des plus grandes stars hollywoodiennes !</message>
    <message key="quest297Title">Chantre de la technologie</message>
    <message key="quest297Description">Tout le monde ne peut pas s'improviser inventeur du jour au lendemain, mais vous êtes à la hauteur !</message>
    <message key="quest298Title">Coup de bol</message>
    <message key="quest298Description">La chance devrait être de votre côté aujourd'hui !</message>
    <message key="quest299Title">Précieuses trouvailles</message>
    <message key="quest299Description">Ah, le surf, le soleil… C'est un véritable paradis sur terre ! Allez à la plage et récupérez des souvenirs de ces vacances inoubliables.</message>
    <message key="quest300Title">L'appel de la jungle</message>
    <message key="quest300Description">Vous n'avez pas mis les pieds dans mon jardin depuis une éternité, et mes voisins le surnomment maintenant « la jungle » ! Débarrassez-moi de ces mauvaises herbes !</message>
    <message key="quest301Title">Opération nettoyage</message>
    <message key="quest301Description">La tempête nous a apporté une désagréable surprise. Nettoyez les déchets qui jonchent les rues !</message>
    <message key="quest302Title">Le travail d'abord</message>
    <message key="quest302Description">La vie nous met parfois face à des défis de taille. Le travail, par exemple. Et qu'on le veuille ou non, il faut s'y mettre.</message>
    <message key="quest303Title">Dépensier</message>
    <message key="quest303Description">Ceux qui ne savent pas gérer leur argent sont également ceux qui ne savent pas en gagner. Il est temps de vous accorder quelques plaisirs !</message>
    <message key="quest304Title">Collection d'émotions</message>
    <message key="quest304Description">Vous imaginez la vie sans émotions ? Ce serait tellement ennuyant ! Mais renfermer ses émotions n'est pas très intelligent non plus. Au contraire, il faut les partager avec votre entourage !</message>
    <message key="quest305Title">Une fête de folie !</message>
    <message key="quest305Description">Vous aimez faire la fête jusqu'au petit matin ? Dans ce cas, rendez-vous en boîte de nuit ! Nos cocktails sont à tomber et notre DJ est un génie !</message>
    <message key="quest306Title">Fée du logis</message>
    <message key="quest306Description">Vous avez entendu parler du cours de nettoyage ? Vous avez raison… À quoi sert la théorie si l'on peut passer directement à la pratique ? Allez, au travail !</message>
    <message key="quest307Title">Étreinte chaleureuse</message>
    <message key="quest307Description">Il y a une solution miracle pour lutter contre le froid… Les câlins ! Serrez vos amis dans vos bras pour qu'ils ne gèlent pas sur place !</message>
    <message key="quest308Title">Une fête mémorable</message>
    <message key="quest308Description">Et si vous organisiez une fête chez vous ? Vos amis adoreraient ! Faites de votre mieux pour que tout le monde s'éclate !</message>
    <message key="quest309Title">L'estomac dans les talons</message>
    <message key="quest309Description">Qui dirait non à un bon repas ? Personne ! Encore plus s'il suffit d'ouvrir le frigo d'un ami et de se servir… Au menu ? Des saucisses, pardi !</message>
    <message key="quest310Title">Génie du mal</message>
    <message key="quest310Description">Je parie qu'à l'heure qu'il est, vous avez des ennemis. Et donc que vous voulez leur jouer de vilains tours. Enfin, pas trop vilains quand même :)</message>
    <message key="quest311Title">À vos planches !</message>
    <message key="quest311Description">Tous vos amis sont déjà à la plage. Ils se préparent pour la nouvelle saison de surf ! Vous ne voulez quand même pas vous faire devancer, si ?</message>
    <message key="quest312Title">Bataille navale</message>
    <message key="quest312Description">Toutes ces sessions d'entraînement ont payé ! Et maintenant, vous avez une chance d'affronter les meilleurs surfeurs d'Avataria en finale !</message>
    <message key="quest313Title">Challenger</message>
    <message key="quest313Description">Vos compétences en surf vous rendent quasiment imbattable ! Allez, essayez de m'attraper !</message>
    <message key="quest314Title">Présents marins</message>
    <message key="quest314Description">Les habitants d'Avataria sont très friands de colliers de coquillages. Si seulement ils savaient à quel point il est difficile de réunir les matériaux nécessaires !</message>
    <message key="quest315Title">Chasseurs de perles</message>
    <message key="quest315Description">Un ami s'est vanté il y a peu d'avoir trouvé une montagne de perles dans un golfe non loin d'ici. Vous pourriez en trouver aussi, non ?</message>
    <message key="quest316Title">Joaillerie</message>
    <message key="quest316Description">Réunir les matériaux nécessaires pour les colliers, c'était facile. Par contre, il faut avoir un certain talent pour en faire de véritables œuvres !</message>
    <message key="quest317Title">Crac !</message>
    <message key="quest317Description">Malheur, votre planche de surf s'est brisée ! Et la compétition bat son plein ! Ne perdez pas une minute. Il faut vite en fabriquer une nouvelle !</message>
    <message key="quest318Title">Sur tous les fronts</message>
    <message key="quest318Description">Faites partie des plus grands champions !</message>
    <message key="quest319Title">Rouge ou bleu ?</message>
    <message key="quest319Description">Quelle couleur est la plus riche et la plus lumineuse ? Le rouge ou le bleu ? L'heure est aux essais dans l'atelier.</message>
    <message key="quest320Title">Souvenirs</message>
    <message key="quest320Description">Quel est le meilleur moyen de se remémorer les grands moments d'une vie ? Les immortaliser sur pellicule, évidemment !</message>
    <message key="quest321Title">Meilleures photos</message>
    <message key="quest321Description">Où peut-on obtenir les meilleures photos ? Au studio photo d'Avataria, voyons !</message>
    <message key="quest322Title">Séance photo</message>
    <message key="quest322Description">Au studio photo d'Avataria, vous trouverez de superbes accessoires et fonds, ainsi que le meilleur de la technologie et de l'éclairage. Vous ne me croyez pas ? Allez donc voir !</message>
    <message key="quest323Title">Regain d'énergie VIP</message>
    <message key="quest323Description">Saviez-vous que vous pouviez récupérer dans le carré VIP du club ? Allez, c'est là que nous allons aujourd'hui !</message>
    <message key="quest324Title">Vivres</message>
    <message key="quest324Description">Les réserves de nourriture de base se trouvent dans votre réfrigérateur, évidemment. Mais il existe plein d'endroits où vous pourrez en trouver davantage !</message>
    <message key="quest325Title">Juste de passage…</message>
    <message key="quest325Description">Des amis sont passés récemment et ont laissé votre appartement sens dessus dessous. C'est le moment de vous venger !</message>
    <message key="quest326Title">En avant, fidèle destrier !</message>
    <message key="quest326Description">Vous avez vu ces superbes balançoires en forme de cheval et de dragon ? Ça doit être marrant de monter dessus !</message>
    <message key="quest327Title">Chevaliers et dragons</message>
    <message key="quest327Description">À l'époque des chevaliers, tout guerrier rêvait de terrasser le dragon. Et tout chevalier se doit d'avoir une épée, ou au moins un sabre !</message>
    <message key="fsTitle">Fortune argentée</message>
    <message key="fsDescription">Si vous avez de la chance, vous pouvez gagner beaucoup de pièces d'argent. Apprêtez-vous à lancer la roue de la fortune !</message>
    <message key="fgTitle">Fortune dorée</message>
    <message key="fgDescription">Gagner de l'or à la roue de la fortune est beaucoup plus difficile que gagner de l'argent, mais rien n'est impossible !</message>
    <message key="fcTitle">Faites tourner-tourner-tourner…</message>
    <message key="fcDescription">Chaque jeton que vous gagnez à la roue de la fortune est une nouvelle occasion de tenter votre chance. Une maigre récompense, mais une récompense quand même !</message>
    <message key="collectGlassesTitle">Collection de lunettes</message>
    <message key="collectGlassesDescription">En collectionnant des lunettes, vous n'aurez jamais à vous soucier de quel accessoire se marie avec quel vêtement. Les lunettes sont toujours à la mode !</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask1">Achetez des lunettes à monture dorée.</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask2">Achetez des lunettes.</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask3">Achetez des lunettes à monture légère.</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask4">Achetez des lunettes noires.</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask5">Achetez des lunettes à verres bruns.</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask1">Achetez des lunettes serties d'or.</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask2">Achetez des lunettes dorées.</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask3">Achetez des lunettes roses.</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask4">Achetez des lunettes.</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask5">Achetez des lunettes violettes.</message>
    <message key="quest122Title">Revanche sucrée</message>
    <message key="quest122Description">Il s'avère que les tartes peuvent être non seulement mangées, mais aussi jetées sur les autres ! C'est plutôt amusant, en fait ! Essayez pour voir !</message>
    <message key="quest123Title">VIP</message>
    <message key="quest123Description">Vous aimez être au centre de l'attention ? Ouvrez-vous de nouveaux horizons que seul le statut VIP peut vous offrir ! Ajoutez de la couleur à votre vie !</message>
    <message key="quest123Task1Title">Obtenez et prolongez votre statut VIP.</message>
    <message key="quest123Comment">Astuce : Achetez ou prolongez le statut VIP en cliquant sur l'icône de couronne dans la partie supérieure de l'écran.</message>
    <message key="quest124Title">Cadeau VIP</message>
    <message key="quest124Description">Vous voulez faire quelque chose de sympa pour quelqu'un ? Alors offrez-lui le statut VIP ! Croyez-moi, aucun cadeau n'est plus précieux que celui-là. Offrez donc à vos potes le cadeau rêvé !</message>
    <message key="quest124Task1Title">Donnez le statut VIP à quelqu'un.</message>
    <message key="quest124Comment">Astuce : Vous pouvez donner le statut VIP à quelqu'un en cliquant sur un autre joueur et en sélectionnant l'option adéquate dans le menu Cadeaux.</message>
    <message key="quest125Title">Fête</message>
    <message key="quest125Description">Il est temps de vous faire de nouveaux amis. Si vous organisez une soirée de folie, votre appartement attirera toutes sortes de personnes aussi fantasques qu'amusantes !</message>
    <message key="quest126Title">Premiers succès</message>
    <message key="quest126Description">Qui dit succès, dit trophées. Tous vos trophées peuvent être exposés dans votre appartement pour faire jalouser votre entourage. Allez, il est temps de gagner votre premier trophée !</message>
    <message key="quest126Task1Title">Gagnez un trophée en bronze.</message>
    <message key="rewardComment">Astuce : Consultez les descriptions de trophées dans l'onglet Trophées de l'inventaire.</message>
    <message key="quest127Title">Apparence</message>
    <message key="quest127Description">Vous n'aimez plus votre look ? Pas de problème ! Et si vous commenciez par une nouvelle coiffure ?</message>
    <message key="quest127Task1Title">Changez de coiffure.</message>
    <message key="quest127Comment">Astuce : Pour changer de coiffure, cliquez sur Apparence dans la partie inférieure de l'écran.</message>
    <message key="quest128Title">Salon de beauté</message>
    <message key="quest128Description">Un styliste professionnel peut proposer un large choix de coiffures et services. N'est-il pas temps pour vous de faire un tour au salon de beauté ?</message>
    <message key="quest128Task1Title">Changez de coiffure au salon de beauté.</message>
    <message key="quest128Task2Title">Changez d'yeux au salon de beauté.</message>
    <message key="quest128Task3Title">Changez de lèvres au salon de beauté.</message>
    <message key="quest129Title">De vos propres mains</message>
    <message key="quest129Description">Vous aimez fabriquer des objets à partir de trois fois rien ? Voilà pourquoi vous avez un atelier avec tout un tas de plans et de schémas ! Vous pouvez fabriquer des objets pour vous-même ou à offrir à vos amis.</message>
    <message key="quest130Title">Petit cochon</message>
    <message key="quest130Description">Il n'est pas compliqué de fabriquer soi-même ses cadeaux lorsque l'on possède un atelier. Imaginez votre joie lorsque vous rendrez visite à quelqu'un et remarquerez que la pièce centrale vient de vous.</message>
    <message key="quest130Task2Title">Donnez la tirelire à quelqu'un.</message>
    <message key="quest132Title">Boîte aux lettres</message>
    <message key="quest132Description">Vos amis et vos potes peuvent vous envoyer des messages si vous possédez une boîte aux lettres. Achetez-en une et installez-la dans votre appartement.</message>
    <message key="quest132Task1Title">Achetez une boîte aux lettres.</message>
    <message key="quest132Task2Title">Installez une boîte aux lettres dans votre appartement.</message>
    <message key="quest132Comment">Astuce : Allez chercher la boîte aux lettres dans l'onglet Technologie du magasin de meubles.</message>
    <message key="quest144Title">Remue-ménage des fêtes</message>
    <message key="quest144Description">Les fêtes approchent. Donnez un coup de balai en préparation !</message>
    <message key="quest144Comment">Astuce : Pour nettoyer les ordures dans la rue, cliquez sur Lieux, puis sélectionnez Nettoyeur de rue dans l'onglet Travail.</message>
    <message key="quest145Title">Sapin de Noël</message>
    <message key="quest145Description">Vous avez reçu un sapin de Noël pour avoir accompli l'une de vos tâches. Installez-le !</message>
    <message key="quest145Task1Title">Installez un sapin de Noël dans votre appartement.</message>
    <message key="quest163Title">Décoration du sapin</message>
    <message key="quest163Description">Le sapin de Noël est installé. Il ne reste plus qu'à le décorer !</message>
    <message key="quest163Task1Title">Placez une décoration au sommet du sapin de Noël.</message>
    <message key="quest163Task2Title">Accrochez 5 jouets de Noël.</message>
    <message key="quest163Comment">Astuce : Cliquez sur le sapin de Noël pour le décorer.</message>
    <message key="quest164Title">Jouets de Noël</message>
    <message key="quest164Description">En offrant un jouet de Noël à quelqu'un, vous promouvez l'esprit des fêtes !</message>
    <message key="quest164Task1Title">Offrez 5 jouets de Noël.</message>
    <message key="quest164Comment">Astuce : Pour offrir un jouet de Noël à quelqu'un, cliquez sur le sapin de Noël d'une personne et sélectionnez Offrir un jouet.</message>
    <message key="quest146Title">Victorieux</message>
    <message key="quest146Description">Il existe d'innombrables manières de régler une dispute, mais la plus efficace reste une bonne bataille d'oreillers.</message>
    <message key="quest146Comment">Astuce : Une plume peut tomber au cours d'une bataille d'oreillers. Ou pas :)</message>
    <message key="quest147Title">Cassé n'est pas perdu</message>
    <message key="quest147Description">Certains objets peuvent se casser. Mais pas de panique : vous pouvez toujours les réparer !</message>
    <message key="quest148Title">Deuxième degré</message>
    <message key="quest148Description">Un trophée en argent est le deuxième degré de tout succès. Pourrez-vous en remporter un ?</message>
    <message key="quest148Task1Title">Gagnez un trophée en argent.</message>
    <message key="quest149Title">Troisième degré</message>
    <message key="quest149Description">Un trophée en or est le plus haut degré de tout succès. Pourrez-vous en remporter un ?</message>
    <message key="quest149Task1Title">Gagnez un trophée en or.</message>
    <message key="spd1Title">Les lutins</message>
    <message key="spd1Description">Vous savez qui sont les lutins ? Il s'agit de petites créatures rigolotes, symboles de la Saint-Patrick. Et bonne nouvelle : vous pouvez fabriquer une statuette de lutin dans votre atelier.</message>
    <message key="spd1Task1Title">Fabriquez une statuette de lutin.</message>
    <message key="spd2Title">Saint-Patrick</message>
    <message key="spd2Description">Les magasins ont renouvelé leurs stocks de vêtements en prévision de la Saint-Patrick. Avez-vous déjà votre costume ?</message>
    <message key="spd2Task1Title">Achetez un vêtement pour la Saint-Patrick.</message>
    <message key="spd3Title">La fête a commencé !</message>
    <message key="spd3Description">Lutins, lutines, la fête a commencé ! Vos amis vont bientôt débarquer. Il vous suffit alors de leur montrer votre lutin.</message>
    <message key="spd3Task1Title">Placez une statuette de lutin dans votre appartement.</message>
    <message key="spd3Task2Title">Invitez vos amis à la fête.</message>
    <message key="foolsDayQuestTitle">Le miracle d'avril</message>
    <message key="foolsDayQuestDescription">Effectuez cette quête spéciale sans plus attendre pour gagner 100 pièces d'or ! Mais attention : elle va bientôt disparaître et emporter avec elle les 100 pièces d'or !</message>
    <message key="foolsDayQuestTask1Title">Visitez la rue 25 fois
en l'espace de 24 heures.</message>
    <message key="easterQuest1Title">Pâques approche</message>
    <message key="easterQuest1Description">De nouvelles recettes sont disponibles à l'atelier. Cela veut aussi dire qu'il est temps de vous préparer à fêter Pâques !</message>
    <message key="easterQuest1Task1Title">Fabriquez un œuf de Pâques vert.</message>
    <message key="easterQuest1Task2Title">vFabriquez un œuf de Pâques violet.</message>
    <message key="easterQuest1Task3Title">Fabriquez un œuf de Pâques bleu.</message>
    <message key="easterQuest1Comment">Astuce : Utilisez la recette d'œuf de Pâques à l'atelier pour fabriquer un œuf de l'une des trois couleurs.</message>
    <message key="easterQuest2Title">Cadeaux de Pâques</message>
    <message key="easterQuest2Description">Pâques sans cadeau ? C'est inimaginable ! Offrez un cadeau à quelqu'un, et il ne manquera pas de vous en offrir un en retour !</message>
    <message key="easterQuest2Task1Title">Offrez un œuf de Pâques violet.</message>
    <message key="easterQuest2Comment">Astuce : Cliquez sur l'un de vos amis, puis sur Cadeaux, et enfin sur Offrir un cadeau.</message>
    <message key="victoryQuest1Title">Jour de la Victoire !</message>
    <message key="victoryQuest1Description">C'était il y a si longtemps déjà. Le 9 mai 1945… Vous vous en souvenez ?</message>
    <message key="victoryQuest1Task1Title">Confectionnez un ruban de Saint-Georges.</message>
    <message key="victoryQuest1Task2Title">Faites un graffiti du Jour de la Victoire.</message>
    <message key="victoryQuest1Comment">Astuce : Vous pouvez acheter un graffiti dans le magasin de farces et attrapes et confectionner un ruban de Saint-Georges à l'atelier.</message>
    <message key="tropicQuest1Title">Wigwam</message>
    <message key="tropicQuest1Description">Les tissus de Tropicania sont plus fins et plus résistants que ceux que l'on trouve habituellement par ici. Cela veut aussi dire que les objets fabriqués avec seront de meilleure qualité.</message>
    <message key="tropicQuest1Task1Title">Fabriquez un wigwam.</message>
    <message key="tropicQuest1Comment">Astuce : Vous pouvez trouver du lin et du coton dans Tropicania. Ensuite, vous pourrez vous envoyer le tissu après y avoir construit un aérodrome.</message>
    <message key="tropicQuest2Title">Canoë</message>
    <message key="tropicQuest2Description">Le séquoia qui pousse sur Tropicania permet de fabriquer de véritables canoës ! Alors, certes, c'est beau, mais ce n'est pas forcément utile. Encore que, dans votre jacuzzi… :)</message>
    <message key="tropicQuest2Task1Title">Fabriquez un canoë.</message>
    <message key="tropicQuest2Comment">Astuce : Vous pouvez trouver du séquoia dans Tropicania. Ensuite, vous pourrez vous envoyer le bois après y avoir construit un aérodrome.</message>
    <message key="tropicQuest3Title">Le collectionneur</message>
    <message key="tropicQuest3Description">Vous pourrez trouver de nombreux artefacts à travers Tropicania.</message>
    <message key="tropicQuest3Task1Title">Terminez votre première collection de totems.</message>
    <message key="tropicQuest3Task2Title">Terminez votre deuxième collection de totems.</message>
    <message key="tropicQuest3Task3Title">Terminez votre troisième collection de totems.</message>
    <message key="tropicQuest3Comment">Astuce : Vous pouvez trouver des totems dans Tropicania. Ensuite, vous pourrez vous les envoyer après y avoir construit un aérodrome.</message>
    <message key="questNY1Title">Joyeux Noël !</message>
    <message key="questNY1Description">Noël approche à grands pas, et tout le monde se presse déjà dans les magasins pour acheter ses cadeaux. Vous avez déjà pensé aux vôtres ?</message>
    <message key="questNY1Task1Title">Achetez des cadeaux de Noël.</message>
    <message key="questNY1Task2Title">Offrez des cadeaux de Noël à vos amis.</message>
    <message key="questNY1Comment">Astuce : Vous trouverez des cadeaux dans l'onglet Noël du magasin de farces et attrapes.</message>
    <message key="questNY2Title">Boule à neige</message>
    <message key="questNY2Description">Tout le monde peut fabriquer cette boule à neige à présent, mais seuls les vrais artistes en concevront une digne de ce nom.</message>
    <message key="questNY2Task1Title">Fabriquez une boule à neige.</message>
    <message key="questNY2Task2Title">Placez la boule à neige dans votre appartement.</message>
    <message key="questNY2Comment">Astuce : Vous pouvez fabriquer cet objet dans votre atelier. Cliquez sur l'icône de boîte à outils pour rejoindre votre atelier.</message>
    <message key="questNY3Title">Pain d'épices</message>
    <message key="questNY3Description">Vous pensez que préparer un bonhomme en pain d'épices est un jeu d'enfant ? Et un de taille humaine, alors ? Sa préparation nécessite du temps et de la minutie, mais le jeu en vaut la chandelle !</message>
    <message key="questNY3Task1Title">Préparez un bonhomme en pain d'épices.</message>
    <message key="questNY3Task2Title">Placez le bonhomme en pain d'épices dans votre appartement.</message>
    <message key="questNY3Comment">Astuce : Vous pouvez fabriquer cet objet dans votre atelier. Cliquez sur l'icône de boîte à outils pour rejoindre votre atelier.</message>
    <message key="questNY4Title">Bonhommes de neige</message>
    <message key="questNY4Description">Et si on faisait un bonhomme de neige ? Mieux encore, deux ! Un bonhomme de neige et sa copine : une bonne femme de neige !</message>
    <message key="questNY4Task1Title">Faites un bonhomme de neige.</message>
    <message key="questNY4Task2Title">Faites une bonne femme de neige.</message>
    <message key="questNY4Comment">Astuce : Vous pouvez faire des bonhommes de neige dans l'atelier. Utilisez cette recette pour obtenir au hasard un bonhomme ou une bonne femme de neige.</message>
    <message key="valdayQuest1Title">Cartes de Saint-Valentin</message>
    <message key="valdayQuest1Description">C'est toujours un plaisir de recevoir une carte de Saint-Valentin, et ce peu importe que l'expéditeur soit un vieil ami ou un inconnu. En ce jour, l'amour ne connaît aucune frontière !</message>
    <message key="valdayQuest1Task1Title">Recevez des cartes de Saint-Valentin.</message>
    <message key="valdayQuest1Comment">Astuce : Vos amis peuvent vous offrir des cartes de Saint-Valentin. Pour cela, rendez-vous dans votre atelier, trouvez une carte de Saint-Valentin et cliquez sur Demander.</message>
    <message key="valdayQuest2Title">Ballon LOVE</message>
    <message key="valdayQuest2Description">Vous souhaitez déclarer votre flamme ? Ou simplement offrir un beau cadeau à quelqu'un ? À l'occasion de la Saint-Valentin, vous trouverez forcément le cadeau idéal dans votre atelier !</message>
    <message key="valdayQuest2Task1Title">Fabriquez un ballon LOVE.</message>
    <message key="valdayQuest2Comment">Astuce : Vous pouvez fabriquer le ballon dans votre atelier.</message>
    <message key="valdayQuest3Title">De l'amour dans l'air</message>
    <message key="valdayQuest3Description">Que savons-nous de l'amour ? Pas grand-chose, à vrai dire... Mais nous aspirons tous à connaître les joies de ce sentiment universel et à partager la chaleur de notre cœur avec ceux qui nous sont chers.</message>
    <message key="valdayQuest3Task1Title">Recevez de l'amour.</message>
    <message key="valdayQuest3Comment">Astuce : Vous pouvez recevoir de l'amour en faisant des câlins ou en embrassant d'autres avatars.</message>
    <message key="valdayQuest4Title">Doux baisers</message>
    <message key="valdayQuest4Description">Une Saint-Valentin sans chocolats ? C'est inconcevable ! En plus, vos amis en raffolent… Vous savez quoi leur offrir !</message>
    <message key="valdayQuest4Task1Title">Offrez une boîte de chocolats.</message>
    <message key="valdayQuest4Comment">Astuce : Vous trouverez la boîte de chocolats en forme de cœur au magasin de farces et attrapes.</message>
    <message key="valdayQuest5Title">Sortie entre amis</message>
    <message key="valdayQuest5Description">Vous avez décidé de fêter la Saint-Valentin avec vos amis dans un café. Ça tombe bien : c'est l'endroit idéal pour faire la fête !</message>
    <message key="valdayQuest5Task2Title">Faites un câlin à quelqu'un dans le café.</message>
    <message key="valdayQuest5Task3Title">Lancez une tarte sur quelqu'un dans le café.</message>
    <message key="hbCafeLocationTitle">vers le café</message>
    <message key="hbClubLocationTitle">vers la boîte de nuit</message>
    <message key="hbParkLocationTitle">vers le parc</message>
    <message key="hbPublicLocationsTitle">lieux</message>
    <message key="hbWorkLocationsTitle">travail</message>
    <message key="hbClothesShopTitle">magasin de vêtements</message>
    <message key="hbFurnitureShopTitle">magasin de meubles</message>
    <message key="hbJokeAndPresentShopTitle">magasin de farces et attrapes</message>
    <message key="hbMyinventory">mon inventaire</message>
    <message key="hbAchievements">récompenses</message>
    <message key="hbCraft">vers l'atelier</message>
    <message key="hbApartment">acheter une pièce</message>
    <message key="hbMngApartment">mon appartement</message>
    <message key="hbBeautySalonTitle">vers l'institut de beauté</message>
    <message key="hbAvatarApearance">mon apparence</message>
    <message key="hbEventsTitle">créer un événement</message>
    <message key="hbGardenWorkTitle">travailler dans le jardin</message>
    <message key="hbGarbageWorkTitle">travailler dans la cour</message>
    <message key="hbFortuneWorkTitle">roue de la fortune</message>
    <message key="hbBeachLocationTitle">plage</message>
    <message key="hbPhotosalonLocationTitle">studio photo</message>
    <message key="gdBugTitle">Écrasez des insectes.</message>
    <message key="gdBtfTitle">Attrapez des papillons.</message>
    <message key="gdFlwTitle">Arrosez des fleurs.</message>
    <message key="gdInsTitle">Vaporisez des plantes.</message>
    <message key="pickGarbage">Ramassez des détritus dans la cour.</message>
    <message key="pickGarbageComment">Astuce : Cliquez sur Lieux, puis ouvrez l'onglet Travail. Sélectionnez Nettoyage dans la liste des tâches.</message>
    <message key="doneGarbageWorkSession">Effectuez tout le travail dans la cour.</message>
    <message key="gwsComment">Astuce : Vous devez ramasser tous les détritus avant la fin de votre service. Si certains déchets ne peuvent être vus ou ramassés, retournez dans l'établissement.</message>
    <message key="doneGardenWorkSession">Effectuez tout le travail dans le jardin.</message>
    <message key="gdwsComment">Astuce : Vous devez terminer toutes vos tâches avant la fin de votre service.</message>
    <message key="createGarbageWorkSession">Commencez un nouveau service dans la cour.</message>
    <message key="cgwsComment">Astuce : Seules les visites au cours d'un nouveau service sont comptabilisées. Les services changent toutes les 30 minutes.</message>
    <message key="createGardenWorkSession">Commencez un nouveau service dans le jardin.</message>
    <message key="cgdwsComment">Astuce : Seules les visites au cours d'un nouveau service sont comptabilisées. Les services changent toutes les 60 minutes.</message>
    <message key="cwsCommonComment">Astuce : Seules les visites au cours d'un nouveau service sont comptabilisées.</message>
    <message key="kissAction">Embrassez quelqu'un.</message>
    <message key="hugAction">Faites un câlin à quelqu'un.</message>
    <message key="kickAction">Donnez un coup de pied à quelqu'un.</message>
    <message key="slapAction">Giflez quelqu'un.</message>
    <message key="giftPresent">Offrez un cadeau à quelqu'un.</message>
    <message key="winPillowBattle">Gagnez une bataille d'oreillers.</message>
    <message key="throwCake">Lancez une tarte sur quelqu'un.</message>
    <message key="wipeCake">Nettoyez les restes de tarte.</message>
    <message key="addBuddy">Faites-vous de nouveaux amis.</message>
    <message key="friendsHelp">Nettoyez les déchets de vos voisins.</message>
    <message key="friendsHelpComment">Astuce : Tous vos voisins sont affichés en bas de l'écran.</message>
    <message key="giftCoctail">Offrez un cocktail à quelqu'un en boîte de nuit.</message>
    <message key="giftCoctailComment">Astuce : Cliquez sur un joueur en boîte de nuit et sélectionnez Offrir.</message>
    <message key="giftSweets">Offrez quelque chose à quelqu'un au café.</message>
    <message key="giftSweetsComment">Astuce : Cliquez sur un joueur au café et sélectionnez Offrir.</message>
    <message key="giftSomeone">Offrez quelque chose à quelqu'un au café ou en boîte de nuit.</message>
    <message key="refrigerateMe">Mangez quelque chose de votre réfrigérateur.</message>
    <message key="treatTheirs">Offrez quelque chose de votre réfrigérateur à quelqu'un.</message>
    <message key="treatMe">Mangez quelque chose du réfrigérateur d'un autre joueur.</message>
    <message key="brokeFurniture">Cassez un objet chez quelqu'un.</message>
    <message key="repairFurniture">Réparez un objet vous appartenant.</message>
    <message key="createEvent">Créez un nouvel événement.</message>
    <message key="createEventComment">Astuce : Pour créer un événement, cliquez sur Lieux à gauche, puis ouvrez l'onglet Événements. Sélectionnez ensuite Créer un événement.</message>
    <message key="paintGraffiti">Faites un graffiti.</message>
    <message key="eraseGraffiti">Nettoyez un graffiti dans votre appartement.</message>
    <message key="winBeachRace">Remportez la compétition de surf.</message>
    <message key="makePhoto">Prenez une photo au studio photo.</message>
    <message key="restoreEnergyInVip">Récupérez dans le carré VIP de la boîte de nuit.</message>
    <message key="sitOnHorse">Amusez-vous sur les balançoires.</message>
    <message key="collectBow">Trouvez des nœuds en nettoyant la cour.</message>
    <message key="collectPhial">Trouvez une fiole.</message>
    <message key="collectBigPhial">Trouvez une grande fiole.</message>
    <message key="collectClay">Récupérez des morceaux d'argile dans le jardin.</message>
    <message key="collectWater">Trouvez des gouttes d'eau dans le jardin.</message>
    <message key="collectCoins">Trouvez des pièces porte-bonheur.</message>
    <message key="collectFeather">Récupérez des plumes.</message>
    <message key="collectWick">Récupérez un fusible.</message>
    <message key="collectIron">Récupérez des morceaux de fer.</message>
    <message key="collectWood">Récupérez des morceaux de bois.</message>
    <message key="collectPhotos">Récupérez des photos.</message>
    <message key="collectFlowerBuds">Récupérez des bourgeons.</message>
    <message key="collectWrappingPaper">Récupérez du papier cadeau.</message>
    <message key="collectSaberHilt">Trouvez une garde de sabre.</message>
    <message key="collectShell">Récupérez des coquillages.</message>
    <message key="collectPearl">Récupérez des perles.</message>
    <message key="collectComponents">Récupérez des matériaux pour l'atelier.</message>
    <message key="collectGenerosity">Recevez de la générosité.</message>
    <message key="collectLove">Recevez de l'amour.</message>
    <message key="collectHappiness">Recevez du bonheur.</message>
    <message key="collectHate">Recevez de la haine.</message>
    <message key="craftCoffeeDrink">Créez une boisson caféinée à l'atelier.</message>
    <message key="craftEnergyDrink">Créez une boisson revigorante à l'atelier.</message>
    <message key="craftTeddyBear">Fabriquez un ours en peluche.</message>
    <message key="craftSaber">Fabriquez un sabre.</message>
    <message key="craftCandel">Fabriquez une bougie.</message>
    <message key="craftLillies">Confectionnez un bouquet de lys.</message>
    <message key="craftMoneybox">Fabriquez une tirelire.</message>
    <message key="craftBomb">Fabriquez des bombes de peinture.</message>
    <message key="craftFireplace">Fabriquez une cheminée.</message>
    <message key="craftTV">Fabriquez une télévision.</message>
    <message key="craftShellNecklace">Fabriquez un collier.</message>
    <message key="craftPearlNecklace">Fabriquez un collier de perles.</message>
    <message key="craftFilm">Fabriquez une pellicule photo.</message>
    <message key="craftMusCenter">Fabriquez une chaîne Hi-Fi.</message>
    <message key="craftSurfBoard">Fabriquez une planche de surf.</message>
    <message key="craftTableVaseYellow">Fabriquez un vase avec une fleur jaune.</message>
    <message key="craftTableVaseOrange">Fabriquez un vase avec une fleur orange.</message>
    <message key="craftTableVasePink">Fabriquez un vase avec une fleur rose.</message>
    <message key="craftFloorVaseBlue">Fabriquez un vase décoratif bleu.</message>
    <message key="craftFloorVaseRed">Fabriquez un vase décoratif rouge.</message>
    <message key="craftPhotoFrameBlue">Fabriquez un cadre bleu.</message>
    <message key="craftPhotoFrameRed">Fabriquez un cadre rouge.</message>
    <message key="craftAnyItem">Fabriquez un objet.</message>
    <message key="changeClothesRating">Recevez des points d'image.</message>
    <message key="changeHouseRating">Recevez des points de confort.</message>
    <message key="winChips">Gagnez des jetons à la roue de la fortune.</message>
    <message key="winSilver">Gagnez de l'argent à la roue de la fortune.</message>
    <message key="winGold">Gagnez de l'or à la roue de la fortune.</message>
    <message key="buyRoom">Achetez une nouvelle pièce.</message>
    <message key="buyRoomComment">Astuce : Pour acheter une nouvelle pièce, cliquez sur l'une des pièces ne menant pas à l'extérieur.</message>
    <message key="questRandomCraftHint">Astuce : Pour obtenir la bonne couleur, vous devrez peut-être fabriquer l'objet à plusieurs reprises.</message>
    <message key="fortuneWin">Gagnez à la roue de la fortune.</message>
    <message key="fortuneWinComment">Astuce : Cliquez sur l'icône Jetons en bas de l'écran pour jouer à la roue de la fortune.</message>
    <message key="feedYourself">Passez commande au café ou en boîte de nuit.</message>
    <message key="feedYourselfInCafe">Mangez au café.</message>
    <message key="feedYourselfInClub">Commandez un cocktail en boîte de nuit.</message>
    <message key="drinkB52InClub">Commandez un B-52 en boîte de nuit.</message>
    <message key="buyCafeCake">Mangez une part de gâteau au café.</message>
    <message key="buyCafeCoffee">Buvez un café au café.</message>
    <message key="buyCafePizza">Mangez une part de pizza au café.</message>
    <message key="spendEnergy">Dépensez de l'énergie.</message>
    <message key="spendSilver">Dépensez de l'argent.</message>
    <message key="spendGold">Dépensez de l'or.</message>
    <message key="danceInClub">Dansez en boîte de nuit.</message>
    <message key="danceInStreet">Dansez dans la rue.</message>
    <message key="danceInYard">Dansez sur la place.</message>
    <message key="danceInSchool">Dansez à l'école.</message>
    <message key="danceInCafe">Dansez dans le café.</message>
    <message key="danceInPark">Dansez dans le parc.</message>
    <message key="justDance">Dansez.</message>
    <message key="plantBomb">Posez une bombe de peinture.</message>
    <message key="plantBombComment">Astuce :Achetez une bombe de peinture au magasin et posez-la sur une chaise, un fauteuil ou un canapé, là où quelqu'un pourrait s'asseoir.</message>
    <message key="roomsCount">Ajoutez des pièces dans votre appartement.</message>
    <message key="grdnType1Quest1Title">Arrosage</message>
    <message key="grdnType1Quest1Desc">Les plantes ont besoin d'être arrosées tout comme les hommes ont besoin de respirer. Il vous suffit de verser de l'eau dessus. Mais n'oubliez pas : elles doivent être arrosées tous les jours !</message>
    <message key="grdnType1Quest2Title">Insectes</message>
    <message key="grdnType1Quest2Desc">Regardez tous ces insectes ! Si vous ne vous en débarrassez pas sur-le-champ, ils vont massacrer tout le jardin !</message>
    <message key="grdnType1Quest3Title">De toutes les couleurs</message>
    <message key="grdnType1Quest3Desc">Un joli jardin dégageant un délicieux parfum attire aussi plein d'animaux. Vous avez vu tous ces papillons ?</message>
    <message key="grdnType1Quest4Title">Sales bêtes !</message>
    <message key="grdnType1Quest4Desc">La nature est autonome, mais il faut parfois lui donner un petit coup de main. Ces buissons doivent être traités de toute urgence !</message>
    <message key="grdnType1Quest5Title">Sur terre et dans les airs</message>
    <message key="grdnType1Quest5Desc">Mais qu'est-ce qui vole dans le jardin ? Eh oui, des papillons ! Et qu'est-ce qui rampe dans la terre ? Non, pas vous ! Encore ces sales insectes, à tous les coups.</message>
    <message key="grdnType1Quest6Title">La saison sèche</message>
    <message key="grdnType1Quest6Desc">Plus le mercure monte, plus vous devez consacrer de temps à votre jardin. Et encore plus en cas de canicule !</message>
    <message key="grdnType1Quest7Title">Une question de ponctualité</message>
    <message key="grdnType1Quest7Desc">Dans la vie, il faut savoir être ponctuel ! Par exemple, si vous n'arrosez pas vos plantes au bon moment, les résultats peuvent être désastreux !</message>
    <message key="grdnType1Quest8Title">Inarrêtable</message>
    <message key="grdnType1Quest8Desc">Attraper des papillons n'est pas une partie de plaisir… Mais c'est justement ce qui donne son charme à l'activité !</message>
    <message key="grdnType1Quest9Title">L'arroseur arrosé</message>
    <message key="grdnType1Quest9Desc">Les plantes aiment les sols riches en nutriments et les atmosphères humides. C'est de là qu'elles puisent leur force. Heureusement qu'elles peuvent compter sur vous pour cela !</message>
    <message key="grdnType1Quest10Title">Des corvées et encore des corvées</message>
    <message key="grdnType1Quest10Desc">Vous avez la main verte ? Ça tombe bien, car vous avez du pain sur la planche dans le jardin !</message>
    <message key="grdnType1Quest11Title">Travail de la terre</message>
    <message key="grdnType1Quest11Desc">Avoir son propre jardin, c'est chouette, mais il faut s'en occuper ! Allons jardiner un peu !</message>
    <message key="grdnType1Quest12Title">Mère nature</message>
    <message key="grdnType1Quest12Desc">Comme la nature est belle ! Et il y a tant de belles fleurs dans ce jardin ! Cueillez-en donc quelques-unes et mettez-les dans un vase !</message>
    <message key="grdnType1Quest13Title">Un repos bien mérité</message>
    <message key="grdnType1Quest13Desc">L'entretien du jardin est essentiel ! Mais parfois, vous pouvez vous contenter de profiter de son air pur.</message>
    <message key="grdnType1Quest14Title">À la source de toute vie</message>
    <message key="grdnType1Quest14Desc">Si même les mauvaises herbes ne peuvent pas vivre sans eau, imaginez un peu les fleurs et les buissons !</message>
    <message key="grdnType1Quest15Title">Sécheresse</message>
    <message key="grdnType1Quest15Desc">Quelle chaleur ! J'adore le soleil, mais les plantes sont en train de se dessécher. Nous devons les arroser !</message>
    <message key="grdnType1Quest16Title">Purée d'insectes</message>
    <message key="grdnType1Quest16Desc">Des charançons ont élu domicile dans votre jardin. Vous devez vous en débarrasser au plus vite !</message>
    <message key="grdnType1Quest17Title">Invasion d'insectes</message>
    <message key="grdnType1Quest17Desc">Non ! Votre jardin est infesté d'insectes ! Ils s'en prennent à présent à vos plantes ! Vous devez vous en débarrasser avant qu'ils ne détruisent tout sur leur passage.</message>
    <message key="grdnType1Quest18Title">Jusqu'à la dernière goutte</message>
    <message key="grdnType1Quest18Desc">L'eau est une ressource extrêmement précieuse. Voilà pourquoi on dit toujours aux enfants de ne pas jouer avec. Récupérez-en un maximum dans le jardin.</message>
    <message key="grdnType1Quest19Title">Un papillon dans la main</message>
    <message key="grdnType1Quest19Desc">Mieux vaut un papillon dans la main que des charançons dans son jardin !</message>
    <message key="grdnType1Quest20Title">Qu'est-ce qu'on a fait du tuyau ?</message>
    <message key="grdnType1Quest20Desc">Mauvaise nouvelle : le tuyau d'arrosage est fichu… Il devrait bientôt être réparé, mais en attendant, nous devrions nous constituer des stocks d'eau, sait-on jamais.</message>
    <message key="grdnType1Quest21Title">Pas une seconde de répit</message>
    <message key="grdnType1Quest21Desc">Se prélasser au soleil, c'est bien, mais il ne faut pas pour autant négliger l'entretien du jardin ! Arroser les plantes, chasser les insectes… On ne sait plus où donner de la tête !</message>
    <message key="grdnType1Quest22Title">Une beauté fragile</message>
    <message key="grdnType1Quest22Desc">Ces papillons sont magnifiques ! Attrapez-en quelques-uns pour les observer de plus près. Mais attention : leurs ailes sont très fragiles…</message>
    <message key="grdnType1Quest23Title">Soins</message>
    <message key="grdnType1Quest23Desc">Les plantes sont sensibles, délicates… Il faut les entretenir avec amour, les arroser, les vaporiser…</message>
    <message key="grdnType1Quest24Title">Saletés !</message>
    <message key="grdnType1Quest24Desc">Les buissons sont envahis d'insectes ! Nous devons les éliminer au plus vite, sans quoi il n'en restera que des brindilles !</message>
    <message key="grdnType1Quest25Title">Irrigation</message>
    <message key="grdnType1Quest25Desc">Dès l'antiquité, l'Homme a développé un ingénieux système d'irrigation pour arroser les champs. Heureusement, tout est plus simple de nos jours !</message>
    <message key="grdnType1Quest26Title">Chasse aux papillons</message>
    <message key="grdnType1Quest26Desc">Regardez ! Quel beau papillon… Vite, attrapons-le avant qu'il ne s'échappe !</message>
    <message key="grdnType1Quest27Title">Pluie artificielle</message>
    <message key="grdnType1Quest27Desc">Cela fait longtemps qu'il n'a pas plu, et les plantes commencent à se dessécher. Vite, sortons les arrosoirs et donnons-leur à boire !</message>
    <message key="grdnType1Quest28Title">Soin permanent</message>
    <message key="grdnType1Quest28Desc">Vous ne pouvez pas simplement jeter des plantes dans la terre et attendre qu'elles poussent ! Non, il faut les entretenir avec amour jour après jour. Allez les arroser et éliminez les nuisibles.</message>
    <message key="grdnType1Quest29Title">Goutte après goutte</message>
    <message key="grdnType1Quest29Desc">Avec assez de patience, on peut parfaitement remplir un tonneau d'eau au compte-gouttes, vous savez ?</message>
    <message key="grdnType1Quest30Title">Le Bon, la Brute et le Truand</message>
    <message key="grdnType1Quest30Desc">Certains insectes sont bons pour la nature, d'autres non. Voilà pourquoi on admire les papillons… mais on écrase ces sales pucerons !</message>
    <message key="grdnType1Quest31Title">Tête en l'air</message>
    <message key="grdnType1Quest31Desc">Oh, oh… On dirait que vous n'avez pas traité vos buissons depuis un moment… Encore un peu, et les pucerons risquent de les dévorer. Il est temps d'y remédier.</message>
    <message key="grdnType1Quest32Title">L'attaque des bestioles</message>
    <message key="grdnType1Quest32Desc">Quel est cet insecte ? Un charançon ? Tiens, un autre… Et encore un autre ! Et en revoilà un ! Vite, il faut les éliminer avant qu'ils ne ravagent le jardin !</message>
    <message key="grdnType1Quest33Title">Homme à tout faire</message>
    <message key="grdnType1Quest33Desc">Récupérer de l'eau, traiter les buissons… Il y a vraiment mille et une choses à faire dans un jardin !</message>
    <message key="grdnType1Quest34Title">Chasse à ressorts</message>
    <message key="grdnType1Quest34Desc">Les papillons peuvent voler très haut, mais vous pourrez les capturer en sautant !</message>
    <message key="grdnType2Quest1Title">Jusqu'au bout des choses</message>
    <message key="grdnType2Quest1Desc">Dans la vie, il faut toujours terminer ce qu'on entreprend… Et ne jamais détruire ce qu'on a accompli !</message>
    <message key="grdnType2Quest2Title">Argile</message>
    <message key="grdnType2Quest2Desc">Alors, que savez-vous de l'argile ? C'est vrai. Vous pourrez en trouver dans le jardin. Puis en faire ce que vous voulez à l'atelier.</message>
    <message key="grdnType2Quest3Title">Sauver les apparences</message>
    <message key="grdnType2Quest3Desc">Parfois, il faut se résoudre à travailler même lorsque la motivation n'y est pas. Si vous vous rendez régulièrement au jardin, personne ne pourra vous rattraper :)</message>
    <message key="grdnType2Quest4Title">Flore</message>
    <message key="grdnType2Quest4Desc">Les bourgeons permettent de créer toutes sortes de choses à l'atelier. Récoltez-en quelques-uns.</message>
    <message key="grdnType2Quest5Title">Jardin paysager</message>
    <message key="grdnType2Quest5Desc">Arroser les plantes, éliminer les insectes… Entretenir son jardin n'est pas de tout repos ! Retroussons-nous les manches, et au boulot !</message>
    <message key="grdnType2Quest6Title">Planches de bois</message>
    <message key="grdnType2Quest6Desc">Les planches de bois permettent de créer toutes sortes de choses à l'atelier. Récupérez-en quelques-unes.</message>
    <message key="grdnType2Quest7Title">Dans mon jardin, tout pousse bien</message>
    <message key="grdnType2Quest7Desc">Les gens ne se rendent pas compte à quel point il est difficile d'entretenir son jardin à l'année. Mais une chose est sûre : vous faites du très bon travail !</message>
    <message key="grdnType2Quest8Title">Coup de main opportun</message>
    <message key="grdnType2Quest8Desc">Le jardin n'est pas seulement synonyme de travail ; vous pourrez également y dénicher plein de choses très utiles ! Des matériaux pour l'atelier, par exemple.</message>
    <message key="grdnType2Quest9Title">Sous contrôle</message>
    <message key="grdnType2Quest9Desc">Vous faites du très bon travail ; votre jardin est superbe. Continuez comme ça !</message>
    <message key="grdnType2Quest10Title">Chacun son truc</message>
    <message key="grdnType2Quest10Desc">Les habitants d'Avataria ont tous leurs préférences. Certains aiment faire la fête jusqu'à l'aube, d'autres préfèrent se détendre dans leur jardin. Comme on dit : chacun son truc !</message>
    <message key="grdnType2Quest11Title">Dehors les parasites</message>
    <message key="grdnType2Quest11Desc">Mauvaise nouvelle : le jardin est infesté de parasites ! Débarrassez-nous d'eux au plus vite.</message>
    <message key="grdnType2Quest12Title">Tout est sous contrôle</message>
    <message key="grdnType2Quest12Desc">C'est bon, vous avez pu vous reposer ? Parfait ! Dans ce cas, vous allez pouvoir retourner au travail ! Rester ici à vous tourner les pouces ? Ça ne vous ressemble pas !</message>
    <message key="grdnType2Quest13Title">Des ressources vitales</message>
    <message key="grdnType2Quest13Desc">Vous trouverez de précieuses ressources dans le jardin, comme des morceaux de bois. Ils sauront se montrer utiles, vous verrez.</message>
    <message key="grdnType2Quest14Title">Stakhanoviste</message>
    <message key="grdnType2Quest14Desc">Un bon ouvrier est quelqu'un qui cherche toujours à se rendre utile et qui termine toujours ce qu'il entreprend.</message>
    <message key="grdnType2Quest15Title">Le travail du bois</message>
    <message key="grdnType2Quest15Desc">Quel bonheur de travailler le bois ! Malheureusement, nous manquons de matériaux… Et si vous alliez chercher quelques planches dans le jardin ?</message>
    <message key="grdnType2Quest16Title">Tranquillou</message>
    <message key="grdnType2Quest16Desc">Plus vite vous commencez une tâche, plus vite vous la terminerez. Alors, qu'est-ce que vous attendez ? Au travail !</message>
    <message key="grdnType2Quest17Title">Le doux parfum des fleurs</message>
    <message key="grdnType2Quest17Desc">Ah, ces fleurs sentent si bon… Cueillons quelques bourgeons pour profiter de leur parfum partout où nous allons.</message>
    <message key="grdnType2Quest18Title">Travail non-stop</message>
    <message key="grdnType2Quest18Desc">Il arrive que l'entretien du jardin ne nous laisse pas une minute de répit !</message>
    <message key="grdnType2Quest19Title">Une question de matériel</message>
    <message key="grdnType2Quest19Desc">Sans matériaux, même le meilleur atelier du monde ne pourra rien sortir ! Planches, argile, bourgeons… On n'en a jamais trop !</message>
    <message key="grdnType2Quest20Title">Tout est bien qui finit bien</message>
    <message key="grdnType2Quest20Desc">« Tout est bien qui finit bien », dit le dicton. À nous de le suivre à la lettre ! Terminons le travail dans le jardin et nous pourrons profiter d'un repos amplement mérité.</message>
    <message key="grdnType2Quest21Title">L'art de la sculpture</message>
    <message key="grdnType2Quest21Desc">La sculpture est un art incroyable. Est-ce que vous imaginez la quantité de travail fourni pour réaliser une œuvre ? Sans compter tous les matériaux nécessaires…</message>
    <message key="grdnType2Quest22Title">Jardiniers zélés</message>
    <message key="grdnType2Quest22Desc">Certains jardiniers sont tellement passionnés qu'ils n'hésitent pas à travailler jour et nuit… Mais cela explique aussi pourquoi leurs plantes sentent si bon !</message>
    <message key="grdnType2Quest23Title">Pique-nique</message>
    <message key="grdnType2Quest23Desc">Tout le monde aime pique-niquer ! Barbecue, jeux en plein air, détente, rigolade… Mais pour cela, il faut du bois et de l'eau… D'abord pour allumer le barbecue, puis pour l'éteindre !</message>
    <message key="grdnType2Quest24Title">Génial !</message>
    <message key="grdnType2Quest24Desc">Il y a tellement de choses à faire ! Il est temps de nous mettre au travail !</message>
    <message key="grdnType2Quest25Title">Au boulot !</message>
    <message key="grdnType2Quest25Desc">Vous avez déjà commencé à travailler dans votre jardin ! Encore un effort, et vous aurez terminé ! Ne baissez pas les bras !</message>
    <message key="grdnType2Quest26Title">Pile à l'heure</message>
    <message key="grdnType2Quest26Desc">Il faut bien faire les choses… mais surtout les faire dans les temps !</message>
    <message key="grdnType2Quest27Title">Diligence</message>
    <message key="grdnType2Quest27Desc">On ne se fait pas une réputation de travailleur acharné en restant les bras croisés… Non, il faut vraiment travailler dur ! Montrons au monde entier ce que nous avons dans le ventre !</message>
    <message key="grdnType2Quest28Title">Timber !</message>
    <message key="grdnType2Quest28Desc">Il est temps de travailler le bois.</message>
    <message key="grdnType2Quest29Title">Il est temps de pétrir l'argile.</message>
    <message key="grdnType2Quest29Desc">Avez-vous jeté un œil à l'atelier ces derniers temps ? Possédez-vous suffisamment d'argile ? Alors allez en récupérer !</message>
    <message key="grdnType2Quest30Title">Le travail n'attend pas</message>
    <message key="grdnType2Quest30Desc">Plus vous commencerez à travailler tôt, plus vous terminerez tôt… Et plus vous récolterez les fruits de votre travail tôt !</message>
    <message key="grdnType2Quest31Title">L'art des arômes</message>
    <message key="grdnType2Quest31Desc">Vous pouvez utiliser des bourgeons de fleur à l'atelier pour réaliser d'innombrables objets qui, en plus de décorer votre appartement, l'embaumeront de leur parfum !</message>
    <message key="grdnType2Quest32Title">Matériaux bruts</message>
    <message key="grdnType2Quest32Desc">Depuis la nuit des temps, l'Homme utilise l'argile et le bois au quotidien, et ces matériaux sont encore essentiels de nos jours. Le jardin en regorge justement… Allons en récupérer !</message>
    <message key="grdnType2Quest33Title">Mission accomplie</message>
    <message key="grdnType2Quest33Desc">Achever une tâche procure un sentiment d'accomplissement inégalable ! Ne remettez pas à demain ce qui peut être fait aujourd'hui. Retroussons-nous les manches, et au travail !</message>
    <message key="grdnType2Quest34Title">La source de toute vie</message>
    <message key="grdnType2Quest34Desc">L'eau est essentielle à la vie… Et au jardin également !</message>
    <message key="grdnType2Quest35Title">De A à Z</message>
    <message key="grdnType2Quest35Desc">Il y a beaucoup de travail dans le jardin, et c'est à vous de vous en charger ! Sinon, il risque de vraiment mal finir…</message>
    <message key="grdnType2Quest36Title">Ne jamais baisser les bras</message>
    <message key="grdnType2Quest36Desc">Dans la vie, il faut toujours terminer ce qu'on entreprend. En l'occurrence, l'entretien du jardin !</message>
    <message key="grbgType1Quest1Title">Propreté</message>
    <message key="grbgType1Quest1Desc">Il paraît que vous êtes très à cheval sur la propreté, c'est vrai ? Alors vous savez ce qu'il vous reste à faire !</message>
    <message key="grbgType1Quest2Title">Emballé, c'est pesé</message>
    <message key="grbgType1Quest2Desc">Les gens jettent leurs déchets n'importe où. C'est triste, mais c'est comme ça. Mais tous les « déchets » ne doivent pas forcément être détruits !</message>
    <message key="grbgType1Quest3Title">Propre comme un sou neuf !</message>
    <message key="grbgType1Quest3Desc">Une cour est considérée comme propre lorsque tous les déchets sans exception ont été balayés. Ne négligez rien !</message>
    <message key="grbgType1Quest4Title">Bocaux</message>
    <message key="grbgType1Quest4Desc">Mais qui a laissé ça ? Après tout, tant pis ! Premier arrivé, premier servi ! :)</message>
    <message key="grbgType1Quest5Title">Vent de changement</message>
    <message key="grbgType1Quest5Desc">C'est injuste. Les gens salissent tout, et c'est à vous de passer derrière eux ! C'est vraiment scandaleux !</message>
    <message key="grbgType1Quest6Title">Des montagnes de déchets</message>
    <message key="grbgType1Quest6Desc">Hé, vous ! Qu'est-ce qui se passe par ici ? Qui a jeté tous ces papiers de bonbons par terre ?</message>
    <message key="grbgType1Quest7Title">Propre comme au premier jour</message>
    <message key="grbgType1Quest7Desc">Il y a toujours du travail dans la cour, et il se trouve que vous savez vous y prendre ! Je dirais même que personne ne vous arrive à la cheville !</message>
    <message key="grbgType1Quest8Title">Ferraille pour tous</message>
    <message key="grbgType1Quest8Desc">Les déchets des uns font le bonheur des autres ! Vous pourrez utiliser ce morceau de ferraille dans votre atelier.</message>
    <message key="grbgType1Quest9Title">Ma cour</message>
    <message key="grbgType1Quest9Desc">Eh oui, cette cour est à vous. Et vous avez tout intérêt à l'entretenir !</message>
    <message key="grbgType1Quest10Title">C'est dans la boîte !</message>
    <message key="grbgType1Quest10Desc">Du papier cadeau ? Bien sûr, vous pouvez en trouver par ici ! Il suffit de bien ouvrir les yeux.</message>
    <message key="grbgType1Quest11Title">Rues propres</message>
    <message key="grbgType1Quest11Desc">Vous êtes quelqu'un de si méticuleux et pourtant, vous laissez tous ces déchets traîner dans la cour ? Allez donc nettoyer tout ça !</message>
    <message key="grbgType1Quest12Title">À la recherche de matériaux</message>
    <message key="grbgType1Quest12Desc">On dirait qu'il n'y a pas que des déchets dans la cour… On y trouve aussi des matériaux fort utiles ! Ils pourront toujours servir !</message>
    <message key="grbgType1Quest13Title">La cour des jeux</message>
    <message key="grbgType1Quest13Desc">La cour ne sert pas seulement à être nettoyée ; c'est aussi l'endroit idéal pour jouer ! Non, pas la peine de prendre votre râteau cette fois-ci…</message>
    <message key="grbgType1Quest14Title">De précieuses ressources</message>
    <message key="grbgType1Quest14Desc">Que peut-on mettre dans ces grandes bouteilles ? À vous de le découvrir ! Comment ? Eh bien, récupérez-les toutes ! :)</message>
    <message key="grbgType1Quest15Title">Grand nettoyage</message>
    <message key="grbgType1Quest15Desc">Votre cour est jonchée de déchets ! C'est dégoûtant… Il faut la nettoyer sans plus tarder !</message>
    <message key="grbgType1Quest16Title">Métallo</message>
    <message key="grbgType1Quest16Desc">Waouh, du métal ! Il trouvera facilement sa place dans l'atelier.</message>
    <message key="grbgType1Quest17Title">Un bon coup de balai</message>
    <message key="grbgType1Quest17Desc">Que c'est sale par ici… Un bon nettoyage de printemps s'impose !</message>
    <message key="grbgType1Quest18Title">Tout peut s'avérer utile</message>
    <message key="grbgType1Quest18Desc">Qu'avons-nous là ? Des nœuds ? Des bouteilles ? Du papier ? Voilà qui peut être utile. J'embarque tout !</message>
    <message key="grbgType1Quest19Title">Jardinage responsable</message>
    <message key="grbgType1Quest19Desc">Il est temps de nous mettre au travail dans la cour !</message>
    <message key="grbgType1Quest20Title">Des nœuds !</message>
    <message key="grbgType1Quest20Desc">Des nœuds ! Des nœuds ! De merveilleux nœuds ! Récupérons-les tous !</message>
    <message key="grbgType1Quest21Title">Germophobe</message>
    <message key="grbgType1Quest21Desc">N'est-il pas plus agréable de marcher dans une cour bien propre que dans un tas de déchets ? Ramassons ces détritus pour que la cour retrouve un peu d'attrait.</message>
    <message key="grbgType1Quest22Title">Raz-de-marée de déchets</message>
    <message key="grbgType1Quest22Desc">C'est dégoûtant ! Qui a pu jeter tous ces déchets ? Quelle catastrophe ! Bon, il ne nous reste plus qu'à tout nettoyer…</message>
    <message key="grbgType1Quest23Title">Quand faut y aller, faut y aller !</message>
    <message key="grbgType1Quest23Desc">Il y a mille et une choses à faire dans la cour. Retroussons-nous les manches, et au travail !</message>
    <message key="grbgType1Quest24Title">Emballage cadeau</message>
    <message key="grbgType1Quest24Desc">Vous auriez bien besoin de papier cadeau. Ça tombe bien, il devrait y en avoir dans la cour !</message>
    <message key="grbgType1Quest25Title">Bonne action</message>
    <message key="grbgType1Quest25Desc">Pourquoi ne pas faire une bonne action en ramassant les déchets ? La nature vous revaudra ça !</message>
    <message key="grbgType1Quest26Title">Attention ! Il y a des bouteilles partout !</message>
    <message key="grbgType1Quest26Desc">Pfiou ! J'ai failli marcher sur du verre… Il y en a tellement dans ces immondices. Nous devons nettoyer tout ça avant que quelqu'un ne se blesse.</message>
    <message key="grbgType1Quest27Title">Nettoyage de printemps</message>
    <message key="grbgType1Quest27Desc">Quel désordre dans la cour ! Un grand nettoyage s'impose.</message>
    <message key="grbgType1Quest28Title">Au nom de la propreté</message>
    <message key="grbgType1Quest28Desc">Imaginez être dans la peau d'un agent secret… Votre mission, si toutefois vous l'acceptez, consiste à éliminer tous les déchets de la cour. Vous avez carte blanche ! Un travail vite fait, bien fait.</message>
    <message key="grbgType1Quest29Title">Propreté</message>
    <message key="grbgType1Quest29Desc">Qui aime vivre au milieu des déchets, franchement ? Personne ! Un grand nettoyage s'impose !</message>
    <message key="grbgType1Quest30Title">Échardes</message>
    <message key="grbgType1Quest30Desc">N'importe quelle écharde de bois peut s'avérer utile dans un jardin. Récupérons-en un maximum.</message>
    <message key="grbgType1Quest31Title">Visite à l'improviste</message>
    <message key="grbgType1Quest31Desc">Qui voudrait rester enfermé à l'intérieur avec un temps pareil ? Il n'y a rien de tel qu'une petite promenade dehors… Et si des invités passaient à l'improviste, que diraient-ils s'ils découvraient votre cour jonchée de déchets ? Mieux vaut ne pas y penser…</message>
    <message key="grbgType1Quest32Title">Recyclage</message>
    <message key="grbgType1Quest32Desc">Pourquoi les gens jettent-ils autant de conserves et de bouteilles ? Alors qu'on peut leur offrir une deuxième vie !</message>
    <message key="grbgType1Quest33Title">Pas de temps à perdre</message>
    <message key="grbgType1Quest33Desc">Pourquoi perdre son temps lorsqu'on a du pain sur la planche ? La procrastination est à proscrire !</message>
    <message key="grbgType1Quest34Title">Décoration</message>
    <message key="grbgType1Quest34Desc">Un cadeau fait deux fois plus plaisir lorsqu'il est décoré d'un joli ruban ! Si vous récupérez quelques nœuds, vous pourrez fabriquer un ours en peluche dans l'atelier.</message>
    <message key="grbgType1Quest35Title">Chasse au trésor</message>
    <message key="grbgType1Quest35Desc">Ramassez régulièrement les déchets de la cour, et vous trouverez un tas d'objets utiles pour le jardinage, comme du métal ou du papier.</message>
    <message key="grbgType1Quest36Title">Déchets</message>
    <message key="grbgType1Quest36Desc">Vous ne trouvez pas la cour un peu sale ces derniers temps ? Un grand nettoyage s'impose ! Qui sait, nous pourrions y trouver des trésors !</message>
    <message key="grbgType1Quest37Title">Au boulot</message>
    <message key="grbgType1Quest37Desc">Vous vous tournez les pouces ? Vous vous ennuyez ? Une solution : travailler au jardin !</message>
    <message key="frtnQuest1Title">Une question de chance</message>
    <message key="frtnQuest1Desc">Si la chance sourit effectivement aux audacieux, vous avez tout intérêt à faire vos preuves !</message>
    <message key="frtnQuest2Title">L'amour du jeu</message>
    <message key="frtnQuest2Desc">Montrez à tout le monde que vous adorez lancer la roue !</message>
    <message key="frtnQuest3Title">Génie de la roue</message>
    <message key="frtnQuest3Desc">Tout le monde a entendu parler de vos exploits ! Toutefois, certains remettent en question votre talent… Clouez-leur le bec !</message>
    <message key="frtnQuest4Title">Coup de chance !</message>
    <message key="frtnQuest4Desc">Comme on dit souvent : « qui ne tente rien n'a rien » ! Alors ne vous arrêtez pas de jouer !</message>
    <message key="frtnQuest5Title">Tournicoti tournicoton</message>
    <message key="frtnQuest5Desc">Lancez la roue encore et encore, mais faites attention à ne pas attraper le tournis !</message>
    <message key="frtnQuest6Title">Lancer de la chance</message>
    <message key="frtnQuest6Desc">Une audace incomparable, un talent sans limites et une persévérance inébranlable… D'ici peu, vous serez un véritable génie de la roue de la fortune ;)</message>
    <message key="frtnQuest7Title">À l'abordage !</message>
    <message key="frtnQuest7Desc">Tout le monde aime l'or. Mais c'est la croix et la bannière pour en obtenir. Mettez votre chapeau de pirate pour maximiser vos chances d'en récupérer !</message>
    <message key="frtnQuest8Title">Faites vos jeux</message>
    <message key="frtnQuest8Desc">J'avoue, je suis un peu accro aux jeux… Mais reconnaissez que tirer sur un levier et voir ses gains s'accumuler est jouissif !</message>
    <message key="frtnQuest9Title">Une roue à tourner</message>
    <message key="frtnQuest9Desc">Lancez la roue, et à vous le jackpot !</message>
    <message key="frtnQuest10Title">La roue tourne</message>
    <message key="frtnQuest10Desc">Lancez la roue pour gagner toutes sortes de cadeaux !</message>
    <message key="frtnQuest11Title">La chance vous sourit</message>
    <message key="frtnQuest11Desc">Vous connaissez la personne la plus chanceuse au monde ? Normal, c'est vous ! Alors, qu'est-ce que vous attendez ? Lancez la roue !</message>
    <message key="frtnQuest12Title">La roue de la fortune</message>
    <message key="frtnQuest12Desc">Que la chance soit avec vous !</message>
    <message key="frtnQuest13Title">Petit veinard</message>
    <message key="frtnQuest13Desc">Lancez la roue, et à vous les sousous !</message>
    <message key="frtnQuest14Title">L'or ne fait pas le bonheur</message>
    <message key="frtnQuest14Desc">Tout comme l'or, on n'a jamais trop d'argent dans la vie ! Tentez votre chance pour en rafler un maximum !</message>
    <message key="frtnQuest15Title">Dame Fortune</message>
    <message key="frtnQuest15Desc">Qui ne tente rien n'a rien… Et de la même manière : qui ne joue rien ne gagne rien !</message>
    <message key="frtnQuest16Title">La chance sourit aux audacieux</message>
    <message key="frtnQuest16Desc">La chance sourit aux audacieux… et à ceux qui misent gros ! Ça tombe bien : vous répondez aux deux critères !</message>
    <message key="frtnQuest17Title">Ruée vers l'or</message>
    <message key="frtnQuest17Desc">La taille ne compte pas, dit-on. Enfin, sauf lorsque l'on parle d'or ! Vous ne pensez pas ? Alors il vous en faut plus !</message>
    <message key="frtnQuest18Title">À vos planches !</message>
    <message key="frtnQuest18Desc">Vous surfez sur la vague de la chance ! C'est le moment de jouer à la roue de la fortune !</message>
    <message key="frtnQuest19Title">La chance dans la peau</message>
    <message key="frtnQuest19Desc">Avec une telle chance, vous ne pouvez pas perdre !</message>
    <message key="may1Quest1Title">Le printemps est là !</message>
    <message key="may1Quest1Description">Et la nature reprend ses droits ! Tous les joueurs participant au marathon des rénovations printanières d'Avataria recevront une récompense spéciale. Inscrivez-vous sans plus attendre !</message>
    <message key="may1Quest2Title">Souvenir</message>
    <message key="may1Quest2Description">Les dirigeants d'Avataria ont décidé de remercier tous les habitants en leur offrant un souvenir spécial ! Mais pour l'obtenir, vous devrez œuvrer pour le bien de la communauté.</message>
    <message key="may1Comment">Astuce : Vous ne pourrez obtenir ce cadeau qu'au cours de l'événement spécial organisé du 30 avril au 6 mai.</message>
    <message key="quest328Title">Travailleur reposé</message>
    <message key="quest328Description">Amusez-vous autant que vous pouvez ! Mais le travail vient en priorité :)</message>
    <message key="quest329Title">Fait maison</message>
    <message key="quest329Description">Chaque chose que nous créons renferme une partie de notre âme et de notre sensibilité. C'est pourquoi le fait maison est si populaire.</message>
    <message key="quest330Title">Goût marin</message>
    <message key="quest330Description">Tous les plats ont un goût nouveau au bord de la mer. Mettez un peu d'air marin dans votre cuisine.</message>
    <message key="quest330TaskTitle">Achetez des objets de la collection « Brise marine ».</message>
    <message key="quest330Comment">Astuce : Seuls les achats d'objets différents sont comptabilisés.</message>
    <message key="quest331Title">Open space</message>
    <message key="quest331Description">Nous avons tendance à nous habituer à notre chez-soi, qui devient vite trop petit. Mais dans Avataria, vous pouvez agrandir cet espace sans bouger de votre chaise !</message>
    <message key="quest332Title">Au nom du confort</message>
    <message key="quest332Description">Nous passons le plus clair de notre temps à la maison. Certains se contentent amplement d'une tente, tandis que d'autres ne jurent que par un appartement bien entretenu et confortable.</message>
    <message key="quest333Title">Nouveau départ</message>
    <message key="quest333Description">Un nouveau chapitre de votre vie s'ouvre. Commencez par revoir l’atmosphère de votre appartement et passer au salon de beauté.</message>
    <message key="quest334Title">Un vent nouveau</message>
    <message key="quest334Description">Il est temps de surprendre votre entourage. Allez au salon, faites-vous un nouveau look et n'ayez pas peur de le montrer !</message>
    <message key="quest335Title">Le Maître des lieux</message>
    <message key="quest335Description">Regardez votre manoir, Maître ! M'est avis qu'il pourrait être plus confortable. Vous devriez le remplir davantage.</message>
    <message key="quest336Title">Garde-robe</message>
    <message key="quest336Description">Vous accumulez des vêtements à chaque niveau. Vous allez bientôt manquer de place ! Et si vous achetiez plus de garde-robes ?</message>
    <message key="quest336TaskTitle">Achetez une nouvelle garde-robe pour vos vêtements.</message>
    <message key="quest337Title">HD et Hi-Fi</message>
    <message key="quest337Description">Regarder des films sur un téléviseur HD avec une bonne sono, ça change tout !</message>
    <message key="quest338Title">Aux armes !</message>
    <message key="quest338Description">Défendez-vous ! Comment ça, vous n'avez pas d'épée ? Vous n'avez donc jamais mis les pieds dans un atelier ?</message>
    <message key="quest339Title">L'hiver approche</message>
    <message key="quest339Description">L'hiver et certaines nuit d'été peuvent être glaciales. C'est dans ces moments-là que vous appréciez la chaleur d'une cheminée et de ses flammes lumineuses.</message>
    <message key="quest340Title">Préparation</message>
    <message key="quest340Description">C'est génial de planter des bombes et autres surprises pour vos amis ! Allez à l'atelier pour vous constituer une petite réserve.</message>
    <message key="quest341Title">Aux chandelles</message>
    <message key="quest341Description">Vous avez remarqué le côté singulier de la lumière émanant des bougies ? L'atmosphère devient si chaleureuse lorsqu'elle brille dans l'obscurité !</message>
    <message key="quest342Title">La force du corps et de l'esprit</message>
    <message key="quest342Description">Ce n'est pas le moment de flancher ! Prenez donc un café ou une boisson revigorante quelconque.</message>
    <message key="quest343Title">La vie n'attend pas</message>
    <message key="quest343Description">Vous devez constamment être en mouvement pour suivre les derniers événements et tendances.</message>
    <message key="quest344Title">Comme un jardinier</message>
    <message key="quest344Description">Pour être cool, il faut un jardin. Et un jardin doit être entretenu comme il se doit.</message>
    <message key="quest345Title">Batterie sur pattes</message>
    <message key="quest345Description">Vous faites partie de ces gens qui reboostent les autres avec leur énergie et leur positivité. Mais pour cela, vous devez être bien dans vos baskets !</message>
    <message key="quest346Title">Fin du service</message>
    <message key="quest346Description">C'est bien d'entreprendre de nouveaux projets, mais encore faut-il les terminer. Dépassez-vous pour achever le travail dans le jardin et la cour.</message>
    <message key="quest347Title">La chance dans la peau</message>
    <message key="quest347Description">Les vrais gagnants veulent tout gagner, partout. Prouvez votre supériorité dans tous les domaines !</message>
    <message key="quest348Title">Vide-greniers</message>
    <message key="quest348Description">Vous avez probablement accumulé un tas de choses inutiles qui envahissent aujourd'hui vos mezzanines et garde-mangers. Ce n'est jamais facile de jeter. Alors vendez-les plutôt ; vous trouverez preneur à coup sûr.</message>
    <message key="quest348TaskTitle">Vendez des vêtements que vous ne mettez plus.</message>
    <message key="quest349Title">Oust, dehors</message>
    <message key="quest349Description">La cour est jonchée de déchets et difficilement praticable. Vous devez vous en débarrasser.</message>
    <message key="quest350Title">Collection de joyeusetés</message>
    <message key="quest350Description">Coquillages, perles, bourgeons… Qui n'en voudrait pas ? Allez donc en chercher !</message>
    <message key="quest351Title">Débarras</message>
    <message key="quest351Description">Les débarras sont faits pour être remplis. On ne sait jamais quand on aura besoin de quelque chose… Il n'y a pas de temps à perdre : il faut partir à la recherche de matériaux utiles.</message>
    <message key="quest352Title">Tirelire cochon à émotions</message>
    <message key="quest352Description">Ce n'est pas pour rien que l'on dit que les rêves se réalisent à Avataria. Vous y ressentirez toutes sortes d'émotions : l'amour, le bonheur, la haine…</message>
    <message key="quest353Title">À la tête de la plage</message>
    <message key="quest353Description">Comment se démarquer à la plage ? Par des courses de surf, bien sûr ! Le vainqueur devient le roi des lieux. Ou la reine…</message>
    <message key="quest354Title">Sur la vague</message>
    <message key="quest354Description">On ne s'ennuie jamais à la plage, notamment grâce aux courses de surf endiablées.</message>
    <message key="quest355Title">Pourquoi choisir ?</message>
    <message key="quest355Description">La roue de la fortune n'attend que vous ! C'est l'occasion de mettre la main sur de l'or, de l'argent ou encore des jetons de jeu.</message>
    <message key="quest356Title">L'argent appelle l'argent</message>
    <message key="quest356Description">On dit que les riches attirent la richesse. Voyons ce qu'il en est vraiment !</message>
    <message key="quest357Title">Et voilà</message>
    <message key="quest357Description">Il est toujours plaisant de lâcher un bon « et voilà » après une dure journée de labeur. Un repos bien mérité.</message>
    <message key="quest358Title">Boum ! Cling !</message>
    <message key="quest358Description">Lorsque quelqu'un nous tape sur le système, il est tentant de faire quelques dégâts autour de soi.</message>
    <message key="quest359Title">En avant la musique</message>
    <message key="quest359Description">La musique peut parfois nous rendre complètement marteau. Peu importe où vous vous trouvez ; en boîte de nuit ou dans la rue, vos membres se mettent à gesticuler !</message>
    <message key="quest360Title">Selfie</message>
    <message key="quest360Description">Le studio photo d'Avataria vous permet de prendre de superbes photos ! Postez-les sur votre page et engrangez les likes ! Vos amis ont hâte de les voir.</message>
    <message key="quest361Title">Fringale nocturne</message>
    <message key="quest361Description">Lorsque la nuit tombe, il nous prend parfois une envie pressante de grignoter ce qui nous passe sous la main.</message>
    <message key="quest362Title">À fond les ballons</message>
    <message key="quest362Description">Ne laissez pas la routine s'installer ; faites-vous un peu plaisir !</message>
    <message key="quest363Title">Jusqu'au bout de la nuit</message>
    <message key="quest363Description">Bien sûr que danser sérieusement fatigue, mais c'est sans compter sur l'élan d'énergie qui vient vous prêter main forte au meilleur moment !</message>
    <message key="quest364Title">Encore !</message>
    <message key="quest364Description">Dansez jusqu'à épuisement ! Mais pas en solitaire. Amenez quelques amis avec vous pour briller de mille feux !</message>
    <message key="quest365Title">Canaille</message>
    <message key="quest365Description">On nous répète tout le temps de rester calme et discret. Quel ennui !</message>
    <message key="quest366Title">La bombe de l'écrivain</message>
    <message key="quest366Description">Les auteurs de graffiti se définissent souvent comme des écrivains. Peignez les murs de vos amis et faites-vous un nom dans le milieu !</message>
    <message key="quest367Title">Réveillez les voisins</message>
    <message key="quest367Description">Faites un gros BOUM pour vos amis !</message>
    <message key="quest368Title">Petits pièges entre amis</message>
    <message key="quest368Description">Bien joué ! Vous avez tout détruit dans la maison, recouvert les murs de graffitis et lancé du gâteau par-dessus le marché !</message>
    <message key="quest369Title">Troc troc</message>
    <message key="quest369Description">Vous possédez un objet de valeur dont vous ne vous servez pas ? Pas de panique, quelqu'un d'autre le fera.</message>
    <message key="quest370Title">Penthouse en fête</message>
    <message key="quest370Description">Votre appartement est immense. Les fêtes que vous y organiserez sont bien parties pour rester dans les annales.</message>
    <message key="quest371Title">Fichez le camp</message>
    <message key="quest371Description">Vos amis vivent dans de véritables porcheries. Un bon coup de balai ne serait pas de trop.</message>
    <message key="quest372Title">Taquin</message>
    <message key="quest372Description">Seules les brutes donnent des coups de pied et giflent les autres.</message>
    <message key="quest373Title">Cadeau de la maison</message>
    <message key="quest373Description">Faites plaisir à vos amis et ils vous le rendront bien.</message>
  </locale>
</dictionary>
