<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<dictionary>
  <locale name="pl">
    <message key="quest1Title">Instalacja fontanny</message>
    <message key="quest1Comment">Dziękuję za pomoc. Fontanna wygląda cudownie! Nie mogę się doczekać, żeby pokazać ją przyjaciołom!</message>
    <message key="quest2Title">Przebieranie</message>
    <message key="quest2Comment">Świetnie wyglądasz w tych nowych ciuchach!
Tutejsze sklepy mają najmodniejsze ubrania!</message>
    <message key="quest3Title">Pierwsze zamówienie</message>
    <message key="quest3Comment">W kawiarni i w klubie można zamawiać różne pyszne rzeczy, które przywracają energię.</message>
    <message key="quest4Title">Jazda na parkiet!</message>
    <message key="quest4Comment">Trzymaj. Ten napój doda ci sił przywróci energię.</message>
    <message key="quest5Title">Samouczek</message>
    <message key="quest5Comment">Masz jeszcze mało mebli, dlatego weź to, żeby w mieszkaniu nie było tak pusto.</message>
    <message key="quest6Title">Życie jak w Madrycie</message>
    <message key="quest6Description">A może by się wybrać do najbliższej kawiarenki i spróbować jakichś pyszności? Zregenerujesz w ten sposób siły i trochę się rozerwiesz.</message>
    <message key="quest6Task1Title">Przejdź się do baru i zjedz kawałek tortu lub pizzy albo wypij filiżankę kawy.</message>
    <message key="quest6Comment">Wskazówka: Aby odwiedzić bar lub klub, kliknij przycisk „Miejsca” w dolnej części ekranu.</message>
    <message key="quest9Title">Poszukiwanie znajomych</message>
    <message key="quest9Description">Cóż, mieszkanie doprowadzone do porządku. Czas nawiązać nowe znajomości. Przecież to, co najciekawsze, zawsze wiąże się właśnie z przyjaciółmi.</message>
    <message key="quest9Comment">Wskazówka: Kliknij jednego z graczy i wybierz z listy „Kontakty” punkt „Nawiąż znajomość”.</message>
    <message key="quest10Title">Sąsiedzka pomoc</message>
    <message key="quest10Description">Zgodni sąsiedzi zawsze się wzajemnie wspierają. Możesz pomóc swoim sąsiadom posprzątać mieszkanie, a przy okazji zarobić trochę srebrnych monet!</message>
    <message key="quest11Title">Robi się ciasno? Czas powiększyć przestrzeń!</message>
    <message key="quest11Description">W jednym pokoju zrobiło się ciasno? Teraz możesz pozwolić sobie na zakup jeszcze jednego. Urządź go po swojemu.</message>
    <message key="quest12Title">Dbamy o otoczenie</message>
    <message key="quest12Description">Warto dbać o czystość na ulicy. Jeśli weźmiesz na siebie ten obowiązek i codziennie trochę posprzątasz, zyskasz wdzięczność mieszkańców i trochę srebrnych monet.</message>
    <message key="quest13Title">Trzy pokoje</message>
    <message key="quest13Description">Dwa pokoje są dobre, a trzy – jeszcze lepsze! Pojawiła się możliwość kupienia jeszcze jednego pokoju. Więcej miejsca to nie tylko komfort, ale i większy rozmach przy urządzaniu imprez!</message>
    <message key="quest14Title">Hojny gest</message>
    <message key="quest14Description">W klubie jest dzisiaj super impreza. To świetna okazja do nawiązania nowych znajomości.</message>
    <message key="quest15Title">Młody ogrodnik</message>
    <message key="quest15Description">Całkiem niedawno w Avatarii otwarto cudowny ogród. Możesz dostać tam pracę i pomagać pielęgnować rośliny. Praca to świetny sposób zarabiania srebrnych monet.</message>
    <message key="quest16Title">Pierwszy remont</message>
    <message key="quest16Description">Czas na remont! Chodź, zaczniemy od jednego z pokoi.</message>
    <message key="quest16Task1Title">Wytapetuj</message>
    <message key="quest16Task2Title">Wyłóż podłogi</message>
    <message key="quest17Title">Mój dom to moja twierdza</message>
    <message key="quest17Description">Nowe drzwi w mieszkaniu będą nie tylko świetnie pasowały do wnętrza, ale i ochronią twój dobytek przed nieproszonymi gośćmi.</message>
    <message key="quest17Task1Title">Kup nowe drzwi</message>
    <message key="quest17Task2Title">Wstaw drzwi do mieszkania</message>
    <message key="quest18Title">Jazda!</message>
    <message key="quest18Description">Ta noc należy do ciebie! Pokaż wszystkim, jak szalejesz na parkiecie!</message>
    <message key="quest19Title">Na skrzydłach miłości</message>
    <message key="quest19Description">Miłość to potęga – o każdej porze roku wszędzie spotykasz zakochane pary. Może także dla ciebie nadszedł czas, by poszukać drugiej połówki?</message>
    <message key="quest20Title">Zamieńmy się!</message>
    <message key="quest20Description">Jeden z przyjaciół zobaczył na tobie modny ciuch i zapytał, czy może go trochę ponosić. Może zamienisz się z nim na coś innego?</message>
    <message key="quest20Task1Title">Wymień się rzeczami z przyjacielem</message>
    <message key="quest22Title">Początkujący florysta</message>
    <message key="quest22Description">Twoja praca została zauważona i coraz więcej ludzi zaczęło przychodzić do tego cudownego ogrodu. Ale na tym praca się nie kończy.</message>
    <message key="quest23Title">Pomocna dłoń</message>
    <message key="quest23Description">Wyciągnij pomocną dłoń, a odpłacą ci tym samym! Dziś ty pomagasz w sprzątaniu swoim sąsiadom, a jutro oni pomogą tobie.</message>
    <message key="quest26Title">Ogrodnik amator</message>
    <message key="quest26Description">Praca w ogrodzie przypadła ci chyba do gustu. Bo czy może być coś lepszego niż hobby, które przynosi nie tylko radość, ale i trochę pieniędzy?</message>
    <message key="quest27Title">Maraton tańca</message>
    <message key="quest27Description">To prawdziwy maraton tańca. Udowodnij wszystkim, że nie tylko pięknie wyglądasz, ale i świetnie się poruszasz!</message>
    <message key="quest28Title">Miłość-zawiłość</message>
    <message key="quest28Description">Ktoś powie, że buziak to tylko buziak. Ale gdy spotykasz kogoś wyjątkowego, pocałunek może oznaczać znacznie więcej.</message>
    <message key="quest29Title">Moja łazienka</message>
    <message key="quest29Description">Czystość warunkiem zdrowia! O jakim zdrowiu można mówić bez porannego prysznica we własnej łazience?</message>
    <message key="quest29Task1Title">Wstaw wannę</message>
    <message key="quest29Task2Title">Wstaw umywalkę</message>
    <message key="quest29Task3Title">Wstaw muszlę klozetową</message>
    <message key="quest29Task4Title">Powieś lustro</message>
    <message key="quest30Title">Precz ze starociami</message>
    <message key="quest30Description">Twoja garderoba wkrótce zostanie uzupełniona o nowe rzeczy, więc możesz śmiało pozbyć się starych, znoszonych ciuchów. Ich sprzedaż niespecjalnie się opłaca, za to w szafie zwolni się sporo miejsca.</message>
    <message key="quest30Task1Title">Sprzedaj parę ubrań</message>
    <message key="quest30Comment">Wskazówka: Żeby sprzedać rzecz, otwórz ekwipunek i naciśnij przycisk „Sprzedaj” pod jedną z rzeczy.</message>
    <message key="quest31Title">Twój nowy image</message>
    <message key="quest31Description">Chcesz, żeby otworzyły się przed tobą nowe horyzonty? Chcesz się spotykać ze sławnymi ludźmi, nosić najlepsze ciuchy i zawsze być w centrum zainteresowania? W takim razie trzeba zacząć zmieniać image.</message>
    <message key="quest31Comment">Wskazówka: Zdobądź 60 punktów image'u, kupując nowe rzeczy w sklepie odzieżowym.</message>
    <message key="quest32Title">Wstaw łóżko</message>
    <message key="quest32Description">Na kanapie już nie śpi się tak wygodnie, jak dawniej. Na szczęście możesz sobie pozwolić na to, by powylegiwać się w wielkim, wygodnym łożu.</message>
    <message key="quest32Task1Title">Kup łóżko</message>
    <message key="quest32Task2Title">Ustaw łóżko w mieszkaniu</message>
    <message key="quest33Title">Świeży i pełen sił</message>
    <message key="quest33Description">Zawsze chciałoby się zrobić coś jeszcze, ale do tego potrzeba dużo sił i energii.</message>
    <message key="quest34Title">Nowy stopień komfortu</message>
    <message key="quest34Description">Człowiek zawsze zmierza do tego, co najlepsze. We wszystkim. Szczególnie jeśli dotyczy to komfortu mieszkania. Wszak to właśnie w domu czujesz się najswobodniej i najbezpieczniej.</message>
    <message key="quest35Title">Spróbuj szczęścia!</message>
    <message key="quest35Description">Jeśli wierzysz w szczęście – śmiało, zakręć Kołem Fortuny!</message>
    <message key="quest36Title">Zmiana image'u</message>
    <message key="quest36Description">Czas zmienić wygląd. Nowy stopień, nowe osiągnięcia. Czekają na ciebie niesamowite imprezy, nowe znajomości i burza emocji!</message>
    <message key="quest37Title">Walka o czystość</message>
    <message key="quest37Description">Ulica wymaga ciągłej pielęgnacji. I to również twój obowiązek. Każdy z mieszkańców musi dbać o swoją część.</message>
    <message key="quest38Title">Gorączka zakupów</message>
    <message key="quest38Description">Pora na odnowienie garderoby. Biegiem do sklepu, zanim wszystko wykupią!</message>
    <message key="quest38Task1Title">Kup parę butów</message>
    <message key="quest38Task2Title">Kup spodnie lub szorty</message>
    <message key="quest38Task3Title">Kup koszulę lub T-shirt</message>
    <message key="quest38Task4Title">Kup kurtkę</message>
    <message key="quest39Task2Title">Kup spodnie lub spódnicę</message>
    <message key="quest39Task3Title">Kup koszulę</message>
    <message key="quest40Title">Symfonia piany</message>
    <message key="quest40Description">Kilka najtańszych nawet akcesoriów odmieni twoją łazienkę, sprawiając, że stanie się bardziej luksusowa.</message>
    <message key="quest40Task1Title">Umieść w łazience 3 akcesoria</message>
    <message key="quest40Task2Title">Ustaw w łazience szafkę</message>
    <message key="quest41Title">Początkującym szczęście sprzyja!</message>
    <message key="quest41Description">Zdarzało ci się już kręcić Kołem Fortuny, ale teraz zadanie jest trudniejsze. Żeby je wykonać, będzie trzeba wygrać kilka razy.</message>
    <message key="quest42Title">Komfortowe życie</message>
    <message key="quest42Description">Twoje mieszkanie zmienia się w oczach. Zauważasz to nie tylko ty, ale i całe twoje otoczenie. Przed tobą jeszcze dużo pracy, zanim przejdziesz na nowy poziom komfortu. Wszystko w twoich rękach!</message>
    <message key="quest43Title">Żwawo!</message>
    <message key="quest43Description">Wielkie plany wymagają wielkich nakładów finansowych. Ale warto ciężko pracować. Poczekaj tylko na rezultaty.</message>
    <message key="quest44Title">Wnętrze</message>
    <message key="quest44Description">Można śmiało eksperymentować z wystrojem mieszkania. Przecież wszystko, czego potrzebujesz, jest w sklepie meblowym!</message>
    <message key="quest44Task1Title">Ustaw lampę stojącą</message>
    <message key="quest44Task2Title">Powieś kinkiet</message>
    <message key="quest44Task3Title">Ustaw wazon</message>
    <message key="quest45Title">Piękno tkwi w szczegółach</message>
    <message key="quest45Description">W sklepie odzieżowym możesz wypatrzyć wiele ciekawych akcesoriów, które wpłyną pozytywnie na twój image.</message>
    <message key="quest45Task1Title">Kup 3 dowolne akcesoria</message>
    <message key="quest46Title">Wzajemna pomoc</message>
    <message key="quest46Description">Czeka cię sporo pracy, wystarczy wszak posprzątać w jednym miejscu, a już w drugim naśmiecone. I gdzie mają oczy twoi sąsiedzi?</message>
    <message key="quest47Title">Image jest wszystkim!</message>
    <message key="quest47Description">Podczas pracy nad sobą i swoim wizerunkiem przyszło ci wiele przeżyć i wiele osiągnąć. Nie jest to jednak bynajmniej ostatni krok, masz do czego dążyć!</message>
    <message key="quest48Title">Skarbonka</message>
    <message key="quest48Description">Pieniądze mają to do siebie, że szybko znikają, dlatego aby zaoszczędzić, potrzebna jest skarbonka. Trzylitrowy słoik też się nada. :)</message>
    <message key="quest49Title">Dwa razy dwa – cztery!</message>
    <message key="quest49Description">Wie o tym cały świat. Teraz i ty możesz pozwolić sobie na czwarty pokój. Duży, jasny, przestronny.</message>
    <message key="quest50Title">Projekt kuchni</message>
    <message key="quest50Description">Teraz masz dość pomieszczeń, żeby urządzić także kuchnię. Jedzenie przy kuchennym stole jest znacznie wygodniejsze niż na kanapie.</message>
    <message key="quest50Task1Title">Ustaw 5 modułów kuchennych</message>
    <message key="quest50Task2Title">Ustaw stół kuchenny</message>
    <message key="quest50Task3Title">Ustaw 2 kuchenne krzesła</message>
    <message key="quest51Title">Wystrój kuchni</message>
    <message key="quest51Description">Kilka wyszukanych akcesoriów uczyni twoją kuchnię wyjątkową. Dekoracje kuchenne możesz kupić w sklepie meblowym.</message>
    <message key="quest51Task1Title">Kup 3 elementy dekoracji kuchennych</message>
    <message key="quest52Title">Precz z brudem!</message>
    <message key="quest52Description">Po wczorajszej ulewie i niemal huraganowym wietrze nasza ulica obróciła się w ruinę. Znowu czeka cię dużo pracy.</message>
    <message key="quest53Title">Energizer</message>
    <message key="quest53Description">Skąd wziąć tyle czasu i sił, żeby ze wszystkim zdążyć? Tyle roboty, a dzień mija tak szybko.</message>
    <message key="quest54Title">Fuks</message>
    <message key="quest54Description">Zakręć Kołem Fortuny i wygraj! Żaden mieszkaniec Avatarii nie przepuści okazji do zarobienia kilkuset srebrnych monet.</message>
    <message key="quest55Title">Spokój i komfort</message>
    <message key="quest55Description">Spokój i komfort. Komfort i spokój. A czy ty czujesz się komfortowo w swoim mieszkaniu?</message>
    <message key="quest57Title">Król imprez</message>
    <message key="quest57Description">A więc umiesz tańczyć? Udowodnij to!</message>
    <message key="quest58Title">Mistrz ogrodnictwa</message>
    <message key="quest58Description">Bez trudu radzisz sobie z pracami w ogrodzie. To dobrze, bo roboty z każdym dniem jest coraz więcej.</message>
    <message key="quest59Title">Nadchodzi pomoc!</message>
    <message key="quest59Description">W mieszkaniach sąsiadów zawsze znajdzie się coś do zrobienia. A im więcej masz sąsiadów, tym więcej pracy.</message>
    <message key="quest60Title">Zmiany na lepsze</message>
    <message key="quest60Description">Czas płynie, wszystko się zmienia i ludzie wokół dostrzegają twoje sukcesy. Teraz twój image pracuje na ciebie. Ale nie można spocząć na laurach!</message>
    <message key="quest61Title">Sekrety uwodzenia</message>
    <message key="quest61Description">Myślisz, że opanowanie sztuki miłości masz już za sobą? Ależ skąd. Jeszcze wiele tajemnic przyjdzie ci odkryć.</message>
    <message key="quest62Title">Zadbaj o przytulność</message>
    <message key="quest62Description">W sklepie meblowym jest jeszcze sporo różności, które sprawią, że twoje mieszkanie będzie przytulne. Kiedy tylko znajdziesz czas, koniecznie zajrzyj tam i kup wszystko, co ci się spodoba.</message>
    <message key="quest62Task1Title">Rozłóż dywan</message>
    <message key="quest62Task2Title">Ustaw 2 fotele</message>
    <message key="quest62Task3Title">Ustaw kanapę</message>
    <message key="quest62Comment">Wskazówka: Żeby zadanie zostało zaliczone, trzeba umieścić wszystkie meble w jednym pokoju.</message>
    <message key="quest63Title">Ciekawe znajomości</message>
    <message key="quest63Description">Nigdy nie wiadomo, gdzie znajdziesz nowych przyjaciół. Zresztą liczy się to, że przyjaciel nigdy nie zostawi cię w biedzie, zawsze będzie cię wspierać i przyjdzie z pomocą w trudnych chwilach.</message>
    <message key="quest64Title">Babcina pończocha</message>
    <message key="quest64Description">Choć to dziś niemodne, pieniądze trzeba oszczędzać. Do banku niedaleko, a w domu przynajmniej ciągle ma się je na oku.</message>
    <message key="quest65Title">Czyste ulice</message>
    <message key="quest65Description">Co dzień stajesz do walki o porządek na ulicy, choć wiesz, że jutro znów cię to czeka. I pojutrze. I popojutrze. Za to dziś dzięki tobie ulica będzie lśnić czystością.</message>
    <message key="quest66Title">Perpetuum mobile</message>
    <message key="quest66Description">Kiedy ktoś w końcu wynajdzie perpetuum mobile? A najlepiej roboty, które będą wykonywać za człowieka całą pracę. Wtedy nadejdą czasy, kiedy będzie można zajmować się tym, na co akurat ma się ochotę!</message>
    <message key="quest67Title">Złota podkowa</message>
    <message key="quest67Description">Zobaczmy, czy i tym razem los ci sprzyja. Czy uda ci się dzisiaj zgarnąć całą pulę? Czas pokaże.</message>
    <message key="quest68Title">Przytulne gniazdko</message>
    <message key="quest68Description">Tu odpoczywasz po pracy, a czasem, kiedy masz już wszystkiego dość, urządzasz zwariowane imprezy. I przecież bez względu na wszystko – cokolwiek by się działo, wciąż tu wracasz. Wszak to twój dom. Twoje przytulne gniazdko.</message>
    <message key="quest70Title">Nie ma to jak w domu</message>
    <message key="quest70Description">Udało ci się! Teraz możesz pozwolić sobie na zakup jeszcze jednego pokoju do swojego przytulnego mieszkanka.</message>
    <message key="quest71Title">Wymiana drzwi</message>
    <message key="quest71Description">Znudziły ci się te stare okropne drzwi między pokojami twojego mieszkania? Czas wyskoczyć z gotówki i wymienić je na coś porządniejszego.</message>
    <message key="quest71Task1Title">Kup 2 drzwi</message>
    <message key="quest71Task2Title">Wymień drzwi w mieszkaniu</message>
    <message key="quest71Comment">Wskazówka: Wszystkie drzwi należy umieścić w głównym pokoju – tylko wtedy zadanie zostanie zaliczone.</message>
    <message key="quest72Title">Wstawienie okien</message>
    <message key="quest72Description">Okna w mieszkaniu dają dużo światła i pozytywnej energii, sprawiając, że twój dom jest jeszcze przytulniejszy. Co? Jeszcze nie masz okien? Spokojnie, zaraz temu zaradzimy.</message>
    <message key="quest72Task1Title">Kup 3 okna</message>
    <message key="quest72Task2Title">Wstaw 3 okna w mieszkaniu</message>
    <message key="quest72Comment">Wskazówka: Wszystkie 3 okna należy wstawić w jednym, dowolnym pokoju – inaczej zadanie nie zostanie zaliczone.</message>
    <message key="quest73Title">Prace ogrodnicze</message>
    <message key="quest73Description">Dziś dali ci duże zlecenie na prace w ogrodzie. Ale i nagrodę obiecali sporą. Dasz sobie radę?</message>
    <message key="quest74Title">Wiosenne porządki</message>
    <message key="quest74Description">Dziś w waszym domu trwają wiosenne porządki, więc trzeba będzie dobrze się postarać, żeby pozbyć się nagromadzonego brudu i śmieci.</message>
    <message key="quest75Title">Śmietanka towarzyska</message>
    <message key="quest75Description">Jeszcze trochę i drzwi do doborowego towarzystwa staną przed tobą otworem. To zupełnie nowa ścieżka, ekscentryczni ludzie i ich znajomi. To wymaga odwagi, uwierz jednak, że warto.</message>
    <message key="quest76Title">Bank w kieszeni</message>
    <message key="quest76Description">Podczas gdy inni bezmyślnie wydają zarobione pieniądze, ty spokojnie odkładasz je na swą świetlaną przyszłość. Mądra decyzja.</message>
    <message key="quest77Title">Tańce do upadłego</message>
    <message key="quest77Description">Najlepsze kluby Avatarii zapraszają cię na swoje parkiety. Czy wytrzymasz tym razem? Zaczął się maraton tańca!</message>
    <message key="quest78Title">Błogostan</message>
    <message key="quest78Description">Jak przyjemnie rozłożyć się we własnym jacuzzi i włączyć bąbelki. Jeszcze nie masz jacuzzi? W takim razie biegiem do sklepu meblowego!</message>
    <message key="quest78Task1Title">Kup jacuzzi</message>
    <message key="quest78Task2Title">Ustaw jacuzzi w mieszkaniu</message>
    <message key="quest79Title">Sezon plażowy</message>
    <message key="quest79boyDescription">Chyba nie zamierzasz kąpać się w ubraniu? Zresztą bez ubrania pewnie też nie? Najmodniejsze stroje kąpielowe znajdziesz w sklepie odzieżowym.</message>
    <message key="quest79girlDescription">Chyba nie zamierzasz kąpać się w ubraniu? Zresztą bez ubrania pewnie też nie? Najmodniejsze stroje kąpielowe znajdziesz w sklepie odzieżowym.</message>
    <message key="quest79boyTask1Title">Kup kąpielówki</message>
    <message key="quest79girlTask1Title">Kup strój kąpielowy</message>
    <message key="quest80Title">Kostium pirata</message>
    <message key="quest80Description">Jo, ho, ho! Żeby choć przez chwilę poczuć się prawdziwym piratem, potrzebujesz pirackiego kostiumu. Reszta to kwestia wyobraźni!</message>
    <message key="quest80boyTask1Title">Kup piracki trójgraniasty kapelusz</message>
    <message key="quest80boyTask2Title">Kup piracką opaskę</message>
    <message key="quest80boyTask3Title">Kup kolczyk</message>
    <message key="quest80boyTask4Title">Kup podwinięte spodnie</message>
    <message key="quest80boyTask5Title">Kup czarną kurtkę z zamkiem</message>
    <message key="quest80girlTask2Title">Kup czarne spodnie</message>
    <message key="quest80girlTask3Title">Kup czarną kurtkę</message>
    <message key="quest80girlTask4Title">Kup czarne lakierowane botki</message>
    <message key="quest80girlTask5Title">Kup górę od bikini</message>
    <message key="quest81Title">Uzupełnienie garderoby</message>
    <message key="quest81Description">Dobrze mieć w garderobie strój na każdą okazję. W tym celu trzeba ją choćby raz na jakiś czas uzupełnić.</message>
    <message key="quest81Task1Title">Kup nowe buty</message>
    <message key="quest81Task2Title">Kup nowe spodnie i szorty</message>
    <message key="quest81Task3Title">Kup nowe koszule i T-shirty</message>
    <message key="quest81Task4Title">Kup nowe spodnie i spódnice</message>
    <message key="quest81Task5Title">Kup nowe koszule</message>
    <message key="quest87Title">Wszystko się może zdarzyć</message>
    <message key="quest87Description">W życiu wszystko się może zdarzyć, dlatego nie warto kryć się ze swoimi uczuciami. Nie bój się, że ktoś cię nie zrozumie.</message>
    <message key="quest87Task1Title">Złość się w szkole</message>
    <message key="quest87Task2Title">Płacz w parku</message>
    <message key="quest87Comment">Wskazówka: Działanie „złość się” i „płacz” można znaleźć, klikając swojego awatara.</message>
    <message key="quest88Title">Wyrażanie uczuć</message>
    <message key="quest88Description">Możesz na różne sposoby wyrażać swoje uczucia i stosunek do innych awatarów. Dysponujesz bowiem całym arsenałem emocji i działań. Pamiętaj jednak, że możesz zarówno poprawić relacje z drugim człowiekiem, jak i je zepsuć.</message>
    <message key="quest89Title">Kąpiel w jacuzzi</message>
    <message key="quest89Description">Nadszedł czas na rozkoszną kąpiel w jacuzzi!</message>
    <message key="quest89Task1Title">Zrelaksuj się w jacuzzi</message>
    <message key="quest90Title">Nowa nazwa pokoju</message>
    <message key="quest90Description">Możesz zmieniać nazwy swoich pokoi, jak zechcesz i kiedy zechcesz. Chodź, zrobimy to teraz!</message>
    <message key="quest90Task1Title">Zmień nazwę pokoju</message>
    <message key="quest90Comment">Wskazówka: Żeby zmienić nazwę jednego z pokoi, kliknij ikonkę z lupą i naciśnij przycisk „Zmień nazwę” pod jednym z nich.</message>
    <message key="quest91Title">Wolna chata</message>
    <message key="quest91Description">Jeśli potrzebujesz samotności, w dowolnej chwili możesz zamknąć swoje mieszkanie i nikogo nie wpuszczać.</message>
    <message key="quest91Task1Title">Zamknij mieszkanie przed gośćmi</message>
    <message key="quest91Comment">Wskazówka: Żeby zamknąć mieszkanie, kliknij ikonkę z lupą i naciśnij przycisk „Zamknij mieszkanie”.</message>
    <message key="quest92Title">Zapraszam do siebie</message>
    <message key="quest92Description">Masz dość samotności? Nudno siedzieć samotnie w domu? Czym prędzej otwórz mieszkanie, żeby przyjaciele mogli cię odwiedzić!</message>
    <message key="quest92Task1Title">Otwórz mieszkanie dla gości</message>
    <message key="quest92Comment">Wskazówka: Żeby otworzyć mieszkanie, kliknij ikonkę z lupą i naciśnij przycisk „Otwórz mieszkanie”.</message>
    <message key="quest93Title">Do ostatniego pyłku</message>
    <message key="quest93Description">Popatrz, ile znowu śmieci na ulicy! Zmęczenie zmęczeniem, ale każdy ma obowiązek dbać o czystość.</message>
    <message key="quest94Title">Za czystość!</message>
    <message key="quest99Title">Do ostatniego chwastu</message>
    <message key="quest99Description">Popatrz, ile rzeczy do zrobienia jest w ogrodzie! To ciężka praca, ale każdy obywatel ma obowiązek przykładać się do utrzymania ogrodu!</message>
    <message key="quest105Title">Najlepszy z najlepszych</message>
    <message key="quest105Description">Masz teraz szansę wyróżnić się i otrzymać za to dodatkowe wynagrodzenie. Śmiało!</message>
    <message key="quest108Title">Najlepszy ogrodnik</message>
    <message key="quest108Description">Kto najlepiej ze wszystkich radzi sobie z pracą w ogrodzie? Kto chciałby otrzymać premię za dobrze wykonaną pracę?</message>
    <message key="quest111Title">Praca i wypoczynek</message>
    <message key="quest111Description">Trzeba będzie się porządnie napracować na ulicy, ale później porządnie odpocznij i zregeneruj siły.</message>
    <message key="quest112Title">Wygoda i piękno</message>
    <message key="quest112Description">Żeby wykonać to zadanie, trzeba będzie zajrzeć do sklepu meblowego, a następnie zająć się ozdobieniem mieszkania.</message>
    <message key="quest112Task2Title">Umieść w pokoju 3 wazony</message>
    <message key="quest113Title">A jednak się kręci</message>
    <message key="quest113Description">Nadszedł czas, by spróbować szczęścia! Zakręć Kołem Fortuny i niech los uśmiechnie się właśnie do ciebie!</message>
    <message key="quest114Title">Czas na znajomości</message>
    <message key="quest114Description">Czekają na ciebie nowe znajomości, a trudno znaleźć lepsze miejsce na spotkania niż bar czy klub.</message>
    <message key="quest115Title">Rozrabiaka</message>
    <message key="quest115Description">Chodź, trochę poszalejemy, co?</message>
    <message key="quest116Title">Zaprowadzenie porządku</message>
    <message key="quest116Description">Twoi sąsiedzi znów potrzebują wsparcia. Pomożesz im w sprzątaniu?</message>
    <message key="quest117Title">Radość życia</message>
    <message key="quest117Description">Najpierw praca, potem zabawa. Nadszedł czas na odrobinę relaksu i porządnej rozrywki.</message>
    <message key="quest118Title">Prace ogrodnicze</message>
    <message key="quest118Description">Lokalne towarzystwo ogrodnicze postawiło przed tobą nowe cele i zadania. Kiedy je wykonasz, otrzymasz wysokie wynagrodzenie.</message>
    <message key="quest119Title">W pogoni za image'em</message>
    <message key="quest119Description">Ci, którzy mówią, że za modą nie da się nadążyć, bardzo się mylą. Wiesz o tym bynajmniej nie ze słyszenia!</message>
    <message key="quest120Title">Kuferek</message>
    <message key="quest120Description">Tyle ciężkiej pracy za tobą! Pora zadbać o przyjemności!</message>
    <message key="quest121Title">Życie w tańcu</message>
    <message key="quest121Description">Tańcz wszędzie, gdzie tylko zapragniesz! Czy to w klubie, czy w kawiarni, czy na ulicy – ludzie nie będą mieli wyjścia i pójdą twoim śladem!</message>
    <message key="quest133Title">Rozdawaj prezenty!</message>
    <message key="quest133Description">Dawać prezenty jest nawet przyjemniej, niż je otrzymywać. Skorzystaj z możliwości pokazania komuś, ile dla ciebie znaczy!</message>
    <message key="quest134Title">Opakowania szklane</message>
    <message key="quest134Description">Sprzątając śmieci na ulicy, można znaleźć sporo użytecznych rzeczy, które przydadzą ci się w warsztacie.</message>
    <message key="quest135Title">Słodka przyjemność</message>
    <message key="quest135Description">W barze zbiera się zwykle sporo ludzi. Niektórzy przychodzą tu po prostu pogadać przy filiżance kawy, a niektórzy po to, żeby wziąć udział w konkursie rzucania tortem.</message>
    <message key="quest136Title">Pani Fortuna</message>
    <message key="quest136Description">Koło Fortuny umożliwia łatwy zarobek. Wystarczy mieć trochę szczęścia!</message>
    <message key="quest137Title">Ciepło w każdym domu</message>
    <message key="quest137Description">Kominek symbolizuje nie tylko ciepło i przytulność, ale świadczy też o twojej zamożności. W długie zimowe wieczory możesz usiąść przy kominku w swoim ulubionym fotelu i zawinąć się w ciepły pled!</message>
    <message key="quest137Task2Title">Ustaw kominek</message>
    <message key="quest138Title">Pracuś</message>
    <message key="quest138Description">Przy każdej pogodzie, o każdej porze dnia i nocy jesteś gotowy porządnie popracować, więc stawiają cię innym za przykład. Czyż to nie powód do dumy?</message>
    <message key="quest139Title">Zbieracz</message>
    <message key="quest139Description">Wykonując pracę, a także inne działania w grze, możesz otrzymywać różne materiały, które warto mieć w warsztacie.
Chodź, zgromadzimy mały zapas materiałów, na pewno przydadzą ci się w przyszłości.</message>
    <message key="quest140Title">Pluszowe szczęście</message>
    <message key="quest140Description">Łatwo własnoręcznie wykonać prezenty, gdy ma się warsztat. Wszak miło jest przyjść do kogoś w gości i zobaczyć, że główną ozdobą mieszkania jest podarowany przez ciebie własnoręcznie wykonany prezent.</message>
    <message key="quest140Task2Title">Podaruj komuś misia</message>
    <message key="quest141Title">W poszukiwaniu szczęścia</message>
    <message key="quest141Description">Szczęście… Co oznacza dla ciebie to słowo? Czy daje ci radość sprawianie przyjemności nie tylko sobie, ale i innym? A może masz inne poglądy na życie?</message>
    <message key="quest142Title">Przytulasy i buziaki</message>
    <message key="quest142Description">Przyjacielskie objęcia, przyjacielski pocałunek… A może już nie tylko przyjacielski? Kto wie, może to miłość na całe życie?</message>
    <message key="quest143Title">Nowoczesny sprzęt w domu</message>
    <message key="quest143Description">Nowoczesny sprzęt nie tylko ozdobi twoje mieszkanie, ale i sprawi, że będzie ono bardziej funkcjonalne. Oglądanie programów rozrywkowych w telewizji i słuchanie różnorodnej muzyki urozmaici twój wolny czas.</message>
    <message key="quest143Task1Title">Kup telewizor</message>
    <message key="quest143Task2Title">Kup sprzęt Hi-Fi</message>
    <message key="quest143Task3Title">Kup 2 głośniki</message>
    <message key="quest151Title">Cud w piórach</message>
    <message key="quest151Description">Poduszka to najważniejszy przedmiot podczas walki. Niekiedy z poduszki wydostają się pióra, które mogą ci się przydać do pracy w warsztacie.</message>
    <message key="quest152Title">Modniś</message>
    <message key="quest152Description">Ubierać się zgodnie z ostatnim krzykiem mody – czy nie o tym marzy każdy prawdziwy modniś?</message>
    <message key="quest153Title">Brzęk monet</message>
    <message key="quest153Description">Sprzątając w mieszkaniach sąsiadów, można nie tylko zarobić, ale i znaleźć monetę na szczęście. Ruszaj na poszukiwania!</message>
    <message key="quest154Title">Czas na zabawę</message>
    <message key="quest154Description">Najpierw praca, potem zabawa. Pora trochę narozrabiać!</message>
    <message key="quest155Title">Duszą i ciałem</message>
    <message key="quest155Description">Bar i klub Avatarii to bodaj najpopularniejsze miejsca, w których można odpocząć i miło spędzić czas. A może by tak odwiedzić je właśnie teraz?</message>
    <message key="quest156Title">Koło Fortuny</message>
    <message key="quest156Description">Koło Fortuny to gra, która nigdy się nie nudzi. Gra, która zawsze daje ci szansę, czasem złudną, a czasem jak najbardziej realną i namacalną.</message>
    <message key="quest157Title">Energia się przelewa</message>
    <message key="quest157Description">To zadanie jest w całości poświęcone energii. Trzeba będzie popracować w warsztacie i zająć się kwestią uzupełnienia zapasów energii.</message>
    <message key="quest158Title">Święto duszy</message>
    <message key="quest158Description">W naszym barze zawsze sprzedają pyszne ciastka. A jaką tam mają pizzę! Jaką aromatyczną kawę tam parzą… Aż ślinka cieknie!</message>
    <message key="quest159Title">Don't worry, be happy!</message>
    <message key="quest159Description">Chcesz być szczęśliwym człowiekiem? Bądź nim!</message>
    <message key="quest160Title">Przydatne znaleziska</message>
    <message key="quest160Description">Może dla kogoś to śmieci. A dla ciebie – jak najbardziej przydatne rzeczy. Podczas sprzątania można znaleźć mnóstwo pożytecznych przedmiotów.</message>
    <message key="quest161Title">Goście</message>
    <message key="quest161Description">Nadszedł czas, by porządnie poimprezować. Opowiedz o tym wszystkim, zapraszaj gości i urządzaj u siebie w domu szalone imprezy!</message>
    <message key="quest162Title">Bum!</message>
    <message key="quest162Description">Ktoś nazwie to zabawą, a ktoś inny świństwem. Tak czy inaczej, podkładanie bomb z farbą i patrzenie, jak ktoś na nich siada, to świetna zabawa!</message>
    <message key="quest165Title">Troska</message>
    <message key="quest165Description">Dawać ludziom ciepło i troskę – oto prawdziwe przeznaczenie człowieka. Wszak jeśli nie będziemy wspierać się nawzajem dobrym słowem i czułym gestem, do niczego dobrego to nie doprowadzi.</message>
    <message key="quest166Title">Labirynt</message>
    <message key="quest166Description">Pokoi nigdy za wiele. Najważniejsze, żeby samemu nie zabłądzić w labiryncie kanap, krzeseł, łóżek i innych mebli oraz sprzętów.</message>
    <message key="quest167Title">Rzeczotwórstwo</message>
    <message key="quest167Description">Wiele ciekawych przedmiotów można kupić w sklepie. Ale i ty możesz zrobić mnóstwo fajnych rzeczy w warsztacie.</message>
    <message key="quest168Title">Maraton kwiatowy</message>
    <message key="quest168Description">Byłoby miło zebrać całą kolekcję wazonów.</message>
    <message key="quest169Title">Właściwe odżywianie</message>
    <message key="quest169Description">Zawsze wita cię chłodno, ale w każdej chwili jest gotowa oddać ci wszystko, co w sobie kryje. To lodówka, dusza twojego mieszkania, skarbnica smakołyków, które tak lubisz.</message>
    <message key="quest170Title">Dzieła sztuki</message>
    <message key="quest170Description">Monotonny wzór na tapetach szybko się nudzi. Łatwo to jednak naprawić, bo w sklepie z prezentami i zabawnymi przedmiotami możesz kupić kilka puszek farby i zrobić na ścianie niesamowite graffiti!</message>
    <message key="quest171Title">Własnoręczne dekoracje</message>
    <message key="quest171Description">Masz genialny pomysł na udekorowanie mieszkania. Najlepsze miejsce na urzeczywistnianie takich pomysłów to warsztat.</message>
    <message key="quest172Title">Kręć się, koło!</message>
    <message key="quest172Description">Graj i wygrywaj, niech szczęście ci sprzyja!</message>
    <message key="quest173Title">Oszczędności</message>
    <message key="quest173Description">Przechowywanie wszystkich oszczędności w szafce to niezbyt rozsądny pomysł. A może zrobić w warsztacie skarbonkę, żeby chroniła twoje środki przed niepotrzebnymi wydatkami?</message>
    <message key="quest174Title">Psotnik</message>
    <message key="quest174Description">W twoim arsenale zawsze znajdzie się trochę sztuczek i dowcipów, żeby zabawić towarzystwo. Uważaj tylko, żeby nie pęknąć ze śmiechu!</message>
    <message key="quest175Title">Przyjacielska pomoc</message>
    <message key="quest175Description">Po hucznych imprezach w mieszkaniach twoich sąsiadów gromadzi się cała góra śmieci. Ale nawet wśród tych wszystkich porozrzucanych papierków można czasem znaleźć bardzo cenne przedmioty.</message>
    <message key="quest176Title">Ukochany ogród</message>
    <message key="quest176Description">Ach, ileż przyjemnych chwil spędziło się w cieniu drzew w ogrodzie! Szkoda, że te chwile następują dopiero po długiej, męczącej pracy.</message>
    <message key="quest177Title">Nasza ulica</message>
    <message key="quest177Description">Nasza ulica… znowu tonie w śmieciach, co oznacza, że trzeba będzie stawić czoła tej inwazji i ją zatrzymać. Ale przecież to nie pierwszy raz. I nie ostatni.</message>
    <message key="quest178Title">Na zapas</message>
    <message key="quest178Description">Chcesz dziś tak dużo zrobić, ale pod wieczór ciągniesz już resztką sił, więc zamierzasz spędzić ten wieczór, poświęcając się ulubionym zajęciom.
Na szczęście możesz przyrządzić coś, co pomoże ci odzyskać siłę i rześkość.</message>
    <message key="quest179Title">Z kwiatka na kwiatek</message>
    <message key="quest179Description">Przyjaciele założyli się z tobą, że złapiesz kolekcję różnobarwnych motyli. Im więcej ich złapiesz, tym większa szansa, że wygrasz zakład.</message>
    <message key="quest180Title">Zwycięski marsz</message>
    <message key="quest180Description">Nie pora na relaks, nadszedł czas nowych zwycięstw! I nawet jeśli dla kogoś zwycięstwo w walce na poduszki to nic, dla ciebie znaczy bardzo wiele.</message>
    <message key="quest181Title">Płomień świecy</message>
    <message key="quest181Description">Poustawiaj w pokoju świece, zapal je, ale nie spiesz się. Rób to spokojnie, z namaszczeniem. A teraz wyłącz światło i rozkoszuj się ciemnością i ciszą. A właśnie, gdzie świece?</message>
    <message key="quest181Task2Title">Ustaw świece w jednym z pokoi</message>
    <message key="quest182Title">Żetony na szczęście</message>
    <message key="quest182Description">Szczęście jest zmienne. Dziś ci się udaje, a jutro już nie. Ale nie warto się denerwować, przecież każda próba może ci przynieść bogactwo!</message>
    <message key="quest183Title">Pamiątkowe zdjęcie</message>
    <message key="quest183Description">Dobrze, że masz tak dużo pokoi. To znaczy, że bez trudu możesz postawić w mieszkaniu wszystkie ulubione zdjęcia na widocznym miejscu.</message>
    <message key="quest184Title">Chuligaństwo</message>
    <message key="quest184Description">Drobne psikusy, zwłaszcza odwzajemniane, są przyjemne. Dlaczego pozbawiać siebie i innych takiej wspaniałej okazji na poprawienie sobie nastroju?</message>
    <message key="quest185Title">Mały majsterkowicz</message>
    <message key="quest185Description">Żeby nie zapomnieć umiejętności i nie wyjść z wprawy, trzeba ciągle majsterkować. A żeby zrobić coś cennego, należy zdobyć sporo materiałów.</message>
    <message key="quest186Title">Ach, ta młodzież!</message>
    <message key="quest186Description">Wokół ciągle słychać: „Ach ta dzisiejsza młodzież!”. I ciekawe, gdzie niby jest ta dzisiejsza młodzież? Oczywiście w klubie, gdzieżby indziej!</message>
    <message key="quest187Title">Śmiech i łzy</message>
    <message key="quest187Description">Wszyscy jesteśmy żywymi ludźmi i dlatego możemy wyrażać swoje emocje w różny sposób. I nie ma się czego wstydzić.</message>
    <message key="quest188Title">Wazy na zamówienie</message>
    <message key="quest188Description">Twój stary przyjaciel otworzył sklepik w centrum miasta i poprosił cię o wyprodukowanie partii waz dekoracyjnych na sprzedaż. Obiecał szczodrze zapłacić za tę pracę.</message>
    <message key="quest189Title">Częstujcie się!</message>
    <message key="quest189Description">Dobry gospodarz nawet najbardziej niespodziewanym gościom może zaproponować poczęstunek. A ty przecież jesteś dobrym gospodarzem, prawda?</message>
    <message key="quest190Title">Materiały budowlane</message>
    <message key="quest190Description">Jedna deska, druga deska – i będzie drabinka!</message>
    <message key="quest191Title">Wszystko będzie dobrze</message>
    <message key="quest191Description">Dobrze, kiedy wszystko idzie dobrze. Nawet jeśli jest kiepsko, to też jest dobrze. Przecież prędzej czy później znowu będzie dobrze. :)</message>
    <message key="quest192Title">Kwiatowy raj</message>
    <message key="quest192Description">Mówią, że kwiaty w domu tworzą atmosferę przytulności i rześkości. Sprawdźmy tę teorię w praktyce.</message>
    <message key="quest192Task2Title">Ozdób jeden z pokoi liliami</message>
    <message key="quest193Title">Szable w dłoń</message>
    <message key="quest193Description">Prawdziwa broń całkiem nieźle wygląda jako dekoracja. Pozostaje tylko gdzieś ją zdobyć, a później powiesić w jednym z pokoi w swoim mieszkaniu.</message>
    <message key="quest193Task2Title">Powieś szable w jednym z pokoi</message>
    <message key="quest194Title">Cichaczem</message>
    <message key="quest194Description">Twoi sąsiedzi nawet nie podejrzewają, że przygotowujesz dla nich niespodziankę. Niby nic niezwykłego, po prostu zajrzałeś, żeby pomóc w sprzątaniu. A w rzeczywistości…</message>
    <message key="quest195Title">Straty</message>
    <message key="quest195Description">I jak tu zapraszać gości. Nie dość, że po imprezie została cała góra śmieci, to w dodatku zepsuli sprzęt, łobuzy!</message>
    <message key="quest196Title">Wszystko się przyda</message>
    <message key="quest196Description">Już wkrótce mogą zasypać cię zleceniami, dlatego najlepiej będzie wcześniej pomyśleć o materiałach do pracy.</message>
    <message key="quest197Title">O żywieniu</message>
    <message key="quest197Description">Kiedy jedzenie w domu staje się nudne, wybierasz się do baru. Ale będąc tam po raz dziesiąty, zaczynasz myśleć o swojej kochanej, swojskiej, domowej lodóweczce.</message>
    <message key="quest198Title">Szkodniki</message>
    <message key="quest198Description">Nowy problem – tak lubiany przez wszystkich ogród upodobały sobie szkodniki. Zalęgły się wszędzie i trzeba jak najszybciej się ich pozbyć.</message>
    <message key="quest199Title">Udane posunięcie</message>
    <message key="quest199Description">Za każdym razem, gdy inkasujesz wygraną, myślisz już o tym, że możesz wygrywać wciąż na nowo, oraz o tym, na co wydasz tę fortunę.</message>
    <message key="quest200Title">Zamówienie nr 1</message>
    <message key="quest200Description">To zamówienie na dostawę wazonów stołowych z żółtym kwiatkiem. Potrzebne są 3 takie wazony. Czas brać się do roboty, za zamówienie dobrze zapłacą.</message>
    <message key="quest201Title">Zamówienie nr 2</message>
    <message key="quest201Description">To zamówienie na dostawę wazonów stołowych z pomarańczowym kwiatkiem. Potrzebne są 3 takie wazony. Czas brać się do roboty, za zamówienie dobrze zapłacą.</message>
    <message key="quest202Title">Zamówienie nr 3</message>
    <message key="quest202Description">To zamówienie na dostawę wazonów stołowych z różowym kwiatkiem. Potrzebne są 3 takie wazony. Czas brać się do roboty, za zamówienie dobrze zapłacą.</message>
    <message key="quest203Title">Słodkie wariactwo</message>
    <message key="quest203Description">Dziś w barze organizowany jest słodki turniej w rzucaniu tortem. Na pewno będzie tam bardzo wesoło, więc koniecznie musisz wziąć w tym udział.</message>
    <message key="quest204Title">Upierzenie</message>
    <message key="quest204Description">Pióra z poduszek to kluczowy materiał do wykonania wielu przedmiotów, które można przygotować w warsztacie. Żeby zapasy tego materiału się nie wyczerpywały, trzeba je nieustannie uzupełniać.</message>
    <message key="quest205Title">Oszczędności</message>
    <message key="quest205Description">Przydałoby się zrobić trochę zapasów na przyszłość. Kto wie, co nas jeszcze czeka!</message>
    <message key="quest206Title">W poszukiwaniu prowiantu</message>
    <message key="quest206Description">W kawiarni zaspokoisz każdy głód! Dobrze, że znasz drogę!</message>
    <message key="quest207Title">Kreatywność</message>
    <message key="quest207Description">Puść wodze fantazji! Więcej kreatywności! Wymyślaj, realizuj, twórz! Wszystko w twoich rękach!</message>
    <message key="quest208Title">Śmieciowy patrol</message>
    <message key="quest208Description">Pracę na ulicy mieszkańcy nazywają żartobliwie „śmieciowym patrolem”. Ale jakkolwiek by ją nazwać, jest to praca, a za pracę należy się dobra płaca.</message>
    <message key="quest209Title">Projektowanie wnętrz</message>
    <message key="quest209Description">Robiąc ładne meble w pracowni, a następnie ustawiając je w mieszkaniu, można znacznie podnieść jego komfort.</message>
    <message key="quest210Title">Kontrola czystości</message>
    <message key="quest210Description">Dlaczego zawsze, gdy jest wiele osób, zostawiają one po sobie góry śmieci. Dobrze, że są wśród nich tak oddani bojownicy o czystość, jak ty!</message>
    <message key="quest211Title">Dajcie mi skrzydła!</message>
    <message key="quest211Description">Ach, czemóż to ludzie nie latają jak na przykład motyle? Możemy się wiele nauczyć od tych pięknych stworzeń.</message>
    <message key="quest212Title">I sobie, i ludziom</message>
    <message key="quest212Description">Dawanie prezentów zawsze jest miłe. A jeszcze milej jest je dostawać. Zwłaszcza jeśli prezent robisz sobie.</message>
    <message key="quest213Title">Na wagę złota</message>
    <message key="quest213Description">Pewnie nieraz już udało ci się wygrać złote monety w Kole Fortuny? Tym razem na pewno także ci się powiedzie!</message>
    <message key="quest214Title">Stare zdjęcia</message>
    <message key="quest214Description">Postanawiasz zebrać z przyjaciółmi trochę starych zdjęć i umieścić je we wspólnym albumie. Lepiej już zacznij gromadzić swoją porcję.</message>
    <message key="quest215Title">Jeszcze jedna szansa</message>
    <message key="quest215Description">Każda z karteczek to jeszcze jeden bilet do Koła Fortuny. Jeszcze jedna szansa, by rzucić wyzwanie losowi i spróbować szczęścia!</message>
    <message key="quest216Title">Prace w ogrodzie</message>
    <message key="quest216Description">Sprzyjający klimat i ładna pogoda cieszą nie tylko ciebie, ale i wszystkich mieszkańców ogrodu. Na przykład robaki.</message>
    <message key="quest217Title">Lej wodę!</message>
    <message key="quest217Description">Kwiaty lubią, kiedy się o nie dba. Tylko wtedy są w stanie pokazać swoje piękno. Nie daj im uschnąć!</message>
    <message key="quest218Title">Zwycięstwo!</message>
    <message key="quest218Description">Zawsze, kiedy spotykasz się z przyjaciółmi, zaczyna się walka na poduszki. W sumie… dlaczego nie?</message>
    <message key="quest219Title">Bada-bum</message>
    <message key="quest219Description">Organizujesz imprezę? Spodziewasz się gości? Trzeba odpowiednio się przygotować, żeby udała się wystrzałowa prywatka – w każdym znaczeniu tego słowa!</message>
    <message key="quest220Title">Pączki</message>
    <message key="quest220Description">Praca w ogrodzie łączy przyjemne z pożytecznym. I to właśnie tutaj można zdobyć różne materiały do pracy w pracowni.</message>
    <message key="quest221Title">Różne i przydatne</message>
    <message key="quest221Description">Ruszaj na ulicę – pracy jest tam pod dostatkiem! Przy okazji zbierzesz butelki do pracowni.</message>
    <message key="quest222Title">Jasne barwy</message>
    <message key="quest222Description">Aby życie stało się jaśniejsze, potrzebne są jasne farby. Dodaj trochę kolorów do szarej codzienności!</message>
    <message key="quest223Title">Złota rączka</message>
    <message key="quest223Description">Potrafisz robić ładne rzeczy, które później bez wstydu można podarować najlepszemu znajomemu lub komuś innemu. A wszystko to z materiałów, które można znaleźć na terenie całego miasta!</message>
    <message key="quest224Title">Zaproszenie</message>
    <message key="quest224Description">Mieszkanie wyposażone? Pora więc zaprosić wszystkich przyjaciół na imprezę z tej okazji. Najważniejsze to nie pobrudzić i nie zepsuć nowych mebli. :)</message>
    <message key="quest225Title">Próba pióra</message>
    <message key="quest225Description">Pióra z poduszek mają wiele zastosowań. Jedni robią z nich maski, jak u starych Indian, inni używają ich do pisania wierszy, maczając końcówkę pióra w atramencie.</message>
    <message key="quest226Title">Nie bzycz!</message>
    <message key="quest226Description">Muszki dosłownie nie dają przejść! Trzeba się ich jakoś pozbyć. Przydałby się spray na owady.</message>
    <message key="quest227Title">Gra warta świeczki</message>
    <message key="quest227Description">Gra warta jest świeczki… Ale gdzie ta gra? I gdzie świece???</message>
    <message key="quest228Title">Śmietnik</message>
    <message key="quest228Description">Co ty się stało? Wygląda na to, że dzieciarnia zbyt dobrze się bawiła i zapomniała posprzątać po kolejnym turnieju walk na poduszki.</message>
    <message key="quest229Title">Ty mnie, a ja tobie</message>
    <message key="quest229Description">Miło, kiedy w twojej lodówce jest jedzenie. A jeśli go nie ma? Racja. Trzeba iść w gości!</message>
    <message key="quest230Title">Papierek</message>
    <message key="quest230Description">Nie, nie – to nie jest jakiś papierek od cukierka, rzucony na ulicę przez dziecko. To prawdziwy papier pakowy, który świetnie uzupełni i ozdobi twoje prace przygotowane w pracowni.</message>
    <message key="quest231Title">Od początku do końca</message>
    <message key="quest231Description">Nie zostawiasz raz rozpoczętych spraw. Jeśli już za coś się bierzesz, to doprowadzasz wszystko do końca.</message>
    <message key="quest232Title">Utracjusz</message>
    <message key="quest232Description">Miło jest zarabiać pieniądze, ale jeszcze przyjemniej jest je wydawać. Zmieć wszystko ze sklepowych półek w ramach terapii!</message>
    <message key="quest233Title">Pałac</message>
    <message key="quest233Description">To już nie jest zwykłe mieszkanie, a prawdziwy pałac, który świadczy o dobrym guście właściciela!</message>
    <message key="quest234Title">Moje zwycięstwa</message>
    <message key="quest234Description">Bez ryzyka nie ma wygranej. Ale i odrobina szczęścia nie zaszkodzi.</message>
    <message key="quest235Title">Zrób to!</message>
    <message key="quest235Description">Trzeba coś po prostu zrobić. A co – to już twoja decyzja. Czy to piękny wazon na kwiaty, czy inna ozdoba – wszystko w twoich rękach.</message>
    <message key="quest236Title">Kowal</message>
    <message key="quest236Description">Dawniej tylko najlepsi kowale potrafili wykuwać najwspanialszą broń. Jednak czasy te już dawno minęły. Teraz broń jest po prostu ozdobą mieszkania.</message>
    <message key="quest237Title">Ja stawiam!</message>
    <message key="quest237Description">Wielu ciekawych rozmówców można znaleźć w kawiarni, ale jeśli chcesz się naprawdę rozluźnić, najlepiej od razu pójść do klubu.</message>
    <message key="quest238Title">Skrzydła i pióra</message>
    <message key="quest238Description">Nałapać motyli i zebrać pióra – oto zadanie na dziś. Jeśli nie zdążysz zrobić tego wszystkiego, to nic. Jutro też będzie dzień.</message>
    <message key="quest239Title">Ekspres do kawy</message>
    <message key="quest239Description">Z ziarenek kawy można przygotować mocny i stawiający na nogi napój, który da ci siły na cały dzień.</message>
    <message key="quest240Title">Dobre oświetlenie</message>
    <message key="quest240Description">Maleńkie świeczki mogą być wspaniałą ozdobą każdego pokoju. Trzeba tylko zdobyć odpowiednią ilość wosku i wziąć się za ich robienie.</message>
    <message key="quest241Title">Plamka</message>
    <message key="quest241Description">Plamę od bombki z farbą łatwo jest wywabić, ale szok po niespodziewanej eksplozji zostaje na dłużej.</message>
    <message key="quest242Title">Czas zwycięstwa</message>
    <message key="quest242Description">Im twój poziom wyższy, tym więcej pieniędzy daje ci Koło Fortuny. A to oznacza, że więcej czasu możesz poświęcać przyjaciołom i hobby.</message>
    <message key="quest243Title">Ozdabianie</message>
    <message key="quest243Description">Każdy ma własne poczucie piękna. Jedni widzą piękno w bohomazach chuligana na płocie, innym wystarczy patrzenie na rozgwieżdżone niebo…</message>
    <message key="quest244Title">Wiosenne porządki</message>
    <message key="quest244Description">Nieważne, czy właśnie jest sobota, czy poniedziałek. Porządki wiosenne to mnóstwo ciężkiej pracy w imię dobrych rezultatów.</message>
    <message key="quest245Title">Jarmark</message>
    <message key="quest245Description">Czas pozbyć się starych, niepotrzebnych rzeczy i kupić kilka nowych!</message>
    <message key="quest245Task1Title">Sprzedaj stare meble</message>
    <message key="quest246Title">Nauczanie</message>
    <message key="quest246Description">Bądź szczodry w miłości, a znajdziesz szczęście.</message>
    <message key="quest247Title">Ognisko domowe</message>
    <message key="quest247Description">Jak miło usiąść wieczorem w fotelu przy własnym kominku. Na dodatek nie trzeba go kupować w sklepie. Kominek można zrobić samodzielnie, w pracowni.</message>
    <message key="quest247Task2Title">Kup lodówkę</message>
    <message key="quest248Title">Miłe spotkania</message>
    <message key="quest248Description">Wiesz, gdzie zwykle spotykają się najlepsi przyjaciele? Oczywiście w kawiarni. Albo zwyczajnie przychodzą do siebie w gości. Tak też można. :)</message>
    <message key="quest249Title">Potężna siła</message>
    <message key="quest249Description">Piękno to potężna siła. Jeśli tak, to salon urody musi być jej źródłem. Weźmy część tej siły dla siebie!</message>
    <message key="quest250Title">Dwie lewe ręce</message>
    <message key="quest250Description">Rzeczy same z siebie się nie psują, ale jeśli zrobi się coś niedbale, potem trzeba będzie naprawiać. Chyba nie będziesz się wiecznie obrażać na swoich przyjaciół?</message>
    <message key="quest251Title">Filiżanka kawy</message>
    <message key="quest251Description">Poranna filiżanka mocnej kawy pomoże się obudzić i rozpocząć dzień w dobrym humorze.</message>
    <message key="quest252Title">Schowek</message>
    <message key="quest252Description">W schowku jest jeszcze dużo miejsca. A do realizacji poważnych projektów potrzeba dużo materiałów, dlatego trzeba je zdobyć jak najszybciej.</message>
    <message key="quest253Title">Studio fotograficzne</message>
    <message key="quest253Description">Twoja pracownia zmienia się w prawdziwe studio fotograficzne: wszędzie leżą zdjęcia, a na półkach stoją ramki, w których uwieczniono najpiękniejsze chwile w życiu.</message>
    <message key="quest254Title">Poduszki w dłoń</message>
    <message key="quest254Description">Najlepszym sposobem na wyjaśnienie sporów do dziś są walki na poduszki. A co? I wesoło, i nie boli. :)</message>
    <message key="quest255Title">Domówka</message>
    <message key="quest255Description">Prywatka zawsze mile widziana. W końcu tylko tutaj można zebrać wszystkich przyjaciół i bliskich w jednym miejscu i czasie.</message>
    <message key="quest256Title">Bogaty poczęstunek</message>
    <message key="quest256Description">Dobremu człowiekowi zawsze warto coś dać. Czy to najlepszemu przyjacielowi, czy sympatycznemu rozmówcy w kawiarni.</message>
    <message key="quest257Title">Kopalnia złota</message>
    <message key="quest257Description">Czas zagrać o wyższa stawkę. Naprzód, po złoto!</message>
    <message key="quest258Title">Prezenty</message>
    <message key="quest258Description">Wkrótce wpadną znajomi. Nic tak nie cieszy, jak prezenty zrobione własnoręcznie. Do pracy!</message>
    <message key="quest259Title">Kolejne obowiązki</message>
    <message key="quest259Description">W ogrodzie i na ulicy znów czeka na ciebie dużo pracy. Nie odkładaj tego na później. Im szybciej się z nią uporasz, tym szybciej będzie można odpocząć jak należy.</message>
    <message key="quest260Title">Często widziany gość</message>
    <message key="quest260Description">Wszyscy twoi znajomi i przyjaciele zawsze chętnie widzą cię u siebie. Wpadaj do nich częściej!</message>
    <message key="quest261Title">Dary dla wszystkich</message>
    <message key="quest261Description">Wydając pieniądze, nie zapominaj o prezentach dla swoich bliskich i przyjaciół. W końcu dawanie jest równie miłe, co otrzymywanie.</message>
    <message key="quest262Title">Clubbing</message>
    <message key="quest262Description">Wieczór w klubie zapowiada się ciekawie. Pogoda nie zachęca do spacerów na świeżym powietrzu, więc klub to chyba najlepszy pomysł!</message>
    <message key="quest263Title">Piedestał</message>
    <message key="quest263Description">Na piedestale mogą stanąć tylko ci, którzy na to zasłużyli. Chyba nie znajdzie się nikt dostojniejszy od ciebie!</message>
    <message key="quest264Title">Kamieniołom</message>
    <message key="quest264Description">Glinę zazwyczaj wydobywa się w kamieniołomie. Ty jednak nie potrzebujesz jej dużo, dlatego wystarczy pokopać w ogrodzie.</message>
    <message key="quest265Title">Wazoniki</message>
    <message key="quest265Description">Ozdobne wazony są teraz bardzo modne. Dlatego jest na nie duże zapotrzebowanie. Dla wielu ich produkcja stała się prawdziwym hobby.</message>
    <message key="quest266Title">Wspólne porządki</message>
    <message key="quest266Description">Pora zrobić porządek, jednak nie tylko we własnym domu, ale i w mieszkaniach przyjaciół. Precz ze śmieciami – czystość dla każdego!</message>
    <message key="quest267Title">Kawosz</message>
    <message key="quest267Description">Do przygotowania mocnej kawy potrzebne są odpowiednio uprażone ziarna kawy. Jednak o wiele ciekawiej jest pójść do kawiarni i posiedzieć nad filiżanką z przyjaciółmi. W drogę!</message>
    <message key="quest268Title">Zemsta</message>
    <message key="quest268Description">Twoi przyjaciele psocą, ale i ty szykujesz dla nich małą niespodziankę. Bomba z farbą nie tylko rozśmieszy wszystkich zebranych, ale i da nauczkę chuliganom.</message>
    <message key="quest269Title">Barwy życia</message>
    <message key="quest269Description">Pomaluj swój świat jasnymi kolorami! A jeśli wystarczy ci farby, pomaluj także świat przyjaciół. :)</message>
    <message key="quest270Title">Znaleziska</message>
    <message key="quest270Description">Do pakowania prezentów potrzebny jest specjalny papier. A jeśli przyklei się do pudełka kokardę, prezent będzie wyglądał jeszcze wspanialej!</message>
    <message key="quest271Title">Pizzeria</message>
    <message key="quest271Description">Co by nie mówili twoi przyjaciele, najlepszą pizzę można zjeść w miejscowej kawiarni.</message>
    <message key="quest272Title">Sala kominkowa</message>
    <message key="quest272Description">Mając do dyspozycji tak dużo pokoi, można w jednym z nich urządzić salę kominkową. I organizować w niej bale oraz spotkania biznesowe. :)</message>
    <message key="quest272Task3Title">Kup nowy kominek</message>
    <message key="quest273Title">Zagadka</message>
    <message key="quest273Description">Ciekawe, ile trzeba czasu, aby stracić 5000 jednostek energii? Trzeba będzie znaleźć odpowiedź na to pytanie metodą prób i błędów.</message>
    <message key="quest274Title">Hojne dary</message>
    <message key="quest274Description">Pokaż mi swoje zakupy, a powiem ci, kim jesteś. A jeśli odznaczasz się hojnością i lubisz dawać innym radość, zawsze zdobędziesz popularność.</message>
    <message key="quest275Title">Stówka</message>
    <message key="quest275Description">Pieniędzy nigdy za wiele: trzeba kupić to, to i jeszcze tamto. I jeśli wydaje się je stopniowo, może się uzbierać okrągła sumka.</message>
    <message key="quest276Title">Nic trudnego</message>
    <message key="quest276Description">Jak to mówią, dla chcącego nic trudnego! Dla takich właśnie chcących jest sporo pracy w warsztacie.</message>
    <message key="quest277Title">Wrażenia</message>
    <message key="quest277Description">Kiedy już raz odwiedzisz Tropikanię, zechcesz wracać tam raz za razem. Tymczasem możesz pooglądać wykonane przez siebie zdjęcia tropików.</message>
    <message key="quest278Title">Lista prac</message>
    <message key="quest278Description">Dziś masz dużo do zrobienia: popracować w ogrodzie, uprzątnąć śmieci na podwórzu… Sąsiedzi też poprosili o pomoc przy sprzątaniu. Na pewno nie będziesz się nudzić!</message>
    <message key="quest279Title">Zdobycze</message>
    <message key="quest279Description">Nie jest łatwo o niektóre składniki do pracy w warsztacie. Im droższy składnik, tym trudniej go zdobyć.</message>
    <message key="quest280Title">Prymus</message>
    <message key="quest280Description">Masz szczęście? Zawsze? W takim razie bez problemu wykonasz to zadanie. :)</message>
    <message key="quest281Title">Trzynastka</message>
    <message key="quest281Description">Niezależnie od tego, czy wierzysz w zabobony, czy nie – musisz kupić jeszcze jeden pokój. A co z nim zrobisz – to już twoja sprawa.</message>
    <message key="quest282Title">Graj i wygrywaj!</message>
    <message key="quest282Description">Im większe masz doświadczenie, tym więcej pieniędzy możesz wygrać w Kole Fortuny. Pora pójść na całego – masz już dość doświadczenia!</message>
    <message key="quest283Title">Droga do komfortu</message>
    <message key="quest283Description">Aby zdobyć najwyższą sławę, trzeba dużo pracować. I dopiero stamtąd, z samego szczytu, ujrzysz wszystko, co udało ci się osiągnąć.</message>
    <message key="quest284Title">Domówki</message>
    <message key="quest284Description">Dobrze jest mieć wielu przyjaciół! To nic, że wszyscy nagle zwalają ci się na głowę. Co więcej – to bardzo miłe!</message>
    <message key="quest285Title">Transporter</message>
    <message key="quest285Description">Jak dużo masz materiałów! Chyba wystarczy do budowy samolotu. Nie traćmy czasu – zbudujmy coś.</message>
    <message key="quest286Title">Sąsiedzi i przyjaciele</message>
    <message key="quest286Description">Mieszkańcy Avatarii są naprawdę szczęśliwi. W końcu wszyscy sąsiedzi to ich przyjaciele. A wszyscy przyjaciele są sąsiadami. Miło odwiedzić przyjaciela. Przyjaciela, który mieszka po sąsiedzku.</message>
    <message key="quest287Title">Żelazna zasada</message>
    <message key="quest287Description">Nie pierwszy raz tworzysz kominek w warsztacie. Podstawowym składnikiem jest żelazo, które można znaleźć na dworze podczas sprzątania.</message>
    <message key="quest288Title">Odpoczynek się opłaca</message>
    <message key="quest288Description">Aby zawsze ze wszystkim zdążyć, trzeba być rześkim, wyspanym i wypoczętym. Jeśli człowiek jest niewyspany i zmęczony, nie będzie miał nawet ochoty na robienie czegokolwiek.</message>
    <message key="quest289Title">Na ścianę</message>
    <message key="quest289Description">Co może ozdobić ścianę w mieszkaniu? Piękny obraz, drogi kinkiet? To banalne i nudne!</message>
    <message key="quest290Title">Zaoszczędzić i wydać</message>
    <message key="quest290Description">Po co oszczędzamy pieniądze? Aby kupić coś potrzebnego. Ale czy nigdy nie naszła cię ochota na wydanie kupy pieniędzy na zbytki, bez namysłu?</message>
    <message key="quest291Title">Rzadki towar</message>
    <message key="quest291Description">Lubisz rywalizować z przyjaciółmi? W takim razie zadanie dla ciebie: zbierz rzadkie materiały szybciej od pozostałych!</message>
    <message key="quest292Title">Technika ma potężną moc</message>
    <message key="quest292Description">Chcesz, żeby przyjaciele uważali cię za osobę najlepiej zorientowaną w nowych technologiach? Trzeba będzie udowodnić to czynem. Naprzód, po plazmę i lodówkę!</message>
    <message key="quest292Task1Title">Kup telewizor plazmowy</message>
    <message key="quest293Title">Niespodzianka</message>
    <message key="quest293Description">Zawsze miło jest dostać prezent od przyjaciela. Tym bardziej, jeśli ktoś daje ci je ciągle!</message>
    <message key="quest294Title">Zmiana image'u</message>
    <message key="quest294Description">Masz już dość starego wizerunku? Chcesz się wyróżnić z tłumu? Zmień się jak trzeba! Fryzura, kształt brwi, no i może coś jeszcze…</message>
    <message key="quest295Title">Stylowe ozdoby</message>
    <message key="quest295Description">Rzuciły ci się w oczy te wspaniałe naszyjniki z muszli w warsztacie? Musi je mieć każdy, kto był na naszej pięknej plaży.</message>
    <message key="quest296Title">Fotomodeling</message>
    <message key="quest296Description">Aby poczuć się jak prawdziwa gwiazda, możesz odwiedzić salon fotograficzny. Znajdziesz tam wiele ozdób. Wszystko pozostałe – to kwestia fantazji!</message>
    <message key="quest297Title">Technologiczny guru</message>
    <message key="quest297Description">Wynalazki – niełatwa sprawa. Ale przecież dasz sobie radę!</message>
    <message key="quest298Title">Szansa na sukces</message>
    <message key="quest298Description">Dziś na pewno ci się uda!</message>
    <message key="quest299Title">Cenne znaleziska</message>
    <message key="quest299Description">Morze, słońce… Jak wspaniale jest tam, gdzie ciepło. Naprzód, na plażę, do palącego słońca. Będziemy zbierać przydatne rzeczy na pamiątkę wspaniałego wypoczynku.</message>
    <message key="quest300Title">Dżungla wzywa</message>
    <message key="quest300Description">Dawno nie było cię w ogrodzie. Teraz sąsiedzi mówią coś o prawdziwej dżungli. Szybko, trzeba usunąć chwasty!</message>
    <message key="quest301Title">Generalne porządki</message>
    <message key="quest301Description">Na zewnątrz zaczął wiać porywisty wiatr i zostawił po sobie nieprzyjemną niespodziankę. Posprzątaj porozwalane po ulicy śmieci.</message>
    <message key="quest302Title">Praca czekać nie będzie</message>
    <message key="quest302Description">W życiu spotyka nas wiele problemów. Na przykład z pracą. Nawet jeśli bardzo się nie chce, i tak trzeba będzie ją wykonać.</message>
    <message key="quest303Title">Utracjusz</message>
    <message key="quest303Description">Kto nie umie wydawać pieniędzy, ten nie potrafi ich także zarobić. Cóż, trzeba będzie trochę na siebie wydać!</message>
    <message key="quest304Title">Kolekcjoner emocji</message>
    <message key="quest304Description">Bez emocji życie byłoby nudne i nie do wytrzymania! Ale warto je uwolnić. Dalej, podzielmy się nimi ze wszystkimi!</message>
    <message key="quest305Title">Imprezowanie jest fajne!</message>
    <message key="quest305Description">Jeśli lubisz głośne nocne imprezy, musisz odwiedzić klub! Tylko u nas najlepsze drinki i wesoła zabawa.</message>
    <message key="quest306Title">Mistrzostwa w sprzątaniu</message>
    <message key="quest306Description">Słyszałeś o lidze mistrzów w sprzątaniu u sąsiadów? Zresztą… po co tyle gadać? Pora działać!</message>
    <message key="quest307Title">Ciepłe objęcia</message>
    <message key="quest307Description">Nawet jeśli na zewnątrz panuje mróz, zawsze można się ogrzać. Na przykład obejmując kogoś bliskiego. Śmiało, przytulaj przyjaciół, nie daj im zmarznąć!</message>
    <message key="quest308Title">Imprezowicz</message>
    <message key="quest308Description">Spraw przyjaciołom przyjemność – zorganizuj u siebie domówkę! I bawcie się na całego!</message>
    <message key="quest309Title">Głodek</message>
    <message key="quest309Description">Któż nie lubi porządnie podjeść? A tym bardziej otworzyć lodówkę przyjaciela i uszczknąć z niej kilka kawałków kiełbasy.</message>
    <message key="quest310Title">Geniusz zła</message>
    <message key="quest310Description">Z pewnością masz jakichś wrogów. I zdarzają ci się chwile, kiedy masz ochotę czynić zło. No, może przynajmniej małe „zełko”. :)</message>
    <message key="quest311Title">Łap falę!</message>
    <message key="quest311Description">Wszyscy twoi przyjaciele są już na plaży – przygotuj się do nowego sezonu surfingowego. Chyba nie chcesz zostać w tyle?</message>
    <message key="quest312Title">Bitwa morska</message>
    <message key="quest312Description">Treningi nie poszły na marne. Teraz masz duże szanse na dostanie się do finału surfingowego Avatarii!</message>
    <message key="quest313Title">Przecinacz fal</message>
    <message key="quest313Description">Ty i twoja deska – to prawdziwa sól w oku każdego z przeciwników. Dalej, spróbuj mnie dogonić!</message>
    <message key="quest314Title">Dary morza</message>
    <message key="quest314Description">Naszyjniki z muszli cieszą się popularnością wśród mieszkańców Avatarii. Ech, gdyby tylko wiedzieli, jak ciężko jest znaleźć odpowiednie materiały.</message>
    <message key="quest315Title">Nurkowie</message>
    <message key="quest315Description">Niedawno któryś z przyjaciół chwalił się, że znalazł prawdziwą górę pereł w zatoce nieopodal. Może i tobie się uda?</message>
    <message key="quest316Title">Sklep jubilerski</message>
    <message key="quest316Description">Zebranie materiałów na naszyjnik to tylko pół sukcesu. Trzeba być prawdziwym mistrzem, żeby zrobić z tego ozdobę!</message>
    <message key="quest317Title">Trzask!</message>
    <message key="quest317Description">Nagle twoja deska pękła. A to przecież dopiero początek sezonu! Nie traćmy czasu – trzeba przygotować nową!</message>
    <message key="quest318Title">Na wszystkich frontach</message>
    <message key="quest318Description">Jeśli już być zwycięzcą, to absolutnym!</message>
    <message key="quest319Title">Czerwone czy niebieskie?</message>
    <message key="quest319Description">Jaki kolor jest wyraźniejszy i jaśniejszy: czerwony czy niebieski? Trzeba poeksperymentować w warsztacie.</message>
    <message key="quest320Title">Chwile</message>
    <message key="quest320Description">Jak nie zapomnieć o najlepszych chwilach w życiu? Właśnie, trzeba je uwiecznić na kliszy!</message>
    <message key="quest321Title">Najlepsze zdjęcia</message>
    <message key="quest321Description">A gdzie są najlepsze zdjęcia? Tylko w studiu fotograficznym Avatarii!</message>
    <message key="quest322Title">Sesja zdjęciowa</message>
    <message key="quest322Description">Wspaniałe dekoracje, najlepszy sprzęt i oświetlenie – tylko w studiu fotograficznym Avatarii. Nie wierzysz? Chodź, sprawdzimy!</message>
    <message key="quest323Title">Energetyk VIP</message>
    <message key="quest323Description">Wiesz, że w loży VIP w klubie można nieźle wypocząć? Zbieraj się, dziś idziemy właśnie tam!</message>
    <message key="quest324Title">Zapasy</message>
    <message key="quest324Description">Podstawowe zapasy prowiantu przechowujesz, rzecz jasna, w swojej lodówce. Ale wokół jest przecież tyle miejsc, w których można zdobyć jedzenie!</message>
    <message key="quest325Title">Gość w dom…</message>
    <message key="quest325Description">Dosłownie kilka dni temu odwiedzili cię przyjaciele i narobili niezłego bałaganu. Nadszedł czas zemsty!</message>
    <message key="quest326Title">Skacz, koniku!</message>
    <message key="quest326Description">Znasz już te świetne huśtawki w kształcie koni i smoków? Fajnie byłoby się na takich pohuśtać!</message>
    <message key="quest327Title">Rycerze i smoki</message>
    <message key="quest327Description">W czasach rycerzy każdy wojownik marzył o sławie i pokonaniu smoka. Tylko co to za rycerz bez miecza? Albo przynajmniej szabli?</message>
    <message key="fsTitle">Srebrne szczęście</message>
    <message key="fsDescription">Jeśli ci się poszczęści, możesz wygrać cały stos srebrnych monet. Gotowy, by zakręcić Kołem Fortuny?</message>
    <message key="fgTitle">Złote szczęście</message>
    <message key="fgDescription">Wygrywać w Kole Fortuny złote monety jest o wiele trudniej niż srebrne. Ale nie ma rzeczy niemożliwych!</message>
    <message key="fcTitle">Hej dokoła</message>
    <message key="fcDescription">Każdy żeton zdobyty przez ciebie w Kole Fortuny daje szansę na wygraną. Mała rzecz, a cieszy!</message>
    <message key="collectGlassesTitle">Kolekcja okularów</message>
    <message key="collectGlassesDescription">Gdy uzbierasz kolekcję okularów, nigdy nie będziesz myśleć o tym, jaki rekwizyt będzie pasował do tego czy innego ubrania. Okulary nigdy nie wychodzą z mody!</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask1">Kup okulary w złotej oprawce</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask2">Kup okulary</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask3">Kup okulary w jasnej oprawce</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask4">Kup ciemne okulary</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask5">Kup okulary z brązowymi szkłami</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask1">Kup okulary ze złotą ozdobą</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask2">Kup okulary w kolorze złocistym</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask3">Kup różowe okulary</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask4">Kup okulary</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask5">Kup okulary w kolorze purpurowym</message>
    <message key="quest122Title">Słodka zemsta</message>
    <message key="quest122Description">Okazuje się, że tort można nie tylko jeść… Można też rzucać nim w innych ludzi! I nawet jeśli ktoś rzuci w ciebie, nie ma w tym nic strasznego, wprost przeciwnie – to bardzo zabawne. Spróbuj!</message>
    <message key="quest123Title">VIP</message>
    <message key="quest123Description">Lubisz się wyróżniać i zawsze być w centrum uwagi? Status VIP sprawi, że otworzą się przed tobą nowe możliwości! Żyj kolorowo!</message>
    <message key="quest123Task1Title">Uzyskaj lub przedłuż status VIP</message>
    <message key="quest123Comment">Wskazówka: Aby kupić lub przedłużyć status VIP, kliknij ikonkę z koroną w górnej części ekranu.</message>
    <message key="quest124Title">Prezent VIP</message>
    <message key="quest124Description">Chcesz sprawić komuś przyjemność? Podaruj mu status VIP! Uwierz, że to idealny prezent dla każdego. Podaruj to, co najlepsze, przyjaciołom i znajomym, a odpłacą ci tym samym!</message>
    <message key="quest124Task1Title">Podaruj komuś status VIP</message>
    <message key="quest124Comment">Wskazówka: Status VIP można podarować, klikając innego gracza i wybierając odpowiedni przycisk w menu „Prezenty”.</message>
    <message key="quest125Title">Balanga</message>
    <message key="quest125Description">Nadszedł czas, by zapoznać się z innymi mieszkańcami Avatarii. Urządź szaloną imprezę, a twoje lokum zacznie przyciągać najbardziej rozrywkowych mieszkańców!</message>
    <message key="quest126Title">Pierwsze sukcesy</message>
    <message key="quest126Description">Twoje sukcesy w świecie Avatarii mogą zaowocować nagrodami. Każdą z otrzymanych nagród możesz ustawić w swoim mieszkaniu, żeby inni mogli ci zazdrościć. Nadszedł czas na twoją pierwszą nagrodę!</message>
    <message key="quest126Task1Title">Otrzymaj dowolną brązową nagrodę</message>
    <message key="rewardComment">Wskazówka: Opisy nagród znajdziesz w ekwipunku w zakładce „Nagrody”.</message>
    <message key="quest127Title">Wygląd</message>
    <message key="quest127Description">Nie podobasz się sobie? Łatwo to zmienić! Może na początek nowa fryzura?</message>
    <message key="quest127Task1Title">Zmień fryzurę</message>
    <message key="quest127Comment">Wskazówka: Aby zmienić fryzurę, użyj przycisku „Wygląd” w dolnej części ekranu.</message>
    <message key="quest128Title">Salon piękności</message>
    <message key="quest128Description">Mistrzowie styliści mogą zaproponować ci większy wybór fryzur i innych usług, niż masz do dyspozycji w tej chwili. Może odwiedzisz profesjonalistów w salonie piękności?</message>
    <message key="quest128Task1Title">Zmień fryzurę w salonie piękności</message>
    <message key="quest128Task2Title">Zmień oczy w salonie piękności</message>
    <message key="quest128Task3Title">Zmień usta w salonie piękności</message>
    <message key="quest129Title">Własnymi rękami</message>
    <message key="quest129Description">Lubisz majsterkować? Masz do dyspozycji warsztat oraz parę szkiców i przepisów. Możesz zrobić coś pożytecznego dla siebie i na prezent dla przyjaciół.</message>
    <message key="quest130Title">Świnka</message>
    <message key="quest130Description">Łatwo samodzielnie wykonywać prezenty, gdy ma się własny warsztat. Wszak tak miło jest przyjść do kogoś w gości i zobaczyć, że główną ozdobą mieszkania jest podarowany przez ciebie własnoręcznie wykonany prezent.</message>
    <message key="quest130Task2Title">Podaruj komuś skarbonkę</message>
    <message key="quest132Title">Skrzynka pocztowa</message>
    <message key="quest132Description">Twoi przyjaciele i znajomi zawsze będą mogli wysłać ci wiadomość, jeśli będziesz mieć skrzynkę pocztową. Kupmy ją i ustawmy w twoim mieszkaniu.</message>
    <message key="quest132Task1Title">Kup skrzynkę pocztową</message>
    <message key="quest132Task2Title">Ustaw skrzynkę pocztową w mieszkaniu</message>
    <message key="quest132Comment">Wskazówka: Skrzynkę pocztową możesz znaleźć w sklepie meblowym w dziale „Technika”.</message>
    <message key="quest144Title">Świąteczna krzątanina</message>
    <message key="quest144Description">W Avatarii nadszedł czas przygotowań do Nowego Roku. Posprzątajmy przed tym wspaniałym, radosnym świętem!</message>
    <message key="quest144Comment">Wskazówka: Żeby sprzątnąć śmieci z ulicy, naciśnij „Miejsca”, a następnie w zakładce „Praca” wybierz „Dozorca”.</message>
    <message key="quest145Title">Choinka</message>
    <message key="quest145Description">Za wykonanie jednego z zadań podarowaliśmy ci choinkę. Wstawmy ją jak najszybciej do twojego mieszkania!</message>
    <message key="quest145Task1Title">Ustaw choinkę w mieszkaniu</message>
    <message key="quest163Title">Ubierz choinkę</message>
    <message key="quest163Description">Choinka już się zagrzała, teraz możesz śmiało zabrać się do jej ozdabiania!</message>
    <message key="quest163Task1Title">Nałóż czubek na choinkę</message>
    <message key="quest163Task2Title">Powieś 5 ozdób choinkowych</message>
    <message key="quest163Comment">Wskazówka: Kliknij choinkę, żeby ją ozdobić.</message>
    <message key="quest164Title">Ozdoby choinkowe</message>
    <message key="quest164Description">Dając ozdobę choinkową, obdarowujesz kogoś swoim ciepłem i dzielisz się świątecznym nastrojem.</message>
    <message key="quest164Task1Title">Podaruj 5 ozdób choinkowych</message>
    <message key="quest164Comment">Wskazówka: Aby podarować ozdobę choinkową, kliknij czyjąś choinkę, a następnie wybierz „Podaruj ozdobę”.</message>
    <message key="quest146Title">Zwycięzca</message>
    <message key="quest146Description">Wyrównać rachunki można na różne sposoby, ale najbardziej humanitarna metoda to walka na poduszki.</message>
    <message key="quest146Comment">Wskazówka: Pióro może wypaść przy zwycięstwie w walce na poduszki. Może też nie wypaść. :)</message>
    <message key="quest147Title">Psuć – nie budować</message>
    <message key="quest147Description">Niektóre rzeczy w grze można zepsuć, ale równie łatwo można je też naprawić.</message>
    <message key="quest148Title">Drugi stopień</message>
    <message key="quest148Description">Srebrna nagroda to drugi stopień każdego osiągnięcia. Dasz sobie radę?</message>
    <message key="quest148Task1Title">Otrzymaj srebrną nagrodę</message>
    <message key="quest149Title">Trzeci stopień</message>
    <message key="quest149Description">Srebrna nagroda to najwyższy stopień każdego osiągnięcia. Dasz sobie radę?</message>
    <message key="quest149Task1Title">Otrzymaj złotą nagrodę</message>
    <message key="spd1Title">Leprechauny</message>
    <message key="spd1Description">Wiesz, kim są leprechauny? Te zabawne istoty są najważniejszym symbolem dnia świętego Patryka. Teraz masz okazję zrobić figurkę leprechauna w pracowni.</message>
    <message key="spd1Task1Title">Zrób figurkę leprechauna</message>
    <message key="spd2Title">Dzień świętego Patryka</message>
    <message key="spd2Description">Z okazji dnia świętego Patryka w sklepach pojawiły się nowe przedmioty i ubrania wykonane w świątecznych, zielonych barwach. Nie możesz tego przegapić. Kup sobie odjazdowe ciuchy!</message>
    <message key="spd2Task1Title">Kup jedną rzecz z okazji dnia świętego Patryka</message>
    <message key="spd3Title">A oto i on!</message>
    <message key="spd3Description">A oto i leprechaun! Wkrótce twoi przyjaciele przyjdą na przyjęcie. Koniecznie musisz im pokazać swojego leprechauna.</message>
    <message key="spd3Task1Title">Postaw figurkę leprechauna w mieszkaniu</message>
    <message key="spd3Task2Title">Zaproś przyjaciół na przyjęcie</message>
    <message key="foolsDayQuestTitle">Kwietniowy cud</message>
    <message key="foolsDayQuestDescription">Tylko teraz masz możliwość zarobienia 100 złotych monet za wykonanie tego specjalnego zadania!!! Pospiesz się jednak, zadanie wkrótce zniknie, a wraz z nim 100 złotych monet!</message>
    <message key="foolsDayQuestTask1Title">Odwiedź ulicę 25 razy
w ciągu 24 godzin</message>
    <message key="easterQuest1Title">Przygotowania do Wielkanocy</message>
    <message key="easterQuest1Description">W pracowni pojawiły się nowe przepisy. Oznacza to, że czas rozpocząć przygotowania do Wielkanocy.</message>
    <message key="easterQuest1Task1Title">Zrób zielone jajko wielkanocne</message>
    <message key="easterQuest1Task2Title">Zrób purpurowe jajko wielkanocne</message>
    <message key="easterQuest1Task3Title">Zrób niebieskie jajko wielkanocne</message>
    <message key="easterQuest1Comment">Wskazówka: Użyj przepisu na wielkanocne jajo w pracowni, aby zdobyć jajo w jednym z trzech kolorów.</message>
    <message key="easterQuest2Title">Wielkanocne prezenty</message>
    <message key="easterQuest2Description">Co to za Wielkanoc bez prezentów!? Zrób prezent, a z pewnością dostaniesz coś w odpowiedzi!</message>
    <message key="easterQuest2Task1Title">Podaruj purpurowe wielkanocne jajko</message>
    <message key="easterQuest2Comment">Wskazówka:Kliknij jednego z przyjaciół, wciśnij przycisk „Prezenty”, a następnie „Wręcz prezent”.</message>
    <message key="victoryQuest1Title">Dzień Zwycięstwa!</message>
    <message key="victoryQuest1Description">To było tak dawno temu… 9 maja 1945 roku… Pamiętasz o tym dniu?</message>
    <message key="victoryQuest1Task1Title">Stwórz wstęgę św. Jerzego</message>
    <message key="victoryQuest1Task2Title">Namaluj graffiti „Dzień Zwycięstwa”</message>
    <message key="victoryQuest1Comment">Wskazówka: Graffiti możesz kupić w sklepie z prezentami i zabawkami. Wstęgę można stworzyć w warsztacie.</message>
    <message key="tropicQuest1Title">Wigwam</message>
    <message key="tropicQuest1Description">Tkanina z Tropikanii jest mocniejsza i lepszej jakości niż tu, w Avatarii. Dlatego można z niej uszyć lepsze rzeczy.</message>
    <message key="tropicQuest1Task1Title">Zrób wigwam</message>
    <message key="tropicQuest1Comment">Wskazówka: Len lub bawełnę można zdobyć w grze Tropikania, a następnie, po zbudowaniu tam lotniska, wysłać tkaninę do Avatarii.</message>
    <message key="tropicQuest2Title">Kanoe</message>
    <message key="tropicQuest2Description">Z produkowanego w Tropikanii czerwonego drewna można zbudować prawdziwe kanoe. Będzie pięknie wyglądać w twoim mieszkaniu, chociaż nadaje się tylko do pływania w jacuzzi. :)</message>
    <message key="tropicQuest2Task1Title">Zrób kanoe</message>
    <message key="tropicQuest2Comment">Wskazówka: Czerwone drewno można zdobyć w grze Tropikania, a następnie, po zbudowaniu tam lotniska, wysłać je do Avatarii.</message>
    <message key="tropicQuest3Title">Kolekcjoner</message>
    <message key="tropicQuest3Description">Podczas podróżowania po Tropikanii można znaleźć wiele pradawnych artefaktów.</message>
    <message key="tropicQuest3Task1Title">Zbierz pierwszą kolekcję totemów</message>
    <message key="tropicQuest3Task2Title">Zbierz drugą kolekcję totemów</message>
    <message key="tropicQuest3Task3Title">Zbierz trzecią kolekcję totemów</message>
    <message key="tropicQuest3Comment">Wskazówka: Totem można zdobyć w grze Tropikania, a następnie, po zbudowaniu tam lotniska, wysłać go do Avatarii.</message>
    <message key="questNY1Title">Święta!</message>
    <message key="questNY1Description">W oczekiwaniu na święta wszyscy ruszają do sklepów i kupują prezenty dla bliskich i przyjaciół. Co powiesz na przedświąteczne zakupy?</message>
    <message key="questNY1Task1Title">Kup prezenty świąteczne</message>
    <message key="questNY1Task2Title">Wręcz przyjaciołom świąteczne prezenty</message>
    <message key="questNY1Comment">Wskazówka: Paczki z prezentami znajdziesz w sklepie z prezentami i śmiesznymi rzeczami, w dziale „Święta”.</message>
    <message key="questNY2Title">Śnieżna kula</message>
    <message key="questNY2Description">Z pewnością nie każdy mógłby coś takiego zrobić! Ale ci, którzy uporają się z tym zadaniem, będą mogli nacieszyć się pięknem stworzonym własnoręcznie.</message>
    <message key="questNY2Task1Title">Zrób kulę śnieżną</message>
    <message key="questNY2Task2Title">Umieść kulę w mieszkaniu</message>
    <message key="questNY2Comment">Wskazówka: Ten przedmiot możesz zrobić w pracowni. Kliknij ikonkę skrzyni z narzędziami, aby przejść do pracowni.</message>
    <message key="questNY3Title">Pierniki</message>
    <message key="questNY3Description">Myślisz, że tak łatwo jest zrobić ludzika z piernika? Do tego naturalnej wielkości? Trzeba poświęcić dużo czasu i sił, aby przygotować ten kulinarny przebój. Ale uwierz mi – warto!</message>
    <message key="questNY3Task1Title">Przygotuj ludzika z piernika</message>
    <message key="questNY3Task2Title">Umieść ludzika w mieszkaniu</message>
    <message key="questNY3Comment">Wskazówka: Ten przedmiot możesz zrobić w pracowni. Kliknij ikonkę skrzyni z narzędziami, aby przejść do pracowni.</message>
    <message key="questNY4Title">Bałwany</message>
    <message key="questNY4Description">Ulepmy bałwana. A najlepiej dwa. Bałwana i jego dziewczynę – bałwannę!</message>
    <message key="questNY4Task1Title">Ulep bałwana</message>
    <message key="questNY4Task2Title">Ulep bałwannę</message>
    <message key="questNY4Comment">Wskazówka: Bałwany można zrobić w pracowni. Ten przepis pomoże ci zdobyć ozdobę albo w postaci bałwana, albo bałwanny.</message>
    <message key="valdayQuest1Title">Walentynki</message>
    <message key="valdayQuest1Description">Jakże przyjemnie jest dostać walentynkę, wszystko jedno od kogo: czy od starego przyjaciela, czy po prostu od uprzejmego przechodnia. Tego dnia dla miłości nie ma przeszkód!</message>
    <message key="valdayQuest1Task1Title">Podaruj walentynkę</message>
    <message key="valdayQuest1Comment">Wskazówka: Walentynkę mogą ci podarować przyjaciele. Żeby mogli to zrobić, wejdź do pracowni, znajdź walentynkę i kliknij „Poproś”.</message>
    <message key="valdayQuest2Title">Kula miłości</message>
    <message key="valdayQuest2Description">Chcesz komuś wyznać miłość lub po prostu zrobić miły prezent? Z okazji dnia świętego Walentego, w pracowni znajdziesz coś wyjątkowego!</message>
    <message key="valdayQuest2Task1Title">Wykonaj kulę „LOVE”</message>
    <message key="valdayQuest2Comment">Wskazówka: Kule można wykonać w pracowni.</message>
    <message key="valdayQuest3Title">O miłości</message>
    <message key="valdayQuest3Description">Cóż wiemy o miłości? Zupełnie nic… Ale zawsze dążymy do tego, aby poznać wszystkie aspekty tego nieziemskiego uczucia, jak również obdarować cząsteczką naszego ciepła drogą nam osobę.</message>
    <message key="valdayQuest3Task1Title">Obdarowuj miłością</message>
    <message key="valdayQuest3Comment">Wskazówka: Można zostać obdarowanym miłością, obejmując i przytulając inne awatary.</message>
    <message key="valdayQuest4Title">Słodki buziak</message>
    <message key="valdayQuest4Description">Co to za święto bez słodkości? Twoi przyjaciele już nie mogą się doczekać, a ty już wiesz, że przyniesiesz im na to święto małe co nieco do herbaty.</message>
    <message key="valdayQuest4Task1Title">Podaruj kosz cukierków</message>
    <message key="valdayQuest4Comment">Wskazówka: Kosz podarunkowy w kształcie serca, znajdziesz w sklepie z prezentami i śmiesznymi rzeczami.</message>
    <message key="valdayQuest5Title">Spotkanie z przyjaciółmi</message>
    <message key="valdayQuest5Description">Te walentynki postanawiasz spędzić z przyjaciółmi w kawiarni. A my wiemy, jak można spędzić tam czas wesoło!</message>
    <message key="valdayQuest5Task2Title">Obejmij kogoś w kawiarni</message>
    <message key="valdayQuest5Task3Title">Rzuć w kogoś tortem w kawiarni</message>
    <message key="hbCafeLocationTitle">do kawiarni</message>
    <message key="hbClubLocationTitle">do klubu</message>
    <message key="hbParkLocationTitle">do parku</message>
    <message key="hbPublicLocationsTitle">miejsca</message>
    <message key="hbWorkLocationsTitle">praca</message>
    <message key="hbClothesShopTitle">sklep z ubraniami</message>
    <message key="hbFurnitureShopTitle">sklep meblowy</message>
    <message key="hbJokeAndPresentShopTitle">sklep z żartami</message>
    <message key="hbMyinventory">mój ekwipunek</message>
    <message key="hbAchievements">nagrody</message>
    <message key="hbCraft">do warsztatu</message>
    <message key="hbApartment">kup pokój</message>
    <message key="hbMngApartment">moje mieszkanie</message>
    <message key="hbBeautySalonTitle">do salonu piękności</message>
    <message key="hbAvatarApearance">mój wygląd</message>
    <message key="hbEventsTitle">utwórz wydarzenie</message>
    <message key="hbGardenWorkTitle">pracuj w ogrodzie</message>
    <message key="hbGarbageWorkTitle">pracuj na podwórku</message>
    <message key="hbFortuneWorkTitle">Koło Fortuny</message>
    <message key="hbBeachLocationTitle">plaża</message>
    <message key="hbPhotosalonLocationTitle">studio fotograficzne</message>
    <message key="gdBugTitle">Zadepcz robaki</message>
    <message key="gdBtfTitle">Złap motyla</message>
    <message key="gdFlwTitle">Podlej kwiaty</message>
    <message key="gdInsTitle">Spryskaj rośliny</message>
    <message key="pickGarbage">Uprzątnij podwórko</message>
    <message key="pickGarbageComment">Wskazówka: Kliknij „Miejsca”, następnie wybierz zakładkę „Praca”. Na liście prac kliknij „Dozorca”.</message>
    <message key="doneGarbageWorkSession">Wykonaj wszystkie prace na dworze</message>
    <message key="gwsComment">Wskazówka: Trzeba zdążyć usunąć wszystkie śmieci do końca zmiany. Jeśli części śmieci nie widać lub nie można ich usunąć, wejdź do lokacji jeszcze raz.</message>
    <message key="doneGardenWorkSession">Wykonaj wszystkie prace w ogrodzie</message>
    <message key="gdwsComment">Wskazówka: Trzeba zdążyć wykonać wszystkie prace do końca zmiany.</message>
    <message key="createGarbageWorkSession">Zacznij nową zmianę na podwórku</message>
    <message key="cgwsComment">Wskazówka: Liczą się tylko odwiedziny podczas każdej nowej zmiany. Następują one co 30 minut.</message>
    <message key="createGardenWorkSession">Zacznij nową zmianę w ogrodzie</message>
    <message key="cgdwsComment">Wskazówka: Liczą się tylko odwiedziny podczas każdej nowej zmiany. Następują one co 60 minut.</message>
    <message key="cwsCommonComment">Wskazówka: Liczą się tylko odwiedziny podczas każdej nowej zmiany.</message>
    <message key="kissAction">Pocałuj kogoś</message>
    <message key="hugAction">Obejmij kogoś</message>
    <message key="kickAction">Kopnij kogoś</message>
    <message key="slapAction">Spoliczkuj kogoś</message>
    <message key="giftPresent">Daj komuś prezent</message>
    <message key="winPillowBattle">Wygraj bitwę na poduszki</message>
    <message key="throwCake">Rzuć w kogoś tortem</message>
    <message key="wipeCake">Zmyj z siebie resztki tortu</message>
    <message key="addBuddy">Znajdź nowych przyjaciół</message>
    <message key="friendsHelp">Posprzątaj u sąsiadów</message>
    <message key="friendsHelpComment">Wskazówka: Wszyscy twoi sąsiedzi wyświetlają się w dolnej części ekranu.</message>
    <message key="giftCoctail">Postaw komuś w klubie drinka</message>
    <message key="giftCoctailComment">Wskazówka: Kliknij jednego z graczy w klubie, a następnie wybierz czynność „Postaw”.</message>
    <message key="giftSweets">Postaw komuś kawę</message>
    <message key="giftSweetsComment">Wskazówka: Kliknij jednego z graczy w kawiarni, a następnie wybierz czynność „Postaw”.</message>
    <message key="giftSomeone">Postaw coś komuś w klubie lub kawiarni</message>
    <message key="refrigerateMe">Zjedz coś ze swojej lodówki</message>
    <message key="treatTheirs">Poczęstuj kogoś czymś ze swojej lodówki</message>
    <message key="treatMe">Zjedz coś z cudzej lodówki</message>
    <message key="brokeFurniture">Zepsuj coś w cudzym mieszkaniu</message>
    <message key="repairFurniture">Napraw swoją zepsutą rzecz</message>
    <message key="createEvent">Utwórz nowe wydarzenie</message>
    <message key="createEventComment">Wskazówka: Aby utworzyć wydarzenie, kliknij przycisk „Miejsca” po lewej, potem przejdź do zakładki „Wydarzenia”. Na dole kliknij „Utwórz wydarzenie”.</message>
    <message key="paintGraffiti">Namaluj graffiti</message>
    <message key="eraseGraffiti">Usuń graffiti w swoim mieszkaniu</message>
    <message key="winBeachRace">Wygraj wyścig surfingowy</message>
    <message key="makePhoto">Zrób zdjęcie w studiu fotograficznym</message>
    <message key="restoreEnergyInVip">Odzyskaj energię w klubowej loży VIP</message>
    <message key="sitOnHorse">Pohuśtaj się na fajnej huśtawce</message>
    <message key="collectBow">Podczas sprzątania na podwórku znajdź wstążki</message>
    <message key="collectPhial">Znajdź słoik</message>
    <message key="collectBigPhial">Znajdź duży słoik</message>
    <message key="collectClay">Zbierz kawałki gliny w ogrodzie</message>
    <message key="collectWater">Znajdź krople wody z ogrodzie</message>
    <message key="collectCoins">Znajdź pieniążki na szczęście</message>
    <message key="collectFeather">Zbierz pióra</message>
    <message key="collectWick">Zdobądź knot</message>
    <message key="collectIron">Zbierz kawałki żelaza</message>
    <message key="collectWood">Zbierz kawałki drewna</message>
    <message key="collectPhotos">Zbierz zdjęcia</message>
    <message key="collectFlowerBuds">Zbierz pąki</message>
    <message key="collectWrappingPaper">Zbierz papier do pakowania</message>
    <message key="collectSaberHilt">Znajdź rękojeść szabli</message>
    <message key="collectShell">Zbierz muszle</message>
    <message key="collectPearl">Zbierz perły</message>
    <message key="collectComponents">Zbierz dowolne materiały do warsztatu</message>
    <message key="collectGenerosity">Zdobądź hojność</message>
    <message key="collectLove">Obdarowuj miłością</message>
    <message key="collectHappiness">Zdobądź szczęście</message>
    <message key="collectHate">Zdobądź nienawiść</message>
    <message key="craftCoffeeDrink">Przygotuj w warsztacie napój kawowy</message>
    <message key="craftEnergyDrink">Przygotuj w warsztacie napój wzmacniający</message>
    <message key="craftTeddyBear">Zrób pluszowego misia</message>
    <message key="craftSaber">Zrób szablę</message>
    <message key="craftCandel">Zrób świecę</message>
    <message key="craftLillies">Stwórz bukiet lilii</message>
    <message key="craftMoneybox">Zrób skarbonkę</message>
    <message key="craftBomb">Zrób bomby z farbą</message>
    <message key="craftFireplace">Zrób komin</message>
    <message key="craftTV">Zrób telewizor</message>
    <message key="craftShellNecklace">Zrób naszyjnik z muszli</message>
    <message key="craftPearlNecklace">Zrób naszyjnik z pereł</message>
    <message key="craftFilm">Stwórz kliszę fotograficzną</message>
    <message key="craftMusCenter">Stwórz wieżę muzyczną</message>
    <message key="craftSurfBoard">Zrób deskę surfingową</message>
    <message key="craftTableVaseYellow">Wykonaj wazon z żółtym kwiatkiem</message>
    <message key="craftTableVaseOrange">Wykonaj wazon z pomarańczowym kwiatkiem</message>
    <message key="craftTableVasePink">Wykonaj wazon z różowym kwiatkiem</message>
    <message key="craftFloorVaseBlue">Wykonaj błękitny wazon dekoracyjny</message>
    <message key="craftFloorVaseRed">Wykonaj czerwony wazon dekoracyjny</message>
    <message key="craftPhotoFrameBlue">Wykonaj błękitną ramkę na zdjęcie</message>
    <message key="craftPhotoFrameRed">Wykonaj czerwona ramkę na zdjęcie</message>
    <message key="craftAnyItem">Wykonaj dowolny przedmiot</message>
    <message key="changeClothesRating">Zdobądź punkty image’u</message>
    <message key="changeHouseRating">Zdobądź punkty komfortu</message>
    <message key="winChips">Wygraj żetony w Kole Fortuny</message>
    <message key="winSilver">Wygraj srebro w Kole Fortuny</message>
    <message key="winGold">Wygraj złoto w Kole Fortuny</message>
    <message key="buyRoom">Kup nowy pokój</message>
    <message key="buyRoomComment">Wskazówka: Aby kupić jeszcze jeden pokój, kliknij jedne z drzwi, które nie prowadzą na zewnątrz.</message>
    <message key="questRandomCraftHint">Wskazówka: Aby otrzymać odpowiedni kolor, konieczne może być zrobienie przedmiotu kilka razy.</message>
    <message key="fortuneWin">Wygraj w Kole Fortuny</message>
    <message key="fortuneWinComment">Wskazówka: Kliknij ikonę „Żetony” w dolnej części ekranu, aby zagrać w Koło Fortuny.</message>
    <message key="feedYourself">Złóż zamówienie w klubie lub kawiarni</message>
    <message key="feedYourselfInCafe">Zjedz coś w kawiarni</message>
    <message key="feedYourselfInClub">Zamów koktajl w klubie</message>
    <message key="drinkB52InClub">Zamów w klubie B-52</message>
    <message key="buyCafeCake">Zjedz kawałek tortu w kawiarni</message>
    <message key="buyCafeCoffee">Wypij filiżankę kawy w kawiarni</message>
    <message key="buyCafePizza">Zjedz kawałek pizzy w kawiarni</message>
    <message key="spendEnergy">Zużyj energię</message>
    <message key="spendSilver">Wydaj srebro</message>
    <message key="spendGold">Wydaj złoto</message>
    <message key="danceInClub">Zatańcz w klubie</message>
    <message key="danceInStreet">Zatańcz na ulicy</message>
    <message key="danceInYard">Zatańcz na skwerku</message>
    <message key="danceInSchool">Zatańcz w szkole</message>
    <message key="danceInCafe">Zatańcz w kawiarni</message>
    <message key="danceInPark">Zatańcz w parku</message>
    <message key="justDance">Zatańcz</message>
    <message key="plantBomb">Podłóż bombę z farbą</message>
    <message key="plantBombComment">Wskazówka: Bombę można kupić w sklepie z żartami, a podłożyć na dowolnym krześle, fotelu lub kanapie – tam, gdzie można usiąść.</message>
    <message key="roomsCount">Zwiększ liczbę pokoi w mieszkaniu</message>
    <message key="grdnType1Quest1Title">Podlewanie</message>
    <message key="grdnType1Quest1Desc">Tak jak człowiek potrzebuje jedzenia, rośliny potrzebują pokarmu. Wystarczy tylko podlewać je wodą. Trzeba jednak robić to codziennie!</message>
    <message key="grdnType1Quest2Title">Robaki</message>
    <message key="grdnType1Quest2Desc">Spójrz, ile szkodników! Wszystkie twoje wysiłki w opiece nad ogrodem pójdą na marne, jeśli szybko nie pozbędziesz się ich.</message>
    <message key="grdnType1Quest3Title">Kolorowa zdobycz</message>
    <message key="grdnType1Quest3Desc">Pachnący ogród przyciąga zwierzęta. Spójrz, ile tu różnych motyli!</message>
    <message key="grdnType1Quest4Title">Szkodniki!</message>
    <message key="grdnType1Quest4Desc">Przyroda ma swoje prawa, ale czasem musisz się w nie wtrącać. Spójrz, trzeba pozbyć się szkodników z niektórych krzewów.</message>
    <message key="grdnType1Quest5Title">Latają i pełzają</message>
    <message key="grdnType1Quest5Desc">Kto lata po ogrodzie? Zgadza się, motyle. A kto pełza? Oprócz ciebie? Tak, paskudne robaki.</message>
    <message key="grdnType1Quest6Title">Pora sucha</message>
    <message key="grdnType1Quest6Desc">Im cieplej jest na dworze, tym więcej czasu trzeba poświęcać roślinom w ogrodzie. Zwłaszcza w taki upał.</message>
    <message key="grdnType1Quest7Title">Wszystko według grafiku</message>
    <message key="grdnType1Quest7Desc">Niektóre rzeczy trzeba robić o ściśle określonej porze. W końcu jeśli na czas nie podleje się roślin w ogrodzie, nic z nich nie będzie!</message>
    <message key="grdnType1Quest8Title">Nieuchwytne</message>
    <message key="grdnType1Quest8Desc">Złapanie motyla to trudne zadanie. Ale przez to bardziej ciekawe i zabawne.</message>
    <message key="grdnType1Quest9Title">Podlewaj!</message>
    <message key="grdnType1Quest9Desc">Rośliny w ogrodzie wprost uwielbiają, kiedy podlewa się je świeżą i chłodną wodą, która daje im siłę do wzrostu i rozwoju. Jak to dobrze, że mają ciebie!</message>
    <message key="grdnType1Quest10Title">Kolejne obowiązki</message>
    <message key="grdnType1Quest10Desc">Bierzemy się do pracy? Masz sporo przyjemnych zajęć w ogrodzie!</message>
    <message key="grdnType1Quest11Title">Odświeżanie gleby</message>
    <message key="grdnType1Quest11Desc">Jak wspaniale mieć własny ogród. Trzeba tylko o niego dbać. Bierzmy się do roboty!</message>
    <message key="grdnType1Quest12Title">Piękno tuż obok</message>
    <message key="grdnType1Quest12Desc">Jaka piękna przyroda wokół nas! Tak samo piękne są kwiaty, które rosną w ogrodzie. Trzeba kilka z nich zerwać i włożyć do wazonu!</message>
    <message key="grdnType1Quest13Title">Zasłużony odpoczynek</message>
    <message key="grdnType1Quest13Desc">Nie wolno zapominać o pracy w ogrodzie. Ale czasami można sobie w nim pozwolić na beztroski odpoczynek.</message>
    <message key="grdnType1Quest14Title">Życiodajna woda</message>
    <message key="grdnType1Quest14Desc">Żaden chwast nie może przeżyć bez wody, a co dopiero kwiaty i krzewy.</message>
    <message key="grdnType1Quest15Title">Susza</message>
    <message key="grdnType1Quest15Desc">Co za pogoda! Fajnie, że słoneczko świeci, ale rośliny jednak usychają. Podlejmy je!</message>
    <message key="grdnType1Quest16Title">Buty w ruch!</message>
    <message key="grdnType1Quest16Desc">W twoim ogrodzie jest bardzo dużo robaków. Trzeba się ich pozbyć.</message>
    <message key="grdnType1Quest17Title">Inwazja owadów</message>
    <message key="grdnType1Quest17Desc">Spójrz, jak wiele owadów jest w twoim ogrodzie! Ale nie wszystkie są pożyteczne. Trzeba pozbyć się szkodników. Potem będzie można podziwiać piękno motyli.</message>
    <message key="grdnType1Quest18Title">Do ostatniej kropli</message>
    <message key="grdnType1Quest18Desc">Woda to bardzo cenny surowiec, nie bez powodu w szkole uczą, by ją oszczędzać. Dlatego zbierzmy całą wodę, jaką znajdziemy w ogrodzie.</message>
    <message key="grdnType1Quest19Title">Motyl w ręku</message>
    <message key="grdnType1Quest19Desc">Lepszy motyl w garści, niż robak w ogrodzie.</message>
    <message key="grdnType1Quest20Title">Popsuł się wodociąg</message>
    <message key="grdnType1Quest20Desc">Nieszczęście – popsuł się wodociąg w ogrodzie. Wkrótce ma zostać naprawiony, ale na wszelki wypadek lepiej zgromadzić zapas wody.</message>
    <message key="grdnType1Quest21Title">Wysiłki</message>
    <message key="grdnType1Quest21Desc">Przyjemnie jest leniuchować w ogrodzie, ale by pozostał piękny, trzeba się zdrowo napracować. Należy podlać rośliny i pozbyć się szkodników.</message>
    <message key="grdnType1Quest22Title">Poczucie piękna</message>
    <message key="grdnType1Quest22Desc">Motyle są takie piękne! Złapmy kilka, by przyjrzeć im się z bliska! Uważaj – mają bardzo delikatne skrzydła!</message>
    <message key="grdnType1Quest23Title">Troska</message>
    <message key="grdnType1Quest23Desc">Rośliny są niezwykle czułe i delikatne. Trzeba ciągle o nie dbać: podlewać je i spryskiwać.</message>
    <message key="grdnType1Quest24Title">Szkodniki!</message>
    <message key="grdnType1Quest24Desc">Zobacz, ile szkodników żeruje na krzewach w ogrodzie! Trzeba szybko je opryskać, inaczej zostaną same gałązki.</message>
    <message key="grdnType1Quest25Title">Nawadnianie</message>
    <message key="grdnType1Quest25Desc">W starożytności wymyślano skomplikowane systemy irygacyjne, by nawadniać pola. Dziś wszystko jest łatwiejsze.</message>
    <message key="grdnType1Quest26Title">Łapaj, trzymaj!</message>
    <message key="grdnType1Quest26Desc">Zobacz, jaki piękny motyl poleciał! Złapmy go!</message>
    <message key="grdnType1Quest27Title">Sztuczny deszczyk</message>
    <message key="grdnType1Quest27Desc">Od dawna nie padało i rośliny zaczęły usychać. Trzeba je podlać przy pomocy konewki z wodą.</message>
    <message key="grdnType1Quest28Title">Ciągła opieka</message>
    <message key="grdnType1Quest28Desc">Roślin nie wystarczy tylko zasadzić i czekać, aż urosną. Trzeba o nie bez przerwy dbać. Najwyższy czas je podlać i usunąć szkodniki.</message>
    <message key="grdnType1Quest29Title">Po kropelce</message>
    <message key="grdnType1Quest29Desc">Zbierając kropla po kropli, można napełnić wodą wielką beczkę.</message>
    <message key="grdnType1Quest30Title">Dobre, złe i brzydkie</message>
    <message key="grdnType1Quest30Desc">Jedne są pożyteczne, a inne szkodliwe. Dlatego motyle łapiemy i oglądamy, a robaki neutralizujemy.</message>
    <message key="grdnType1Quest31Title">Roztargnienie</message>
    <message key="grdnType1Quest31Desc">Dawno nie pryskaliśmy krzewów. Przecież mogą uschnąć przez mszyce i inne szkodniki. Do dzieła.</message>
    <message key="grdnType1Quest32Title">Inwazja robaków</message>
    <message key="grdnType1Quest32Desc">Co to się skrada? Robak? A tam jeszcze jeden! I tam też! I tam! Trzeba szybko się ich pozbyć, zanim zniszczą ogród.</message>
    <message key="grdnType1Quest33Title">Człowiek do wszystkiego</message>
    <message key="grdnType1Quest33Desc">Różne rzeczy trzeba zrobić w ogrodzie: nabieranie wody, pryskanie krzewów…</message>
    <message key="grdnType1Quest34Title">Skacz i łap</message>
    <message key="grdnType1Quest34Desc">Motyle latają wysoko, ale jeśli się poskacze, można łapać te piękne istoty.</message>
    <message key="grdnType2Quest1Title">Za jednym zamachem</message>
    <message key="grdnType2Quest1Desc">Doprowadzanie rozpoczętych spraw do końca to słuszna zasada. Zamierzasz jej przestrzegać.</message>
    <message key="grdnType2Quest2Title">Glina</message>
    <message key="grdnType2Quest2Desc">Co wiesz o glinie? Tak, można znaleźć ją w ogrodzie. A więc możesz wykorzystać ją w warsztacie.</message>
    <message key="grdnType2Quest3Title">Dla formalności</message>
    <message key="grdnType2Quest3Desc">Bywa też tak, że nic ci się nie chce. A pracować trzeba. Regularnie odwiedzaj ogród, a nikt nie odkryje twojego małego podstępu. :)</message>
    <message key="grdnType2Quest4Title">Flora</message>
    <message key="grdnType2Quest4Desc">Z pąków kwiatów można zrobić w warsztacie wiele wspaniałych rzeczy. Zbierzmy ich kilka.</message>
    <message key="grdnType2Quest5Title">Zadbany ogród</message>
    <message key="grdnType2Quest5Desc">Aby ogród był czysty i zadbany, trzeba zrobić wiele rzeczy: podlać wszystkie rośliny, uporać się ze szkodnikami itd. Zaczynamy?</message>
    <message key="grdnType2Quest6Title">Drewienka</message>
    <message key="grdnType2Quest6Desc">Z drewienek można zrobić w warsztacie wiele wspaniałych rzeczy. Zbierzmy ich trochę.</message>
    <message key="grdnType2Quest7Title">Praca w ogrodzie</message>
    <message key="grdnType2Quest7Desc">Nie każdy wie, jak trudno utrzymać ogród w czystości i dbać o jego piękno przez cały rok. Dokładnie wiesz, ile pracy to wymaga.</message>
    <message key="grdnType2Quest8Title">Korzyści</message>
    <message key="grdnType2Quest8Desc">Ogród daje ci nie tylko pracę, ale też możliwość znalezienia czegoś przydatnego. Na przykład materiałów do warsztatu.</message>
    <message key="grdnType2Quest9Title">Pod kontrolą</message>
    <message key="grdnType2Quest9Desc">Umiesz porządnie pracować i zawsze masz wszystko pod kontrolą. Oby tak dalej!</message>
    <message key="grdnType2Quest10Title">Każdemu według uznania</message>
    <message key="grdnType2Quest10Desc">Każdy mieszkaniec Avatarii znajduje zajęcie dla siebie: jeden lubi organizować głośne imprezy, a inny woli cichy ogród. Każdemu według uznania.</message>
    <message key="grdnType2Quest11Title">Zwalczanie szkodników</message>
    <message key="grdnType2Quest11Desc">Oprócz dobrych wiadomości są i złe: w ogrodzie pojawiły się szkodniki. Trzeba się ich pozbyć jak najszybciej.</message>
    <message key="grdnType2Quest12Title">Wszystko pod kontrolą</message>
    <message key="grdnType2Quest12Desc">Odpoczynek się udał? No to można popracować. I pamiętaj: niedbałość szkodzi!</message>
    <message key="grdnType2Quest13Title">Potrzebne zasoby</message>
    <message key="grdnType2Quest13Desc">W ogrodzie można znaleźć wiele przydatnych zasobów, na przykład drewno. Z pewnością się przydadzą.</message>
    <message key="grdnType2Quest14Title">Pracuś</message>
    <message key="grdnType2Quest14Desc">Prawdziwy pracuś z ochotą bierze się za nowe zadanie i zawsze je kończy.</message>
    <message key="grdnType2Quest15Title">Stolarz</message>
    <message key="grdnType2Quest15Desc">Praca z drewnem to sama przyjemność! Tylko nie ma z czym pracować. Idźmy do lasu po drewno.</message>
    <message key="grdnType2Quest16Title">Praca pali się w rękach</message>
    <message key="grdnType2Quest16Desc">Jeśli od razu wezmę się do pracy, szybciej ją skończę. To jak? Popracujemy?</message>
    <message key="grdnType2Quest17Title">Aromat</message>
    <message key="grdnType2Quest17Desc">Jak pięknie pachną pąki kwiatów! Aby bez przerwy cieszyć się tym zapachem, zbierz pąki w ogrodzie!</message>
    <message key="grdnType2Quest18Title">Od świtu do zmierzchu</message>
    <message key="grdnType2Quest18Desc">Czasami jest tyle do zrobienia, że trzeba pracować cały dzień: nie zdążysz skończyć jednej sprawy, kiedy już pojawia się następna!</message>
    <message key="grdnType2Quest19Title">Majster-klepka</message>
    <message key="grdnType2Quest19Desc">Nie da się pracować w pracowni bez materiałów. Drewno, glina i pąki są zawsze potrzebne!</message>
    <message key="grdnType2Quest20Title">Zwieńczenie dzieła</message>
    <message key="grdnType2Quest20Desc">Jak to się mówi: „Koniec wieńczy dzieło”, dlatego jak najszybciej zakończmy wszystkie prace w ogrodzie, a potem odpoczniemy.</message>
    <message key="grdnType2Quest21Title">Dzień powszedni rzeźbiarza</message>
    <message key="grdnType2Quest21Desc">Widzimy piękne rzeźby. Ale nie wiemy, ile trudu zostało w nie włożone, a przecież wszystko zaczyna się od zebrania materiałów.</message>
    <message key="grdnType2Quest22Title">Dobry gospodarz</message>
    <message key="grdnType2Quest22Desc">Prawdziwy gospodarz ciągle pracuje w swoim ogrodzie. Właśnie dlatego wszystkie jego rośliny pachną tak pięknie!</message>
    <message key="grdnType2Quest23Title">Piknik</message>
    <message key="grdnType2Quest23Desc">Kto nie lubi pikników? Burgery, hot dogi, rozmowy ze znajomymi, latawce... Trzeba tylko wcześniej przygotować drewno i wodę, by rozpalić ogień, a potem go ugasić.</message>
    <message key="grdnType2Quest24Title">Super!</message>
    <message key="grdnType2Quest24Desc">Nazbierało się dużo pracy! Czas wziąć się za robotę!</message>
    <message key="grdnType2Quest25Title">Po prostu to zrób!</message>
    <message key="grdnType2Quest25Desc">Prace w ogrodzie trwają! Jeszcze tylko troszkę i skończysz. Po prostu to zrób.</message>
    <message key="grdnType2Quest26Title">Według grafiku</message>
    <message key="grdnType2Quest26Desc">Pracę trzeba wykonywać nie tylko porządnie, ale też na czas!</message>
    <message key="grdnType2Quest27Title">Przodownik</message>
    <message key="grdnType2Quest27Desc">Przodownik to honorowy tytuł nadawany tylko najbardziej pracowitym. I my popracujmy jak dawni przodownicy.</message>
    <message key="grdnType2Quest28Title">Drwal</message>
    <message key="grdnType2Quest28Desc">Przyszedł czas popracować z drewnem.</message>
    <message key="grdnType2Quest29Title">Czas pougniatać glinę</message>
    <message key="grdnType2Quest29Desc">Jak tam zapasy w pracowni? Wystarczy ci gliny? Może zbierzmy jej więcej?</message>
    <message key="grdnType2Quest30Title">Motywacja do działania</message>
    <message key="grdnType2Quest30Desc">Im szybciej zaczniesz pracować w ogrodzie, tym szybciej skończysz i otrzymasz oczekiwaną nagrodę.</message>
    <message key="grdnType2Quest31Title">Narodziny zapachu</message>
    <message key="grdnType2Quest31Desc">Z pąków można zrobić w pracowni wiele przedmiotów, które nie tylko ozdobią twoje mieszkanie, ale będą też pięknie pachnieć.</message>
    <message key="grdnType2Quest32Title">Surowce</message>
    <message key="grdnType2Quest32Desc">W historii ludzkości człowiek wykorzystywał glinę i drewno od dawna, ale nawet teraz nie można się bez nich obejść. Ogród obfituje w te surowce, dlatego idźmy ich poszukać.</message>
    <message key="grdnType2Quest33Title">Misja wykonana</message>
    <message key="grdnType2Quest33Desc">Jak ciepło robi się na sercu, kiedy wiesz, że wszystko zostało zrobione. Nie odkładajmy spraw na potem i wykonajmy pracę do końca.</message>
    <message key="grdnType2Quest34Title">Źródło życia</message>
    <message key="grdnType2Quest34Desc">Woda to źródło życia, zresztą przydaje się też w gospodarstwie.</message>
    <message key="grdnType2Quest35Title">Od A do Z</message>
    <message key="grdnType2Quest35Desc">Pracy w ogrodzie jest dużo i trzeba ją wykonywać do końca. W przeciwnym razie ogród będzie wyglądał na zaniedbany, a do tego nie można dopuścić!</message>
    <message key="grdnType2Quest36Title">Jeśli się rzekło „A”...</message>
    <message key="grdnType2Quest36Desc">...trzeba powiedzieć „B”. Czas doprowadzić wszystkie prace w ogrodzie do końca!</message>
    <message key="grbgType1Quest1Title">Czystość</message>
    <message key="grbgType1Quest1Desc">Lubisz czystość? Więc wiesz co robić, aby ją osiągnąć!</message>
    <message key="grbgType1Quest2Title">Znaleziska</message>
    <message key="grbgType1Quest2Desc">Ludzie śmiecą, to fakt. Ale nie wszystko, co jest uważane za śmieci, rozkłada się od razu.</message>
    <message key="grbgType1Quest3Title">Sprzątanie na całego</message>
    <message key="grbgType1Quest3Desc">Podwórko jest czyste tylko wtedy, kiedy wszystkie śmieci są uprzątnięte. Dlatego musisz postarać się na 100%!</message>
    <message key="grbgType1Quest4Title">Słoiki</message>
    <message key="grbgType1Quest4Desc">Och, kto porozrzucał tu to wszystko? Zresztą, co za różnica? Znalezione, nie kradzione. :)</message>
    <message key="grbgType1Quest5Title">Zmiany</message>
    <message key="grbgType1Quest5Desc">To niesprawiedliwe: śmiecą wszyscy, ale tylko ty sprzątasz. To niesprawiedliwe!</message>
    <message key="grbgType1Quest6Title">Papierki</message>
    <message key="grbgType1Quest6Desc">Hej, ludzie! Przyznajcie się, kto porozrzucał tu wszystkie te papierki?</message>
    <message key="grbgType1Quest7Title">Lśniąca czystość</message>
    <message key="grbgType1Quest7Desc">Pracy na podwórku zawsze jest po łokcie. I za każdym razem chcesz wykonać ją perfekcyjnie, lepiej niż inni.</message>
    <message key="grbgType1Quest8Title">Złom</message>
    <message key="grbgType1Quest8Desc">Może dla kogoś to złom, ale dla mnie to użyteczne metale, które można wykorzystać w warsztacie.</message>
    <message key="grbgType1Quest9Title">To moje podwórko</message>
    <message key="grbgType1Quest9Desc">Tak, to twoje podwórko. W twoim interesie jest utrzymanie go w czystości i porządku.</message>
    <message key="grbgType1Quest10Title">Znajdź i zapakuj</message>
    <message key="grbgType1Quest10Desc">Papier do pakowania? Oczywiście. Można go znaleźć właśnie tu. A więc ruszamy na poszukiwania?</message>
    <message key="grbgType1Quest11Title">Czyste ulice</message>
    <message key="grbgType1Quest11Desc">Czyściochu, chyba nie zostawisz takiego bałaganu na dworze, prawda? Do sprzątania odmaszerować.</message>
    <message key="grbgType1Quest12Title">Znaleźć, a potem znaleźć jeszcze raz</message>
    <message key="grbgType1Quest12Desc">Zdaje się, że na podwórzu, poza śmieciami, można znaleźć przydatne materiały. Jasne, że nam się przydadzą!</message>
    <message key="grbgType1Quest13Title">Podwórkowy amator</message>
    <message key="grbgType1Quest13Desc">Podwórko można nie tylko sprzątać, ale i pospacerować po nim. I wcale nie trzeba za każdym razem łapać za miotłę…</message>
    <message key="grbgType1Quest14Title">Cenny surowiec</message>
    <message key="grbgType1Quest14Desc">Co wejdzie do tych dużych butli? Musisz się dowiedzieć. A jak? Po prostu je zbierz. :)</message>
    <message key="grbgType1Quest15Title">Na straży porządku</message>
    <message key="grbgType1Quest15Desc">Śmieci zapełniły całe twoje podwórko! Potrzebujesz ochrony, która oczyści ulice!</message>
    <message key="grbgType1Quest16Title">Żelazo</message>
    <message key="grbgType1Quest16Desc">O, żelazo! Przyda się w pracowni.</message>
    <message key="grbgType1Quest17Title">Sprzątanie</message>
    <message key="grbgType1Quest17Desc">Ile tu śmieci! Czas zrobić generalne porządki!</message>
    <message key="grbgType1Quest18Title">Wszystko się przyda</message>
    <message key="grbgType1Quest18Desc">Co to? Kokardy? Szkło? Papier? Wszystko się przyda! Pozbieram to!</message>
    <message key="grbgType1Quest19Title">Odpowiedzialny gospodarz</message>
    <message key="grbgType1Quest19Desc">Czas wziąć się do pracy na podwórku</message>
    <message key="grbgType1Quest20Title">Kokardy!</message>
    <message key="grbgType1Quest20Desc">Kokardy! Kokardy! Piękne kokardy! Zbierz je!</message>
    <message key="grbgType1Quest21Title">Czyścioch</message>
    <message key="grbgType1Quest21Desc">Przecież przyjemniej jest mieć czyste podwórko niż zaśmiecone. Uprzątnijmy śmieci i sprawmy, że nasze podwórko będzie przytulne.</message>
    <message key="grbgType1Quest22Title">Słoiki i buteleczki</message>
    <message key="grbgType1Quest22Desc">Kto to zrobił? Kto naśmiecił!? Trzeba posprzątać.</message>
    <message key="grbgType1Quest23Title">Dalej!</message>
    <message key="grbgType1Quest23Desc">Na podwórku jest dużo do zrobienia. Trzeba wziąć się do pracy.</message>
    <message key="grbgType1Quest24Title">Pakowanie</message>
    <message key="grbgType1Quest24Desc">Przydałby się papier do pakowania.Znajdziesz go trochę na podwórku!</message>
    <message key="grbgType1Quest25Title">Dobre uczynki</message>
    <message key="grbgType1Quest25Desc">Sprzątnięcie śmieci to dobry uczynek. Im więcej dobrych uczynków, tym lepszy jest świat, a im mniej śmieci, tym jest czystszy!</message>
    <message key="grbgType1Quest26Title">Ostrożnie, szkło!</message>
    <message key="grbgType1Quest26Desc">Aj, aj! O mało nie wszedłem na flakonik! Leży ich wiele wśród śmieci. Trzeba zebrać wszystkie, zanim ktoś się skaleczy.</message>
    <message key="grbgType1Quest27Title">Wiosenne porządki</message>
    <message key="grbgType1Quest27Desc">Jaki bałagan panuje na podwórku! Trzeba wziąć się do pracy i doprowadzić je do porządku.</message>
    <message key="grbgType1Quest28Title">Wszystko jest czyste!</message>
    <message key="grbgType1Quest28Desc">Wyobraź sobie, że jesteś bohaterem filmu sensacyjnego, a śmieci to twój wróg. Twoje zadanie, bohaterze, polega na zneutralizowaniu śmieci na podwórku. Nie bierz jeńców. Działamy szybko i dokładnie.</message>
    <message key="grbgType1Quest29Title">Czystość</message>
    <message key="grbgType1Quest29Desc">Kto lubi żyć w brudzie i pośród stert śmieci? Nikt. Weźmy się do pracy i zróbmy porządek na podwórku.</message>
    <message key="grbgType1Quest30Title">Drzazgi</message>
    <message key="grbgType1Quest30Desc">Nawet drzazgi mogą przydać się w gospodarstwie. Trzeba je zebrać – leżą gdzieś tu, na podwórku.</message>
    <message key="grbgType1Quest31Title">Niespodziewani goście</message>
    <message key="grbgType1Quest31Desc">W taki piękny dzień lepiej pospacerować z gośćmi po podwórku niż siedzieć w domu. Goście mogą cię nagle odwiedzić, a u ciebie na podwórku będzie bałagan. Trzeba się przygotować!</message>
    <message key="grbgType1Quest32Title">Recykling</message>
    <message key="grbgType1Quest32Desc">Ludzie wyrzucają metalowe części, szkło i papier, a przecież można z nich zrobić tyle przydatnych rzeczy!</message>
    <message key="grbgType1Quest33Title">Do roboty!</message>
    <message key="grbgType1Quest33Desc">Przystępując do pracy, nie należy się zbytnio zastanawiać. To tylko zabiera czas. Kiedy widzisz, że jest coś do zrobienia, od razu bierz się do pracy!</message>
    <message key="grbgType1Quest34Title">Ozdoby</message>
    <message key="grbgType1Quest34Desc">Prezent ozdobiony kokardą jest ciekawszy. Jeśli zbierzesz kilka kokard, możesz zrobić w pracowni pluszowego misia.</message>
    <message key="grbgType1Quest35Title">Szperacz</message>
    <message key="grbgType1Quest35Desc">Jeśli będziesz często sprzątać na podwórku, możesz znaleźć wiele przedmiotów przydatnych w gospodarstwie, na przykład żelazo lub papier.</message>
    <message key="grbgType1Quest36Title">Graty</message>
    <message key="grbgType1Quest36Desc">Nie uważasz, że nasze podwórko jest zbyt zagracone? Pozbądźmy się tego bałaganu. Może znajdziemy też coś przydatnego.</message>
    <message key="grbgType1Quest37Title">Zaczynajmy</message>
    <message key="grbgType1Quest37Desc">Co tak bezczynnie siedzisz? Nudzisz się? Chodźmy popracować w ogrodzie.</message>
    <message key="frtnQuest1Title">Pomóż szczęściu</message>
    <message key="frtnQuest1Desc">Mówi się: pierwsze koty za płoty. Ale tobie po prostu musi się udać już za pierwszym razem!</message>
    <message key="frtnQuest2Title">Miłość do gry</message>
    <message key="frtnQuest2Desc">Pokaż, jak bardzo lubisz kręcić kołem i zdobywać cenne nagrody. Dla nas liczy się wynik!</message>
    <message key="frtnQuest3Title">Kołomistrz</message>
    <message key="frtnQuest3Desc">Wszyscy tutaj słyszeli już o twoich osiągnięciach. Ale chyba warto nadal walczyć o status zwycięzcy, prawda?</message>
    <message key="frtnQuest4Title">Uda się!</message>
    <message key="frtnQuest4Desc">Grać, grać i jeszcze raz grać. Za dobre wyniki czeka cię wysoka nagroda!</message>
    <message key="frtnQuest5Title">Kręcioł</message>
    <message key="frtnQuest5Desc">Kręcić, kręcić, kręcić… Najważniejsze, żeby się w głowie nie zakręciło!</message>
    <message key="frtnQuest6Title">Udany obrót</message>
    <message key="frtnQuest6Desc">Zdolny, utalentowany i wytrzymały. Tak, tak, to o tobie! Od kogo, jeśli nie od ciebie, powinien się uczyć prawdziwy guru Koła Fortuny. ;)</message>
    <message key="frtnQuest7Title">Jo, ho, ho, ho!</message>
    <message key="frtnQuest7Desc">Lubisz złoto. Ale nie tak łatwo je zdobyć. Bądźmy jak prawdziwi piraci i zdobądźmy je dzięki łutowi szczęścia.</message>
    <message key="frtnQuest8Title">Hazard</message>
    <message key="frtnQuest8Desc">Gra jest taka wciągająca! Jak miło jest wciskać guzik i za każdym razem wygrywać!</message>
    <message key="frtnQuest9Title">A jednak się kręci</message>
    <message key="frtnQuest9Desc">Zakręć bębnem, a zdobędziesz wygraną!</message>
    <message key="frtnQuest10Title">Zakręć kołem</message>
    <message key="frtnQuest10Desc">Zakręć kołem, a wygrasz różne niespodzianki!</message>
    <message key="frtnQuest11Title">Ulubieniec Fortuny</message>
    <message key="frtnQuest11Desc">Kto jest ulubieńcem Fortuny? Oczywiście ty! A więc na co czekasz!? Zakręć kołem!</message>
    <message key="frtnQuest12Title">Kręcenie</message>
    <message key="frtnQuest12Desc">Gdy kołem mocno zakręcę, wygrana wpadnie mi w ręce!</message>
    <message key="frtnQuest13Title">Obrót</message>
    <message key="frtnQuest13Desc">Kręć kołem, by wygrać.</message>
    <message key="frtnQuest14Title">Deszcz srebra</message>
    <message key="frtnQuest14Desc">Podobnie jak złota, srebra nigdy dość. Spraw, by spadł srebrny deszcz!</message>
    <message key="frtnQuest15Title">Pani Fortuna</message>
    <message key="frtnQuest15Desc">Niech szczęście będzie po twojej stronie. Zacznij grę!</message>
    <message key="frtnQuest16Title">Szczęściarz</message>
    <message key="frtnQuest16Desc">Szczęście lubi tych, którzy ryzykują i dużo grają. To chyba dokładnie opisuje ciebie!</message>
    <message key="frtnQuest17Title">Poszukiwacz złota</message>
    <message key="frtnQuest17Desc">Rozmiar się ponoć nie liczy. Ale to nie dotyczy złota! A więc? Potrzebujesz go więcej!</message>
    <message key="frtnQuest18Title">Łap falę!</message>
    <message key="frtnQuest18Desc">Szczęście będzie ci sprzyjać, wystarczy tylko zakręcić kołem i wygrywać nagrody!</message>
    <message key="frtnQuest19Title">Urodzony zwycięzca</message>
    <message key="frtnQuest19Desc">Urodzony zwycięzca nie może przegrać!</message>
    <message key="may1Quest1Title">Spokój! Praca! Maj!</message>
    <message key="may1Quest1Description">Wkrótce przyjdzie wiosna! Dla wszystkich, którzy wezmą udział w wiosennej akcji zagospodarowania Avatarii, mamy wyjątkowe nagrody! Pospiesz się, by wziąć udział!</message>
    <message key="may1Quest2Title">Prezent na pamiątkę</message>
    <message key="may1Quest2Description">Rząd Avatarii postanowił podziękować wszystkim mieszkańcom i wręczyć im prezent na pamiątkę. Jednak aby go otrzymać, należy potrudzić się dla wspólnego dobra.</message>
    <message key="may1Comment">Podpowiedź: Możesz otrzymać ten wyjątkowy prezent tylko podczas trwania promocji od 30 kwietnia do 6 maja.</message>
    <message key="quest328Title">Dobrze wypocząć</message>
    <message key="quest328Description">Wypoczywaj, ile chcesz! Ale najpierw praca. :)</message>
    <message key="quest329Title">Ręcznie robione</message>
    <message key="quest329Description">Rzeczy wykonane ręcznie zawierają pierwiastek naszej duszy i emocji. Dlatego rzeczy ręcznie wykonane dają tyle radości nam i naszym gościom.</message>
    <message key="quest330Title">Smak morza</message>
    <message key="quest330Description">Nad morzem wszystkie potrawy mają specyficzny smak. Stwórzmy klimat wybrzeża we własnej kuchni.</message>
    <message key="quest330TaskTitle">Kupuj przedmioty z kolekcji „Morska Bryza”</message>
    <message key="quest330Comment">Podpowiedź: Liczy się tylko kupowanie różnych przedmiotów.</message>
    <message key="quest331Title">Otwarta przestrzeń</message>
    <message key="quest331Description">Zazwyczaj znamy nasz dom aż za dobrze i powoli staje się on dla nas zbyt mały. Jak dobrze, że w Avatarii możemy zwiększyć sobie przestrzeń życiową bez wyprowadzania się w inne miejsce!</message>
    <message key="quest332Title">W imię wygody</message>
    <message key="quest332Description">Dom to miejsce, gdzie spędzamy najwięcej czasu. Raje może być nawet wiejska chata, ale znacznie lepiej mieszkać w zadbanym, wygodnym mieszkaniu.</message>
    <message key="quest333Title">Zacznijmy od nowa</message>
    <message key="quest333Description">Za chwilę rozpocznie się nowy etap twojego życia. Zmieńmy najpierw atmosferę mieszkania i odwiedźmy salon piękności.</message>
    <message key="quest334Title">Wichry zmian</message>
    <message key="quest334Description">Pora zadziwić wszystkich wokół nagłą przemianą. Idź do salonu i zafunduj sobie nowy, wystrzałowy wygląd, który wyrazi twoją indywidualność!</message>
    <message key="quest335Title">Pan na włościach</message>
    <message key="quest335Description">Panie, racz tylko spojrzeć na swój majątek! Coś mi się jednak wydaje, że niezbyt wygodnie tu mieszkać. Potrzebujemy więcej sprzętów.</message>
    <message key="quest336Title">Szafa</message>
    <message key="quest336Description">Z każdym poziomem gromadzisz coraz więcej ciuchów. Niedługo nie będzie gdzie ich trzymać! Kupimy więcej szaf?</message>
    <message key="quest336TaskTitle">Kup szafę na ubrania</message>
    <message key="quest337Title">HD i Hi-Fi</message>
    <message key="quest337Description">Fajnie oglądać filmy na porządnym telewizorze ze znakomitym dźwiękiem!</message>
    <message key="quest338Title">Broń się!</message>
    <message key="quest338Description">Broń się waść! Jakże to – szabli nie macie? W warsztacie żeście nigdy nie byli?</message>
    <message key="quest339Title">Zima za pasem</message>
    <message key="quest339Description">Zimą, jeszcze bardziej niż w niektóre letnie noce, panuje chłód. Jak miło pogrzać się wówczas przy kominku, wpatrując się w migoczące płomienie.</message>
    <message key="quest340Title">Zastawiamy pułapki</message>
    <message key="quest340Description">Ale będzie fajnie, gdy zastawimy pułapki z bomb i zaskoczymy przyjaciół! Idź do warsztatu i przygotuj kilka.</message>
    <message key="quest341Title">Płomień świecy</message>
    <message key="quest341Description">Czyż płomienie świec nie mają w sobie czegoś szczególnego? Są takie miękkie i lśniące. Gdy światło świec rozprasza ciemność, robi się tak przytulnie!</message>
    <message key="quest342Title">W zdrowym ciele zdrowy duch</message>
    <message key="quest342Description">Pora podnieść się na duchu! Napijmy się kawy albo czegoś innego, co podniesie nam energię.</message>
    <message key="quest343Title">Szalony rytm życia</message>
    <message key="quest343Description">Jeśli będziesz siedzieć w miejscu, ominą cię wydarzenia i nowe trendy. Ruszaj się i rób coś.</message>
    <message key="quest344Title">Życie ogrodnika</message>
    <message key="quest344Description">Fajni ludzie mają fajne ogrody. A fajne ogrody to codzienna praca.</message>
    <message key="quest345Title">Żywe srebro</message>
    <message key="quest345Description">Należysz do tych, którzy wszystkich pozytywnie nakręcają. Nie da się tego jednak robić w oszołomieniu. Pora się otrząsnąć!</message>
    <message key="quest346Title">Koniec zmiany</message>
    <message key="quest346Description">Uwielbiamy nowe projekty, ale nie zawsze da się je skończyć. Popracujmy jeszcze trochę i zakończymy wszystkie sprawy związane z ogrodem i podwórkiem.</message>
    <message key="quest347Title">Urodzony zwycięzca</message>
    <message key="quest347Description">Prawdziwi zwycięzcą chcą wygrać wszędzie i w każdej konkurencji. Udowodnij swoje mistrzostwo we wszystkim, co robisz!</message>
    <message key="quest348Title">Wyprzedaż garażowa</message>
    <message key="quest348Description">Zapewne wala się u ciebie wiele niepotrzebnych rzeczy, szczególnie na półpiętrze i w spiżarni. Szkoda wyrzucać, lepiej je sprzedać. Na pewno znajdą się chętni.</message>
    <message key="quest348TaskTitle">Sprzedaj parę niepotrzebnych ubrań</message>
    <message key="quest349Title">Wynieś śmieci</message>
    <message key="quest349Description">Podwórko tonie w śmieciach tak, że nie da się tam nawet normalnie wypocząć. Aż przykro patrzeć. Trzeba się tego wszystkiego pozbyć.</message>
    <message key="quest350Title">Kolekcja rzeczy urokliwych</message>
    <message key="quest350Description">Muszelki, perły i pąki – jakież to wszystko piękne. Można by się nimi otoczyć. Na początek zbierzmy choć kilka takich bibelotów.</message>
    <message key="quest351Title">Schowek</message>
    <message key="quest351Description">Żaden schowek nie powinien świecić pustkami. A co, jeśli nagle będziesz potrzebować czegoś w warsztacie? Nie ma czasu do stracenia – znajdźmy trochę przydatnych materiałów w tej chwili.</message>
    <message key="quest352Title">Skarbonka uczuć</message>
    <message key="quest352Description">Nic dziwnego, że w Avatarii spełniają się marzenia. Ta gra umożliwi ci przeżycie całej gamy uczuć: miłości, szczęścia, nienawiści…</message>
    <message key="quest353Title">Król plaży</message>
    <message key="quest353Description">Jak wyróżnić się na plaży? Oczywiście wygrywając wyścigi surfingowe! Zwycięzca będzie królem plaży. Lub królową.</message>
    <message key="quest354Title">Pośród fal</message>
    <message key="quest354Description">Na plaży zawsze jest zabawa, ale najciekawsze są rzecz jasna wyścigi surfingowe.</message>
    <message key="quest355Title">Wszystko naraz</message>
    <message key="quest355Description">Koło Fortuny czeka! Czas zgarnąć złoto, srebro i żetony.</message>
    <message key="quest356Title">Pieniądz robi pieniądz</message>
    <message key="quest356Description">Mówią, że fortunę przyciągają ci, którzy już ją mają. Sprawdźmy, czy to prawda!</message>
    <message key="quest357Title">Fajrant</message>
    <message key="quest357Description">Jak dobrze po długim dniu pracy powiedzieć sobie „No to fajrant” i udać się na odpoczynek.</message>
    <message key="quest358Title">Żądza zniszczenia</message>
    <message key="quest358Description">Gdy czasem ktoś rujnuje ci nastrój czy wprawia w złość, masz ochotę coś rozwalić.</message>
    <message key="quest359Title">Muzyka mnie niesie</message>
    <message key="quest359Description">Gdy muzyka cię porywa, nie ustoisz. Nie ważne, gdzie jesteś – w klubie, na ulicy czy w kawiarni – chcesz po prostu tańczyć!</message>
    <message key="quest360Title">Selfie</message>
    <message key="quest360Description">W studiu fotograficznym Avatarii możesz robić mnóstwo szalonych zdjęć, umieszczać je na stronie i zbierać masę lajków! Dalej – przyjaciele czekają na nowe fotki.</message>
    <message key="quest361Title">Nocna zmiana</message>
    <message key="quest361Description">Czasem gdy zapada noc, masz ochotę wyłącznie na coś pysznego.</message>
    <message key="quest362Title">Na maksa</message>
    <message key="quest362Description">Nudno by było, gdyby człowiek nie pozwalał sobie na miłe spędzenie czasu i dobrą zabawę!</message>
    <message key="quest363Title">Energia w tańcu</message>
    <message key="quest363Description">Gdy naprawdę tańczysz i naprawdę to czujesz, najpierw ogarnia cię zmęczenie, ale potem zalewa wielka fala energii. To niesamowite!</message>
    <message key="quest364Title">Jeszcze jeden!</message>
    <message key="quest364Description">Tańczmy do upadłego! Samotnie w klubie – to żadna zabawa. Postaw przyjaciołom drinka, a pomogą ci rozgrzać parkiet.</message>
    <message key="quest365Title">Psoty</message>
    <message key="quest365Description">Wciąż nam mówią, że trzeba się zachowywać grzecznie i spokojnie. Ale to takie nudne!</message>
    <message key="quest366Title">Malarz</message>
    <message key="quest366Description">Ludzie tworzący graffiti na ścianach nazywają się malarzami. Poczuj się jak mistrz i pomaluj ściany przyjaciołom!</message>
    <message key="quest367Title">Niech huknie aż miło</message>
    <message key="quest367Description">Wywołajmy dla przyjaciół piękną, donośną eksplozję!</message>
    <message key="quest368Title">Przyjacielskie dowcipy</message>
    <message key="quest368Description">Cóż za wspaniali przyjaciele! Zniszczyliście wszystkie sprzęty, pokryliście ściany graffiti, a na dokładkę rzuciliście w twarz tortem!</message>
    <message key="quest369Title">Wymiana</message>
    <message key="quest369Description">Jeśli masz coś, co może się komuś przydać, a już tego nie potrzebujesz, na pewno znajdzie się na to ktoś chętny.</message>
    <message key="quest370Title">Przyjęcie w apartamencie</message>
    <message key="quest370Description">Masz wielkie mieszkanie. Urządź tu kilka imprez, które z pewnością przejdą do historii.</message>
    <message key="quest371Title">Precz</message>
    <message key="quest371Description">Twoi przyjaciele mają bardzo zaśmiecone mieszkania. Pora powiedzieć śmieciom „precz”.</message>
    <message key="quest372Title">Bandzior</message>
    <message key="quest372Description">Tylko bandziory kopią innych i biją ich po twarzach.</message>
    <message key="quest373Title">Ja stawiam</message>
    <message key="quest373Description">Poczęstuj czymś gości. Ucieszą się i na pewno będziecie się świetnie bawić.</message>
  </locale>
</dictionary>
