<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<dictionary>
  <locale name="pt">
    <message key="quest1Title">Instalação do chafariz</message>
    <message key="quest1Comment">Valeu pela ajuda. Esse chafariz é incrível! Mal posso esperar para mostrar aos meus amigos!</message>
    <message key="quest2Title">Maquiagem</message>
    <message key="quest2Comment">Você ficou demais com essas roupas novas!
As lojas daqui têm as melhores roupas!</message>
    <message key="quest3Title">O primeiro pedido</message>
    <message key="quest3Comment">Você pode encontrar diversos alimentos na cafeteria e no clube para recuperar a sua energia.</message>
    <message key="quest4Title">Para a pista de dança!</message>
    <message key="quest4Comment">Tome, saboreie esta bebida refrescante e recupere sua energia.</message>
    <message key="quest5Title">Tutorial</message>
    <message key="quest5Comment">Você ainda não tem muitos móveis... Tome isso para começar.</message>
    <message key="quest6Title">A doce vida</message>
    <message key="quest6Description">Por que você não vai até a cafeteria mais próxima e faz um delicioso lanche? Isso vai te ajudar a recuperar as forças e relaxar um pouco.</message>
    <message key="quest6Task1Title">Vá a uma cafeteria e coma uma fatia de torta ou de pizza e tome um cafezinho</message>
    <message key="quest6Comment">Dica: Para ir até a cafeteria ou clube, clique em Lugares no menu lateral.</message>
    <message key="quest9Title">À procura de amigos</message>
    <message key="quest9Description">Agora que o apartamento está bonito, está na hora de fazer novos amigos. Afinal de contas, são eles que deixam a vida interessante.</message>
    <message key="quest9Comment">Dica: Clique em um dos jogadores, selecione Relacionamento na lista e clique em Conhecer.</message>
    <message key="quest10Title">Ajuda de vizinhos</message>
    <message key="quest10Description">Vizinhos amigos sempre se ajudam. Ajude os vizinhos a limpar os apartamentos deles e ganhe moedas de prata!</message>
    <message key="quest11Title">A casa está pequena? Está na hora de expandir!</message>
    <message key="quest11Description">Tudo fica muito espremido em um ambiente só? Agora você pode comprar outro ambiente e mobiliá-lo.</message>
    <message key="quest12Title">Leis da rua</message>
    <message key="quest12Description">É importante manter a rua limpa. E se você se comprometer a limpar um pouquinho a cada dia, ganhará a gratidão dos moradores e algumas moedas de prata.</message>
    <message key="quest13Title">Trio</message>
    <message key="quest13Description">Dois ambientes é bom, mas três é melhor ainda! Eis a sua chance de comprar outro ambiente. Espaço extra é mais do que simples conveniência. Pense nas festas que você pode dar!</message>
    <message key="quest14Title">Gesto generoso</message>
    <message key="quest14Description">Tem uma festa muito legal no clube. É uma ótima chance de fazer novos amigos.</message>
    <message key="quest15Title">Experiência em jardinagem</message>
    <message key="quest15Description">Inauguraram um jardim encantador em Avataria. Você pode conseguir um emprego lá cuidando das plantas – é uma boa maneira de ganhar umas pratinhas.</message>
    <message key="quest16Title">Primeiras reformas</message>
    <message key="quest16Description">É tempo de reformas! Vamos começar com um dos ambientes.</message>
    <message key="quest16Task1Title">Cole papel de parede</message>
    <message key="quest16Task2Title">Assente o piso</message>
    <message key="quest17Title">Minha casa é o meu castelo</message>
    <message key="quest17Description">Uma porta nova não só melhora o visual, mas também protege seus pertences contra os penetras.</message>
    <message key="quest17Task1Title">Compre uma porta nova</message>
    <message key="quest17Task2Title">Instale a porta no apartamento</message>
    <message key="quest18Title">Aproveite tudo!</message>
    <message key="quest18Description">Esta noite é sua! Mostre seus passos na pista de dança!</message>
    <message key="quest19Title">Nas asas do amor</message>
    <message key="quest19Description">O amor é lindo. Não importa qual a estação, há casais apaixonados em toda parte. Não seria a hora de você encontrar sua alma gêmea?</message>
    <message key="quest20Title">Vamos trocar!</message>
    <message key="quest20Description">Um de seus amigos te viu usando alguma roupa da moda e a pediu emprestado. Por que você não a troca por outra coisa?</message>
    <message key="quest20Task1Title">Troque algo com um amigo</message>
    <message key="quest22Title">Florista principiante</message>
    <message key="quest22Description">Seu trabalho não foi desprezado, já que cada vez mais pessoas vêm apreciar este maravilhoso jardim. Mas seu trabalho também está longe do fim.</message>
    <message key="quest23Title">Uma mãozinha</message>
    <message key="quest23Description">Dê uma mãozinha e receba o mesmo de volta! Hoje você ajudará seus vizinhos a limpar e amanhã eles retribuirão o favor.</message>
    <message key="quest26Title">Iniciante na horticultura</message>
    <message key="quest26Description">Vejo que você gosta de trabalhar no jardim. Afinal de contas, o que pode ser melhor que um passatempo que te dá prazer e também rende algum dinheiro?</message>
    <message key="quest27Title">Maratona de dança</message>
    <message key="quest27Description">É uma verdadeira maratona de dança. Mostre que você não é só um rostinho bonito, mas uma verdadeira estrela na pista de dança!</message>
    <message key="quest28Title">O amor está no ar</message>
    <message key="quest28Description">Há quem diga que um beijo é só um beijo, mas, quando se encontra alguém especial, um beijo pode significar muito mais.</message>
    <message key="quest29Title">Meu banheiro</message>
    <message key="quest29Description">A base da saúde é uma boa higiene! E como ter boa higiene sem uma ducha matinal? Você precisa de um banheiro!</message>
    <message key="quest29Task1Title">Instale uma banheira</message>
    <message key="quest29Task2Title">Instale uma pia</message>
    <message key="quest29Task3Title">Instale uma privada</message>
    <message key="quest29Task4Title">Pendure um espelho</message>
    <message key="quest30Title">Xô, velharia</message>
    <message key="quest30Description">Em breve seu guarda-roupa estará cheio de roupas novas , o que significa que você não se apega tanto às velharias. Vender não vai dar muito lucro, mas pelo menos abre bastante espaço.</message>
    <message key="quest30Task1Title">Venda suas roupas</message>
    <message key="quest30Comment">Dica: Para vender um item, abra seu inventário e clique em Vender abaixo de um dos itens.</message>
    <message key="quest31Title">Sua nova imagem</message>
    <message key="quest31Description">Quer novas oportunidades? Você quer andar com as pessoas mais populares, usar as roupas mais legais e sempre estar em foco? Então você precisa pensar melhor a sua imagem.</message>
    <message key="quest31Comment">Dica: Acumule 60 pontos de imagem comprando itens novos na loja de roupas.</message>
    <message key="quest32Title">Arrume a cama</message>
    <message key="quest32Description">Dormir no sofá não é o ideal, não é? Mas agora você pode comprar uma cama grande e confortável para deitar e rolar.</message>
    <message key="quest32Task1Title">Compre uma cama</message>
    <message key="quest32Task2Title">Coloque uma cama no apartamento</message>
    <message key="quest33Title">Com a corda toda</message>
    <message key="quest33Description">Você sempre quer fazer mais, mas para isso precisa de bastante força e energia.</message>
    <message key="quest34Title">Um novo nível de conforto</message>
    <message key="quest34Description">As pessoas sempre querem o melhor em tudo, principalmente no conforto do lar. Afinal, é lá onde temos de nos sentir confortáveis e protegidos.</message>
    <message key="quest35Title">Tente sua sorte!</message>
    <message key="quest35Description">Está com sorte? Vá em frente e gire a Roda da Fortuna!</message>
    <message key="quest36Title">Uma mudança de imagem</message>
    <message key="quest36Description">É está na hora de mudar o visual. Novos níveis, novas realizações e muitas festas loucas estão à sua espera! Isso sem falar nas novas amizades e na tempestade de emoções que esperam por você!</message>
    <message key="quest37Title">Lutando pela limpeza</message>
    <message key="quest37Description">A rua exige cuidados constantes e é você quem tem de mantê-la limpa. Todos os moradores têm de fazer a sua parte.</message>
    <message key="quest38Title">Compras selvagens</message>
    <message key="quest38Description">Está na hora de renovar seu guarda-roupa. Corra até a loja antes que tudo suma!</message>
    <message key="quest38Task1Title">Compre um par de sapatos</message>
    <message key="quest38Task2Title">Compre uma calça ou um short</message>
    <message key="quest38Task3Title">Compre uma camisa ou uma camiseta</message>
    <message key="quest38Task4Title">Compre um casaco</message>
    <message key="quest39Task2Title">Compre uma calça ou uma saia</message>
    <message key="quest39Task3Title">Compre uma camisa</message>
    <message key="quest40Title">Sinfonia espumosa</message>
    <message key="quest40Description">Basta uns poucos acessórios, mesmo dos mais baratos, para transformar o seu banheiro num ambiente mais luxuoso.</message>
    <message key="quest40Task1Title">Coloque 3 acessórios no banheiro</message>
    <message key="quest40Task2Title">Coloque um armário no banheiro</message>
    <message key="quest41Title">Sorte de principiante!</message>
    <message key="quest41Description">Você já girou a Roda de Fortuna, mas desta vez a tarefa é mais complicada: você terá que ganhar várias vezes para concluir a tarefa.</message>
    <message key="quest42Title">Vida de conforto</message>
    <message key="quest42Description">Seu apartamento está se transformando diante de seus olhos. E não apenas o seu, mas o de todos ao seu redor. Mas você ainda tem muito a fazer antes de alcançar o próximo nível de conforto. Tudo depende de você!</message>
    <message key="quest43Title">Continue assim!</message>
    <message key="quest43Description">Para realizar grandes planos é preciso grana, mas todo o esforço compensa quando vemos os resultados.</message>
    <message key="quest44Title">Interior</message>
    <message key="quest44Description">Não perca tempo, experimente mudar o interior do apartamento. Tudo o que precisar está na loja de móveis!</message>
    <message key="quest44Task1Title">Coloque uma lâmpada de chão</message>
    <message key="quest44Task2Title">Pendure uma lâmpada de parede</message>
    <message key="quest44Task3Title">Coloque um vaso</message>
    <message key="quest45Title">A beleza está nos detalhes</message>
    <message key="quest45Description">Você pode encontrar uma porção de acessórios criativos na loja de roupas Aproveite a oportunidade e melhore sua imagem!</message>
    <message key="quest45Task1Title">Compre 3 acessórios quaisquer</message>
    <message key="quest46Title">Ajuda mútua</message>
    <message key="quest46Description">Há muito trabalho a ser feito. Às vezes, parece que logo que uma área fica pronta, outra fica suja. Daí a gente pensa: onde estão os vizinhos?</message>
    <message key="quest47Title">A imagem é tudo!</message>
    <message key="quest47Description">Você já se esforçou bastante com sua imagem e conseguiu melhorar muito. Mesmo assim, ainda há muito a alcançar!</message>
    <message key="quest48Title">Cofre de porquinho</message>
    <message key="quest48Description">É como dizem: dinheiro na mão é vendaval. Por isso, você vai precisar de um cofre de porquinho para começar a economizar. Um de três litros deve servir!</message>
    <message key="quest49Title">2 + 2 = 4</message>
    <message key="quest49Description">Todo mundo sabe disso. E agora você pode comprar um quarto ambiente – um que seja grande, bem iluminado e espaçoso.</message>
    <message key="quest50Title">Projeto de cozinha</message>
    <message key="quest50Description">Agora você tem espaço suficiente para transformar um ambiente em cozinha. É muito mais confortável comer numa mesa de cozinha em vez de comer no sofá.</message>
    <message key="quest50Task1Title">Coloque 5 módulos de cozinha</message>
    <message key="quest50Task2Title">Coloque uma mesa de cozinha</message>
    <message key="quest50Task3Title">Coloque 2 cadeiras de cozinha</message>
    <message key="quest51Title">Decoração de cozinha</message>
    <message key="quest51Description">Basta uns acessórios elegantes para deixar sua cozinha especial. Compre itens de decoração de cozinha na loja de móveis.</message>
    <message key="quest51Task1Title">Compre 3 elementos de decoração para a cozinha</message>
    <message key="quest52Title">Dando um fim à sujeira!</message>
    <message key="quest52Description">Depois da chuva forte de ontem com ventos que pareciam um furacão, nossa rua ficou uma bagunça enorme. Você vai ter de trabalhar duro.</message>
    <message key="quest53Title">Energizante</message>
    <message key="quest53Description">De onde você tira o tempo e a energia para fazer tudo? Há tanto para se fazer nesse ritmo furioso da vida, e tão pouco tempo para fazê-lo.</message>
    <message key="quest54Title">Sortudo</message>
    <message key="quest54Description">Gire a Roda da Fortuna e ganhe! Não perca a chance de ganhar centenas de moedas de prata.</message>
    <message key="quest55Title">Paz e conforto</message>
    <message key="quest55Description">Paz e conforto. Conforto e paz. Você se sente em paz e confortável em seu apartamento?</message>
    <message key="quest57Title">O rei das festas</message>
    <message key="quest57Description">E você diz que sabe dançar? Então prove!</message>
    <message key="quest58Title">Mestre da jardinagem</message>
    <message key="quest58Description">Você realiza qualquer tarefa de jardinagem com facilidade. Isso é bom, porque o trabalho tem se acumulado todos os dias.</message>
    <message key="quest59Title">Ajuda à caminho!</message>
    <message key="quest59Description">Sempre há trabalho a ser feito nos apartamentos dos vizinhos. Quanto mais vizinhos, maior o trabalho.</message>
    <message key="quest60Title">Mudança para melhor</message>
    <message key="quest60Description">O tempo voa, as coisas mudam e todo mundo vê o seu sucesso. Agora sua imagem está trabalhando para você, mas não relaxe!</message>
    <message key="quest61Title">A arte da sedução</message>
    <message key="quest61Description">Se você acha que já dominou a arte do amor, pense outra vez! Ainda há muitos segredos e mistérios a serem revelados.</message>
    <message key="quest62Title">O objetivo é o aconchego</message>
    <message key="quest62Description">A loja de móveis ainda tem muita coisa para ajudar a deixar seu apartamento mais aconchegante. Passe por lá quando tiver uma oportunidade e compre o que chamar a atenção.</message>
    <message key="quest62Task1Title">Coloque um tapete</message>
    <message key="quest62Task2Title">Coloque 2 poltronas</message>
    <message key="quest62Task3Title">Coloque um sofá</message>
    <message key="quest62Comment">Dica: Você deve colocar todos os móveis no mesmo ambiente para completar a tarefa.</message>
    <message key="quest63Title">Sócios interessantes</message>
    <message key="quest63Description">Nunca se sabe onde você vai conhecer novos amigos. Não que isso importe. O que importa é que um amigo nunca vai te abandonar e sempre estará lá quando você precisar.</message>
    <message key="quest64Title">Meia-calça da vovó</message>
    <message key="quest64Description">Pode não estar na moda, mas economia não se discute. O banco fica bem longe, mas em casa pelo menos o dinheiro fica em um só lugar.</message>
    <message key="quest65Title">Ruas limpas</message>
    <message key="quest65Description">Todos os dias você se esforça para manter as ruas limpas, apesar de saber que amanhã a luta continua. E depois de amanhã. E depois. Mas por hoje a rua brilhará – graças a você.</message>
    <message key="quest66Title">Motor perpétuo</message>
    <message key="quest66Description">Quando é que vão inventar o moto-perpétuo? Melhor ainda: robôs farão praticamente todo o trabalho das pessoas. Aí, sim, finalmente poderemos fazer o que realmente quisermos!</message>
    <message key="quest67Title">Ferradura dourada</message>
    <message key="quest67Description">Vamos ver o que a Dama da Sorte nos reservou pra hoje. Será que vou tirar uma bolada outra vez? Só o tempo dirá.</message>
    <message key="quest68Title">Um ninho aconchegante</message>
    <message key="quest68Description">É aqui que você pode descansar depois de um longo dia de trabalho. E às vezes, quando a rotina fica pesada, é onde você dá festas maneiras. Mas não importa o que aconteça, você sempre volta para cá. Porque aqui é o seu lar. Seu ninho aconchegante.</message>
    <message key="quest70Title">Lar, doce lar</message>
    <message key="quest70Description">Você conseguiu! Agora você pode comprar outro ambiente para seu apartamento aconchegante.</message>
    <message key="quest71Title">Substituindo portas</message>
    <message key="quest71Description">Ainda não cansou de olhar pra essas portas feias que ligam os ambientes de seu apartamento? Já está na hora de gastar uma grana e trocar estas portas por algo mais estiloso.</message>
    <message key="quest71Task1Title">Compre 2 portas</message>
    <message key="quest71Task2Title">Substitua 2 portas no apartamento</message>
    <message key="quest71Comment">Dica: Todas as 2 portas devem ser instaladas no ambiente principal para completar a tarefa.</message>
    <message key="quest72Title">Instalando janelas</message>
    <message key="quest72Description">As janelas deixam o apartamento mais iluminado e agradável. O quê? Você ainda não tem nenhuma janela? Calma, nós podemos dar um jeito.</message>
    <message key="quest72Task1Title">Compre 3 janelas</message>
    <message key="quest72Task2Title">Instale 3 janelas no apartamento</message>
    <message key="quest72Comment">Dica: Todas as 3 janelas devem ser instaladas no ambiente principal para completar a tarefa.</message>
    <message key="quest73Title">Serviço de jardinagem</message>
    <message key="quest73Description">Hoje você recebeu uma grande ordem de serviço no jardim. Mas o pagamento valerá a pena. Será que você vence esse desafio?</message>
    <message key="quest74Title">Faxina geral</message>
    <message key="quest74Description">Vai haver uma faxina geral no seu prédio, o que significa que você terá que trabalhar bastante para limpar a sujeira e a bagunça acumulada.</message>
    <message key="quest75Title">Gente da alta</message>
    <message key="quest75Description">Em breve você terá acesso à elite social. Será uma ótima oportunidade para se conhecer pessoas excêntricas e seus amigos – que podem ser intimidadores, mas acredite: valerá a pena.</message>
    <message key="quest76Title">Um banco no seu bolso</message>
    <message key="quest76Description">Enquanto os outros gastam seu dinheiro sem nem pensar, você está guardando para um futuro mais brilhante. Uma decisão sábia.</message>
    <message key="quest77Title">Dance até cair</message>
    <message key="quest77Description">Os clubes mais exclusivos de abriram as portas para você. Vai encarar? A maratona de dança já começou!</message>
    <message key="quest78Title">Maravilha</message>
    <message key="quest78Description">É muita sorte poder relaxar na própria jacuzi. Como assim, você ainda não tem uma jacuzi? Já para a loja de móveis!</message>
    <message key="quest78Task1Title">Compre uma jacuzi</message>
    <message key="quest78Task2Title">Instale uma jacuzi no apartamento</message>
    <message key="quest79Title">Temporada de praia</message>
    <message key="quest79boyDescription">Você não vai nadar de roupa, vai? Ou sem roupa? Você precisa de trajes de banho, já disponíveis na loja de roupas!</message>
    <message key="quest79girlDescription">Você não vai nadar de roupa, vai? Ou sem roupa? Você precisa de trajes de banho, já disponíveis na loja de roupas!</message>
    <message key="quest79boyTask1Title">Compre um calção de banho</message>
    <message key="quest79girlTask1Title">Compre um maiô</message>
    <message key="quest80Title">Roupa de pirata</message>
    <message key="quest80Description">Yo ho ho! Se você quiser se sentir um pirata mesmo que só por um minuto, você precisará de uma roupa de pirata. E deixe o resto para sua imaginação!</message>
    <message key="quest80boyTask1Title">Compre um chapéu de pirata</message>
    <message key="quest80boyTask2Title">Compre um tapa-olho de pirata</message>
    <message key="quest80boyTask3Title">Compre um brinco</message>
    <message key="quest80boyTask4Title">Compre uma calça arregaçada</message>
    <message key="quest80boyTask5Title">Compre um casaco preto com um fecho</message>
    <message key="quest80girlTask2Title">Compre uma calça preta</message>
    <message key="quest80girlTask3Title">Compre um casaco preto</message>
    <message key="quest80girlTask4Title">Compre botas envernizadas pretas</message>
    <message key="quest80girlTask5Title">Compre uma parte de cima de biquíni</message>
    <message key="quest81Title">Adicionando ao seu guarda-roupa</message>
    <message key="quest81Description">É legal ter um guarda-roupa que permite que você use conjuntos diferentes para ocasiões específicas. Mas você precisa adicionar itens de vez em quando.</message>
    <message key="quest81Task1Title">Compre sapatos novos</message>
    <message key="quest81Task2Title">Compre uma calça e um short novos</message>
    <message key="quest81Task3Title">Compre camisas e camisetas novas</message>
    <message key="quest81Task4Title">Compre uma calça e uma saia novas</message>
    <message key="quest81Task5Title">Compre camisas novas</message>
    <message key="quest87Title">A vida acontece</message>
    <message key="quest87Description">A vida é assim, por isso não esconda suas emoções. Não se preocupe se alguém não te entender.</message>
    <message key="quest87Task1Title">Fique com raiva quando estiver na escola</message>
    <message key="quest87Task2Title">Chore quando estiver na praça</message>
    <message key="quest87Comment">Dica: Você pode encontrar os comandos "ficar com raiva" e "chorar" clicando em seu avatar.</message>
    <message key="quest88Title">Expressando seus sentimentos</message>
    <message key="quest88Description">Você pode expressar seus sentimentos e atitudes em relação aos outros avatares de maneiras diferentes. Para isso, você tem um arsenal completo de emoções e ações disponíveis. Mas lembre-se, o que você faz pode melhorar ou piorar seu relacionamento com os outros.</message>
    <message key="quest89Title">De molho na hidromassagem</message>
    <message key="quest89Description">Vamos aproveitar a jacuzi!</message>
    <message key="quest89Task1Title">Relaxe na jacuzi</message>
    <message key="quest90Title">Que nome é esse?</message>
    <message key="quest90Description">Você pode mudar os nomes de seus ambientes sempre que quiser. Vamos fazer isso agora mesmo!</message>
    <message key="quest90Task1Title">Mude o nome do um ambiente</message>
    <message key="quest90Comment">Dica: Para mudar o nome de um ambiente, clique no ícone da lupa, então clique em Renomear abaixo de um dos ambientes.</message>
    <message key="quest91Title">Sem ninguém em casa</message>
    <message key="quest91Description">Se você decidir passar algum tempo sozinho, você pode trancar seu apartamento a qualquer hora e não deixar ninguém entrar.</message>
    <message key="quest91Task1Title">Tranque o apartamento para evitar visitas</message>
    <message key="quest91Comment">Dica: Para trancar o apartamento, clique no ícone da lupa e então clique em Trancar apartamento.</message>
    <message key="quest92Title">Uma passadinha lá em casa</message>
    <message key="quest92Description">Cansou de se sentir só? Cansou de ficar em casa, sem ninguém? Então abra seu apartamento para seus amigos te visitarem!</message>
    <message key="quest92Task1Title">Abra o apartamento para permitir visitas</message>
    <message key="quest92Comment">Dica: Para abrir o apartamento, clique no ícone da lupa e então clique em Abrir apartamento.</message>
    <message key="quest93Title">Limpeza pública</message>
    <message key="quest93Description">Olha quanto lixo na rua! Sei que cansa, mas todo cidadão deve manter as ruas limpas.</message>
    <message key="quest94Title">Pela limpeza!</message>
    <message key="quest99Title">Até a última folha</message>
    <message key="quest99Description">Eca, o jardim está cheio de ervas daninhas! Eu sei, é um trabalhão, mas todo cidadão tem que contribuir para deixar o jardim bonito!</message>
    <message key="quest105Title">Melhor de todos</message>
    <message key="quest105Description">Você tem uma chance de se destacar e ganhar uma recompensa ao fazê-lo. Dê o melhor de si!</message>
    <message key="quest108Title">Mestre em jardinagem</message>
    <message key="quest108Description">Quem é melhor nas tarefas de jardinagem? Quem quer ganhar um bônus por um bom trabalho?</message>
    <message key="quest111Title">Todo trabalho merece um descanso</message>
    <message key="quest111Description">Há muito trabalho a fazer no jardim, mas use sua folga para descansar bem e recuperar as forças.</message>
    <message key="quest112Title">Beleza e conforto</message>
    <message key="quest112Description">Para concluir a tarefa, você deve visitar a loja e trabalhar na decoração do seu apartamento.</message>
    <message key="quest112Task2Title">Coloque 3 vasos em um ambiente</message>
    <message key="quest113Title">O momento do giro</message>
    <message key="quest113Description">Está na hora de sentir o gostinho da sorte! Gire a Roda da Fortuna e veja se ela sorri para você!</message>
    <message key="quest114Title">Conhecendo pessoas novas</message>
    <message key="quest114Description">Já passou da hora de conhecer gente nova, e não há lugar melhor pra isso do que o clube ou a cafeteria.</message>
    <message key="quest115Title">Malandragem</message>
    <message key="quest115Description">Vamos arrumar encrenca?</message>
    <message key="quest116Title">Limpando tudo</message>
    <message key="quest116Description">Seus vizinhos precisam de ajuda de novo. Vai dar uma mãozinha?</message>
    <message key="quest117Title">Alegrias da vida</message>
    <message key="quest117Description">Você já terminou o trabalho, agora vá se divertir. Está na hora de descansar e relaxar.</message>
    <message key="quest118Title">Jardinagem</message>
    <message key="quest118Description">A associação de jardinagem local deu novas metas e tarefas. Complete-as para ganhar uma bela recompensa.</message>
    <message key="quest119Title">Em busca da melhor imagem</message>
    <message key="quest119Description">A moda muda todo dia e sua imagem também. São pessoas como você que definem as tendências!</message>
    <message key="quest120Title">O baú</message>
    <message key="quest120Description">Você trabalhou tanto! Merece se dar o que a vida tem de melhor!</message>
    <message key="quest121Title">A vida é uma dança</message>
    <message key="quest121Description">Dance onde tiver vontade! Seja no clube, na cafeteria ou nas ruas, ninguém consegue se segurar!</message>
    <message key="quest133Title">Dê presentes!</message>
    <message key="quest133Description">É melhor dar que receber. Eis sua chance de mostrar a alguém o quanto essa pessoa é especial para você.</message>
    <message key="quest134Title">Objetos de cristal</message>
    <message key="quest134Description">Ao limpar a rua, você pode encontrar vários itens práticos que serão úteis na sua oficina.</message>
    <message key="quest135Title">Docinhos abençoados</message>
    <message key="quest135Description">A cafeteria atrai muitas pessoas diferentes. Algumas vêm aqui conversar e tomar café, outras vêm participar de competições de arremesso de torta.</message>
    <message key="quest136Title">Dama da sorte</message>
    <message key="quest136Description">A Roda da Fortuna é uma chance de ganhar algum dinheiro sem nenhum esforço: basta ter um pouco de sorte!</message>
    <message key="quest137Title">Calor em todas as casas</message>
    <message key="quest137Description">Uma lareira não é apenas um símbolo de calor e conforto, mas também é uma prova de sua riqueza. Imagine aquelas longas noites de inverno em sua poltrona favorita, embrulhado num cobertor quentinho!</message>
    <message key="quest137Task2Title">Instale uma lareira</message>
    <message key="quest138Title">Vamos trabalhar</message>
    <message key="quest138Description">A qualquer hora e em qualquer tempo, você nunca nega trabalho. Os outros até te usam como exemplo. É ou não é uma razão para se orgulhar?</message>
    <message key="quest139Title">Vamos colher</message>
    <message key="quest139Description">Trabalhar e concluir várias ações no jogo podem garantir vários materiais para você usar na oficina.
Portanto, acumule esses materiais porque eles serão úteis no futuro.</message>
    <message key="quest140Title">Alegria de pelúcia</message>
    <message key="quest140Description">É fácil fazer presentes com as próprias mãos quando se tem uma oficina. Imagine a alegria de visitar a casa de alguém e ver um presente feito por você na decoração!</message>
    <message key="quest140Task2Title">Dê o urso de presente a alguém</message>
    <message key="quest141Title">À procura da felicidade</message>
    <message key="quest141Description">Felicidade… o que ela significa para você? Você gosta de fazer coisas legais para os outros? Ou você tem outra visão da vida?</message>
    <message key="quest142Title">Abraços e beijos</message>
    <message key="quest142Description">Um abraço amigo, um beijo amigo… Talvez um pouco mais que amigo? Será o amor da sua vida?</message>
    <message key="quest143Title">Tecnologia doméstica</message>
    <message key="quest143Description">A tecnologia doméstica não vai simplesmente melhorar seu apartamento, vai deixá-lo mais funcional também. Assistir programas de TV divertidos ou escutar suas músicas favoritas diversificam seu tempo livre.</message>
    <message key="quest143Task1Title">Compre uma TV</message>
    <message key="quest143Task2Title">Compre um aparelho de som</message>
    <message key="quest143Task3Title">Compre 2 alto-falantes</message>
    <message key="quest151Title">Uma maravilha emplumada</message>
    <message key="quest151Description">Uma boa guerra de travesseiros começa com um bom travesseiro. Às vezes voam penas dos travesseiros, que você pode usar na oficina.</message>
    <message key="quest152Title">Cômoda viva</message>
    <message key="quest152Description">Vestir as últimas tendências é o sonho de todo fashionista, não é?</message>
    <message key="quest153Title">Balançando as moedinhas</message>
    <message key="quest153Description">Limpar os apartamentos dos vizinhos pode garantir lucros em dobro quando você encontra uma moeda da sorte. Felicidade, aqui vamos nós!</message>
    <message key="quest154Title">Divirta-se</message>
    <message key="quest154Description">Trabalho concluído, agora pode se divertir. É hora de soltar as estribeiras!</message>
    <message key="quest155Title">Corpo e alma</message>
    <message key="quest155Description">O clube e a cafeteria são os lugares mais populares e divertidos. Por que você não dá uma passadinha agora?</message>
    <message key="quest156Title">Roda da Fortuna</message>
    <message key="quest156Description">A Roda da Fortuna é um jogo de sorte que pode dar prêmios com só um giro!</message>
    <message key="quest157Title">Sobrecarga de energia</message>
    <message key="quest157Description">Esta tarefa está completamente ligada à energia. Você precisa trabalhar na oficina e depois tentar restaurar suas próprias reservas de energia.</message>
    <message key="quest158Title">Um feriado para a alma</message>
    <message key="quest158Description">A cafeteria sempre vende os doces mais saborosos e a pizza é de outro mundo! E aquele cafezinho… o cheiro vai te enlouquecer!</message>
    <message key="quest159Title">A felicidade mora aqui</message>
    <message key="quest159Description">Quer ficar feliz? Vá em frente!</message>
    <message key="quest160Title">Achados úteis</message>
    <message key="quest160Description">Para uns é lixo, para outros, tesouro! Dá para encontrar um monte de coisas úteis limpando um lugar.</message>
    <message key="quest161Title">Convidados importantes</message>
    <message key="quest161Description">Agora é a hora perfeita de dar uma festa. Não se esqueça de convidar muitas pessoas e prepare-se para a diversão!</message>
    <message key="quest162Title">Bum!</message>
    <message key="quest162Description">Alguns chamam de diversão, outros chamam de mau comportamento. De qualquer forma, deixar bombas de tinta e olhar as pessoas sentar nelas é muito divertido!</message>
    <message key="quest165Title">Carinho</message>
    <message key="quest165Description">Dar calor e carinho às pessoas é o verdadeiro propósito da humanidade. Afinal de contas, se nós não apoiarmos os outros com palavras gentis e emoções positivas, nada de bom surgirá para nós.</message>
    <message key="quest166Title">Labirinto</message>
    <message key="quest166Description">Não existe isso de ambientes demais, contanto que você não se perca no labirinto de sofás, cadeiras e camas!</message>
    <message key="quest167Title">Habilidade</message>
    <message key="quest167Description">O armazém vende muitos itens de qualidade. Mas você pode criar muitos itens de qualidade também na oficina.</message>
    <message key="quest168Title">Maratona de flores</message>
    <message key="quest168Description">Seria legal montar uma coleção completa de vasos de mesa.</message>
    <message key="quest169Title">Uma dieta saudável</message>
    <message key="quest169Description">O que é que é gelado mas está sempre pronto para dar tudo de si? Uma geladeira! É a alma da cozinha, o armazém de comidas e várias guloseimas saborosas que você adora.</message>
    <message key="quest170Title">Arte</message>
    <message key="quest170Description">Um papel de parede pálido fica antiquado rápido, mas isso é fácil de se consertar! É só ir até a loja de presentes e brincadeiras, comprar umas latas de tinta em spray e grafitar a sua parede!</message>
    <message key="quest171Title">Decoração própria</message>
    <message key="quest171Description">Você teve uma ideia brilhante de decoração. E o melhor lugar para desenvolver um plano assim é a oficina.</message>
    <message key="quest172Title">Rode a roda!</message>
    <message key="quest172Description">Vá jogar, talvez a sorte sorria para você!</message>
    <message key="quest173Title">Capital</message>
    <message key="quest173Description">Guardar todas as suas economias em um armário não é a coisa mais esperta a se fazer. Por que você não cria um cofrinho na oficina para guardar seus fundos e evitar desperdícios?</message>
    <message key="quest174Title">Patife</message>
    <message key="quest174Description">Sempre há truques e pegadinhas em seu arsenal para divertir os outros. Só tome cuidado para não estourar de rir!</message>
    <message key="quest175Title">Auxílio amigável</message>
    <message key="quest175Description">Depois daquela festa épica no apartamentos do vizinhos, ficam pilhas de lixo acumulado. Mas até no meio de todo esse lixo dá para encontrar coisas valiosas.</message>
    <message key="quest176Title">Jardim favorito</message>
    <message key="quest176Description">Como é agradável passar um tempinho sob a sombra de uma árvore no jardim! É uma pena que esses momentos só vêm depois de muito trabalho pesado.</message>
    <message key="quest177Title">Nossa rua</message>
    <message key="quest177Description">Nossa rua está inunda com lixo mais uma vez, o que significa que você já tem outra montanha para escalar na sua busca por limpeza. Mas ei, não é a primeira vez nem será a última.</message>
    <message key="quest178Title">Como reserva</message>
    <message key="quest178Description">Você queria ter feito bem mais hoje, mas está ficando tarde e você está funcionando na reserva, desejando passar o resto da noite fazendo algo que adora.
Felizmente, você pode criar algo para restaurar sua força e sua energia.</message>
    <message key="quest179Title">De flor em flor</message>
    <message key="quest179Description">Você apostou com amigos que vai conseguir uma coleção de borboletas. Quanto mais você pegar, maior sua chance de ganhar a aposta.</message>
    <message key="quest180Title">Marcha da vitória</message>
    <message key="quest180Description">Não há tempo para relaxar, há novas vitórias a caminho! Vencer uma guerra de travesseiros pode não significar muito para algumas pessoas, mas, para você, cada vitória suada significa muito.</message>
    <message key="quest181Title">Luz de velas</message>
    <message key="quest181Description">Coloque velas num ambiente e as acenda. Não precisa se apressar. Agora apague a luz e aproveite a suave e silenciosa escuridão. Oh, onde estão aquelas velas?</message>
    <message key="quest181Task2Title">Coloque velas em um dos ambientes</message>
    <message key="quest182Title">Fichas da sorte</message>
    <message key="quest182Description">A sorte é algo inconstante. Hoje está do seu lado, amanhã te abandona. Mas não se preocupa, cada tentativa ainda pode te enriquecer!</message>
    <message key="quest183Title">Lembrança fotográfica</message>
    <message key="quest183Description">Que bom que você tem tantos ambientes. Isso significa que você pode pôr todas suas fotos favoritas onde todo mundo vai poder ver facilmente.</message>
    <message key="quest184Title">Patetice</message>
    <message key="quest184Description">Pegadinhas são muito engraçadas, especialmente quando duas pessoas fazem pegadinhas. Então não há razão para privar você e os outros desse divertimento de alta qualidade, não é?</message>
    <message key="quest185Title">Com a mão na massa</message>
    <message key="quest185Description">Você deve sempre criar coisas para não enferrujar. E para criar coisas de valor você vai precisar de muitos materiais.</message>
    <message key="quest186Title">Arranje espaço para as crianças</message>
    <message key="quest186Description">Aonde quer que olhe, tem gente gritando "abram espaço para as crianças!". Mas aonde as crianças vão? Ao clube, claro!</message>
    <message key="quest187Title">Risadas e lágrimas</message>
    <message key="quest187Description">Somos seres humanos e expressamos nossas emoções de muitas formas. É a coisa mais natural do mundo!</message>
    <message key="quest188Title">Vasos para se organizar</message>
    <message key="quest188Description">Um amigo seu de longa data abriu uma lojinha no centro da cidade e te pediu para criar um conjunto de vasos decorativos para vender lá. O pagamento é bem generoso.</message>
    <message key="quest189Title">Mergulhes de cabeça!</message>
    <message key="quest189Description">Quanta gente chegou sem avisar! Um bom anfitrião sempre tem algo para seus convidados. E aí? O que você tem para seus convidados?</message>
    <message key="quest190Title">Materiais de construção</message>
    <message key="quest190Description">Estamos construindo um futuro melhor!</message>
    <message key="quest191Title">Vai ficar tudo bem</message>
    <message key="quest191Description">Tem hora que o tempo fecha mesmo. Mas em breve o sol brilhará de novo! Por trás de cada nuvem tem um sol brilhante à espera :).</message>
    <message key="quest192Title">Paraíso das flores</message>
    <message key="quest192Description">Dizem que as flores criam uma atmosfera incrível de conforto e frescor na casa. Vamos testar a teoria.</message>
    <message key="quest192Task2Title">Decore um dos ambientes com lírios</message>
    <message key="quest193Title">Espadas empunhadas</message>
    <message key="quest193Description">Armas reais podem ser uma bela decoração para a casa. Agora você só precisa conseguir algumas e organizá-las em um dos ambientes de seu apartamento.</message>
    <message key="quest193Task2Title">Pendure sabres em um dos ambientes</message>
    <message key="quest194Title">Aquele barulho todo</message>
    <message key="quest194Description">Seus vizinhos nem suspeitam a surpresa que você está preparando para eles. Eles acham que você só passou lá para ajudar na limpeza, quando na verdade...</message>
    <message key="quest195Title">Despesas operacionais</message>
    <message key="quest195Description">É isso que você ganha quando recebe convidados. Além de uma montanha de lixo para limpar, os patifes ainda conseguiram quebrar umas bugigangas high-tech!</message>
    <message key="quest196Title">Tudo vai ser usado</message>
    <message key="quest196Description">Como logo você vai ter dezenas de pedidos, não é uma má ideia juntar materiais para trabalhos futuros.</message>
    <message key="quest197Title">Sobre nutrição</message>
    <message key="quest197Description">Quando você estiver cansado de comer em casa, você vai até a cafeteria. Mas depois de comer lá dez dias seguidos, seus pensamentos voltam-se à sua querida geladeira em casa.</message>
    <message key="quest198Title">Pestes</message>
    <message key="quest198Description">Ficou sabendo? O jardim favorito da galera está infestado de pragas. Elas tomaram todo o jardim! Precisamos nos livrar delas imediatamente.</message>
    <message key="quest199Title">Boa jogada</message>
    <message key="quest199Description">Cada vez que você recebe seu prêmio, já está pensando na próxima vitória. E também sobre como gastar essa riqueza toda.</message>
    <message key="quest200Title">Pedido número 1</message>
    <message key="quest200Description">Este é um pedido de vasos de mesa com uma flor amarela. No total serão três vasos. Você receberá um bom trocado por esse pedido, então começa a trabalhar.</message>
    <message key="quest201Title">Pedido número 2</message>
    <message key="quest201Description">Este é um pedido de vasos de mesa com uma flor laranja. No total serão três vasos. Você receberá um bom trocado por esse pedido, então começa a trabalhar.</message>
    <message key="quest202Title">Pedido número 3</message>
    <message key="quest202Description">Este é um pedido de vasos de mesa com uma flor cor-de-rosa. No total serão três vasos. Você receberá um bom trocado por esse pedido, então começa a trabalhar.</message>
    <message key="quest203Title">Loucura doce</message>
    <message key="quest203Description">Hoje a cafeteria vai organizar um torneio de arremesso de tortas doces. Será super divertido, você deveria mesmo participar.</message>
    <message key="quest204Title">Depenando</message>
    <message key="quest204Description">As penas de travesseiro são um material essencial para criar muitos itens na oficina. Você deverá sempre repor o suprimento desse material.</message>
    <message key="quest205Title">Capital</message>
    <message key="quest205Description">Seria bom economizar pensando no futuro. Nunca se sabe as dificuldades que estão por vir!</message>
    <message key="quest206Title">À procura de provisões</message>
    <message key="quest206Description">Quando você está com fome, a cafeteria é perfeita para uma boquinha! É uma boa conhecer o caminho até lá!</message>
    <message key="quest207Title">Criatividade</message>
    <message key="quest207Description">Deixe sua imaginação voar! Use a criatividade! Invente e realize seus sonhos! Está tudo em suas mãos!</message>
    <message key="quest208Title">Vigia do lixo</message>
    <message key="quest208Description">Os cidadãos brincam chamando o trabalho nas ruas de "vigia do lixo". Mas seja lá como se chame, trabalho é trabalho e o salário é bom.</message>
    <message key="quest209Title">Design de interiores</message>
    <message key="quest209Description">Construa lindos móveis na oficina e coloque-os no seu apartamento para que ele fique mais aconchegante.</message>
    <message key="quest210Title">O zelador</message>
    <message key="quest210Description">Por que sempre que muitas pessoas se juntam, elas acabam deixando uma pilha de lixo para trás? Ainda bem que exitem cidadãos conscientes como você para limpar a bagunça!</message>
    <message key="quest211Title">Dê-me asas!</message>
    <message key="quest211Description">Puxa, por que não podemos voar como as borboletas? Temos muito a aprender com essas adoráveis criaturas.</message>
    <message key="quest212Title">Pensando em si e nos outros</message>
    <message key="quest212Description">Dar presentes é sempre bom, mas receber é melhor ainda! Ainda mais quando é um presente especial de você para você.</message>
    <message key="quest213Title">Peso em ouro</message>
    <message key="quest213Description">Você já ganhou moedas de ouro jogando na Roda da Fortuna, não é mesmo? Então com certeza ganhará novamente!</message>
    <message key="quest214Title">Fotografias antigas</message>
    <message key="quest214Description">Você e seus amigos embarcaram em um novo projeto! Coletar fotografias antigas e colocá-las em um álbum de fotos. É melhor começar a fazer a sua parte.</message>
    <message key="quest215Title">Mais uma chance</message>
    <message key="quest215Description">Cada ficha representa mais uma chance de jogar na Roda. E também outra chance de desafiar o destino e testar a sua sorte!</message>
    <message key="quest216Title">Tumulto no jardim</message>
    <message key="quest216Description">Não é só você quem gosta de climas bons e agradáveis... Todos os habitantes do jardim adoram isso, até mesmo os besouros.</message>
    <message key="quest217Title">Chove chuva!</message>
    <message key="quest217Description">As flores precisam de muita atenção... Só assim exibirão a verdadeira beleza delas. Não deixe que murchem!</message>
    <message key="quest218Title">Vitória!</message>
    <message key="quest218Description">Por algum motivo, sempre que você encontra seus amigos, vocês travam uma guerra de travesseiros. E por que não?!</message>
    <message key="quest219Title">O tcham da festa</message>
    <message key="quest219Description">Preparando uma festa? Vai vir muita gente? Então é de sua responsabilidade garantir que todos fiquem loucos de alegria. Literalmente!</message>
    <message key="quest220Title">Botões de flores</message>
    <message key="quest220Description">Trabalhar no jardim é útil e muito divertido, sem contar que é um ótimo local para se obter todos os materiais para a oficina.</message>
    <message key="quest221Title">Útil de muitas formas</message>
    <message key="quest221Description">Há muito trabalho a ser feito nas ruas! Além disso, você conseguirá muitas garrafas para a sua oficina.</message>
    <message key="quest222Title">Alegrar nossas vidas</message>
    <message key="quest222Description">Para viver uma vida plena, você precisa de cores vivas. Coloque um pouco de cor nesses dias de trabalho cinzentos!</message>
    <message key="quest223Title">Mãos habilidosas</message>
    <message key="quest223Description">Sua habilidade é impressionante. Qualquer um ficaria orgulhoso em receber um trabalho seu de um amigo ou ente querido. E você os cria usando tudo o que encontra pela cidade!</message>
    <message key="quest224Title">Um convite</message>
    <message key="quest224Description">O seu apartamento já está todo mobiliado? Então é hora de convidar seus amigos para uma festa! Só tome cuidado para que os móveis não sejam destruídos :)</message>
    <message key="quest225Title">Teste da pena</message>
    <message key="quest225Description">As penas do travesseiro têm muitas utilidades. Alguns as usam para decorar máscaras indígenas, outro mergulham a ponta delas na tinta para escrever poesia.</message>
    <message key="quest226Title">Chega de zumbido!</message>
    <message key="quest226Description">Não dá para aguentar esses mosquitos! Temos que encontrar um jeito de nos livrarmos deles. Um inseticida seria um excelente remédio para esse mal.</message>
    <message key="quest227Title">O jogo vale a pena</message>
    <message key="quest227Description">O jogo vale a pena... Mas cadê o jogo? Cadê as penas???</message>
    <message key="quest228Title">Bagunceiros</message>
    <message key="quest228Description">O que houve aqui? Pelo visto, as crianças se divertiram um pouco além da conta na guerra de travesseiros e esqueceram de limpar a bagunça.</message>
    <message key="quest229Title">Uma mão lava a outra</message>
    <message key="quest229Description">É tão bom quando a geladeira está cheia de comida. Mas e se estiver vazia? É... Hora de visitar alguém!</message>
    <message key="quest230Title">Papel de embrulho</message>
    <message key="quest230Description">Não, não, isso não é um simples papel de bala deixado no chão por crianças. Isso é papel de embrulho... e pode dar um toque especial às suas criações na oficina.</message>
    <message key="quest231Title">Do começo ao fim</message>
    <message key="quest231Description">Você não costuma largar um projeto no meio do caminho. Quando começa algo, vai até o final!</message>
    <message key="quest232Title">Dinheiro na mão...</message>
    <message key="quest232Description">É bom ganhar dinheiro, melhor ainda é gastá-lo! Está na hora de apreciar uma boa terapia varejista!</message>
    <message key="quest233Title">Como um castelo</message>
    <message key="quest233Description">Você transformou seu apartamento medíocre em um castelo! Um verdadeiro ícone do bom gosto!</message>
    <message key="quest234Title">Minhas vitórias</message>
    <message key="quest234Description">Quem não anda não chega a lugar nenhum. Um pouco de sorte sempre vai bem.</message>
    <message key="quest235Title">Faça!</message>
    <message key="quest235Description">Apenas faça! Fazer o quê? Aí é com você. Pode ser um lindo vaso de flores ou quem sabe outro item de decoração? Está nas suas mãos!</message>
    <message key="quest236Title">Ferreiro</message>
    <message key="quest236Description">Antigamente, as armas eram forjadas por ferreiros... mas esse tempo se foi. Hoje em dia, você pode criá-las.</message>
    <message key="quest237Title">Deixa comigo!</message>
    <message key="quest237Description">Você pode ter muitas conversas interessantes na cafeteria, mas se o seu negócio for relaxar, não há lugar melhor do que o clube.</message>
    <message key="quest238Title">Asas e penas</message>
    <message key="quest238Description">O seu objetivo de hoje é capturar borboletas e coletar penas. Mas se não conseguir fazer tudo hoje, não se preocupe... sempre haverá o amanhã.</message>
    <message key="quest239Title">Máquina de café</message>
    <message key="quest239Description">Os grãos de café podem ser transformados em uma bebida forte e revigorante que deixará você com energia para o resto do dia.</message>
    <message key="quest240Title">Iluminação adequada</message>
    <message key="quest240Description">Velas em miniatura são ótimas para decorar cômodos. Você só precisa conseguir a quantidade necessária de cera para começar a produção.</message>
    <message key="quest241Title">Manchas</message>
    <message key="quest241Description">Bombas de tinta deixam manchas fáceis de tirar, mas o impacto da explosão fica por um bom tempo.</message>
    <message key="quest242Title">Tempo de vitória</message>
    <message key="quest242Description">Quanto mais níveis ganhar, mais dinheiro você ganhará na Roda da Fortuna. E isso significa mais tempo para diversão para seus seus passatempos e amigos.</message>
    <message key="quest243Title">Embelezante</message>
    <message key="quest243Description">A beleza está nos olhos de quem vê. Alguns veem beleza em grafites nas paredes, outros só precisam olhar para as estrelas no céu...</message>
    <message key="quest244Title">Faxina geral</message>
    <message key="quest244Description">Não importa em que estação estamos. Os trabalhos da primavera significam uma única coisa: muito trabalho duro para conseguir o resultado desejado.</message>
    <message key="quest245Title">Mercado de quinquilharias</message>
    <message key="quest245Description">Está na hora de se livrar dos móveis velhos e substituí-los por algo mais estiloso!</message>
    <message key="quest245Task1Title">Venda móveis antigos</message>
    <message key="quest246Title">Instrução</message>
    <message key="quest246Description">Semeie o amor, plante alegria.</message>
    <message key="quest247Title">Casa e lar</message>
    <message key="quest247Description">Nada melhor do que relaxar à noite em frente à lareira de casa. E você nem precisa comprar uma na loja. Na verdade, você pode criar uma na oficina.</message>
    <message key="quest247Task2Title">Compre uma geladeira</message>
    <message key="quest248Title">Encontros agradáveis</message>
    <message key="quest248Description">Sabe onde os melhores amigos se encontram? Na cafeteria, é claro! Se não for lá, um visita o outro em casa. Sempre temos essa opção :)</message>
    <message key="quest249Title">Um terrível poder</message>
    <message key="quest249Description">Dizem "beleza é um poder. Se for verdade, o salão de beleza é onde tudo começa. O que me diz de irmos lá dar uma geral na gente?</message>
    <message key="quest250Title">Arruaceiros</message>
    <message key="quest250Description">Nada se quebra sozinho. Quebrar objetos de propósito dá muito trabalho para consertá-los. Mas não tem como ficar com raiva dos nossos amigos, não é mesmo?</message>
    <message key="quest251Title">Xícara de café</message>
    <message key="quest251Description">Uma xícara de café bem forte pela manhã ajuda qualquer um a acordar e ter disposição para o resto do dia.</message>
    <message key="quest252Title">Almoxarifado</message>
    <message key="quest252Description">O almoxarifado da oficina ainda tem muito espaço. E como os projetos importantes precisam de muitos materiais, você devia começar a estocar.</message>
    <message key="quest253Title">Estúdio fotográfico</message>
    <message key="quest253Description">Sua oficina parece um verdadeiro estúdio fotográfico, com fotos espalhadas por todos os lugares e prateleiras cheias de quadros retratando os melhores momentos da vida.</message>
    <message key="quest254Title">Minha arma, meu travesseiro</message>
    <message key="quest254Description">Uma boa guerra de travesseiros ainda é o jeito mais popular de se resolver um embate. Toda a diversão de uma boa briga sem as dores e os machucados :)</message>
    <message key="quest255Title">Festa em casa</message>
    <message key="quest255Description">Uma boa festa é sempre bem-vinda. Afinal, é quando vemos todos os nossos amigos e entes queridos no mesmo lugar.</message>
    <message key="quest256Title">Generosidade doce</message>
    <message key="quest256Description">Sempre é bom comprar doces para outras pessoas, seja um bom amigo ou um estranho na cafeteria.</message>
    <message key="quest257Title">Mina de ouro</message>
    <message key="quest257Description">Está na hora de jogar de verdade! Que venha o ouro!</message>
    <message key="quest258Title">Presentes</message>
    <message key="quest258Description">Em breve você receberá convidados, e não há nada de que eles gostem mais do que ganhar presentes feitos pelas suas próprias mãos. Ao trabalho!</message>
    <message key="quest259Title">Mais trabalho</message>
    <message key="quest259Description">Há muito trabalho a se fazer no jardim e na rua. Não dá mais para enrolar. Além do mais, quanto mais cedo resolver isso, mais cedo poderá relaxar.</message>
    <message key="quest260Title">Convidado frequente</message>
    <message key="quest260Description">Seus amigos e conhecidos sempre ficam felizes quando você os visita. Vamos fazer isso mais vezes!</message>
    <message key="quest261Title">Presentes para todos</message>
    <message key="quest261Description">Quando sair às compras, não se esqueça de trazer presentes para seus amigos e familiares. Afinal de contas, dar presentes é sempre bom!</message>
    <message key="quest262Title">Festa no clube</message>
    <message key="quest262Description">Uma noite no clube tem tudo para ser interessante. O clima não está bom para uma caminhada, mas é ideal para se acabar de na pista de dança!</message>
    <message key="quest263Title">Pedestal</message>
    <message key="quest263Description">Somente os merecedores podem subir no pódio da vitória... e existem poucos que mereçam mais que você!</message>
    <message key="quest264Title">Pedreira</message>
    <message key="quest264Description">A pedreira costuma ser usada para produzir argila. Mas você não precisa de tanta argila assim, então o que conseguir pegar no jardim está bom.</message>
    <message key="quest265Title">Vasos</message>
    <message key="quest265Description">Hoje dia, vasos decorativos estão na moda. É por isso que há uma demanda tão grande por eles. Muitas pessoas estão criando seus próprios vasos em casa.</message>
    <message key="quest266Title">Limpeza em grupo</message>
    <message key="quest266Description">Está na hora de arrumar o seu apartamento e o dos seus amigos. Chega de lixo! Limpeza para todo mundo!</message>
    <message key="quest267Title">Especialista em cafés</message>
    <message key="quest267Description">Você precisa de grãos torrados de café para fazer um café forte. O que me diz de passar na cafeteria para relaxar um pouco e tomar uma xícara de café com seus amigos?</message>
    <message key="quest268Title">Contra-ataque</message>
    <message key="quest268Description">Enquanto seus amigos arrumam confusão, você pode preparar algo. Uma bomba de tinta, além de divertida, ensinará uma lição a esses arruaceiros.</message>
    <message key="quest269Title">Cores da vida</message>
    <message key="quest269Description">Pinte sua vida com cores vivas! E, se sobrar tinta, pinte a vida de um amigo também :)</message>
    <message key="quest270Title">Descobertas</message>
    <message key="quest270Description">Você precisa de papel de embrulho para preparar os presentes. E, se quiser pôr um laço em cima, melhor ainda!</message>
    <message key="quest271Title">Pizzaria</message>
    <message key="quest271Description">Não importa o que seus amigos digam, a melhor pizza é a da cafeteria daqui.</message>
    <message key="quest272Title">Salão da lareira</message>
    <message key="quest272Description">Com tantos ambientes à sua disposição, você com certeza consegue transformar um em um salão com lareira. Um lugar para realizar reuniões importantes e bailes de máscara :)</message>
    <message key="quest272Task3Title">Compre uma nova lareira</message>
    <message key="quest273Title">Uma charada</message>
    <message key="quest273Description">Quanto será que demora para queimar 5000 de energia? Você terá que descobrir da melhor maneira.</message>
    <message key="quest274Title">Presentes generosos</message>
    <message key="quest274Description">Podemos saber muito sobre uma pessoa só pelo o que ela compra. E se você for uma pessoa generosa que goste de dar alegria aos outros, nunca o faça pela popularidade.</message>
    <message key="quest275Title">Cem</message>
    <message key="quest275Description">Com tantos gastos previstos e imprevistos, dinheiro nunca é demais. E se você não souber como gastar seu dinheiro, logo terá uma quantia tão gorda quanto um zero.</message>
    <message key="quest276Title">Trabalho leve</message>
    <message key="quest276Description">Como diz o ditado, "pense antes de agir." E, para variar, tem um monte de trabalho atrasado na oficina.</message>
    <message key="quest277Title">Impressões</message>
    <message key="quest277Description">Agora que conheceu a ilha de Tropicania, você não consegue pensar em outra coisa a não ser voltar para lá. Enquanto isso, aprecie as fotos que você tirou das paisagens tropicais.</message>
    <message key="quest278Title">Lista de tarefas</message>
    <message key="quest278Description">Sua lista de afazeres está cheia hoje: um jardim para cuidar, o lixo lá de fora para tirar, e os vizinhos pediram ajuda para dar uma geral no lar. É trabalho para dar e vender!</message>
    <message key="quest279Title">Componentes</message>
    <message key="quest279Description">Alguns ingredientes para a oficina são mais fáceis de serem produzidos do que outros. Quanto mais valioso o item, mais difícil de ser criado.</message>
    <message key="quest280Title">Orador oficial</message>
    <message key="quest280Description">Acha que tem sorte? Ah, é? Então essa tarefa vai ser fácil para você :)</message>
    <message key="quest281Title">Trindade</message>
    <message key="quest281Description">Esqueça todas as superstições! Você precisa comprar outro ambiente. E como decorá-lo cabe somente a você.</message>
    <message key="quest282Title">Jogue e ganhe!</message>
    <message key="quest282Description">Quanto mais experiente você se tornar, mais dinheiro poderá ganhar na Roda da Fortuna. E com tanta experiência, não tem hora melhor para se apostar alto!</message>
    <message key="quest283Title">Estrada para o conforto</message>
    <message key="quest283Description">É preciso muito esforço para se alcançar o pico da glória. Mas, quando se chega lá, uma vista magnífica se abre e você contempla tudo o que conquistou.</message>
    <message key="quest284Title">Lugares amigáveis</message>
    <message key="quest284Description">Como é bom ter muitos amigos! E nem é tão assustador quando todos eles decidem aparecer de surpresa na sua casa. Na verdade, é bem legal!</message>
    <message key="quest285Title">Esteira rolante</message>
    <message key="quest285Description">Nossa, você tem muitos materiais acumulados. Deve ter o suficiente para construir um avião de verdade! Chega de perder tempo, vamos construir algo.</message>
    <message key="quest286Title">Vizinhos que são amigos</message>
    <message key="quest286Description">Os cidadãos de Avataria são muito felizes, pois todos os vizinhos são amigos. E todos os amigos são vizinhos. Afinal, é tão fácil visitar os amigos quando eles moram logo ao lado.</message>
    <message key="quest287Title">A regra de ferro</message>
    <message key="quest287Description">Não é a primeira vez que você constrói uma lareira na oficina. O componente principal do conjunto é o ferro, que pode ser encontrado ao limpar o pátio.</message>
    <message key="quest288Title">Descansar gera lucros</message>
    <message key="quest288Description">Para terminar todas as suas tarefas a tempo, você tem que estar bem descansado. Se estiver sonolento, não terá energia para fazer nada.</message>
    <message key="quest289Title">Na parede</message>
    <message key="quest289Description">O que você vai usar para decorar a parede do apartamento? Uma linda pintura ou uma lâmpada elegante? Que coisa boba e batida.</message>
    <message key="quest290Title">Juntar e gastar</message>
    <message key="quest290Description">Para que juntamos dinheiro? Para comprar coisas úteis. Mas você já teve vontade de pegar uma grana preta e torrá-la sem nem se importar com isso?</message>
    <message key="quest291Title">Artigos raros</message>
    <message key="quest291Description">Você gosta de uma competição amigável? Então tente coletar materiais raros antes de todo mundo!</message>
    <message key="quest292Title">Tecnologia, uma força e tanto</message>
    <message key="quest292Description">Quer mostrar aos seus amigos que você está por dentro do mundo tecnológico? Então compre aquela televisão de plasma e aquela geladeira e prove a eles!</message>
    <message key="quest292Task1Title">Comprar TV de plasma</message>
    <message key="quest293Title">Surpresa</message>
    <message key="quest293Description">Como é bom receber presentes de amigos. Ainda mais daquele amigo que sempre lembra de você!</message>
    <message key="quest294Title">Um visual novo</message>
    <message key="quest294Description">Cansou desse visual? Quer se destacar na multidão? Invente um novo estilo para você! Penteado, sobrancelha e quem sabe mais alguns retoques...</message>
    <message key="quest295Title">Acessórios estilosos</message>
    <message key="quest295Description">Você já viu aqueles lindos colares de conchas na oficina? Todo mundo que visitar nossa praia deveria ter um!</message>
    <message key="quest296Title">Sou modelo</message>
    <message key="quest296Description">Quer se sentir uma estrela famosa? Vá para o estúdio fotográfico. Lá, você encontrará todos os tipos de acessórios para dar uma volta na calçada da fama!</message>
    <message key="quest297Title">Guru tecnológico</message>
    <message key="quest297Description">Invenções são um assunto delicado, mas acreditamos em você!</message>
    <message key="quest298Title">Jogada de sorte</message>
    <message key="quest298Description">Hoje deve ser o seu dia de sorte!</message>
    <message key="quest299Title">Descobertas valiosas</message>
    <message key="quest299Description">Ah, as ondas, o sol... como eu gosto de lugares quentes! Vamos à praia comprar algumas lembrancinhas dessas férias incríveis.</message>
    <message key="quest300Title">Chamado da selva</message>
    <message key="quest300Description">Faz tempo que você não visita o meu jardim. Os vizinhos estão chamando o lugar de 'a selva'! Dê um jeito naquelas ervas daninhas!</message>
    <message key="quest301Title">Folhas ao vento</message>
    <message key="quest301Description">Parece que a ventania nos trouxe uma surpresa desagradável. Limpe o lixo que ficou espalhado pelas ruas!</message>
    <message key="quest302Title">Trabalho não pode esperar</message>
    <message key="quest302Description">Às vezes a vida nos coloca em situações difíceis. Como o trabalho, por exemplo. Por mais que não queiramos, temos que fazê-lo.</message>
    <message key="quest303Title">Esbanjador</message>
    <message key="quest303Description">Gente que não sabe gastar dinheiro também não sabe como ganhá-lo. Hora de investir um pouco em si!</message>
    <message key="quest304Title">Colecionador de emoções</message>
    <message key="quest304Description">Uma vida sem emoções deve ser muito chata! Mas guardá-las também não é muito inteligente. Vamos compartilhá-las com todo mundo!</message>
    <message key="quest305Title">Festa noite adentro</message>
    <message key="quest305Description">Quer se divertir em uma festança em vez de sonhar a noite toda? Então venha para o clube. Temos os melhores coquetéis e as melhores festas!</message>
    <message key="quest306Title">Campeão da limpeza</message>
    <message key="quest306Description">Você ficou sabendo da aula de limpeza que o vizinho deu? É, tem razão... Não podemos ficar enrolando. Vamos ao trabalho!</message>
    <message key="quest307Title">Abraço caloroso</message>
    <message key="quest307Description">Você pode manter o calor mesmo se as temperaturas lá fora caírem. Como? Com abraços! Abrace seus amigos para protegê-los do frio!</message>
    <message key="quest308Title">Festeiro</message>
    <message key="quest308Description">Seus amigos vão amar se você fizer uma festa em casa! Esforce-se ao máximo para que tudo dê certo!</message>
    <message key="quest309Title">Dor da fome</message>
    <message key="quest309Description">Quem não gosta de petiscos? Como é bom abrir a geladeira dos amigos e pegar uns salgadinhos de salsicha.</message>
    <message key="quest310Title">Gênio do mal</message>
    <message key="quest310Description">Aposto que você já deve ter alguns desafetos. E que está pensando em pregar algumas peças. Não é? :)</message>
    <message key="quest311Title">Vamos surfar!</message>
    <message key="quest311Description">Todos os seus amigos já estão na praia se preparando para a nova temporada de surfe! Você não quer ficar para trás, né?</message>
    <message key="quest312Title">Batalha naval</message>
    <message key="quest312Description">Todas aquelas sessões de treinamento estão dando resultados! Agora você tem a chance de competir na final contra os maiores surfistas de Avataria!</message>
    <message key="quest313Title">Quando a onda quebra</message>
    <message key="quest313Description">Você surfa tão bem que as pessoas tremem de medo quando vão competir. Vamos, tente me superar!</message>
    <message key="quest314Title">Presentes do mar</message>
    <message key="quest314Description">Os moradores de Avataria estão loucos atrás de colares de conchas. Se ao menos soubessem como é encontrar os materiais necessários!</message>
    <message key="quest315Title">Caçadores de pérolas</message>
    <message key="quest315Description">Um amigo meu estava se gabando por ter achado uma montanha de pérolas em um golfo aqui perto. Será que você também consegue encontrar uma?</message>
    <message key="quest316Title">Loja de joias</message>
    <message key="quest316Description">Até que a coleta de materiais foi boa. Mas você terá que fazer milagre para criar uma obra de arte com essas coisas!</message>
    <message key="quest317Title">Quebrou!</message>
    <message key="quest317Description">A sua prancha de surfe quebrou bem no meio da competição! Não temos tempo a perder, vamos preparar outra agora mesmo!</message>
    <message key="quest318Title">De todos os lados</message>
    <message key="quest318Description">Seja um campeão pela vida toda!</message>
    <message key="quest319Title">Vermelho ou azul?</message>
    <message key="quest319Description">Qual é a cor mais forte e chamativa? Vermelho ou azul? Precisamos realizar alguns experimentos na oficina.</message>
    <message key="quest320Title">Memórias</message>
    <message key="quest320Description">Qual é o melhor jeito de nos lembrarmos das coisas boas da vida? Gravando tudo, é claro!</message>
    <message key="quest321Title">Melhores fotos</message>
    <message key="quest321Description">Como? Onde tirar as melhores fotos? Mas é claro que é no estúdio fotográfico de Avataria!</message>
    <message key="quest322Title">Sessão de fotos</message>
    <message key="quest322Description">O estúdio fotográfico de Avataria é onde podemos encontrar enfeites e fundos, além de iluminação e das melhores tecnologias. Não acredita? Vamos lá e veja você mesmo!</message>
    <message key="quest323Title">Auxílio de energia VIP</message>
    <message key="quest323Description">Você sabia que podemos descansar na sala VIP do clube? Bem, estamos indo para lá hoje!</message>
    <message key="quest324Title">Suprimentos</message>
    <message key="quest324Description">As reservas básicas de comida ficam na geladeira da sua casa, mas existem muitos lugares onde é possível conseguir mais alimentos!</message>
    <message key="quest325Title">Só de passagem...</message>
    <message key="quest325Description">Seus amigos fizeram uma visita e deixaram seu apartamento de cabeça para baixo! Chegou a hora de dar o troco.</message>
    <message key="quest326Title">Avante, bravo corcel!</message>
    <message key="quest326Description">Viu aqueles balanços de cavalo e de dragão? Deve ser muito legal brincar neles!</message>
    <message key="quest327Title">Cavaleiros e dragões</message>
    <message key="quest327Description">Na época dos cavaleiros, todo guerreiro sonhava em derrotar um dragão. Bem, todo cavaleiro precisa de uma espada bem grande... ou pelo menos de um sabre!</message>
    <message key="fsTitle">Fortuna de prata</message>
    <message key="fsDescription">Se você tiver sorte, pode ganhar um monte de moedas de prata. Tudo pronto para girar a Roda da Fortuna?</message>
    <message key="fgTitle">Fortuna dourada</message>
    <message key="fgDescription">Ganhar ouro na Roda da Fortuna é muito mais difícil que ganhar prata. Mas nada é impossível!</message>
    <message key="fcTitle">Roda, roda, roda</message>
    <message key="fcDescription">Cada ficha que você ganha na Roda da Fortuna é uma outra chance de tentar a sorte. Um pagamento pequeno, mas não deixa de ser agradável!</message>
    <message key="collectGlassesTitle">Coleção de óculos</message>
    <message key="collectGlassesDescription">Ao colecionar óculos você nunca vai ter que se preocupar com que acessório combina com que roupa. Óculos estão sempre na moda!</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask1">Compre óculos com armação de ouro</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask2">Compre óculos</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask3">Compre óculos de armação fina</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask4">Compre óculos escuros</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask5">Compre óculos de lentes marrons</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask1">Compre óculos com detalhes dourados</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask2">Compre óculos dourados</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask3">Compre óculos cor-de-rosa</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask4">Compre óculos</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask5">Compre óculos roxos</message>
    <message key="quest122Title">Doce vingança</message>
    <message key="quest122Description">Parece que tortas, além de comida, podem ser jogadas em outras pessoas! E mesmo que alguém jogue uma torta em você, não se preocupe. Na verdade, é bem divertido! Experimenta!</message>
    <message key="quest123Title">VIP</message>
    <message key="quest123Description">Você gosta de ser o centro das atenções? Abra novos horizontes que só pessoas VIP podem experimentar! Adicione cor à sua vida!</message>
    <message key="quest123Task1Title">Receba e prolongue o seu status VIP</message>
    <message key="quest123Comment">Dica: Compre ou prolongue seu status VIP clicando no ícone de coroa na parte superior da tela.</message>
    <message key="quest124Title">Um presente VIP</message>
    <message key="quest124Description">Quer fazer algo legal pra alguém? Então dê um status de VIP! Confie em mim, nenhum presente vale mais que isso. Dê aos seus amigos e conhecidos o melhor presente da cidade!</message>
    <message key="quest124Task1Title">Dê um status VIP a alguém</message>
    <message key="quest124Comment">Dica: Você pode dar um status de VIP a alguém clicando em outro jogador e selecionando a opção apropriada no menu Presentes.</message>
    <message key="quest125Title">Festa</message>
    <message key="quest125Description">Está na hora de fazer amigos. Se você der uma festa animal, ela atrairá todo tipo de pessoas loucas e divertidas!</message>
    <message key="quest126Title">Primeiros sucessos</message>
    <message key="quest126Description">Seus sucessos podem render troféus. Eles podem ser colocados no seu apartamento para deixar os outros com inveja. E agora está na hora de ganhar seu primeiro troféu!</message>
    <message key="quest126Task1Title">Ganhe qualquer troféu de bronze</message>
    <message key="rewardComment">Dica: Procure as descrições dos troféus na aba Troféus no Inventário.</message>
    <message key="quest127Title">Aparência</message>
    <message key="quest127Description">Não gosta do seu visual? Fácil: vamos começar com um novo penteado!</message>
    <message key="quest127Task1Title">Mude seu penteado</message>
    <message key="quest127Comment">Dica: Para mudar seu penteado, clique em Aparência na parte inferior da tela.</message>
    <message key="quest128Title">Salão de beleza</message>
    <message key="quest128Description">Os experientes cabeleireiros do salão de beleza local podem oferecer muito mais opções de penteados e outros serviços. Não está na hora de ver um desses profissionais no salão de beleza?</message>
    <message key="quest128Task1Title">Mude seu penteado no salão de beleza</message>
    <message key="quest128Task2Title">Mude seus olhos no salão de beleza</message>
    <message key="quest128Task3Title">Mude seus lábios no salão de beleza</message>
    <message key="quest129Title">Com as próprias mãos</message>
    <message key="quest129Description">Você gosta de criar coisas do nada? É por isso que você tem uma oficina com um monte de projetos e esquemas técnicos. Você pode criar itens úteis para você ou para dar a amigos.</message>
    <message key="quest130Title">Porquinho</message>
    <message key="quest130Description">É fácil fazer presentes com suas próprias mãos quando você tem uma oficina. Imagine a alegria de visitar a casa de alguém e ver que ela está decorada com presentes feitos por você!</message>
    <message key="quest130Task2Title">Dê o cofrinho a alguém</message>
    <message key="quest132Title">Caixa de correio</message>
    <message key="quest132Description">Seus amigos podem te enviar mensagens se você tiver uma caixa de correio. Compre uma e instale em seu apartamento.</message>
    <message key="quest132Task1Title">Compre uma caixa de correio</message>
    <message key="quest132Task2Title">Instale uma caixa de correio em seu apartamento</message>
    <message key="quest132Comment">Dica: Procure a caixa de correio na aba Tecnologia na loja de móveis.</message>
    <message key="quest144Title">Agitação do feriado</message>
    <message key="quest144Description">Estão chegando as festas de fim de ano em Avataria. Vamos arrumar tudo e preparar as celebrações!</message>
    <message key="quest144Comment">Dica: Para limpar o lixo na rua, clique em Lugares e selecione Varredor na aba Trabalho.</message>
    <message key="quest145Title">Árvore de natal</message>
    <message key="quest145Description">Você ganhou uma árvore de natal por concluir uma de suas tarefas. Vamos armá-la!</message>
    <message key="quest145Task1Title">Coloque uma árvore de natal no apartamento</message>
    <message key="quest163Title">Decorando a árvore</message>
    <message key="quest163Description">Agora que a árvore de natal está armada, vamos decorá-la!</message>
    <message key="quest163Task1Title">Coloque um enfeite no topo da árvore de natal</message>
    <message key="quest163Task2Title">Pendure 5 brinquedos de natal</message>
    <message key="quest163Comment">Dica: Clique na árvore de natal para decorá-la.</message>
    <message key="quest164Title">Brinquedos de Natal</message>
    <message key="quest164Description">Ao dar um brinquedo de Natal a alguém, você compartilha sua alegria e o verdadeiro espírito dessa data.</message>
    <message key="quest164Task1Title">Dê 5 brinquedos de natal</message>
    <message key="quest164Comment">Dica: Para dar um brinquedo de Natal a alguém, clique na árvore de Natal de alguém e selecione "Dar um brinquedo".</message>
    <message key="quest146Title">Vitória</message>
    <message key="quest146Description">Há muitas maneiras de resolver uma discussão, mas a melhor é uma guerra de travesseiros.</message>
    <message key="quest146Comment">Dica: Uma pena pode cair durante uma guerra de travesseiro. Ou não :)</message>
    <message key="quest147Title">Não fique aos cacos</message>
    <message key="quest147Description">Às vezes as coisas quebram! Mas não se preocupe: é fácil consertá-las.</message>
    <message key="quest148Title">Segundo grau</message>
    <message key="quest148Description">Um troféu de prata é o segundo grau em qualquer conquista. Você consegue ganhar um?</message>
    <message key="quest148Task1Title">Ganhe um troféu de prata</message>
    <message key="quest149Title">Terceiro grau</message>
    <message key="quest149Description">Um troféu de ouro é o mais alto grau em qualquer conquista. Você consegue ganhar um?</message>
    <message key="quest149Task1Title">Ganhe um troféu de ouro</message>
    <message key="spd1Title">Leprechaun</message>
    <message key="spd1Description">Você sabe o que são leprechauns? Essas criaturinhas são o principal símbolo do Dia de São Patrício. E agora você pode criar estatuetas de leprechauns na oficina.</message>
    <message key="spd1Task1Title">Crie uma estátua de leprechaun</message>
    <message key="spd2Title">Dia de São Patrício</message>
    <message key="spd2Description">As lojas estão estocando roupas verdes para o Dia de São Patrício. Não fique de fora, arrume roupas verdes também!</message>
    <message key="spd2Task1Title">Compre um item de roupa para o Dia de São Patrício</message>
    <message key="spd3Title">A festa começou!</message>
    <message key="spd3Description">Leprechaun, leprechaun, a festa começou! Seus amigos logo chegaram para a festa. Você tem que mostrar seu leprechaun a eles.</message>
    <message key="spd3Task1Title">Coloque uma estátua de leprechaun no seu apartamento</message>
    <message key="spd3Task2Title">Convide seus amigos para a festa!</message>
    <message key="foolsDayQuestTitle">Milagre de abril</message>
    <message key="foolsDayQuestDescription">Você pode ganhar 100 moedas de ouro por competir com esse convidado especial agora mesmo!!! Mas apresse-se, pois ele desaparecerá em breve e levará as moedas com ele!</message>
    <message key="foolsDayQuestTask1Title">Visite a rua 25 vezes
em um período de 24 horas</message>
    <message key="easterQuest1Title">A Páscoa está chegando</message>
    <message key="easterQuest1Description">Chegaram novas receitas à oficina, e isso significa que está na hora de começar os preparativos para a Páscoa.</message>
    <message key="easterQuest1Task1Title">Crie um ovo de Páscoa verde</message>
    <message key="easterQuest1Task2Title">Crie um ovo de Páscoa roxo</message>
    <message key="easterQuest1Task3Title">Crie um ovo de Páscoa azul</message>
    <message key="easterQuest1Comment">Dica: use uma receita de ovo de Páscoa na oficina para criar um ovo de uma das três cores.</message>
    <message key="easterQuest2Title">Presentes de Páscoa</message>
    <message key="easterQuest2Description">Não dá para ter Páscoa sem presentes! Dê um presente a alguém e, com certeza, você receberá um também!</message>
    <message key="easterQuest2Task1Title">Dê um ovo de Páscoa roxo</message>
    <message key="easterQuest2Comment">Dica: clique em um dos seus amigos, depois clique em Presentes e então em Dar um presente.</message>
    <message key="victoryQuest1Title">Dia da Vitória!</message>
    <message key="victoryQuest1Description">Já faz tanto tempo que isso aconteceu... 9 de maio de 1945... Você se lembra desse dia?</message>
    <message key="victoryQuest1Task1Title">Preparar uma fita de São Jorge</message>
    <message key="victoryQuest1Task2Title">Desenhar um grafite do Dia da Vitória</message>
    <message key="victoryQuest1Comment">Dica: você pode comprar o grafite na loja de presentes e brincadeiras, e pode preparar uma fita de São Jorge na oficina.</message>
    <message key="tropicQuest1Title">Cabana indígena</message>
    <message key="tropicQuest1Description">Os tecidos da Tropicania são mais finos e muito mais resistentes do que os daqui. Isso significa que os itens criados com eles têm mais qualidade.</message>
    <message key="tropicQuest1Task1Title">Crie uma cabana indígena</message>
    <message key="tropicQuest1Comment">Dica: tecidos de linho e algodão podem ser obtidos no jogo Tropicania. Depois de construir um campo de aviação lá, o tecido poderá ser enviado para você.</message>
    <message key="tropicQuest2Title">Canoa</message>
    <message key="tropicQuest2Description">O pau-brasil encontrado em Tropicania pode ser usado para criar uma autêntica canoa. Ela ficaria um arraso na sua casa, mas não teria muita utilidade... a não ser, talvez, na banheira :)</message>
    <message key="tropicQuest2Task1Title">Crie uma canoa</message>
    <message key="tropicQuest2Comment">Dica: pau-brasil pode ser obtido no jogo Tropicania. Depois de construir um campo de aviação lá, a madeira poderá ser enviada para você.</message>
    <message key="tropicQuest3Title">O colecionador</message>
    <message key="tropicQuest3Description">Muitos artefatos antigos podem ser encontrados em viagens à Tropicania.</message>
    <message key="tropicQuest3Task1Title">Complete a sua primeira coleção de totens</message>
    <message key="tropicQuest3Task2Title">Complete a sua segunda coleção de totens</message>
    <message key="tropicQuest3Task3Title">Complete a sua terceira coleção de totens</message>
    <message key="tropicQuest3Comment">Dica: totens podem ser obtidos no jogo Tropicania. Depois de construir um campo de aviação lá, eles poderão ser enviados para você.</message>
    <message key="questNY1Title">Natal!</message>
    <message key="questNY1Description">O Natal já está chegando e todos estão correndo para comprar presentes pros amigos e familiares. Então, o que acha de fazer compras para o feriado?</message>
    <message key="questNY1Task1Title">Compre presentes de natal</message>
    <message key="questNY1Task2Title">Envie presentes de Natal para amigos</message>
    <message key="questNY1Comment">Dica: você pode encontrar caixas com presentes na guia Natal da loja de presentes e piadas.</message>
    <message key="questNY2Title">Globo de neve</message>
    <message key="questNY2Description">Nem todo mundo é capaz de criar um objeto desses! Mas aqueles que conseguem, comemorarão com a beleza criada pelas suas próprias mãos.</message>
    <message key="questNY2Task1Title">Crie um globo de neve</message>
    <message key="questNY2Task2Title">Coloque o globo no seu apartamento</message>
    <message key="questNY2Comment">Dica: você pode criar este item na oficina. Clique no ícone da caixa de ferramentas para acessar a oficina.</message>
    <message key="questNY3Title">Homem de gengibre</message>
    <message key="questNY3Description">Você acha que é fácil preparar um boneco de gengibre do tamanho de um homem? Requer muito tempo e trabalho para preparar essa obra de arte culinária, mas acredite... vale a pena!</message>
    <message key="questNY3Task1Title">Prepare um homem de gengibre</message>
    <message key="questNY3Task2Title">Coloque o homem de gengibre no apartamento</message>
    <message key="questNY3Comment">Dica: você pode criar este item na oficina. Clique no ícone da caixa de ferramentas para acessar a oficina.</message>
    <message key="questNY4Title">Boneco de neve</message>
    <message key="questNY4Description">Vamos fazer um boneco de neve, ou melhor, dois! Um boneco com a namorada... a boneca de neve!</message>
    <message key="questNY4Task1Title">Crie um boneco de neve</message>
    <message key="questNY4Task2Title">Crie um boneco de neve</message>
    <message key="questNY4Comment">Dica: bonecos de neve são feitos na oficina. Você pode usar esta receita para receber aleatoriamente um boneco ou uma boneca de neve para decoração.</message>
    <message key="valdayQuest1Title">Cartões do Dia de São Valentim</message>
    <message key="valdayQuest1Description">É tão bom receber um cartão do Dia de São Valentim... seja de um amigo ou de alguém que esteja passando pela rua. Não existem fronteiras para o amor nesse dia!</message>
    <message key="valdayQuest1Task1Title">Receber cartões do Dia de São Valentim</message>
    <message key="valdayQuest1Comment">Dica: seus amigos podem lhe dar um cartão do Dia de São Valentim. Para que eles possam fazê-lo, acesse sua oficina, encontre o cartão do Dia de São Valentim e clique em “pedir”.</message>
    <message key="valdayQuest2Title">Balão do amor</message>
    <message key="valdayQuest2Description">Gostaria de declarar seu amor ou apenas preparar um presente para alguém? Tem algo de especial para você na sua oficina para o Dia de São Valentim!</message>
    <message key="valdayQuest2Task1Title">Preparar um balão AMOR</message>
    <message key="valdayQuest2Comment">Dica: você pode preparar o balão na sua oficina.</message>
    <message key="valdayQuest3Title">Sobre o amor...</message>
    <message key="valdayQuest3Description">O que sabemos sobre o amor? Não muito... Mas sempre queremos descobrir o prazer desse sentimento profundo e compartilhar o calor no nosso coração com quem gostamos.</message>
    <message key="valdayQuest3Task1Title">Receber amor</message>
    <message key="valdayQuest3Comment">Dica: você pode receber amor ao executar as ações “abraçar” ou “beijar” com outros avatares.</message>
    <message key="valdayQuest4Title">Como é doce o beijo</message>
    <message key="valdayQuest4Description">Não podem faltar doces em uma comemoração! Seus amigos estão ficando entediados de tanto esperar, mas você já sabe o que servir com o chá.</message>
    <message key="valdayQuest4Task1Title">Dar uma caixa de doces</message>
    <message key="valdayQuest4Comment">Dica: você pode encontrar a caixa de doces em formato de coração na loja de presentes e brincadeiras.</message>
    <message key="valdayQuest5Title">Confraternização</message>
    <message key="valdayQuest5Description">Você decidiu comemorar o Dia de São Valentim em uma cafeteria junto com seus amigos. E sabemos muito bem como nos divertirmos lá!</message>
    <message key="valdayQuest5Task2Title">Abraçar alguém na cafeteria</message>
    <message key="valdayQuest5Task3Title">Jogue uma torta em alguém na cafeteria</message>
    <message key="hbCafeLocationTitle">para a cafeteria</message>
    <message key="hbClubLocationTitle">para o clube</message>
    <message key="hbParkLocationTitle">para o parque</message>
    <message key="hbPublicLocationsTitle">locais</message>
    <message key="hbWorkLocationsTitle">trabalho</message>
    <message key="hbClothesShopTitle">loja de roupas</message>
    <message key="hbFurnitureShopTitle">loja de móveis</message>
    <message key="hbJokeAndPresentShopTitle">loja de pegadinhas</message>
    <message key="hbMyinventory">meu inventário</message>
    <message key="hbAchievements">recompensas</message>
    <message key="hbCraft">para a oficina</message>
    <message key="hbApartment">comprar um ambiente</message>
    <message key="hbMngApartment">meu apartamento</message>
    <message key="hbBeautySalonTitle">para o salão de beleza</message>
    <message key="hbAvatarApearance">minha aparência</message>
    <message key="hbEventsTitle">criar um evento</message>
    <message key="hbGardenWorkTitle">trabalho no jardim</message>
    <message key="hbGarbageWorkTitle">trabalho no pátio</message>
    <message key="hbFortuneWorkTitle">roda da fortuna</message>
    <message key="hbBeachLocationTitle">praia</message>
    <message key="hbPhotosalonLocationTitle">estúdio fotográfico</message>
    <message key="gdBugTitle">Esmagar besouros</message>
    <message key="gdBtfTitle">Pegar borboletas</message>
    <message key="gdFlwTitle">Regar flores</message>
    <message key="gdInsTitle">Pulverizar plantas</message>
    <message key="pickGarbage">Limpe o lixo no pátio</message>
    <message key="pickGarbageComment">Dica: Clique em Locais e acesse a guia Trabalho. Selecione Zelador na lista de empregos.</message>
    <message key="doneGarbageWorkSession">Complete todo o trabalho no pátio</message>
    <message key="gwsComment">Dica: Você precisa limpar todo o lixo antes que o seu turno termine. Se parte do lixo não tiver sido limpado, acesse o local novamente.</message>
    <message key="doneGardenWorkSession">Complete todo o trabalho no jardim</message>
    <message key="gdwsComment">Dica: Você precisa cumprir todas as tarefas antes que o seu turno termine.</message>
    <message key="createGarbageWorkSession">Comece um novo turno de trabalho no pátio</message>
    <message key="cgwsComment">Dica: Apenas visitas durante cada novo turno de trabalho são creditadas. Os turnos de trabalho são trocados a cada 30 minutos.</message>
    <message key="createGardenWorkSession">Comece um novo turno de trabalho no jardim</message>
    <message key="cgdwsComment">Dica: Apenas visitas durante cada novo turno de trabalho são creditadas. Os turnos de trabalho são trocados a cada 60 minutos.</message>
    <message key="cwsCommonComment">Dica: Apenas visitas durante cada novo turno de trabalho são creditadas.</message>
    <message key="kissAction">Beije alguém</message>
    <message key="hugAction">Abrace alguém</message>
    <message key="kickAction">Chute alguém</message>
    <message key="slapAction">Estapeie alguém</message>
    <message key="giftPresent">Dê um presente a alguém</message>
    <message key="winPillowBattle">Vença uma guerra de travesseiro</message>
    <message key="throwCake">Jogue uma torta em alguém</message>
    <message key="wipeCake">Limpe os restos da torta</message>
    <message key="addBuddy">Faça novos amigos</message>
    <message key="friendsHelp">Limpe o lixo dos vizinhos</message>
    <message key="friendsHelpComment">Dica: Todos os seus vizinhos são exibidos na parte inferior da tela.</message>
    <message key="giftCoctail">Ofereça um coquetel a alguém no clube</message>
    <message key="giftCoctailComment">Dica: Clique em um dos jogadores no clube e selecione Oferecer.</message>
    <message key="giftSweets">Ofereça algo a alguém na cafeteria</message>
    <message key="giftSweetsComment">Dica: Clique em um dos jogadores na cafeteria e selecione Oferecer.</message>
    <message key="giftSomeone">Ofereça algo a alguém no clube ou na cafeteria</message>
    <message key="refrigerateMe">Coma algo da sua geladeira</message>
    <message key="treatTheirs">Ofereça algo da sua geladeira a alguém</message>
    <message key="treatMe">Coma da geladeira de outra pessoa</message>
    <message key="brokeFurniture">Quebre um objeto na casa de outra pessoa</message>
    <message key="repairFurniture">Conserte um objeto quebrado que pertença a você</message>
    <message key="createEvent">Crie um novo evento</message>
    <message key="createEventComment">Dica: Para criar um evento, clique em Locais à esquerda e abra a guia Eventos. Depois, selecione Criar um evento.</message>
    <message key="paintGraffiti">Grafitar</message>
    <message key="eraseGraffiti">Apague a grafitagem em seu apartamento</message>
    <message key="winBeachRace">Vença a competição de surfe</message>
    <message key="makePhoto">Tire uma foto no estúdio fotográfico</message>
    <message key="restoreEnergyInVip">Recupere energia na sala VIP do clube</message>
    <message key="sitOnHorse">Divirta-se no balanço</message>
    <message key="collectBow">Encontre arcos ao limpar o pátio</message>
    <message key="collectPhial">Encontre um frasco</message>
    <message key="collectBigPhial">Encontre um frasco grande</message>
    <message key="collectClay">Colete pedaços de argila no jardim</message>
    <message key="collectWater">Encontre gotas d'água no jardim</message>
    <message key="collectCoins">Encontre moedas da sorte</message>
    <message key="collectFeather">Colete penas</message>
    <message key="collectWick">Consiga um fusível</message>
    <message key="collectIron">Colete pedaços de ferro</message>
    <message key="collectWood">Colete pedaços de madeira</message>
    <message key="collectPhotos">Colete fotografias</message>
    <message key="collectFlowerBuds">Colete botões de flor</message>
    <message key="collectWrappingPaper">Colete papel de embrulho</message>
    <message key="collectSaberHilt">Encontre um punho de sabre</message>
    <message key="collectShell">Colete conchas</message>
    <message key="collectPearl">Colete pérolas</message>
    <message key="collectComponents">Colete qualquer material para a oficina</message>
    <message key="collectGenerosity">Receba generosidade</message>
    <message key="collectLove">Receber amor</message>
    <message key="collectHappiness">Receba alegria</message>
    <message key="collectHate">Receba ódio</message>
    <message key="craftCoffeeDrink">Crie uma bebida cafeinada na oficina</message>
    <message key="craftEnergyDrink">Crie uma bebida fortificante na oficina</message>
    <message key="craftTeddyBear">Crie um urso de pelúcia</message>
    <message key="craftSaber">Crie um sabre</message>
    <message key="craftCandel">Crie uma vela</message>
    <message key="craftLillies">Crie um buquê de lírios</message>
    <message key="craftMoneybox">Crie um cofrinho</message>
    <message key="craftBomb">Crie bombas de tinta</message>
    <message key="craftFireplace">Crie uma lareira</message>
    <message key="craftTV">Crie uma televisão</message>
    <message key="craftShellNecklace">Faça um colar de conchas</message>
    <message key="craftPearlNecklace">Faça um colar de pérolas</message>
    <message key="craftFilm">Prepare alguns filmes</message>
    <message key="craftMusCenter">Prepare um aparelho de som</message>
    <message key="craftSurfBoard">Crie uma prancha de surfe</message>
    <message key="craftTableVaseYellow">Crie um vaso com uma flor amarela</message>
    <message key="craftTableVaseOrange">Crie um vaso com uma flor laranja</message>
    <message key="craftTableVasePink">Crie um vaso com uma flor cor-de-rosa</message>
    <message key="craftFloorVaseBlue">Crie um vaso decorativo azul</message>
    <message key="craftFloorVaseRed">Crie um vaso decorativo vermelho</message>
    <message key="craftPhotoFrameBlue">Crie uma moldura para retrato azul</message>
    <message key="craftPhotoFrameRed">Crie uma moldura para retrato vermelha</message>
    <message key="craftAnyItem">Crie um item qualquer</message>
    <message key="changeClothesRating">Receba pontos de imagem</message>
    <message key="changeHouseRating">Receba pontos de conforto</message>
    <message key="winChips">Ganhe fichas na Roda da Fortuna</message>
    <message key="winSilver">Ganhe prata na Roda da Fortuna</message>
    <message key="winGold">Ganhe ouro na Roda da Fortuna</message>
    <message key="buyRoom">Compre um novo ambiente</message>
    <message key="buyRoomComment">Dica: Para comprar outro ambiente, clique em uma das portas que não levam para fora da casa.</message>
    <message key="questRandomCraftHint">Dica: Para obter a cor certa, talvez seja necessário criar o item diversas vezes.</message>
    <message key="fortuneWin">Vença na Roda da Fortuna</message>
    <message key="fortuneWinComment">Dica: Clique no ícone das fichas na parte inferior da tela para jogar na Roda da Fortuna.</message>
    <message key="feedYourself">Faça um pedido no clube ou na cafeteria</message>
    <message key="feedYourselfInCafe">Coma na cafeteria</message>
    <message key="feedYourselfInClub">Peça um coquetel no clube</message>
    <message key="drinkB52InClub">Peça alguns B-52's no clube</message>
    <message key="buyCafeCake">Coma um pedaço de bolo na cafeteria</message>
    <message key="buyCafeCoffee">Tome uma xícara de café na cafeteria</message>
    <message key="buyCafePizza">Coma uma fatia de pizza na cafeteria</message>
    <message key="spendEnergy">Gaste energia</message>
    <message key="spendSilver">Gaste prata</message>
    <message key="spendGold">Gaste ouro</message>
    <message key="danceInClub">Dance no clube</message>
    <message key="danceInStreet">Dance na rua</message>
    <message key="danceInYard">Dance na praça</message>
    <message key="danceInSchool">Dance na escola</message>
    <message key="danceInCafe">Dance na cafeteria</message>
    <message key="danceInPark">Dance no parque</message>
    <message key="justDance">Dance</message>
    <message key="plantBomb">Coloque uma bomba de tinta</message>
    <message key="plantBombComment">Dica: Uma bomba de tinta pode ser comprada na loja de pegadinhas e colocada em qualquer cadeira, poltrona ou sofá; qualquer lugar em que se possa sentar.</message>
    <message key="roomsCount">Aumente o número de ambientes do seu apartamento</message>
    <message key="grdnType1Quest1Title">Caminhando e regando</message>
    <message key="grdnType1Quest1Desc">As plantas precisam de água, exatamente como os homens precisam de comida. Tudo que você precisa fazer é aguá-las e não se esqueça: elas precisam ser regadas todos os dias!</message>
    <message key="grdnType1Quest2Title">Besouros</message>
    <message key="grdnType1Quest2Desc">Olhe todas essas pestes! Se não se livrar logo delas, todo o trabalho que já fez em seu jardim será arruinado!</message>
    <message key="grdnType1Quest3Title">Uma captura colorida</message>
    <message key="grdnType1Quest3Desc">Um lindo e cheiroso jardim também atrai a fauna. Olhe quantas borboletas estão voando por aqui!</message>
    <message key="grdnType1Quest4Title">Pestes!</message>
    <message key="grdnType1Quest4Desc">A natureza sabe se cuidar, mas algumas vezes precisamos intervir. Alguns desses arbustos precisam urgentemente de um controle contra pestes!</message>
    <message key="grdnType1Quest5Title">Voadores e rastejantes</message>
    <message key="grdnType1Quest5Desc">O que está voando pelo jardim? Exatamente, borboletas. E o que é isso na terra? Digo... Perto de você. Provavelmente besouros, essas pestes de jardim.</message>
    <message key="grdnType1Quest6Title">Estação seca</message>
    <message key="grdnType1Quest6Desc">Quando esquenta, é preciso dar mais atenção às plantas de seu jardim. Especialmente quando fica muito quente!</message>
    <message key="grdnType1Quest7Title">Aprendendo a ser pontual</message>
    <message key="grdnType1Quest7Desc">Algumas coisas precisam ser feitas no horário certo. Por exemplo, se você não regar suas plantas na hora correta, o resultado pode ser desastroso!</message>
    <message key="grdnType1Quest8Title">Duras de pegar</message>
    <message key="grdnType1Quest8Desc">Pegar borboletas não é tão fácil, mas isso só faz com que seja mais divertido!</message>
    <message key="grdnType1Quest9Title">O regador</message>
    <message key="grdnType1Quest9Desc">Plantas de jardins adoram umidade. Isso faz com que elas cresçam mais fortes. Ainda bem que elas têm você para ajudá-las!</message>
    <message key="grdnType1Quest10Title">Mais trabalho</message>
    <message key="grdnType1Quest10Desc">Tudo pronto para trabalhar? Há muito trabalho à sua espera no jardim!</message>
    <message key="grdnType1Quest11Title">Trabalho de campo</message>
    <message key="grdnType1Quest11Desc">É ótimo ter seu próprio jardim, mas você precisa cuidar bem dele! Vamos dar um trato nesse jardim!</message>
    <message key="grdnType1Quest12Title">Natureza maravilhosa</message>
    <message key="grdnType1Quest12Desc">Como a natureza é linda! E veja que flores lindas no jardim! Por que não colhe algumas para colocá-las em um vaso?</message>
    <message key="grdnType1Quest13Title">Descanso merecido</message>
    <message key="grdnType1Quest13Desc">Nunca se esqueça das tarefas do jardim! Mas lembre-se sempre de visitá-lo para pegar um pouco de ar fresco.</message>
    <message key="grdnType1Quest14Title">Umidade revigorante</message>
    <message key="grdnType1Quest14Desc">Se até as ervinhas precisam de água, o que dizer das flores e dos arbustos?</message>
    <message key="grdnType1Quest15Title">Seca</message>
    <message key="grdnType1Quest15Desc">Que clima é esse? Eu adoro o sol, mas ele seca todas as plantas. Nós temos que regá-las!</message>
    <message key="grdnType1Quest16Title">Bate o pé assim como eu!</message>
    <message key="grdnType1Quest16Desc">Há muitos besouros morando no seu jardim. Você precisa se livrar logo deles.</message>
    <message key="grdnType1Quest17Title">Invasão de insetos</message>
    <message key="grdnType1Quest17Desc">Veja só quantos insetos no seu jardim! Mas nem todos são insetos bons. Não fique aí apreciando borboletas! Você precisa se livrar dos insetos nocivos.</message>
    <message key="grdnType1Quest18Title">Até a última gota</message>
    <message key="grdnType1Quest18Desc">A água é um recurso inestimável. Não é à toa que ensinamos os mais jovens a não desperdiçá-la. Vamos coletar toda a água que conseguirmos do jardim.</message>
    <message key="grdnType1Quest19Title">Borboleta na mão</message>
    <message key="grdnType1Quest19Desc">Mais vale uma borboleta na mão do que besouros no jardim!</message>
    <message key="grdnType1Quest20Title">Cano d'água quebrado</message>
    <message key="grdnType1Quest20Desc">Más notícias: o cano d'água do jardim quebrou. Eles prometeram consertá-lo em breve, mas acho melhor estocarmos água... só para garantir.</message>
    <message key="grdnType1Quest21Title">Barulho e confusão</message>
    <message key="grdnType1Quest21Desc">Eu também adoro ficar conversando no jardim, mas temos que arrumar as coisas. Você ainda tem muito trabalho a fazer! Você precisa regar as plantas e se livrar dos insetos nocivos.</message>
    <message key="grdnType1Quest22Title">Bom gosto</message>
    <message key="grdnType1Quest22Desc">Como são lindas essas borboletas! Vamos pegá-las para ver mais de perto! Mas tome cuidado: as asas delas são muito frágeis!</message>
    <message key="grdnType1Quest23Title">Cuidados com o jardim</message>
    <message key="grdnType1Quest23Desc">As plantas são muito sensíveis e delicadas. É preciso cuidar delas frequentemente, sempre regando, dedetizando...</message>
    <message key="grdnType1Quest24Title">Pestes!</message>
    <message key="grdnType1Quest24Desc">Os arbustos do jardim foram tomados por pestes! Temos que dedetizá-los antes que não sobre nada!</message>
    <message key="grdnType1Quest25Title">Irrigação</message>
    <message key="grdnType1Quest25Desc">Os povos antigos desenvolveram um engenhoso sistema de irrigação para cuidar dos campos. Agora tudo ficou mais fácil!</message>
    <message key="grdnType1Quest26Title">Pega!</message>
    <message key="grdnType1Quest26Desc">Veja! Que borboleta linda! Vamos pegá-la!</message>
    <message key="grdnType1Quest27Title">Chuva artificial</message>
    <message key="grdnType1Quest27Desc">Como não tem chovido muito, as plantas estão começando a secar! Temos que usar os regadores para compensar esse período de seca.</message>
    <message key="grdnType1Quest28Title">Cuidado constante</message>
    <message key="grdnType1Quest28Desc">Não podemos jogar plantas no solo e esperar que cresçam sozinhas! Temos que cuidar delas todo santo dia. Vá regá-las e tirar as pestes delas!</message>
    <message key="grdnType1Quest29Title">Gota a gota</message>
    <message key="grdnType1Quest29Desc">De gota em gota, dá para encher um barril inteiro.</message>
    <message key="grdnType1Quest30Title">O bom, o mau e o vilão</message>
    <message key="grdnType1Quest30Desc">Alguns insetos sãos bons, mas outros são nocivos. As borboletas são sempre bem-vindas, mas temos que dar um jeito nesses besouros.</message>
    <message key="grdnType1Quest31Title">Esquecimento</message>
    <message key="grdnType1Quest31Desc">Xiii. Parece que você se esqueceu de dedetizar os arbustos. Daqui a pouco eles serão tomados por pulgões e outras pestes. Vamos dar um jeito nisso.</message>
    <message key="grdnType1Quest32Title">Ataque dos besouros</message>
    <message key="grdnType1Quest32Desc">O que é aquela coisa ali? Um besouro? Ei, tem outro ali! E mais um! E outro daquele lado! Temos que nos livrar deles antes que destruam o jardim.</message>
    <message key="grdnType1Quest33Title">Trabalho sujo</message>
    <message key="grdnType1Quest33Desc">Temos muitas tarefas no jardim: coletar água, dedetizar arbustos...</message>
    <message key="grdnType1Quest34Title">Pulo do gato</message>
    <message key="grdnType1Quest34Desc">As borboletas voam bem alto, mas basta um pulinho para alcançá-las.</message>
    <message key="grdnType2Quest1Title">Com um único golpe</message>
    <message key="grdnType2Quest1Desc">Geralmente é uma boa ideia terminar o que começou e nunca destruir o que já foi feito!</message>
    <message key="grdnType2Quest2Title">Argila</message>
    <message key="grdnType2Quest2Desc">Então, o que você sabe sobre argila? Correto. Você pode encontrá-la no jardim e usar onde quiser em sua oficina.</message>
    <message key="grdnType2Quest3Title">Mantendo a aparência</message>
    <message key="grdnType2Quest3Desc">Algumas vezes, não temos vontade de trabalhar, mas precisamos mesmo assim. Se visitar seu jardim com frequência, ninguém sai perdendo :)</message>
    <message key="grdnType2Quest4Title">Flora</message>
    <message key="grdnType2Quest4Desc">Botões de flores podem ser usados para fazer coisas maravilhosas na oficina. Vamos coletar alguns.</message>
    <message key="grdnType2Quest5Title">Jardim paisagístico</message>
    <message key="grdnType2Quest5Desc">É preciso fazer muitas coisas para manter um jardim limpo e bem cuidado, como regar as plantas, cuidar das pestes e assim por diante. Então, vamos começar!</message>
    <message key="grdnType2Quest6Title">Tábuas de madeira</message>
    <message key="grdnType2Quest6Desc">Tábuas de madeira podem ser usadas para fazer coisas maravilhosas na oficina. Vamos coletar algumas.</message>
    <message key="grdnType2Quest7Title">Trabalhando no jardim</message>
    <message key="grdnType2Quest7Desc">Nem todo mundo sabe como é difícil manter o jardim limpo, bonito e bem cuidado o ano inteiro, mas, com certeza, você sabe.</message>
    <message key="grdnType2Quest8Title">Coisas úteis</message>
    <message key="grdnType2Quest8Desc">Cuidar de um jardim não é só trabalho, você pode encontrar coisas úteis também! Por exemplo, materiais para sua oficina.</message>
    <message key="grdnType2Quest9Title">Sob controle</message>
    <message key="grdnType2Quest9Desc">Você sabe como fazer um bom trabalho e, com certeza, tem tudo sob controle. Continue assim!</message>
    <message key="grdnType2Quest10Title">Cada um na sua</message>
    <message key="grdnType2Quest10Desc">Cada cidadão de Avataria tem suas preferências. Alguns adoram festas badaladas, já outros, jardins pacíficos. Cada um na sua.</message>
    <message key="grdnType2Quest11Title">Controle de pestes</message>
    <message key="grdnType2Quest11Desc">Temos más notícias também: alguns parasitas invadiram o jardim. Você precisa se livrar deles o mais rápido possível.</message>
    <message key="grdnType2Quest12Title">Tudo sob controle</message>
    <message key="grdnType2Quest12Desc">Descansou? Mãos à obra! Você só vai piorar as coisas se ficar enrolando no trabalho!</message>
    <message key="grdnType2Quest13Title">Recursos necessários</message>
    <message key="grdnType2Quest13Desc">Você pode encontrar alguns recursos pelo jardim, como pedaços de madeira. Eles são bem úteis.</message>
    <message key="grdnType2Quest14Title">Trabalho duro</message>
    <message key="grdnType2Quest14Desc">Um bom trabalhador está sempre à procura de tarefas e sempre termina o que começa.</message>
    <message key="grdnType2Quest15Title">Carpinteiro</message>
    <message key="grdnType2Quest15Desc">É muito legal trabalhar com madeira! Mas acabaram nossos materiais. O que me diz de pegarmos algumas tábuas no jardim?</message>
    <message key="grdnType2Quest16Title">De boa na lagoa</message>
    <message key="grdnType2Quest16Desc">Não vai ser problema terminar as tarefas se começarmos bem cedo. Vamos nessa!</message>
    <message key="grdnType2Quest17Title">Cheiro bom</message>
    <message key="grdnType2Quest17Desc">Ah, como eu gosto do cheiro dos botões de flores! Vamos coletar alguns botões para que esse cheiro nos acompanhe o dia todo!</message>
    <message key="grdnType2Quest18Title">Do raiar ao pôr do sol</message>
    <message key="grdnType2Quest18Desc">Às vezes temos tanto o que fazer no jardim, que mal dá tempo de terminar uma coisa antes de começar a outra!</message>
    <message key="grdnType2Quest19Title">Pau para toda obra</message>
    <message key="grdnType2Quest19Desc">De nada adianta termos uma baita oficina se não tivermos materiais. Você precisa ter sempre um bom estoque de tábuas, argila e botões de flores!</message>
    <message key="grdnType2Quest20Title">Tudo fica bem quando termina bem</message>
    <message key="grdnType2Quest20Desc">Dizem que “tudo fica bem quando termina bem”... Bem, então vamos fazer de tudo para termos um final feliz! Vamos terminar as tarefas do jardim e tirar aquele descanso merecido.</message>
    <message key="grdnType2Quest21Title">A arte da escultura</message>
    <message key="grdnType2Quest21Desc">Os trabalhos em escultura são mesmo lindos. Mas poucos sabem o trabalho que dá criar uma obra dessas. Antes de mais nada, temos que ter o material certo.</message>
    <message key="grdnType2Quest22Title">Ética do trabalho</message>
    <message key="grdnType2Quest22Desc">Um bom jardineiro trabalha duro durante o dia todo. É por isso que as plantas deles ficam tão lindas e cheirosas!</message>
    <message key="grdnType2Quest23Title">Piquenique</message>
    <message key="grdnType2Quest23Desc">Quem não gosta de um piquenique? Hambúrguer caseiro, cachorro-quente, amigos para conversar, pipas voando... Mas você precisa arrumar madeira e água para acender a fogueira e conseguir apagar ela depois!</message>
    <message key="grdnType2Quest24Title">Ótimo!</message>
    <message key="grdnType2Quest24Desc">Temos muito trabalho pela frente! Hora de pôr a mão na massa!</message>
    <message key="grdnType2Quest25Title">Vamos logo!</message>
    <message key="grdnType2Quest25Desc">Você já começou os trabalhos no jardim! Agora falta bem pouco para terminar! Depressa.</message>
    <message key="grdnType2Quest26Title">Bem na hora</message>
    <message key="grdnType2Quest26Desc">Além de bem-feito, o trabalho precisa ser pontual!</message>
    <message key="grdnType2Quest27Title">Zelo</message>
    <message key="grdnType2Quest27Desc">Ninguém fica conhecido por ser atencioso, a menos que trabalhe muito para isso! Vamos fazer de tudo para que todos saibam como somos pessoas cuidadosas!</message>
    <message key="grdnType2Quest28Title">Lenhador</message>
    <message key="grdnType2Quest28Desc">Está na hora de cortar madeira.</message>
    <message key="grdnType2Quest29Title">Hora de preparar a argila</message>
    <message key="grdnType2Quest29Desc">Você já deu uma olhada na oficina? Sabe se tem argila suficiente lá? Bem, então vamos pegar mais!</message>
    <message key="grdnType2Quest30Title">Saudável, abundante e sábio</message>
    <message key="grdnType2Quest30Desc">Quanto mais cedo você começar as tarefas do jardim, mais cedo ficará livre. E mais rápido colherá as recompensas!</message>
    <message key="grdnType2Quest31Title">A arte do aroma</message>
    <message key="grdnType2Quest31Desc">Você pode usar os botões de flores para criar muitos itens na oficina. Além de decorarem seu apartamento, eles têm um ótimo cheiro!</message>
    <message key="grdnType2Quest32Title">Matéria-prima</message>
    <message key="grdnType2Quest32Desc">Os homens usam madeira e argila desde a antiguidade. Até hoje, são materiais essenciais. O jardim está repleto dessas matérias-primas. Vamos lá pegá-las!</message>
    <message key="grdnType2Quest33Title">Tarefa cumprida</message>
    <message key="grdnType2Quest33Desc">Ah, como é bom saber que terminamos tudo o que tínhamos que fazer! Não fique de pernas para o ar. Vamos terminar logo os trabalhos!</message>
    <message key="grdnType2Quest34Title">Fonte da vida</message>
    <message key="grdnType2Quest34Desc">A água é essencial para a vida. E para o jardim também!</message>
    <message key="grdnType2Quest35Title">De A a Z</message>
    <message key="grdnType2Quest35Desc">Temos muito o que fazer no jardim, e não podemos deixar nada para trás, ou vamos acabar perdendo o jardim. Isso não pode acontecer!</message>
    <message key="grdnType2Quest36Title">Não desista nunca</message>
    <message key="grdnType2Quest36Desc">Sempre termine o que começar. Está na hora da última tarefa no jardim!</message>
    <message key="grbgType1Quest1Title">Limpeza</message>
    <message key="grbgType1Quest1Desc">Você gosta quando está tudo limpo? Então você sabe o que fazer!</message>
    <message key="grbgType1Quest2Title">Lixo ou tesouro?</message>
    <message key="grbgType1Quest2Desc">As pessoas produzem lixo. Isso é um fato da vida. Mas nem tudo que chamamos de "lixo" precisa ser destruído.</message>
    <message key="grbgType1Quest3Title">Dê seu melhor!</message>
    <message key="grbgType1Quest3Desc">Um quintal é considerado limpo somente quando estiver, absolutamente, sem nenhum lixo. Então dê seu melhor!</message>
    <message key="grbgType1Quest4Title">Potes</message>
    <message key="grbgType1Quest4Desc">Quem espalhou esse monte de coisa boa por aqui? Ah, mas e daí? Achado não é roubado! :)</message>
    <message key="grbgType1Quest5Title">Novas mudanças</message>
    <message key="grbgType1Quest5Desc">Isso não é justo. Todo mundo produz lixo e é você quem precisa limpar tudo! Isso está errado!</message>
    <message key="grbgType1Quest6Title">Lixo, lixo por todo lado</message>
    <message key="grbgType1Quest6Desc">Ei, vocês! O que está acontecendo aqui? Quem é responsável por jogar todas essas embalagens no chão?</message>
    <message key="grbgType1Quest7Title">Limpe como deve ser</message>
    <message key="grbgType1Quest7Desc">Sempre há trabalho no pátio e você é sempre a pessoa perfeita para isso. Você é melhor nisso que todo o restante de nós!</message>
    <message key="grbgType1Quest8Title">Sucata</message>
    <message key="grbgType1Quest8Desc">O lixo de alguém é o tesouro de outra pessoa! Para você, essa sucata é uma boa fonte de ferro que pode ser usada na oficina.</message>
    <message key="grbgType1Quest9Title">Meu pátio</message>
    <message key="grbgType1Quest9Desc">Sim, esse é seu pátio. É de seu interesse mantê-lo limpo e arrumado!</message>
    <message key="grbgType1Quest10Title">Embrulho!</message>
    <message key="grbgType1Quest10Desc">Papel de embrulho? Mas é claro! Você pode encontrar aqui, basta procurar.</message>
    <message key="grbgType1Quest11Title">Ruas limpas</message>
    <message key="grbgType1Quest11Desc">Como uma pessoa tão organizada como você deixa todo esse lixo no pátio? Limpe logo isso tudo!</message>
    <message key="grbgType1Quest12Title">Em busca de materiais</message>
    <message key="grbgType1Quest12Desc">Parece que não tem somente lixo no pátio. Tem materiais úteis também. Eles podem ser uma mão na roda!</message>
    <message key="grbgType1Quest13Title">Brincando no pátio</message>
    <message key="grbgType1Quest13Desc">Sabia que, além de limpar o pátio, você também pode se divertir nele? Não, você não precisa levar uma vassoura para isso...</message>
    <message key="grbgType1Quest14Title">Recurso valioso</message>
    <message key="grbgType1Quest14Desc">O que vamos colocar nessas garrafonas? Por que você não descobre? Como? Bem, recolha todas elas! :)</message>
    <message key="grbgType1Quest15Title">Arrumar as coisas</message>
    <message key="grbgType1Quest15Desc">O seu pátio está cheio de lixo! Alguém precisa dar um jeito nisso!</message>
    <message key="grbgType1Quest16Title">Trabalhos em metal</message>
    <message key="grbgType1Quest16Desc">Nossa, metal! Isso vai ser muito útil na oficina.</message>
    <message key="grbgType1Quest17Title">Faxina geral</message>
    <message key="grbgType1Quest17Desc">Esse lugar está cheio de lixo! Está precisando de uma faxina geral!</message>
    <message key="grbgType1Quest18Title">Tudo vai ser usado</message>
    <message key="grbgType1Quest18Desc">O que temos aqui? Laços? Garrafas? Papel? Precisamos disso tudo! Eu vou levar!</message>
    <message key="grbgType1Quest19Title">Jardineiro responsável</message>
    <message key="grbgType1Quest19Desc">Hora de trabalhar no pátio!</message>
    <message key="grbgType1Quest20Title">Laços!</message>
    <message key="grbgType1Quest20Desc">Laços! Laços! Laços lindos! Vamos pegar todos!</message>
    <message key="grbgType1Quest21Title">Mania de limpeza</message>
    <message key="grbgType1Quest21Desc">Não é mais agradável andar por um pátio limpinho do que por um monte de lixo? Vamos tirar o lixo e dar uma geral nesse pátio.</message>
    <message key="grbgType1Quest22Title">Latas e garrafas</message>
    <message key="grbgType1Quest22Desc">Têm latas e garrafas por todo o lado! Quem fez isso? Por que jogam tanta coisa no chão?! Você precisa dar um jeito nisso.</message>
    <message key="grbgType1Quest23Title">Vamos lá!</message>
    <message key="grbgType1Quest23Desc">Temos muito o que fazer no pátio. Vamos começar logo com isso!</message>
    <message key="grbgType1Quest24Title">Embrulhos da vida</message>
    <message key="grbgType1Quest24Desc">Sabe o que seria bom? Papel de embrulho! Deve ter alguns no pátio!</message>
    <message key="grbgType1Quest25Title">Mestre das boas ações</message>
    <message key="grbgType1Quest25Desc">Tirar o lixo é, sem dúvida, uma boa ação. Quanto menos lixo espalhado, melhor para o mundo!</message>
    <message key="grbgType1Quest26Title">Cuidado! Têm garrafas por toda a parte!</message>
    <message key="grbgType1Quest26Desc">Ufa. Quase pisei em uma garrafa de vidro! O lixo está cheio delas. Temos que dar um jeito nisso antes que alguém se machuque.</message>
    <message key="grbgType1Quest27Title">Faxina geral</message>
    <message key="grbgType1Quest27Desc">O pátio está uma bagunça! Temos que dar um jeito nele.</message>
    <message key="grbgType1Quest28Title">Vamos deixar tudo limpinho!</message>
    <message key="grbgType1Quest28Desc">Finja que você é um grande guerreiro e que o lixo é seu pior inimigo! A sua missão é acabar com todo o lixo do pátio! Sem prisioneiros! Vamos fazer um trabalho rápido e impecável.</message>
    <message key="grbgType1Quest29Title">Limpeza</message>
    <message key="grbgType1Quest29Desc">Sabe quem gosta de viver em meio a um monte de lixo? Ninguém. Vamos fazer uma faxina geral no pátio!</message>
    <message key="grbgType1Quest30Title">Lascas</message>
    <message key="grbgType1Quest30Desc">Até mesmo as lascas de madeira podem ser úteis nos trabalhos do jardim. Vamos pegar algumas lascas no pátio.</message>
    <message key="grbgType1Quest31Title">Convidados inesperados</message>
    <message key="grbgType1Quest31Desc">Em dias lindos como este, é ótimo receber visitas ao ar livre. Leve-os para dar uma volta no pátio! Como você tem coragem de deixar o pátio assim? E se chegarem visitas? Você precisa dar um jeito nisso!</message>
    <message key="grbgType1Quest32Title">Reutilizar</message>
    <message key="grbgType1Quest32Desc">Por que as pessoas jogam fora metais, garrafas e latas? Dá para fazer tanta coisa legal com isso!</message>
    <message key="grbgType1Quest33Title">Vamos nessa!</message>
    <message key="grbgType1Quest33Desc">Não podemos perder tempo com tanta coisa por fazer. Se você arrumou trabalho, trate de fazê-lo imediatamente.</message>
    <message key="grbgType1Quest34Title">Decoração</message>
    <message key="grbgType1Quest34Desc">Qualquer presente fica melhor quando vem com um lacinho. Consiga alguns laços para fazer um urso de pelúcia na oficina.</message>
    <message key="grbgType1Quest35Title">Caçador de tesouros</message>
    <message key="grbgType1Quest35Desc">Tire o lixo do pátio frequentemente para encontrar muitos itens úteis, como metais e papéis.</message>
    <message key="grbgType1Quest36Title">Lixo</message>
    <message key="grbgType1Quest36Desc">Você não acha que o pátio está um tanto imundo? Vamos limpá-lo! Quem sabe não achamos algo útil?</message>
    <message key="grbgType1Quest37Title">Mãos à obra</message>
    <message key="grbgType1Quest37Desc">Você vai ficar aí sem fazer nada? Já cansou? Vamos lá dar um jeito no jardim!</message>
    <message key="frtnQuest1Title">Chamando a sorte</message>
    <message key="frtnQuest1Desc">Todo mundo diz "mais sorte na próxima vez", mas agora precisamos de sorte na primeira tentativa!</message>
    <message key="frtnQuest2Title">Amor pelo jogo</message>
    <message key="frtnQuest2Desc">Mostre o quanto você gosta de girar a roleta e ganhar prêmios valiosos!</message>
    <message key="frtnQuest3Title">Mestre das rodas</message>
    <message key="frtnQuest3Desc">Todos já sabem das suas habilidades! Mas não custa nada provar que você ainda manda no pedaço!</message>
    <message key="frtnQuest4Title">Sorte no jogo!</message>
    <message key="frtnQuest4Desc">Não pare de jogar! Um bom jogo pode dar uma ótima recompensa!</message>
    <message key="frtnQuest5Title">Gira gira</message>
    <message key="frtnQuest5Desc">Não pare de girar, mas cuidado para não passar mal!</message>
    <message key="frtnQuest6Title">Giro da sorte</message>
    <message key="frtnQuest6Desc">Inteligente, hábil e persistente. Você é demais! Em breve vai ser mestre na Roda da Fortuna ;)</message>
    <message key="frtnQuest7Title">Iô-hô-hô!</message>
    <message key="frtnQuest7Desc">Todos queremos ouro... Mas a vida não é fácil! Vamos pôr nossos chapéus de pirata e conseguir um pouco de ouro com a Dama da Sorte.</message>
    <message key="frtnQuest8Title">Apostas</message>
    <message key="frtnQuest8Desc">Eu adoro jogos emocionantes! Como é legal puxar uma alavanca e ver um monte de prêmio saindo!</message>
    <message key="frtnQuest9Title">Caça-níqueis</message>
    <message key="frtnQuest9Desc">Puxe a alavanca e viva na bonança!</message>
    <message key="frtnQuest10Title">Gire a roda!</message>
    <message key="frtnQuest10Desc">Gire a roda para ganhar muitos prêmios!</message>
    <message key="frtnQuest11Title">Queridinho da sorte</message>
    <message key="frtnQuest11Desc">Quer saber quem é a pessoa mais sortuda que conheço? Você! O que está esperando? Gire a roda!</message>
    <message key="frtnQuest12Title">Gira, gira, gira</message>
    <message key="frtnQuest12Desc">Vamos lá, quero ver as verdinhas!</message>
    <message key="frtnQuest13Title">Mestre dos caça-níqueis</message>
    <message key="frtnQuest13Desc">Puxe a alavanca e tente a sorte grande.</message>
    <message key="frtnQuest14Title">Padrão de prata</message>
    <message key="frtnQuest14Desc">Assim como ouro, não tem como enjoar de prata! Jogue e tente ganhar um potão de prata!</message>
    <message key="frtnQuest15Title">Dama da sorte</message>
    <message key="frtnQuest15Desc">O que me diz de eu aumentar sua sorte... enquanto você joga um pouco mais?!</message>
    <message key="frtnQuest16Title">Sortudo</message>
    <message key="frtnQuest16Desc">A sorte ama pessoas ousadas e destemidas. E você é as duas coisas!</message>
    <message key="frtnQuest17Title">Caçador de ouro</message>
    <message key="frtnQuest17Desc">Dizem que tamanho não é documento. Mas isso não vale quando se trata de ouro! Não acha? Você precisa de mais ouro!</message>
    <message key="frtnQuest18Title">Vamos surfar!</message>
    <message key="frtnQuest18Desc">Você está em uma maré de sorte! Gire a roda para ganhar muitos prêmios!</message>
    <message key="frtnQuest19Title">Nascido para ganhar</message>
    <message key="frtnQuest19Desc">Um vencedor nato como você não tem como perder!</message>
    <message key="may1Quest1Title">A primavera chegou!</message>
    <message key="may1Quest1Description">Veja como tudo está florescendo ao redor! Todos os participantes da maratona de renovação da primavera do Avataria ganharão um prêmio especial. Corra e venha se divertir também!</message>
    <message key="may1Quest2Title">Lembrancinha</message>
    <message key="may1Quest2Description">Os governantes de Avataria resolveram presentear todos os moradores com uma lembrancinha especial! Mas você terá que fazer algo para o bem de todos se quiser receber a sua.</message>
    <message key="may1Comment">Dica: só é possível ganhar esse presente exclusivo durante o evento especial, que vai do dia 30 de abril ao dia 6 de maio.</message>
    <message key="quest328Title">Todo trabalho merece um descanso</message>
    <message key="quest328Description">Divirta-se o quanto puder! Mas trabalho em primeiro lugar :)</message>
    <message key="quest329Title">Artesanal</message>
    <message key="quest329Description">Sempre que criamos algo com as próprias mãos, investimos um pedaço da nossa alma e das nossas emoções. É por isso que coisas feitas a mão trazem tanta alegria para nós e para os nossos convidados.</message>
    <message key="quest330Title">Sabor do mar</message>
    <message key="quest330Description">Todas as refeições exigem um gostinho de praia. Vamos levar a atmosfera litorânea para a cozinha.</message>
    <message key="quest330TaskTitle">Compre itens da coleção Maresia</message>
    <message key="quest330Comment">Dica: Apenas comprando quantidades diferentes de itens.</message>
    <message key="quest331Title">Espaço aberto</message>
    <message key="quest331Description">É comum começar a conhecer bem demais a própria casa, até ela ficar pequena demais para nós. Não é incrível como em Avataria podemos expandir a nossa casa sem nos mudar?</message>
    <message key="quest332Title">Em nome do conforto</message>
    <message key="quest332Description">É em casa onde passamos a maior parte do tempo. É possível viver o paraíso até numa barraca, mas é bem melhor viver num apartamento confortável e bem cuidado.</message>
    <message key="quest333Title">Início do zero</message>
    <message key="quest333Description">Você está prestes a começar um novo estágio na vida. Para começar, vamos mudar a atmosfera no apartamento e visitar o salão de beleza.</message>
    <message key="quest334Title">Ventos da mudança</message>
    <message key="quest334Description">É hora de mudar e surpreender todos ao seu redor. Vá até o salão, arrume um visual novo e empolgante, e enfatize a sua individualidade!</message>
    <message key="quest335Title">A dona do pedaço</message>
    <message key="quest335Description">Veja a sua mansão, mestre! Mas parece que ela ainda não está confortável o suficiente. Precisamos ter mais utensílios por aqui.</message>
    <message key="quest336Title">Cômoda</message>
    <message key="quest336Description">A cada nível, você acumula mais e mais roupas. Logo, você não vai ter onde guardar! Vamos comprar mais guarda-roupas?</message>
    <message key="quest336TaskTitle">Compre um guarda-roupa para as roupas</message>
    <message key="quest337Title">HD e Hi-Fi</message>
    <message key="quest337Description">É tão bom ver filmes numa TV de alta qualidade com um som de primeira!</message>
    <message key="quest338Title">Defenda-se!</message>
    <message key="quest338Description">Defensa-se, senhor! Como assim, você não tem um sabre? Você já esteve em uma oficina?</message>
    <message key="quest339Title">O inverno está chegando</message>
    <message key="quest339Description">É frio no inverno, e às vezes nas noites de verão. Nessas horas, é bom relaxar perto da lareira e admirar as chamas brilhantes e luminosas.</message>
    <message key="quest340Title">Preparativos</message>
    <message key="quest340Description">Uau, deixar bombas e surpreender os amigos é demais! Você precisa ir até a oficina e se estocar de bombas!</message>
    <message key="quest341Title">Luz de velas</message>
    <message key="quest341Description">Você percebeu como a luz de velas é especial? Tão suave e cintilante. Quando a luz das velas ilumina a escuridão, dá um calorzinho por dentro!</message>
    <message key="quest342Title">Vigor de corpo e alma</message>
    <message key="quest342Description">Hora de se animar! Vamos tomar um café ou alguma outra bebida fortificante.</message>
    <message key="quest343Title">O louco ritmo da vida</message>
    <message key="quest343Description">Para se manter informado sobre todos os eventos e novos amigos, não fique pardo. Mexa-se constantemente e faça alguma coisa.</message>
    <message key="quest344Title">Com a mão nas plantas</message>
    <message key="quest344Description">Jogadores descolados merecem um jardim descolado. E um jardim descolado exige cuidados diários.</message>
    <message key="quest345Title">Bateria ambulante</message>
    <message key="quest345Description">Você é uma daquelas pessoas que carrega quem está ao redor com energia e positividade. Mas como você vai fazer isso se estiver grogue? É hora de se animar!</message>
    <message key="quest346Title">Fim do turno</message>
    <message key="quest346Description">Adoramos começar com novos projetos, mas nem sempre é possível terminá-los. Vamos trabalhar um pouco mais e concluir todo o trabalho no jardim e no pátio.</message>
    <message key="quest347Title">Nascido para ganhar</message>
    <message key="quest347Description">Vencedores de verdade tentam ganhar tudo sempre. Prove que você é incomparável no que faz!</message>
    <message key="quest348Title">Venda de garagem</message>
    <message key="quest348Description">Você deve ter acumulado um monte de coisas desnecessárias, ou seja, seus mezaninos e despensas devem estar lotados. É uma pena jogar coisas fora. Vamos vendê-las, alguém com certeza vai se interessar.</message>
    <message key="quest348TaskTitle">Venda roupas desnecessárias</message>
    <message key="quest349Title">Adeus, lixo</message>
    <message key="quest349Description">Temos muito lixo no pátio, não dá nem para relaxar direito. Esse lixo chega a doer nos olhos. Você precisa tirar tudo,</message>
    <message key="quest350Title">Coleção encantadora</message>
    <message key="quest350Description">Conchas, pérolas e botões de flores são tão lindos. Eu queria me cercar dessa beleza. Mas primeiro, vamos coletar algumas dessas coisinhas charmosas.</message>
    <message key="quest351Title">Almoxarifado</message>
    <message key="quest351Description">Almoxarifados nunca deveriam ficar vazios. E se você precisasse de alguma coisa na oficina? Não temos tempo a perder, vamos começar procurando por materiais úteis agora mesmo.</message>
    <message key="quest352Title">O cofrinho das emoções</message>
    <message key="quest352Description">Avataria é um mundo onde os sonhos viram realidade. Neste jogo, você pode ter todas as emoções: amor, felicidade, ódio...</message>
    <message key="quest353Title">O rei da praia</message>
    <message key="quest353Description">Como se destacar na praia? É claro, você precisa ganhar as corridas de surfe! O vencedor vira o rei da praia. Ou rainha.</message>
    <message key="quest354Title">Surfando as ondas</message>
    <message key="quest354Description">Dá para se divertir muito na praia, mas o mais legal, com certeza, são as corridas de surfe.</message>
    <message key="quest355Title">Tudo de uma vez</message>
    <message key="quest355Description">A roda da fortuna nos espera! É hora de encher os bolsos de ouro, prata, e fichas.</message>
    <message key="quest356Title">Dinheiro traz dinheiro</message>
    <message key="quest356Description">Dizem que a fortuna sente atração por quem já a tem. Vamos ver se isso é verdade!</message>
    <message key="quest357Title">É isso aí</message>
    <message key="quest357Description">Após um longo dia de trabalho, é tão bom dizer: «É isso aí». E depois ir descansar.</message>
    <message key="quest358Title">Quebra-quebra</message>
    <message key="quest358Description">Às vezes, quando alguém estraga o seu humor, te causa raiva, você fica com vontade de quebrar alguma coisa.</message>
    <message key="quest359Title">A música me enlouquece</message>
    <message key="quest359Description">Quando a música te pega de jeito, não tem como ficar parado. Não importa onde - no clube, na rua ou na cafeteria - você precisa dançar!</message>
    <message key="quest360Title">Selfie</message>
    <message key="quest360Description">No estúdio fotográfico de Avataria, você pode tirar um monte de fotos malucas, publicar na sua página e ganhar horrores de curtidas! Vamos lá, seus amigos estão esperando fotos novas.</message>
    <message key="quest361Title">Vigia noturno</message>
    <message key="quest361Description">Às vezes, tudo que você quer fazer quando escurece é abrir a geladeira e comer algo gostoso.</message>
    <message key="quest362Title">Ao máximo</message>
    <message key="quest362Description">A vida pode ser tão chata se você não puder parar tudo e se divertir!</message>
    <message key="quest363Title">Energia da dança</message>
    <message key="quest363Description">Quando você dança de verdade, quando você sente tudo... Você cansa, claro, mas aí vem uma onda de energia e te engole e... Uau!</message>
    <message key="quest364Title">A saideira!</message>
    <message key="quest364Description">Vamos dançar até cair no clube! Dançar sozinho não tem a menor graça. Ofereça algo aos seus amigos pra eles te ajudarem a encher a pista de dança.</message>
    <message key="quest365Title">Travessuras</message>
    <message key="quest365Description">Vivem nos dizendo pra ter calma e ficar em silêncio. Mas isso é tão chato!</message>
    <message key="quest366Title">Escritor</message>
    <message key="quest366Description">Quem cria grafite nas paredes se chama de escritor. Sinta o prazer de ser um mestre do grafite e pinte as paredes dos seus amigos!</message>
    <message key="quest367Title">Bonita e barulhenta</message>
    <message key="quest367Description">Vamos fazer uma explosão bem bonita e barulhenta para seus amigos!</message>
    <message key="quest368Title">Trote entre amigos</message>
    <message key="quest368Description">Bom trabalho, amigos! Vocês destruíram tudo na casa, cobriram as paredes de grafite e, ainda por cima, se jogaram bolo na cara!</message>
    <message key="quest369Title">Negociata</message>
    <message key="quest369Description">Se você tiver alguma coisa que não precise mais, deve ter alguém por aí que precisa disso.</message>
    <message key="quest370Title">Festa na cobertura</message>
    <message key="quest370Description">Você tem um apartamento enorme. Experimente dar umas festinhas, elas vão ser lendárias.</message>
    <message key="quest371Title">Já pra fora</message>
    <message key="quest371Description">Seus amigos têm muito lixo no apartamento. É hora de mandar esse lixo embora.</message>
    <message key="quest372Title">Valentão</message>
    <message key="quest372Description">Apenas valentões chutam e estapeiam as pessoas.</message>
    <message key="quest373Title">Deixa comigo</message>
    <message key="quest373Description">Ofereça algo aos seus convidados, eles vão ficar muito felizes. Você só tem a ganhar com isso.</message>
  </locale>
</dictionary>
