<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<dictionary>
  <locale name="es">
    <message key="quest1Title">Instalando una fuente</message>
    <message key="quest1Comment">Gracias por tu ayuda. ¡Esta fuente es increíble! ¡Qué ganas de mostrársela a mis amigos!</message>
    <message key="quest2Title">Cambio de imagen</message>
    <message key="quest2Comment">¡Tienes un aspecto fantástico con esta ropa nueva!
¡Encuentra las prendas más chulas en las tiendas!</message>
    <message key="quest3Title">El primer pedido</message>
    <message key="quest3Comment">Puedes hacer varios pedidos en la cafetería o en el club para restaurar tu energía.</message>
    <message key="quest4Title">¡Salta a la pista de baile!</message>
    <message key="quest4Comment">¡Aquí tienes! ¡Bébetelo y recupera tu energía!</message>
    <message key="quest5Title">Tutorial</message>
    <message key="quest5Comment">Aún tienes pocos muebles, así que toma unas cuantas piezas para empezar.</message>
    <message key="quest6Title">Qué dulce es la vida</message>
    <message key="quest6Description">¿Por qué no vas a la cafetería más cercana y te tomas algo rico? Te ayudará a recuperar fuerzas y a relajarte un poco.</message>
    <message key="quest6Task1Title">Ir a la cafetería y comer un trozo de tarta, una pizza o tomarse una taza de café</message>
    <message key="quest6Comment">Consejo: Para ir a una cafetería o a un club, haz clic sobre Lugares en el menú lateral.</message>
    <message key="quest9Title">En busca de colegas</message>
    <message key="quest9Description">Ahora que tu apartamento tiene buen aspecto, es hora de hacer colegas. Después de todo, las amistades son la chispa de la vida.</message>
    <message key="quest9Comment">Consejo: Haz clic en uno de los jugadores, elige «Relación» en la lista y haz clic en «Presentarse».</message>
    <message key="quest10Title">Ayuda vecinal</message>
    <message key="quest10Description">Los vecinos más amistosos siempre se ayudan los unos a los otros. ¡Tú también puedes ayudar a tus vecinos limpiando sus apartamentos y conseguir, de paso, unas cuantas monedas de plata!</message>
    <message key="quest11Title">¿Sientes que no tienes espacio suficiente? ¡Pues a aumentarlo!</message>
    <message key="quest11Description">¿Te sientes oprimido viviendo en una sola habitación? Ya puedes para comprar otra habitación y decorarla a tu gusto.</message>
    <message key="quest12Title">La ley de la calle</message>
    <message key="quest12Description">Mantener limpias las calles es importante. Si tomas la iniciativa y limpias un poco cada día, te ganarás la gratitud de los residentes, además de unas cuantas monedas de plata extra.</message>
    <message key="quest13Title">Trío</message>
    <message key="quest13Description">Dos habitaciones está bien, ¡pero tres están mucho mejor! Ahora tienes la posibilidad de comprar una nueva habitación. El espacio adicional no solo es útil, ¡también sirve para organizar todas las fiestas que quieras!</message>
    <message key="quest14Title">Gesto generoso</message>
    <message key="quest14Description">Hoy hay una fiesta increíble en el club. Es una buena oportunidad para conocer a un montón de gente nueva.</message>
    <message key="quest15Title">Un jardinero sin experiencia</message>
    <message key="quest15Description">Recientemente ha sido inaugurado en Avataria un precioso jardín. Intenta conseguir trabajo en él cuidando las plantas. ¡Un trabajo es la mejor forma de conseguir unas cuantas monedas de plata adicionales!</message>
    <message key="quest16Title">Primeras reparaciones</message>
    <message key="quest16Description">¡Ha llegado la hora de hacer una reforma! ¡Empecemos con una de las habitaciones!</message>
    <message key="quest16Task1Title">Poner el papel pintado</message>
    <message key="quest16Task2Title">Poner el suelo</message>
    <message key="quest17Title">Mi casa es mi castillo</message>
    <message key="quest17Description">Una nueva puerta en el apartamento no solo encajará perfectamente con el diseño interior, sino que además protegerá tus pertenencias de los visitantes indeseables.</message>
    <message key="quest17Task1Title">Comprar una puerta nueva</message>
    <message key="quest17Task2Title">Instalar la puerta en el apartamento</message>
    <message key="quest18Title">¡Disfruta de la vida!</message>
    <message key="quest18Description">¡Esta es tu noche! Muestra a todo el mundo cómo mueves el esqueleto en la pista de baile.</message>
    <message key="quest19Title">En las alas del amor</message>
    <message key="quest19Description">El amor es algo precioso. No importa la temporada del año que sea, no hay más que parejas enamoradas por todas partes. ¿Tal vez sea el momento de empezar a buscar tu media naranja?</message>
    <message key="quest20Title">¡Cambiemos algo!</message>
    <message key="quest20Description">Uno de tus amigos ha visto que llevas puesta una cosa que está muy de moda y te lo ha pedido prestado. ¿Por qué no se lo cambias por otra cosa?</message>
    <message key="quest20Task1Title">Cambiar algo con un amigo</message>
    <message key="quest22Title">Florista novato</message>
    <message key="quest22Description">Tu trabajo no ha pasado desapercibido y cada vez más gente se acerca a contemplar las maravillas de este jardín Sin embargo, tu trabajo aún está lejos de haberse terminado.</message>
    <message key="quest23Title">Echando una mano</message>
    <message key="quest23Description">¡Echa una mano a alguien y consigue lo mismo en respuesta! Ayuda hoy a tus vecinos con la limpieza y mañana ellos te devolverán el favor.</message>
    <message key="quest26Title">Horticultor novato</message>
    <message key="quest26Description">Veo que te gusta trabajar en el jardín. Después de todo, ¿qué podría ser mejor que ganar dinero con una afición con la que disfrutas?</message>
    <message key="quest27Title">Maratón de baile</message>
    <message key="quest27Description">Una verdadera maratón de baile. ¡Demuestra a todos que no eres solo una cara bonita, sino una estrella de la pista de baile!</message>
    <message key="quest28Title">Se respira amor</message>
    <message key="quest28Description">Hay quien dice que un beso no es más que un beso, pero cuando conoces a alguien especial, un beso puede significar mucho.</message>
    <message key="quest29Title">Mi baño</message>
    <message key="quest29Description">¡Una buena higiene es básica para una buena salud! ¿Cómo puedes mantenerte limpio sin darte una ducha mañanera? ¡Necesitas un baño!</message>
    <message key="quest29Task1Title">Instalar un baño</message>
    <message key="quest29Task2Title">Instalar un lavabo</message>
    <message key="quest29Task3Title">Instalar un retrete</message>
    <message key="quest29Task4Title">Colgar un espejo</message>
    <message key="quest30Title">Fuera lo viejo</message>
    <message key="quest30Description">Pronto tu armario estará lleno de ropa nueva, lo que significa que podrás deshacerte de la vieja. No ganarás mucho vendiéndola, pero al menos tendrás más espacio.</message>
    <message key="quest30Task1Title">Vender algo de ropa</message>
    <message key="quest30Comment">Consejo: Para vender un objeto, abre tu inventario y haz clic en el botón Vender situado bajo el objeto en cuestión.</message>
    <message key="quest31Title">Tu nueva imagen</message>
    <message key="quest31Description">¿Deseas tener nuevas oportunidades? ¿Quieres relacionarte con gente guapa y popular, vestir la ropas más guay y estar siempre en el foco de atención? Entonces necesitas pensar en tu imagen.</message>
    <message key="quest31Comment">Consejo: Acumular 60 puntos de imagen comprando nuevos objetos en la tienda de ropa.</message>
    <message key="quest32Title">Poner una cama</message>
    <message key="quest32Description">Dormir en un sofá no está tan de moda como antes. Por suerte, ahora puedes permitirte comprar una cama grande y cómoda.</message>
    <message key="quest32Task1Title">Comprar una cama</message>
    <message key="quest32Task2Title">Poner una cama en el apartamento</message>
    <message key="quest33Title">Fresco y lleno de energía</message>
    <message key="quest33Description">Siempre quieres hacer más, pero para eso necesitas mucha fuerza y energía.</message>
    <message key="quest34Title">Un nuevo grado de confort</message>
    <message key="quest34Description">La gente siempre quiere cosas mejores, sobre todo en lo relacionado al confort en sus casas. Después de todo, en casa es donde más protegido y cómodo te sientes.</message>
    <message key="quest35Title">¡Prueba suerte!</message>
    <message key="quest35Description">¿Te sientes con suerte? ¡Entonces gira la Rueda de la Fortuna!</message>
    <message key="quest36Title">Un cambio de imagen</message>
    <message key="quest36Description">Es hora de cambiar tu imagen. ¡Nuevos niveles, nuevos logros y montones de fiestas salvajes te esperan! ¡Sin mencionar los nuevos conocidos y la tormenta de emociones que te esperan!</message>
    <message key="quest37Title">Lucha por la limpieza</message>
    <message key="quest37Description">La calle requiere un cuidado constante y solo tú puedes hacerlo. Todos los residentes deben tomar ayudar.</message>
    <message key="quest38Title">Compras salvajes</message>
    <message key="quest38Description">Es hora de renovar tu vestuario. ¡Ve a la tienda antes de que lo vendan todo!</message>
    <message key="quest38Task1Title">Comprar un par de zapatos</message>
    <message key="quest38Task2Title">Comprar unos pantalones o unas bermudas</message>
    <message key="quest38Task3Title">Comprar una camisa o una camiseta</message>
    <message key="quest38Task4Title">Comprar un abrigo</message>
    <message key="quest39Task2Title">Comprar unos pantalones o una falda</message>
    <message key="quest39Task3Title">Comprar una camisa</message>
    <message key="quest40Title">Sinfonía espumosa</message>
    <message key="quest40Description">Solo unos pocos accesorios son capaces de transformar tu baño, haciéndolo parecer mucho más lujoso.</message>
    <message key="quest40Task1Title">Poner 3 accesorios en el baño</message>
    <message key="quest40Task2Title">Poner una mesita en el baño</message>
    <message key="quest41Title">¡La suerte del principiante!</message>
    <message key="quest41Description">Ya has girado la Rueda de la Fortuna una vez, pero esta vez tendrás que ganar varias veces para completar la misión.</message>
    <message key="quest42Title">Vida cómoda</message>
    <message key="quest42Description">Tu apartamento se transforma ante tus ojos... y no solo ante los tuyos, sino ante los de los que te rodean. Aún te queda mucho por hacer para alcanzar el siguiente grado de confort, pero todo está en tus manos.</message>
    <message key="quest43Title">¡Sigue así!</message>
    <message key="quest43Description">Los grandes planes necesitan mucho dinero, pero cuando ves los resultados, merece la pena.</message>
    <message key="quest44Title">Interior</message>
    <message key="quest44Description">Atrévete a experimentar con el diseño interior de tu apartamento. ¡Podrás encontrar todo lo que necesitas en la Tienda de Muebles!</message>
    <message key="quest44Task1Title">Poner una lámpara de suelo</message>
    <message key="quest44Task2Title">Colgar una lámpara de pared</message>
    <message key="quest44Task3Title">Poner un jarrón</message>
    <message key="quest45Title">La belleza está en los detalles</message>
    <message key="quest45Description">En la tienda de ropa encontrarás un montón de accesorios creativos. ¡Aprovecha la oportunidad de mejorar tu imagen!</message>
    <message key="quest45Task1Title">Comprar 3 accesorios, vale cualquiera</message>
    <message key="quest46Title">Ayuda mutua</message>
    <message key="quest46Description">Aún queda mucho trabajo por hacer y algunas veces parece que tan pronto limpias una parte, ¡otra se ensucia! ¡Suficiente para que pienses: ¿dónde están los vecinos?</message>
    <message key="quest47Title">¡La imagen lo es todo!</message>
    <message key="quest47Description">Has trabajado duro en tu imagen y has conseguido mucho. Sin embargo, aún quedan muchas cotas por alcanzar.</message>
    <message key="quest48Title">Hucha</message>
    <message key="quest48Description">El dinero tienda a desaparecer con rapidez, por lo que será mejor que te hagas con una hucha para ahorrar un poco. ¡Un bote de 3 litros puede servir!</message>
    <message key="quest49Title">2 + 2 = 4</message>
    <message key="quest49Description">¡Todo el mundo lo sabe! Ya puedes permitirte una cuarta habitación. Grande, luminosa y espaciosa.</message>
    <message key="quest50Title">Diseño de cocina</message>
    <message key="quest50Description">Ya tienes suficientes cuartos como para convertir una en una cocina. Comer en la mesa de la cocina será mucho más cómodo que hacerlo en un sillón.</message>
    <message key="quest50Task1Title">Poner 5 módulos de cocina</message>
    <message key="quest50Task2Title">Poner una mesa de cocina</message>
    <message key="quest50Task3Title">Poner 2 sillas de cocina</message>
    <message key="quest51Title">Decoración de cocina</message>
    <message key="quest51Description">Unos cuantos elementos decorativos harán de tu cocina un lugar único. Puedes comprarlos en la Tienda de Muebles.</message>
    <message key="quest51Task1Title">Comprar 3 elementos de decoración para la cocina</message>
    <message key="quest52Title">¡Guerra contra la suciedad!</message>
    <message key="quest52Description">Después de la tormenta y los vientos huracanados de ayer, nuestra calle es un auténtico desastre. Tienes ante ti mucho trabajo por hacer.</message>
    <message key="quest53Title">Energético</message>
    <message key="quest53Description">¿De dónde sacas el tiempo y la energía para hacerlo todo? Aún queda mucho por hacer y muy poco tiempo para ello.</message>
    <message key="quest54Title">Suertudo</message>
    <message key="quest54Description">¡Gira la Rueda de la Fortuna y gana! No pierdas la oportunidad de ganar cientos de monedas de plata.</message>
    <message key="quest55Title">Paz y confort</message>
    <message key="quest55Description">Paz y confort. Confort y paz. ¿Cuánto de esto sientes en tu apartamento?</message>
    <message key="quest57Title">Rey de la fiesta</message>
    <message key="quest57Description">¿Así que crees que sabes bailar? ¡Demuéstralo!</message>
    <message key="quest58Title">Maestro del jardín</message>
    <message key="quest58Description">Eres capaz de completar cualquier misión en el jardín con gran facilidad. Eso es algo positivo, pues el trabajo se acumula día tras día.</message>
    <message key="quest59Title">¡La ayuda está en camino!</message>
    <message key="quest59Description">Siempre hay trabajo por hacer en los apartamentos de tus vecinos, y cuantos más vecinos tienes, más trabajo se acumula.</message>
    <message key="quest60Title">Los cambios siempre son a mejor</message>
    <message key="quest60Description">El tiempo pasa, las cosas cambian y todo el mundo ve tus éxitos. Tu imagen ya hace parte del trabajo por ti, pero no te relajes.</message>
    <message key="quest61Title">El arte de la seducción</message>
    <message key="quest61Description">Si pensabas que ya habías dominado el arte del amor, piénsatelo mejor. Aún hay muchos secretos y misterios por revelar.</message>
    <message key="quest62Title">La comodidad es la meta</message>
    <message key="quest62Description">La Tienda de Muebles tiene un montón de cosas para hacer tu apartamento más cómodo. Déjate caer de vez en cuando para comprar lo que más te guste.</message>
    <message key="quest62Task1Title">Poner una alfombra</message>
    <message key="quest62Task2Title">Poner 2 sillones</message>
    <message key="quest62Task3Title">Poner un sofá</message>
    <message key="quest62Comment">Consejo: Debes colocar todos los muebles en la misma habitación para completar la misión.</message>
    <message key="quest63Title">Conocidos interesantes</message>
    <message key="quest63Description">Nunca sabes donde puedes encontrar nuevas amistades, aunque tampoco importa. Lo importante es que un verdadero amigo nunca te abandonará y siempre estará ahí cuando más falta te haga.</message>
    <message key="quest64Title">El colchón de la abuela</message>
    <message key="quest64Description">Tal vez no esté de moda, pero no puedes negar que ahorrar dinero es necesario. El banco está lejos y en casa está todo en el mismo sitio.</message>
    <message key="quest65Title">Limpiar las calles</message>
    <message key="quest65Description">Cada día luchas por mantener las calles limpias sabiendo que mañana continuará la lucha, y pasado mañana, y al día siguiente también... Pero al menos hoy la calle estará limpia y brillante gracias a ti.</message>
    <message key="quest66Title">Móvil perpetuo</message>
    <message key="quest66Description">¿Cuándo inventará alguien el motor perpetuo? O, mejor aún, robots que hagan todo el trabajo de las personas. Solo en ese momento podremos hacer todo aquello que nuestro corazón desee.</message>
    <message key="quest67Title">Herradura dorada</message>
    <message key="quest67Description">Veamos que te depara hoy la diosa Fortuna en la tienda. ¿Conseguirás el premio gordo otra vez? Solo el tiempo lo dirá.</message>
    <message key="quest68Title">Un nido confortable</message>
    <message key="quest68Description">Este es tu lugar de descanso tras un largo día de trabajo y, cuando la rutina te supera, donde montas fiestas salvajes. No importa lo que suceda, es un lugar al que vuelves una y otra vez, pues también es tu hogar... tu nido.</message>
    <message key="quest70Title">Hogar dulce hogar</message>
    <message key="quest70Description">¡Lo has conseguido! Ya puedes comprar otra habitación para tu apartamento</message>
    <message key="quest71Title">A cambiar puertas</message>
    <message key="quest71Description">¿No estás hasta las narices de mirar esas horribles puertas que tienes en tu apartamento? Ha llegado la hora de cambiarlas por algo con más estilo.</message>
    <message key="quest71Task1Title">Comprar 2 puertas</message>
    <message key="quest71Task2Title">Reemplazar 2 puertas de tu apartamento</message>
    <message key="quest71Comment">Consejo: Las 2 puertas deben instalarse en la habitación principal del apartamento para completar la misión.</message>
    <message key="quest72Title">A instalar ventanas</message>
    <message key="quest72Description">Las ventanas hacen que un apartamento sea mucho más luminoso y agradable. ¿Cómo? ¿Qué no tienes ninguna ventana? No te preocupes, eso tiene fácil solución.</message>
    <message key="quest72Task1Title">Comprar 3 ventanas</message>
    <message key="quest72Task2Title">Instalar 3 ventanas en el apartamento</message>
    <message key="quest72Comment">Consejo: Las 3 ventanas deben instalarse en la habitación principal para completar la misión.</message>
    <message key="quest73Title">Trabajos de jardinería</message>
    <message key="quest73Description">Hoy te han encargado un gran trabajo en el jardín. El dinero hará que merezca la pena. ¿Puedes encargarte de ello?</message>
    <message key="quest74Title">Limpieza primaveral</message>
    <message key="quest74Description">Toca limpieza general en tu edificio, lo que significa que tendrás que trabajar duro para limpiar toda esa basura acumulada.</message>
    <message key="quest75Title">Clase alta</message>
    <message key="quest75Description">Muy pronto tendrás acceso a la élite de la sociedad. Es una gran oportunidad para conocer a la gente más excéntrica y a sus amigos. Puede que intimide, pero créeme, merece la pena.</message>
    <message key="quest76Title">Un banco en tu bolsillo</message>
    <message key="quest76Description">Mientras que otros gastan sin pensar el dinero ganan con tanto esfuerzo, tu estás ahorrándolo para un futuro brillante. Una sabia decisión.</message>
    <message key="quest77Title">Baila hasta que te caigas de culo</message>
    <message key="quest77Description">Los clubs más exclusivos te abren sus puertas. ¿Tienes lo que hay que tener? ¡La maratón de baile da comienzo!</message>
    <message key="quest78Title">Felicidad absoluta</message>
    <message key="quest78Description">¡Qué afortunado eres de poder darte un baño relajante en tu propio jacuzzi! ¿Cómo? ¿Que no tienes un jacuzzi? ¡Compra uno en la Tienda de Muebles, rápido!</message>
    <message key="quest78Task1Title">Comprar un jacuzzi</message>
    <message key="quest78Task2Title">Instalar un jacuzzi en el apartamento</message>
    <message key="quest79Title">Temporada de playa</message>
    <message key="quest79boyDescription">No pensarás ir a nadar con tu ropa normal, ¿no? ¿O sin ropa? ¡Los trajes de baño de esta temporada ya están disponibles en la tienda de ropa!</message>
    <message key="quest79girlDescription">No pensarás ir a nadar con tu ropa normal, ¿no? ¿O sin ropa? ¡Los trajes de baño de esta temporada ya están disponibles en la tienda de ropa!</message>
    <message key="quest79boyTask1Title">Comprar un bañador</message>
    <message key="quest79girlTask1Title">Comprar un bañador</message>
    <message key="quest80Title">Disfraz de pirata</message>
    <message key="quest80Description">¡Yo, ho, ho! Si quieres sentirte como un pirata aunque sea por un minuto, necesitas un disfraz de pirata... ¡Y dejar el resto a tu imaginación!</message>
    <message key="quest80boyTask1Title">Comprar un tricornio de pirata</message>
    <message key="quest80boyTask2Title">Comprar un parche de pirata</message>
    <message key="quest80boyTask3Title">Comprar un pendiente</message>
    <message key="quest80boyTask4Title">Comprar unos pantalones vueltos</message>
    <message key="quest80boyTask5Title">Comprar un abrigo negro con cremallera</message>
    <message key="quest80girlTask2Title">Comprar unos pantalones negros</message>
    <message key="quest80girlTask3Title">Comprar una chaqueta negra</message>
    <message key="quest80girlTask4Title">Comprar unas botas de charol</message>
    <message key="quest80girlTask5Title">Comprar la parte superior de un bikini</message>
    <message key="quest81Title">Adición a tu guardarropa</message>
    <message key="quest81Description">Es fantástico tener un guardarropa que te permita vestirte con diferentes estilos para cada ocasión, pero para ello tienes que comprar ropa nueva de vez en cuando.</message>
    <message key="quest81Task1Title">Comprar zapatos nuevos</message>
    <message key="quest81Task2Title">Comprar bermudas y pantalones nuevos</message>
    <message key="quest81Task3Title">Comprar camisas y camisetas nuevas</message>
    <message key="quest81Task4Title">Comprar faldas y pantalones nuevos</message>
    <message key="quest81Task5Title">Comprar camisas nuevas</message>
    <message key="quest87Title">La vida pasa</message>
    <message key="quest87Description">La vida pasa rápido y no deberías esconder tus emociones sin preocuparte por si alguien no te comprende.</message>
    <message key="quest87Task1Title">Enfadarse en la escuela</message>
    <message key="quest87Task2Title">Llorar en el parque</message>
    <message key="quest87Comment">Consejo: Puedes encontrar los comandos «enfadarse» y «llorar» haciendo clic en tu avatar.</message>
    <message key="quest88Title">Expresa tus sentimientos</message>
    <message key="quest88Description">Puedes expresar tus sentimientos y tu actitud hacia otros avatares de diferentes maneras. Para esto, dispones de un amplio arsenal de emociones y acciones. Recuerda que todo lo que hagas afectará positiva o negativamente a tu relación con los demás.</message>
    <message key="quest89Title">Un baño en el jacuzzi</message>
    <message key="quest89Description">¡Démonos un baño en el jacuzzi!</message>
    <message key="quest89Task1Title">Relajarse en el jacuzzi</message>
    <message key="quest90Title">¿Qué pasa con los nombres?</message>
    <message key="quest90Description">Puedes cambiar los nombres de tus habitaciones siempre que quieras. ¡Hazlo ahora!</message>
    <message key="quest90Task1Title">Cambiar el nombre de una habitación</message>
    <message key="quest90Comment">Consejo: Para cambiar el nombre de una habitación, haz clic en el icono con forma de lupa y después en Renombrar, bajo una de las habitaciones.</message>
    <message key="quest91Title">Solo en casa</message>
    <message key="quest91Description">En caso de que decidas pasar algún tiempo en solitario, puedes cerrar tu apartamento para que no entre nadie.</message>
    <message key="quest91Task1Title">Cerrar el apartamento para evitar visitas</message>
    <message key="quest91Comment">Consejo: Para cerrar el apartamento, haz clic en el icono con forma de lupa y después haz clic en Cerrar apartamento.</message>
    <message key="quest92Title">Ven de visita</message>
    <message key="quest92Description">¿Cansado de sentirse solo? ¿Aburrido en casa? Entonces abre tu apartamento para que puedan visitarte tus amigos.</message>
    <message key="quest92Task1Title">Abrir el apartamento para permitir visitas</message>
    <message key="quest92Comment">Consejo: Para abrir el apartamento, haz clic en el icono con forma de lupa y después haz clic en Abrir apartamento.</message>
    <message key="quest93Title">A limpiar las calles</message>
    <message key="quest93Description">¡Mira toda esa basura en la calle! Ya se que estás cansado, pero es responsabilidad de todo ciudadano mantener limpia la calle.</message>
    <message key="quest94Title">¡En nombre de la limpieza!</message>
    <message key="quest99Title">Hasta la última hierba</message>
    <message key="quest99Description">¡Uf! El jardín está lleno de malas hierbas! Es un trabajo duro, pero es responsabilidad de todo ciudadano contribuir en que el jardín luzca bonito.</message>
    <message key="quest105Title">El mejor de los mejores</message>
    <message key="quest105Description">Tienes la posibilidad de distinguirte sobre los demás y conseguir una recompensa por ello. ¡Hazlo lo mejor que puedas!</message>
    <message key="quest108Title">El mejor jardinero</message>
    <message key="quest108Description">¿Quién es el mejor con trabajos de jardinería? ¿Quién quiere ganarse una bonificación por hacer bien su trabajo?</message>
    <message key="quest111Title">El trabajador descansado</message>
    <message key="quest111Description">Tienes un montón de trabajo en el jardín por hacer, pero asegúrate de descansar bien antes y de recuperar todas tus fuerzas entre turnos.</message>
    <message key="quest112Title">Belleza y confort</message>
    <message key="quest112Description">Para completar la misión debes visitar la Tienda de Muebles y decorar tu apartamento.</message>
    <message key="quest112Task2Title">Poner 3 jarrones en una habitación</message>
    <message key="quest113Title">La hora de dar vueltas y vueltas</message>
    <message key="quest113Description">¡Es hora de probar el sabor de la suerte! ¡Gira la Rueda de la Fortuna para ver si estás de suerte!</message>
    <message key="quest114Title">A conocer gente nueva</message>
    <message key="quest114Description">Te esperan nuevos encuentros y personas que conocer, y el mejor lugar para hacerlo es la cafetería o el club.</message>
    <message key="quest115Title">Travieso</message>
    <message key="quest115Description">¿Qué tal si hacemos unas travesuras?</message>
    <message key="quest116Title">A limpiar se ha dicho</message>
    <message key="quest116Description">Tus vecinos necesitan ayuda de nuevo. ¿Les echas una mano?</message>
    <message key="quest117Title">La alegría de vivir</message>
    <message key="quest117Description">El trabajo se ha terminado y ya es hora de divertirse. Toca relajarse como es debido.</message>
    <message key="quest118Title">Trabajos de jardinería</message>
    <message key="quest118Description">La asociación local de jardinería te ha dado nuevas misiones y objetivos. Complétalos y obtendrás una buena recompensa.</message>
    <message key="quest119Title">Buscando la perfecta imagen</message>
    <message key="quest119Description">La moda evoluciona constantemente y así lo debe hacer tu imagen. ¡La gente como tú define las tendencias!</message>
    <message key="quest120Title">El cofre</message>
    <message key="quest120Description">¡Has trabajado muy duro! Es hora de cuidarte y darte algún capricho.</message>
    <message key="quest121Title">La vida es un baile</message>
    <message key="quest121Description">¡Baila donde te apetezca! Da igual si es en el club, la cafetería o la calle, ¡la gente no podrá resistirse a bailar contigo!</message>
    <message key="quest133Title">¡A dar regalos!</message>
    <message key="quest133Description">¡Es mejor dar que recibir, y esta es tu oportunidad de demostrarle a alguien lo especial que es para ti!</message>
    <message key="quest134Title">Cristalería</message>
    <message key="quest134Description">Mientras limpias la calle, puedes encontrar un montón de objetos útiles para usarlos después en el taller.</message>
    <message key="quest135Title">Dulce felicidad</message>
    <message key="quest135Description">La cafetería atrae a un montón de gente distinta. Algunos vienen para charlar mientras se toman un café y otros para tirarse tartas los unos a los otros.</message>
    <message key="quest136Title">Diosa Fortuna</message>
    <message key="quest136Description">La Rueda de la Fortuna te da la oportunidad de ganar dinero sin ningún esfuerzo. ¡Todo lo que necesitas es suerte!</message>
    <message key="quest137Title">Calor en cada hogar</message>
    <message key="quest137Description">Una chimenea proporciona calor y confort, sin olvidar lo distinguida que resulta. ¡Imagina esas largas tardes de invierno, en tu sillón favorito, con una cálida manta tapándote!</message>
    <message key="quest137Task2Title">Instalar una chimenea</message>
    <message key="quest138Title">Un buen trabajador</message>
    <message key="quest138Description">Da igual el momento o el clima, siempre estás listo para trabajar y eso es un ejemplo que los otros quieren seguir. ¡Deberías sentirte orgulloso!</message>
    <message key="quest139Title">Recogedor</message>
    <message key="quest139Description">Trabajar y llevar a cabo varias acciones en el juego, te proporcionará materiales que podrás usar en el taller.
Reúne algunos materiales que seguramente podrás usar después.</message>
    <message key="quest140Title">Felicidad osuna</message>
    <message key="quest140Description">Es fácil hacer regalos con tus propias manos cuando dispones de un taller. ¡Imagina la alegría de visitar a alguien en su apartamento y ver que está decorado con los regalos que le has hecho!</message>
    <message key="quest140Task2Title">Regalarle el osito a alguien</message>
    <message key="quest141Title">En busca de la felicidad</message>
    <message key="quest141Description">Felicidad... ¿Qué significado tiene para ti? ¿Te gusta hacerle la vida agradable a los demás y no solo a ti mismo, o tienes un punto de vista distinto?</message>
    <message key="quest142Title">Besos y abrazos</message>
    <message key="quest142Description">Un abrazo amistoso, un beso amistoso... ¿Tal vez sea algo más que amistoso? ¿Puede ser este el amor de tu vida?</message>
    <message key="quest143Title">Electrónica para el hogar</message>
    <message key="quest143Description">No solo mejorará la electrónica de tu apartamento, sino será mucho más funcional. Ver la tele o escuchar tu música favorita le dará más variedad a tu tiempo libre.</message>
    <message key="quest143Task1Title">Comprar una tele</message>
    <message key="quest143Task2Title">Comprar un centro musical</message>
    <message key="quest143Task3Title">Comprar 2 altavoces</message>
    <message key="quest151Title">Una maravilla emplumada</message>
    <message key="quest151Description">Una almohada es el elemento principal para las peleas de almohadas. En ocasiones, caerán plumas durante las peleas, que podrás usar después en el taller.</message>
    <message key="quest152Title">Estiloso</message>
    <message key="quest152Description">Vestir a la última moda es el sueño de cualquier amante del diseño, ¿o no?</message>
    <message key="quest153Title">Tintinear de monedas</message>
    <message key="quest153Description">Limpiar los apartamentos de tus vecinos puede ser el doble de lucrativo cuando te topas con una moneda de la suerte. ¡Felicidad, allá voy!</message>
    <message key="quest154Title">Tiempo para divertirse</message>
    <message key="quest154Description">El trabajo está finalizado, así que ya es hora de hacer locuras.</message>
    <message key="quest155Title">Cuerpo y alma</message>
    <message key="quest155Description">El club y la cafetería son los lugares más populares y divertidos para pasar un buen rato. ¿Por qué no te dejas caer por alguno ahora mismo?</message>
    <message key="quest156Title">La rueda afortunada</message>
    <message key="quest156Description">¡La Rueda de la Fortuna es un juego de azar donde puedes ganar con un simple giro!</message>
    <message key="quest157Title">Sobrecarga de energía</message>
    <message key="quest157Description">Esta misión está completamente dirigida a la energía. Necesitas trabajar en el taller y después restaurar tus propias reservas de energía.</message>
    <message key="quest158Title">Vacaciones para el alma</message>
    <message key="quest158Description">La cafetería siempre vende la repostería más sabrosa. Y sus pizzas... ¡son cosa de otro mundo! Y el café... ¡Su aroma te volverá loco!</message>
    <message key="quest159Title">¡No te preocupes, sé feliz!</message>
    <message key="quest159Description">¿Quieres ser una persona feliz? ¡Adelante!</message>
    <message key="quest160Title">Hallazgos útiles</message>
    <message key="quest160Description">¡La basura de uno puede ser el tesoro de otro! Puedes encontrar un montón de cosas útiles mientras limpias.</message>
    <message key="quest161Title">Invitados importantes</message>
    <message key="quest161Description">Es el momento perfecto para montar una fiesta. Asegúrate de invitar a un montón de personas que quieran pasárselo bien.</message>
    <message key="quest162Title">¡Bum!</message>
    <message key="quest162Description">Algunos lo llaman diversión y otros mal comportamiento. Sea como sea, colocar pequeñas bombas de pintura y ver cómo se sienta la gente sobre ellas es de lo más divertido.</message>
    <message key="quest165Title">Cuidado</message>
    <message key="quest165Description">Proporcionar calor y cuidado a la gente es el verdadero propósito de la humanidad. Después de todo, si no proporcionamos a los que nos rodean palabras amables y emociones positivas, no saldrá nada bueno.</message>
    <message key="quest166Title">Laberinto</message>
    <message key="quest166Description">¡Nunca se tienen demasiadas habitaciones mientras no te pierdas en un laberinto de sofás, sillas y camas!</message>
    <message key="quest167Title">Artesanía</message>
    <message key="quest167Description">En la tienda se venden un montón de objetos de gran calidad, pero también puedes hacerlos tu mismo en el taller.</message>
    <message key="quest168Title">Maratón floral</message>
    <message key="quest168Description">Estaría genial completar una colección de jarrones de mesa</message>
    <message key="quest169Title">Una dieta saludable</message>
    <message key="quest169Description">¿Qué es frío al toque pero siempre está listo a darte todo lo que tiene? ¡Una nevera! Es el alma de tu cocina, el lugar donde guardar un montón de cosas ricas que te encantan.</message>
    <message key="quest170Title">Arte</message>
    <message key="quest170Description">El papel pintado mate se deteriora muy rápido, pero eso tiene fácil solución. En la tienda de regalos y bromas puedes comprar unos botes de pintura para dibujar unos grafitis fantásticos en la pared.</message>
    <message key="quest171Title">Decorar con tus propias manos</message>
    <message key="quest171Description">Tienes un montón de ideas geniales para decorar tu apartamento y el mejor lugar para llevar tus planes a cabo es el taller.</message>
    <message key="quest172Title">¡Gira la Rueda!</message>
    <message key="quest172Description">¡Juega y gana! ¡Tal vez la suerte te sonría en esta ocasión!</message>
    <message key="quest173Title">Capital</message>
    <message key="quest173Description">Guardar todos tus ahorros en una mesita no es algo muy inteligente por tu parte. ¿Por qué no haces una hucha en el taller para proteger tu dinero de gastos innecesarios?</message>
    <message key="quest174Title">Pilluelo</message>
    <message key="quest174Description">Siempre tienes trucos y bromas en tu arsenal para entretener a otros. ¡Solo vigila que no morirte de la risa!</message>
    <message key="quest175Title">Ayuda amistosa</message>
    <message key="quest175Description">Después de una fiesta loca en el apartamento de tu vecino, hay montones y montones de basura apilados, pero incluso entre toda esta basura pueden encontrarse objetos bastante valiosos.</message>
    <message key="quest176Title">Jardín favorito</message>
    <message key="quest176Description">Qué buenos momentos hemos pasado bajo la sombra de los árboles del jardín. ¡Qué pena que esos momentos vengan después de una larga jornada de trabajo.</message>
    <message key="quest177Title">Nuestra calle</message>
    <message key="quest177Description">Nuestra calle está de nuevo cubierta de basura, lo que significa que tienes otra montaña de basura que limpiar. Pero bueno, no es la primera ni será la última vez que pasará esto.</message>
    <message key="quest178Title">Por si acaso</message>
    <message key="quest178Description">Habías planeado hacer muchas cosas más hoy, pero ya es tarde y casi no te quedan fuerzas, así que solo deseas pasar el resto del día haciendo algo que te guste.
Por suerte, puedes crear algo que te ayude a recuperar tu energía.</message>
    <message key="quest179Title">De flor en flor</message>
    <message key="quest179Description">Has apostado con tus amigos a que puedes reunir una colección de mariposas. Cuantas más caces, mayores serán tus posibilidades de ganar la apuesta.</message>
    <message key="quest180Title">Marcha de la victoria</message>
    <message key="quest180Description">No es momento para relajarse, aún te esperan muchas más victorias. Una victoria en una pelea de almohadas puede que no parezca mucho para algunos, pero para ti, cada victoria cuenta.</message>
    <message key="quest181Title">Luz de vela</message>
    <message key="quest181Description">Coloca velas en una habitación y enciéndelas. No te apresures, tómate tu tiempo. Ahora apaga las luces y disfruta del silencio y la oscuridad. ¡Ah! ¿Dónde están esas velas?</message>
    <message key="quest181Task2Title">Colocar velas en una de tus habitaciones</message>
    <message key="quest182Title">Fichas de la suerte</message>
    <message key="quest182Description">La suerte es muy voluble. Hoy está de tu lado y al día siguiente te abandona. ¡Pero no te preocupes, con cada intento puedes hacerte millonario!</message>
    <message key="quest183Title">Momento fotográfico</message>
    <message key="quest183Description">Es bueno que tengas tantas habitaciones, así podrás poner tus fotos favoritas donde todos puedan verlas.</message>
    <message key="quest184Title">Las buenas travesuras</message>
    <message key="quest184Description">Las travesuras son muy divertidas. No hay razón para privarte a ti y a la gente que te rodea de este fantástico entretenimiento.</message>
    <message key="quest185Title">Construimos poco a poco</message>
    <message key="quest185Description">Deberías construir cosas a menudo para mantenerte en forma. No obstante, para construir objetos valiosos necesitas un montón de materiales.</message>
    <message key="quest186Title">¡Abran paso a los jóvenes!</message>
    <message key="quest186Description">A tu alrededor siempre escuchas «¡Abran paso a los niños!» ¿Pero dónde irán? ¡Al club, claro!</message>
    <message key="quest187Title">Sonrisas y lágrimas</message>
    <message key="quest187Description">Todos somos humanos y expresamos nuestras emociones de forma distinta. ¡Es algo natural!</message>
    <message key="quest188Title">Pedido de jarrones</message>
    <message key="quest188Description">Tu colega ha abierto una tienda en el centro de la ciudad y te ha pedido que construyas una colección de jarrones decorativos para venderlos. Ha prometido pagarte generosamente.</message>
    <message key="quest189Title">¡Venga, adelante!</message>
    <message key="quest189Description">¡La gente siempre aparece sin avisar! Un buen anfitrión siempre tiene algo para sus invitados... ¿Y tú? ¿Eres un buen anfitrión?</message>
    <message key="quest190Title">Materiales de construcción</message>
    <message key="quest190Description">¡Construimos un futuro mejor!</message>
    <message key="quest191Title">Todo irá bien</message>
    <message key="quest191Description">Nunca llueve a gusto de todos, pero tarde o temprano el sol vuelve a brillar. :)</message>
    <message key="quest192Title">Paraíso floral</message>
    <message key="quest192Description">Dicen que las flores crean una atmósfera increíble de confort y frescor en casa. Vamos a probar esa teoría.</message>
    <message key="quest192Task2Title">Decorar una de tus habitaciones con lirios</message>
    <message key="quest193Title">¡A las armas!</message>
    <message key="quest193Description">Las armas reales pueden ser un elemento decorativo fantástico para tu casa. Solo necesitas conseguir algunas y colocarlas en una de las habitaciones de tu apartamento.</message>
    <message key="quest193Task2Title">Colgar sables en una de tus habitaciones</message>
    <message key="quest194Title">Cuánto ruido...</message>
    <message key="quest194Description">Tus vecinos ni siquiera se imaginan la sorpresa que les estás preparando. Ellos piensan que tu visita es una más de tantas y que solo vas a ayudarles con la limpieza, aunque en realidad...</message>
    <message key="quest195Title">No sale a renta</message>
    <message key="quest195Description">Eso es lo que consigues invitando a gente. No solo te encuentras rodeado de montañas de basura, sino que además alguien ha roto algunos de tus aparatos electrónicos.</message>
    <message key="quest196Title">Todo se aprovecha</message>
    <message key="quest196Description">Muy pronto recibirás un montón de pedidos, así que deberías recopilar tantos materiales como puedas para esos futuros trabajos.</message>
    <message key="quest197Title">Sobre la nutrición</message>
    <message key="quest197Description">Cuando no te apetece comer en casa, lo mejor es ir a la cafetería... pero cuando ya llevas comiendo ahí diez días seguidos, vuelves a echar de menos a tu querida nevera y a su contenido.</message>
    <message key="quest198Title">Plagas</message>
    <message key="quest198Description">¿Te has enterado? ¡El jardín favorito de todos está asolado por plagas! Hay que deshacerse de ellas urgentemente.</message>
    <message key="quest199Title">Buen movimiento</message>
    <message key="quest199Description">Cada vez que recoges tu premio, ya estás pensando en el siguiente... y en cómo gastar toda esta fortuna.</message>
    <message key="quest200Title">Pedido n.º 1</message>
    <message key="quest200Description">Este pedido es de jarrones de mesa con una flor amarilla. En total hacen falta tres. Este pedido está muy bien pagado, así que ponte manos a la obra.</message>
    <message key="quest201Title">Pedido n.º 2</message>
    <message key="quest201Description">Este pedido es de jarrones de suelo con una flor naranja. En total hacen falta tres. Este pedido está muy bien pagado, así que ponte manos a la obra.</message>
    <message key="quest202Title">Pedido n.º 3</message>
    <message key="quest202Description">Este pedido es de jarrones de suelo con una flor rosa. En total hacen falta tres. Este pedido está muy bien pagado, así que ponte manos a la obra.</message>
    <message key="quest203Title">Dulce locura</message>
    <message key="quest203Description">Hoy en la cafetería hay un torneo de lanzamiento de tartas. Seguro que será superdivertido, ¡así que deberías que participar!</message>
    <message key="quest204Title">Plumaje</message>
    <message key="quest204Description">Las plumas de las almohadas son un material clave para muchos objetos que puedes hacer en tu taller. Debes estar atento a tener siempre suficientes.</message>
    <message key="quest205Title">Capital</message>
    <message key="quest205Description">No estaría mal ahorrar un poco para el futuro. ¡Nunca sabes lo que te puede deparar la vida!</message>
    <message key="quest206Title">En busca de provisiones</message>
    <message key="quest206Description">¡Si te entra hambre, la cafetería puede satisfacer tu apetito! ¡Es genial que ya te conozcas el camino!</message>
    <message key="quest207Title">Sé creativo</message>
    <message key="quest207Description">¡Deja volar tu imaginación! ¡Sé creativo! ¡Inventa cosas y haz realidad tus sueños! ¡Está todo en tus manos!</message>
    <message key="quest208Title">Vigilante de la basura</message>
    <message key="quest208Description">Los ciudadanos llaman a este trabajo, con sorna, «vigilancia de basura». Da igual cómo lo llamen, está bien pagado.</message>
    <message key="quest209Title">Diseño de interiores</message>
    <message key="quest209Description">Construyendo muebles bonitos en el taller y colocándolos en tu apartamento puedes hacer tu hogar mucho más confortable.</message>
    <message key="quest210Title">El custodio</message>
    <message key="quest210Description">¿Por qué será que cuando se reúnen grandes grupos de gente suelen dejar tras de sí montañas de basura? ¡Es una suerte que haya buenos conciudadanos dispuestos a limpiar toda esa guarrería!</message>
    <message key="quest211Title">¡Dame alas!</message>
    <message key="quest211Description">¿Por qué no puede la gente volar como las mariposas? Podríamos aprender muchas cosas de esas delicadas criaturas.</message>
    <message key="quest212Title">Piensa en ti y en los demás</message>
    <message key="quest212Description">Regalar cosas siempre es divertido... ¡Casi tanto como recibirlas! ¡En especial ese regalo especial que te haces a ti mismo de vez en cuando!</message>
    <message key="quest213Title">Tu peso en oro</message>
    <message key="quest213Description">¿Ya habías ganado monedas de oro en la Rueda de la Fortuna anteriormente? ¡Seguro que puedes volver a ganar!</message>
    <message key="quest214Title">Viejas fotos</message>
    <message key="quest214Description">Tus amigos y tu os habéis embarcado en un nuevo proyecto: reunir viejas fotografías y ponerlas en un álbum. ¿A ver cuántas puedes juntar tu?</message>
    <message key="quest215Title">Otra oportunidad</message>
    <message key="quest215Description">Cada ficha supone una nueva oportunidad para jugar a la Rueda de la Fortuna... ¡Y otra posibilidad de poner a prueba tu suerte!</message>
    <message key="quest216Title">Trajín en el jardín</message>
    <message key="quest216Description">El clima cálido y el buen tiempo resulta propicio para la flora y fauna del jardín... incluyendo los escarabajos.</message>
    <message key="quest217Title">¡Riega, riega y riega!</message>
    <message key="quest217Description">Las flores precisan muchas atenciones. Solo entonces mostrarán su auténtica belleza. ¡No dejes que se marchiten!</message>
    <message key="quest218Title">¡Victoria!</message>
    <message key="quest218Description">Por alguna razón, cada vez que quedas con tus amigos empezáis una pelea de almohadas... ¿Por qué no?</message>
    <message key="quest219Title">Una fiesta bomba</message>
    <message key="quest219Description">¿Estás preparando una fiesta? ¿Esperas invitados? ¡Entonces es tu responsabilidad hacerla explosiva! ¡Literalmente!</message>
    <message key="quest220Title">Capullos de flor</message>
    <message key="quest220Description">Trabajar en el jardín puede ser útil a la vez que divertido. Sin mencionar que en este sitio se pueden encontrar toda clase de materiales para el taller.</message>
    <message key="quest221Title">Útil de muchas maneras</message>
    <message key="quest221Description">¡Hay muchas cosas que hacer en la calle, además de encontrar montones de botellas para tu taller!</message>
    <message key="quest222Title">Ilumina nuestras vidas</message>
    <message key="quest222Description">Para tener una vida brillante, necesitas colores vivos. ¡Pon una nota de color la rutina!</message>
    <message key="quest223Title">Manos hábiles</message>
    <message key="quest223Description">Eres un artesano excelente. Cualquiera estaría orgulloso de regalarle tu obra a un amigo o persona amada. ¡Y lo mejor es que lo haces con materiales reciclados!</message>
    <message key="quest224Title">Una invitación</message>
    <message key="quest224Description">¿Está tu apartamento totalmente amueblado? ¡Entonces ha llegado el momento de organizar una fiesta de estreno. Asegúrate de que nadie rompe tus muebles nuevos :)</message>
    <message key="quest225Title">La prueba de la pluma</message>
    <message key="quest225Description">Las plumas de las almohadas pueden tener varios usos. Algunos las usan como adornos para máscaras indias, otros las mojan en tinta y escriben poesía...</message>
    <message key="quest226Title">¡No más zumbidos!</message>
    <message key="quest226Description">¡Esos malditos mosquitos son insoportables! Hay que deshacerse de ellos. ¡Un bote de insecticida es lo más práctico!</message>
    <message key="quest227Title">El juego bien vale una vela</message>
    <message key="quest227Description">El juego bien vale una vela, pero... ¿Dónde está el juego? ¿¿Y dónde están las velas??</message>
    <message key="quest228Title">Marranos</message>
    <message key="quest228Description">¿Pero qué ha pasado aquí? Claramente esos chicos se lo han pasado genial con otra pelea de almohadas y han olvidado lavarse después.</message>
    <message key="quest229Title">Tú me rascas y yo te rasco</message>
    <message key="quest229Description">Es genial cuando la nevera está llena de comida, pero... ¿Qué pasa si se queda vacía? ¡Exacto! ¡Hay que ir de visita!</message>
    <message key="quest230Title">Papel de envolver</message>
    <message key="quest230Description">No, eso no son envoltorios de caramelo, es auténtico papel para envolver. Con él se le puede dar un toque fantástico a cualquier cosa que hagas en el taller.</message>
    <message key="quest231Title">De principio a fin</message>
    <message key="quest231Description">No puedes dejar un proyecto a la mitad. Cuando empieces algo, asegúrate de terminarlo. Siempre.</message>
    <message key="quest232Title">Gastador compulsivo</message>
    <message key="quest232Description">Es genial ganar dinero, pero más aún es gastarlo. Haz caso a tu «Yo comprador» y deja las estanterías vacías con el dinero que has ganado.</message>
    <message key="quest233Title">Como un castillo</message>
    <message key="quest233Description">¡Has transformado tu apartamento en un auténtico castillo! ¡Una muestra de tu buen gusto!</message>
    <message key="quest234Title">Mis victorias</message>
    <message key="quest234Description">El que no arriesga, no gana. ¡Tienta un poco a la suerte!</message>
    <message key="quest235Title">¡Hay que hacerlo!</message>
    <message key="quest235Description">¡Hazlo! ¿Qué exactamente? Solo tu puedes decidirlo. Ya sea un jarrón de flores o una pieza decorativa, pero hazlo con tus manos.</message>
    <message key="quest236Title">Herrero</message>
    <message key="quest236Description">En los viejos tiempos, los herreros forjaban las armas, pero hoy en día puedes hacerlo tu mismo, y con ellas puedes decorar interiores.</message>
    <message key="quest237Title">¡Invito yo!</message>
    <message key="quest237Description">Puedes disfrutar de grandes conversaciones en la cafetería, pero si quieres relajarte de verdad, lo mejor es que vayas al club.</message>
    <message key="quest238Title">Alas y plumas</message>
    <message key="quest238Description">Tu objetivo de hoy es cazar mariposas y recoger plumas. Si no puedes hacerlo todo hoy, no te preocupes, que ya seguirás mañana.</message>
    <message key="quest239Title">Máquina de café</message>
    <message key="quest239Description">Con unos cuantos granos de café puedes preparar una fantástica bebida energética que te cargará las pilas para el resto del día.</message>
    <message key="quest240Title">Una iluminación apropiada</message>
    <message key="quest240Description">Unas velas en miniatura son el adorno perfecto para cualquier habitación. Solo necesitas conseguir la cantidad necesaria de cera y empezar a crearlas.</message>
    <message key="quest241Title">Manchas</message>
    <message key="quest241Description">La mancha de una bomba de pintura puede limpiarse fácilmente, aunque la sorpresa por la explosión no hay quien la haga desaparecer.</message>
    <message key="quest242Title">Tiempo de victorias</message>
    <message key="quest242Description">Cuantos más niveles consigas, más dinero te llevarás en la Rueda de la Fortuna, y eso supone poder dedicar más tiempo a tus amigos y aficiones.</message>
    <message key="quest243Title">Embelleciendo</message>
    <message key="quest243Description">La belleza está en los ojos del que mira. Algunos encuentran la belleza en los grafitis de un muro, mientras que otros la ven en un cielo estrellado.</message>
    <message key="quest244Title">Limpieza primaveral</message>
    <message key="quest244Description">Da igual la estación que sea. La limpieza primaveral solo puede significar una cosa: toca trabajar duro para conseguir el resultado deseado.</message>
    <message key="quest245Title">Mercadillo</message>
    <message key="quest245Description">Es hora de deshacerte de todos esos viejos muebles y reemplazarlos por otros que estén de moda.</message>
    <message key="quest245Task1Title">Vender muebles viejos</message>
    <message key="quest246Title">Instrucción</message>
    <message key="quest246Description">Sé generoso con el amor y la felicidad te encontrará siempre.</message>
    <message key="quest247Title">Hogar y corazón</message>
    <message key="quest247Description">No hay nada más relajante que pasar la tarde junto a la chimenea. Ni siquiera necesitas comprar una en una tienda, puedes construirla en el taller.</message>
    <message key="quest247Task2Title">Comprar una nevera</message>
    <message key="quest248Title">Encuentros placenteros</message>
    <message key="quest248Description">¿Sabes donde prefieren quedar los mejores amigos? ¡En la cafetería, claro! Eso, o ir de visita a la casa del otro. ¡También es una opción! :)</message>
    <message key="quest249Title">Un poder terrible</message>
    <message key="quest249Description">Algunos dicen que «La belleza es un gran poder». Si eso es cierto, el salón de belleza es el lugar donde todo comienza. ¿Nos damos una vuelta por ahí?</message>
    <message key="quest250Title">Maestro rompedor</message>
    <message key="quest250Description">Las cosas no se rompen solas, aunque romperlas a propósito supone un duro trabajo de reparación. Pero bueno, no vas a estar enfadado por siempre con tus amigos, ¿no?</message>
    <message key="quest251Title">Taza de café</message>
    <message key="quest251Description">Una taza de café cargado te ayuda por las mañanas a despejarte y empezar el día con ganas.</message>
    <message key="quest252Title">Almacén</message>
    <message key="quest252Description">El almacén de tu taller tiene una gran cantidad de espacio libre, y dado que los proyectos más serios precisan montones de materiales, deberías reunir tantos materiales como puedas.</message>
    <message key="quest253Title">Estudio fotográfico</message>
    <message key="quest253Description">Tu taller se parece a un estudio fotográfico, con todas esas fotos desperdigadas por el suelo y las estanterías, mostrando los mejores momentos de tu vida.</message>
    <message key="quest254Title">Mi arma es mi almohada</message>
    <message key="quest254Description">Una buena pelea de almohadas es la mejor forma de sellar cualquier disputa. ¡Toda la diversión de una pelea sin dolor ni moratones! :)</message>
    <message key="quest255Title">Fiesta en casa</message>
    <message key="quest255Description">Siempre hay que estar a la caza de una gran fiesta. Después de todo, es en esos momentos cuando conoces a tus mejores amigos, e incluso a tus seres queridos.</message>
    <message key="quest256Title">Una invitación generosa</message>
    <message key="quest256Description">Resulta bonito invitar a alguien, ya sea amigo o extraño, en la cafetería.</message>
    <message key="quest257Title">Mina de oro</message>
    <message key="quest257Description">¡Es la hora de jugar a lo grande! ¡Ve a por el oro!</message>
    <message key="quest258Title">Regalos</message>
    <message key="quest258Description">Vas a recibir invitados de un momento a otro, y no hay nada que les guste más que recibir regalos hechos con tus propias manos. ¡Manos a la obra!</message>
    <message key="quest259Title">Más faena</message>
    <message key="quest259Description">Se ha acumulado un montón de trabajo en el jardín y en la calle. No procrastines más. En cuanto termines podrás volver a relajarte.</message>
    <message key="quest260Title">Invitado frecuente</message>
    <message key="quest260Description">Tus amigos y conocidos siempre están deseando que les visites. ¡Hazlo más a menudo!</message>
    <message key="quest261Title">Regalos para todos</message>
    <message key="quest261Description">Cuando vayas de compras, no te olvides de comprar regalos para tus amigos y seres queridos. ¡Después de todo, regalar cosas siempre sienta bien!</message>
    <message key="quest262Title">Fiesta en el club</message>
    <message key="quest262Description">Una tarde en el club siempre es interesante. El tiempo no acompaña para dar un paseo, así que nada mejor que tomarse algo ahí.</message>
    <message key="quest263Title">Pedestal</message>
    <message key="quest263Description">Solo aquellos merecedores pueden subirse al podio de la victoria, y hay muy pocos que lo sean tanto como tu.</message>
    <message key="quest264Title">Cantera</message>
    <message key="quest264Description">En una cantera se pueden conseguir montones de barro, pero tu deberías tener bastante con lo que puedes sacar del jardín.</message>
    <message key="quest265Title">Jarrones</message>
    <message key="quest265Description">Hoy en día, los jarrones decorativos están de moda y tienen mucha demanda, por eso hay mucha gente que se dedica a construir los suyos.</message>
    <message key="quest266Title">Limpieza en grupo</message>
    <message key="quest266Description">Es el día de la limpieza general, tanto en tu apartamento como en los de tus amigos. ¡Fuera la basura! ¡Que reine la limpieza!</message>
    <message key="quest267Title">Conocedor del café</message>
    <message key="quest267Description">Para preparar un café cargado necesitas granos de café tostados. ¿No sería genial dejarse caer por la cafetería y relajarte con tus amigos tomando una taza de café aromático? ¡Vamos!</message>
    <message key="quest268Title">Contraataque</message>
    <message key="quest268Description">Si tus amigos no paran de crear problemas, tú no vas a ser menos. Una bomba de pintura no solo será divertida para todos, sino que también les servirá de lección a esos gamberros.</message>
    <message key="quest269Title">Los colores de la vida</message>
    <message key="quest269Description">¡Pinta tu vida con colores vivos! Y, si te sobra un poco de pintura, pinta también la vida de tus amigos :)</message>
    <message key="quest270Title">Hallazgos</message>
    <message key="quest270Description">Necesitas papel de envolver para los regalos. Si colocas en la parte superior un lazo, el resultado final será mucho mejor.</message>
    <message key="quest271Title">Pizzería</message>
    <message key="quest271Description">No importa lo que digan tus amigos, la mejor pizza la sirven en la cafetería local.</message>
    <message key="quest272Title">Chimenea</message>
    <message key="quest272Description">Con tantas habitaciones a tu disposición, cuentas con espacio suficiente para colocar una chimenea en alguna de ellas y llevar a cabo ahí reuniones de negocios y bailes de disfraces :)</message>
    <message key="quest272Task3Title">Comprar una chimenea nueva</message>
    <message key="quest273Title">Una adivinanza</message>
    <message key="quest273Description">Me pregunto cuánto tiempo hace falta para gastar 5000 puntos de energía. Vas a tener que descubrirlo a la vieja usanza.</message>
    <message key="quest274Title">Regalos generosos</message>
    <message key="quest274Description">Puedes saber mucho acerca de alguien por las cosas que compra. Si eres una persona generosa y te gusta traer alegría a los que te rodean, nunca lo harás por llamar la atención.</message>
    <message key="quest275Title">Cien</message>
    <message key="quest275Description">Con tantos gastos planeados e inesperados, no existe eso que llaman «demasiado dinero», pero si empleas el dinero con cabeza, pronto reunirás una buena suma.</message>
    <message key="quest276Title">Trabajo ligero</message>
    <message key="quest276Description">La gente dice que si eres hábil, el trabajo resulta mucho más fácil y, como suele pasar, tienes un montón de trabajo atrasado en el taller.</message>
    <message key="quest277Title">Impresiones</message>
    <message key="quest277Description">Si visitas la isla de Tropicania, querrás regresar una y otra vez. Mientras puedes volver, disfruta de las fotos que sacaste de sus paisajes durante el último viaje.</message>
    <message key="quest278Title">Lista de tareas</message>
    <message key="quest278Description">Hay un montón de cosas por hacer hoy: cuidar el jardín, recoger la basura acumulada y limpiar los apartamentos de los vecinos. ¡Todo esto debería tenerte ocupado un buen rato!</message>
    <message key="quest279Title">Componentes</message>
    <message key="quest279Description">Ciertos materiales para el taller son más fáciles de encontrar que otros. Cuanto más valioso sea, más difícil será de conseguir.</message>
    <message key="quest280Title">Primero de la promoción</message>
    <message key="quest280Description">¿Te sientes con suerte? ¿Seguro? Entonces harás esta misión con facilidad :)</message>
    <message key="quest281Title">Trinidad</message>
    <message key="quest281Description">Olvida las supersticiones y construye otra habitación. En lo que a los muebles se refiere, eso ya es costa tuya.</message>
    <message key="quest282Title">¡Juega y gana!</message>
    <message key="quest282Description">Cuanta más experiencia consigues, más dinero puedes ganar en la Rueda de la Fortuna. Así pues, ¡no tienes ninguna razón para no apostar a lo grande!</message>
    <message key="quest283Title">Camino hacia el confort</message>
    <message key="quest283Description">Hace falta un gran esfuerzo para alcanzar la perfección, pero una vez ahí, podrás apreciar todo lo que hiciste por el camino.</message>
    <message key="quest284Title">A pasar el rato con amigos</message>
    <message key="quest284Description">¡Es genial tener muchos amigos, y mejor aun cuando se juntan todos de repente para hacer una fiesta salvaje en tu casa! ¡Es horriblemente genial!</message>
    <message key="quest285Title">Transportador</message>
    <message key="quest285Description">¡Vaya, tienes montones de materiales acumulados! ¡Bastarían para construir un avión! Deja de perder el tiempo y haz algo de provecho con ellos.</message>
    <message key="quest286Title">Vecinos que son amigos</message>
    <message key="quest286Description">Los ciudadanos de Avataria son realmente felices, pues todos sus vecinos son también sus amigos y viceversa. Después de todo, es muy fácil visitar a un amigo que vive en la puerta de al lado.</message>
    <message key="quest287Title">La regla de hierro</message>
    <message key="quest287Description">No será la primera vez que hayas construido una chimenea en el taller y, como sabrás, el hierro es el componente principal. Por suerte, puedes encontrarlo en el patio mientras limpias.</message>
    <message key="quest288Title">Estar descansado ayuda</message>
    <message key="quest288Description">Si quieres acabar todas las tareas a tiempo, será mejor que estés bien descansado. De lo contrario, no contarás con energía suficiente para hacer nada.</message>
    <message key="quest289Title">En la pared</message>
    <message key="quest289Description">¿Con qué puedes decorar la pared de un apartamento? ¿Con un cuadro o una lámpara de lujo? ¡Menudo rollo!</message>
    <message key="quest290Title">Ahorra y gasta</message>
    <message key="quest290Description">¿Para qué ahorramos dinero? ¡Para comprarnos cosas útiles después! Pero, ¿nunca has tenido la tentación gastarte una cantidad ingente de dinero a lo loco, sin pensarlo dos veces?</message>
    <message key="quest291Title">Mercancías raras</message>
    <message key="quest291Description">¿Te gusta competir con tus amigos? ¡Qué tal si consigues ser el primero en reunir la mayor cantidad de materiales raros!</message>
    <message key="quest292Title">La tecnología es una fuerza poderosa</message>
    <message key="quest292Description">¿Quieres que todos tus amigos sepan que eres el más tecnológico de todos? ¡Entonces debes demostrárselo! ¡Hazte con esa pantalla de plasma y ese nuevo frigorífico!</message>
    <message key="quest292Task1Title">Comprar una tele de plasma</message>
    <message key="quest293Title">Sorpresa</message>
    <message key="quest293Description">Siempre es agradable recibir regalos de un buen amigo. ¡Especialmente cuando lo hace muy a menudo!</message>
    <message key="quest294Title">Un cambio de imagen</message>
    <message key="quest294Description">¿Te has cansado de tu imagen actual? ¿Quieres destacar entre la gente? ¡Cambia de look! Peinado, cejas, y tal vez algo más...</message>
    <message key="quest295Title">Accesorios con mucho estilo</message>
    <message key="quest295Description">¿Has visto esos collares de conchas tan bonitos en el taller? ¡Todo el mundo que haya visitado nuestra maravillosa playa debería tener uno!</message>
    <message key="quest296Title">Soy modelo</message>
    <message key="quest296Description">¿Quieres sentirte como una estrella de fama mundial? ¡Ve a nuestro estudio fotográfico! Allí encontrarás todos los accesorios necesarios para llegar al paseo de la fama.</message>
    <message key="quest297Title">Gurú de la tecnología</message>
    <message key="quest297Description">Los inventos son un tema muy delicado, ¡pero sabemos que puedes con ellos!</message>
    <message key="quest298Title">Un golpe de suerte</message>
    <message key="quest298Description">¡Seguro que hoy tendrás muy buena suerte!</message>
    <message key="quest299Title">Hallazgos valiosos</message>
    <message key="quest299Description">Ah, el surf, el sol... ¡Los lugares cálidos son maravillosos! Vayamos a la playa a recoger algunos recuerdos de estas fantásticas vacaciones.</message>
    <message key="quest300Title">La llamada de la selva</message>
    <message key="quest300Description">Hace tanto que no te pasas por mi jardín que las malas hierbas han crecido mucho. Tanto, que mis vecinos lo llaman «la selva». ¡Por favor, arranca todos los hierbajos!</message>
    <message key="quest301Title">Hierbajos fuera</message>
    <message key="quest301Description">Parece que un fuerte viento nos ha traído una sorpresa de lo más desagradable. ¡Limpia el desastre que se ha montado en la calle!</message>
    <message key="quest302Title">El trabajo no puede esperar</message>
    <message key="quest302Description">La vida nos trae, a veces, retos complicados, como por ejemplo el trabajo, que, aunque no quieras, hay que completar.</message>
    <message key="quest303Title">Gastador compulsivo</message>
    <message key="quest303Description">La gente que malgasta su dinero tampoco sabe como ganarlo. ¡Es hora de gastar sabiamente un poco del dinero que tan duramente has conseguido!</message>
    <message key="quest304Title">Coleccionista de emociones</message>
    <message key="quest304Description">¡La vida sin emociones puede ser muy aburrida! Pero guardarte las emociones para ti mismo no es bueno. ¡Comparte lo que sientes con todos los que te rodean!</message>
    <message key="quest305Title">¡De fiesta toda la noche!</message>
    <message key="quest305Description">¿Quieres pasarte toda la noche en una fiesta ruidosa en vez de en la tierra de los sueños? Entonces dirígete al club. ¡Tenemos los mejores cócteles y la mejor música!</message>
    <message key="quest306Title">Campeón de la limpieza</message>
    <message key="quest306Description">¿Te has enterado de ese curso de limpieza en el barrio? Exacto, ¿no es mejor la práctica que la teoría? ¡Manos a la obra!</message>
    <message key="quest307Title">Un abrazo cariñoso</message>
    <message key="quest307Description">No sentirás nunca el frío, incluso con las temperaturas que hay en el exterior, si abrazas a la gente. ¡Abraza a todos tus amigos, y dales el calor de tu cariño!</message>
    <message key="quest308Title">Amante de la fiesta</message>
    <message key="quest308Description">¡Tus amigos alucinarán si organizas una fiesta en tu casa! ¡Haz todo lo que puedas para pasarlo en grande!</message>
    <message key="quest309Title">Me rugen las tripas</message>
    <message key="quest309Description">¡A todo el mundo le gusta comer bien! Resulta genial poder abrir el frigorífico de tus amigos y comerte esas salchichas tan ricas que tienen.</message>
    <message key="quest310Title">Un genio malvado</message>
    <message key="quest310Description">Apuesto a que, a estas alturas, ya te has ganado algunos enemigos. ¡Gástales alguna que otra broma! ¡Pero que no sean muy pesadas! :)</message>
    <message key="quest311Title">¡A surfear!</message>
    <message key="quest311Description">¡Todos tus amigos se han ido ya a la playa y se están preparando para la nueva temporada de surf! No querrás quedarte atrás, ¿no?</message>
    <message key="quest312Title">Batalla marítima</message>
    <message key="quest312Description">¡Todas esas sesiones de duro entrenamiento están dando frutos! ¡Ahora tienes muchas posibilidades de competir en la final contra los mejores surfistas de Avataria!</message>
    <message key="quest313Title">Rompedor</message>
    <message key="quest313Description">¡Con tu pericia como surfista puedes superar a cualquiera que te rete! ¡Venga, intenta ganarme!</message>
    <message key="quest314Title">Regalos del mar</message>
    <message key="quest314Description">Los collares de conchas están de moda entre los habitantes de Avataria. Si supieran lo difícil que es conseguir los materiales necesarios...</message>
    <message key="quest315Title">Buscadores de perlas</message>
    <message key="quest315Description">Uno de mis amigos me ha dicho que ha encontrado una auténtica montaña de perlas en el arrecife de un golfo cercano. ¿Te apetece buscar unas cuantas?</message>
    <message key="quest316Title">Joyería</message>
    <message key="quest316Description">La recogida de materiales para el collar no ha ido mal del todo, pero vas a tener que demostrar una gran maestría para hacer una obra maestra con lo que tienes.</message>
    <message key="quest317Title">¡Crack!</message>
    <message key="quest317Description">¡Tu tabla de surf se ha roto sin previo aviso y la competición está en su apogeo! ¡No pierdas el tiempo y construye una nueva ahora mismo!</message>
    <message key="quest318Title">En todos los frentes</message>
    <message key="quest318Description">¡Conviértete en un campeón de campeones!</message>
    <message key="quest319Title">¿Rojo o azul?</message>
    <message key="quest319Description">¿Qué color es el más intenso y brillante, el rojo o el azul? Es hora de llevar a cabo unos cuantos experimentos en el taller.</message>
    <message key="quest320Title">Recuerdos</message>
    <message key="quest320Description">¿Cuál es la mejor manera de recordar los mejores momentos en la vida? ¡Capturándolos en fotos, claro!</message>
    <message key="quest321Title">Las mejores fotos</message>
    <message key="quest321Description">¿Dónde puedes conseguir las mejores fotos? En el estudio fotográfico de Avataria. ¿Dónde si no?</message>
    <message key="quest322Title">Sesión fotográfica</message>
    <message key="quest322Description">En el estudio fotográfico de Avataria puedes encontrar utensilios, escenarios y la mejor tecnología en luminotecnia. ¿No me crees? ¡Compruébalo por ti mismo!</message>
    <message key="quest323Title">Potenciador de energía VIP</message>
    <message key="quest323Description">¿Sabías que puedes descansar en una de las habitaciones VIP del club? ¡Pues es justo donde vamos a ir hoy!</message>
    <message key="quest324Title">Suministros</message>
    <message key="quest324Description">Las reservas básicas de comida se conservan en el frigorífico de casa, como es lógico, pero hay montones de sitios por ahí donde puedes conseguir algo más de comida para tu consumo propio.</message>
    <message key="quest325Title">Me dejo caer...</message>
    <message key="quest325Description">¡Tus amigos te han visitado recientemente y han dejado tu apartamento hecho un completo desastre! ¡Es hora de devolverles el favor!</message>
    <message key="quest326Title">¡Adelante, oh, fiel corcel!</message>
    <message key="quest326Description">¿Has visto esos columpios con forma de caballo y de dragón? ¡Seguro que montarse en ellos tiene que ser la mar de divertido!</message>
    <message key="quest327Title">Caballeros y dragones</message>
    <message key="quest327Description">En los días de la caballería, todos los guerreros soñaban con derrotar a un dragón. ¡Y todo caballero que se precie necesita una gran espada, o por lo menos un sable!</message>
    <message key="fsTitle">Fortuna de plata</message>
    <message key="fsDescription">Si tienes suerte, podrás ganar un montón de monedas de plata. ¿Estás listo para girar la Rueda de la Fortuna?</message>
    <message key="fgTitle">Fortuna de oro</message>
    <message key="fgDescription">Ganar oro en la Rueda de la Fortuna es mucho más difícil que ganar plata, pero nada es imposible.</message>
    <message key="fcTitle">Gira, gira y gira</message>
    <message key="fcDescription">Cada ficha que ganas en la Rueda de la Fortuna es otra posibilidad más de tentar tu suerte. No es gran cosa, pero es mejor que nada.</message>
    <message key="collectGlassesTitle">Colección de gafas</message>
    <message key="collectGlassesDescription">Con esta colección de gafas nunca tendrás que preocuparte acerca de qué accesorio pegará con tu ropa. ¡Las gafas siempre están de moda!</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask1">Comprar gafas con montura de oro</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask2">Comprar gafas</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask3">Comprar gafas con montura clara</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask4">Comprar gafas oscuras</message>
    <message key="collectGlassesBoyTask5">Comprar gafas con cristales marrones</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask1">Comprar ganas con adornos de oro</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask2">Comprar gafas doradas</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask3">Comprar gafas rosas</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask4">Comprar gafas</message>
    <message key="collectGlassesGirlTask5">Comprar gafas violetas</message>
    <message key="quest122Title">Dulce venganza</message>
    <message key="quest122Description">¡No solo puedes comerte las tartas, también puedes tirárselas a la gente! Si alguien te tira una, no tengas miedo, es muy divertido. ¡Prueba!</message>
    <message key="quest123Title">VIP</message>
    <message key="quest123Description">¿Te gusta ser el centro de atención? Abre nuevos horizontes que solo el estatus de VIP proporciona. ¡Dale color a tu vida!</message>
    <message key="quest123Task1Title">Recibir y prolongar el estatus de VIP</message>
    <message key="quest123Comment">Consejo: Compra o prolonga el estatus de VIP haciendo clic en el icono con forma de corona situado en la parte superior de la pantalla.</message>
    <message key="quest124Title">Regalo VIP</message>
    <message key="quest124Description">¿Quieres hacer algo agradable por otra persona? ¡Regálale el estatus de VIP! Créeme, es el mejor regalo que se puede recibir. Dale el mejor regalo de la ciudad a tus amigos y colegas.</message>
    <message key="quest124Task1Title">Dar el estatus de VIP a alguien</message>
    <message key="quest124Comment">Consejo: Puedes darle el estatus de VIP a alguien haciendo clic en otro jugador y seleccionando la opción apropiada en el menú Regalos.</message>
    <message key="quest125Title">Fiesta</message>
    <message key="quest125Description">Es hora de hacer nuevos amigos. Si organizas una fiesta salvaje, irá todo tipo de gente molona y divertida.</message>
    <message key="quest126Title">Éxito tempranero</message>
    <message key="quest126Description">Los éxitos consiguen trofeos. Puedes ponerlos en tu apartamento para darle envidia a los demás. ¡Ha llegado la hora de conseguir tu primer trofeo!</message>
    <message key="quest126Task1Title">Conseguir cualquier trofeo de bronce</message>
    <message key="rewardComment">Consejo: Busca la descripción de los trofeos en la pestaña Trofeos de tu inventario.</message>
    <message key="quest127Title">Apariencia</message>
    <message key="quest127Description">¿Te aburre tu aspecto? Puedes arreglarlo fácilmente. ¡Empieza con un nuevo peinado!</message>
    <message key="quest127Task1Title">Cambiar de peinado</message>
    <message key="quest127Comment">Consejo: Para cambiar de peinado, haz clic en Apariencia en la parte inferior de la pantalla.</message>
    <message key="quest128Title">Salón de belleza</message>
    <message key="quest128Description">Un maestro estilista puede ofrecerte una amplia selección de peinados, además de otros servicios. ¿Acaso no es momento de que dejes tu aspecto en manos de los profesionales del salón de belleza?</message>
    <message key="quest128Task1Title">Cambiar de peinado en el salón de belleza</message>
    <message key="quest128Task2Title">Cambiar tus ojos en el salón de belleza</message>
    <message key="quest128Task3Title">Cambiar tus labios en el salón de belleza</message>
    <message key="quest129Title">Con las manos desnudas</message>
    <message key="quest129Description">¿Te gusta crear de cero? Entonces dispones de un taller lleno de planos y esquemas. Ahí podrás construir objetos útiles para ti y para tus amigos.</message>
    <message key="quest130Title">Hucha</message>
    <message key="quest130Description">Es fácil hacer regalos con tus propias manos cuando dispones de un taller. ¡Imagina la alegría de visitar a alguien en su apartamento y ver que está decorado con los regalos que le has hecho!</message>
    <message key="quest130Task2Title">Darle la hucha a alguien</message>
    <message key="quest132Title">Buzón</message>
    <message key="quest132Description">Tus amigos y colegas podrán enviarte mensajes si tienes un buzón. Deberías comprar uno e instalarlo en tu apartamento.</message>
    <message key="quest132Task1Title">Comprar un buzón.</message>
    <message key="quest132Task2Title">Instalar un buzón en tu apartamento</message>
    <message key="quest132Comment">Consejo: Busca el buzón en la pestaña de Tecnología, en la tienda de muebles.</message>
    <message key="quest144Title">Bullicio navideño</message>
    <message key="quest144Description">Las fiestas están al caer. ¡Vamos a limpiarlo todo y prepararlo para la celebración!</message>
    <message key="quest144Comment">Consejo: Para limpiar la basura de la calle, haz clic en Lugares y elige Barrendero en la pestaña de Trabajos.</message>
    <message key="quest145Title">Árbol de Navidad</message>
    <message key="quest145Description">Has sido premiado con un árbol de Navidad por completar una de tus misiones. ¡Ponlo en tu apartamento!</message>
    <message key="quest145Task1Title">Poner el árbol de Navidad en el apartamento</message>
    <message key="quest163Title">A decorar el árbol</message>
    <message key="quest163Description">Ya está colocado el árbol de Navidad. ¡Vamos a decorarlo!</message>
    <message key="quest163Task1Title">Poner un adorno en la parte superior del árbol de Navidad.</message>
    <message key="quest163Task2Title">Colgar 5 juguetes navideños.</message>
    <message key="quest163Comment">Consejo: Haz clic en el árbol de Navidad para decorarlo.</message>
    <message key="quest164Title">Juguetes navideños</message>
    <message key="quest164Description">Si regalas a alguien un juguete de Navidad, compartes alegría y espíritu navideño.</message>
    <message key="quest164Task1Title">Regalar 5 juguetes navideños.</message>
    <message key="quest164Comment">Consejo: Para darle un juguete navideño a alguien, haz clic en el árbol de Navidad de esa persona y elige Dar un juguete.</message>
    <message key="quest146Title">Ganador</message>
    <message key="quest146Description">Hay muchas maneras de resolver una disputa, pero la mejor forma de todas es con una pelea de almohadas.</message>
    <message key="quest146Comment">Consejo: Durante una pelea de almohadas pueden caer plumas... o puede que no :)</message>
    <message key="quest147Title">Se rompe todo</message>
    <message key="quest147Description">A veces las cosas se rompen, pero no te preocupes, porque pueden arreglarse fácilmente.</message>
    <message key="quest148Title">Segundo puesto</message>
    <message key="quest148Description">Un trofeo de plata es el segundo puesto para cualquier logro. ¿Puedes conseguir uno?</message>
    <message key="quest148Task1Title">Conseguir un trofeo de plata</message>
    <message key="quest149Title">El puesto más alto</message>
    <message key="quest149Description">Un trofeo de oro es el puesto más alto para cualquier logro. ¿Puedes conseguir uno?</message>
    <message key="quest149Task1Title">Conseguir un trofeo de oro</message>
    <message key="spd1Title">Duende</message>
    <message key="spd1Description">¿Sabes lo que es un duende? Son criaturas divertidas que representan el espíritu del Día de San Patricio, y ahora puedes construir la Estatuilla de un duende en el taller.</message>
    <message key="spd1Task1Title">Construir una estatuilla de un duende</message>
    <message key="spd2Title">El Día de San Patricio</message>
    <message key="spd2Description">Las tiendas se han abastecido de ropa verde para el Día de San Patricio. ¡Compra tu modelito antes de que se acaben!</message>
    <message key="spd2Task1Title">Comprar ropa para el Día de San Patricio</message>
    <message key="spd3Title">¡Qué comience la fiesta!</message>
    <message key="spd3Description">¡Duende, duende, la fiesta ha comenzado! Tus amigos llegarán pronto y debes mostrarle tu duende.</message>
    <message key="spd3Task1Title">Poner una estatuilla de un duende en tu apartamento</message>
    <message key="spd3Task2Title">Invitar a tus amigos a la fiesta</message>
    <message key="foolsDayQuestTitle">Abril milagroso</message>
    <message key="foolsDayQuestDescription">¡¡Puedes conseguir 100 monedas de oro si completas esta misión especial ahora mismo!! Date prisa, que la misión desaparecerá pronto... ¡junto con todas esas monedas!</message>
    <message key="foolsDayQuestTask1Title">Visitar la calle 25 veces
en un periodo de 24 horas</message>
    <message key="easterQuest1Title">La Pascua está al caer</message>
    <message key="easterQuest1Description">Hay nuevas recetas disponibles en el taller, lo que significa que ha llegado el momento de celebrar la Pascua.</message>
    <message key="easterQuest1Task1Title">Construir un Huevo de Pascua verde</message>
    <message key="easterQuest1Task2Title">Construir un Huevo de Pascua violeta</message>
    <message key="easterQuest1Task3Title">Construir un Huevo de Pascua azul</message>
    <message key="easterQuest1Comment">Consejo: Usa la receta del Huevo de Pascua en el taller para construir un huevo de cualquiera de los tres colores disponibles.</message>
    <message key="easterQuest2Title">Regalos de Pascua</message>
    <message key="easterQuest2Description">¡No es posible celebrar Pascua sin regalos! ¡Dale un regalo a alguien y seguro que recibirás otro a cambio!</message>
    <message key="easterQuest2Task1Title">Regalar un Huevo de Pascua violeta</message>
    <message key="easterQuest2Comment">Consejo: Haz clic sobre uno de tus amigos y luego haz clic sobre Regalos y Dar un regalo.</message>
    <message key="victoryQuest1Title">¡Día de la Victoria!</message>
    <message key="victoryQuest1Description">Sucedió hace mucho tiempo, el 9 de Mayo de 1945. ¿Recuerdas algo de ese día?</message>
    <message key="victoryQuest1Task1Title">Hacer un Lazo de San Jorge</message>
    <message key="victoryQuest1Task2Title">Dibujar un grafiti conmemorativo</message>
    <message key="victoryQuest1Comment">Consejo: Puedes comprar grafitis en la tienda de regalos y bromas. Puedes hacer el lazo de San Jorge en el taller.</message>
    <message key="tropicQuest1Title">La tienda india</message>
    <message key="tropicQuest1Description">La tela de Tropicania es mucho más duradera y refinada que la nuestra. Todos los objetos que hagas usándola tendrán una mayor calidad.</message>
    <message key="tropicQuest1Task1Title">Crear una tienda india</message>
    <message key="tropicQuest1Comment">Consejo: Puedes conseguir tejidos de lino y algodón en el juego Tropicania. Después, tras construir un aeródromo, podrás enviarte los tejidos a ti mismo.</message>
    <message key="tropicQuest2Title">Canoa</message>
    <message key="tropicQuest2Description">Puedes usar la secuoya autóctona de Tropicania para construir una canoa de verdad. Fantástica, aunque con poco uso en tu casa, salvo, tal vez, en el jacuzzi :)</message>
    <message key="tropicQuest2Task1Title">Construir una canoa</message>
    <message key="tropicQuest2Comment">Consejo: Consigue la secuoya en el juego Tropicania. Después, tras construir un aeródromo, podrás enviarte la madera a ti mismo.</message>
    <message key="tropicQuest3Title">El coleccionista</message>
    <message key="tropicQuest3Description">Puedes encontrar muchos artefactos antiguos si viajas por Tropicania.</message>
    <message key="tropicQuest3Task1Title">Completar tu primera colección de tótems</message>
    <message key="tropicQuest3Task2Title">Completar tu segunda colección de tótems</message>
    <message key="tropicQuest3Task3Title">Completar tu tercera colección de tótems</message>
    <message key="tropicQuest3Comment">Consejo: Consigue los tótems en el juego Tropicania. Después, tras construir un aeródromo, podrás enviártelos a ti mismo.</message>
    <message key="questNY1Title">¡Navidades!</message>
    <message key="questNY1Description">Las Navidades está a la vuelta de la esquina y todo el mundo corre por las tiendas buscando regalos para sus amigos y seres queridos. ¿Qué tal unas cuantas compras navideñas?</message>
    <message key="questNY1Task1Title">Comprar regalos de Navidad</message>
    <message key="questNY1Task2Title">Enviar regalos de Navidad a tus amigos</message>
    <message key="questNY1Comment">Consejo: Encontrarás cajas con regalos en la pestaña Navidad de la tienda de regalos y bromas.</message>
    <message key="questNY2Title">Bola de nieve</message>
    <message key="questNY2Description">No todo el mundo es capaz de construir algo así, pero los que lo consiguen, pueden estar felices de haber hecho algo tan bello con sus propias manos.</message>
    <message key="questNY2Task1Title">Crear una bola de nieve</message>
    <message key="questNY2Task2Title">Poner la bola de nieve en tu apartamento</message>
    <message key="questNY2Comment">Consejo: Puedes hacer este objeto en el taller. Haz clic en el icono de la caja de herramientas para ir al taller.</message>
    <message key="questNY3Title">Pan de jengibre</message>
    <message key="questNY3Description">¿Crees que es fácil cocinar un muñeco de jengibre, sobre todo si tiene el tamaño de una persona? Necesitarás esfuerzo y tiempo para cocinar esta obra maestra... aunque merecerá la pena.</message>
    <message key="questNY3Task1Title">Cocinar un hombre de jengibre</message>
    <message key="questNY3Task2Title">Poner el hombre de jengibre en el apartamento</message>
    <message key="questNY3Comment">Consejo: Puedes hacer este objeto en el taller. Haz clic en el icono de la caja de herramientas para ir al taller.</message>
    <message key="questNY4Title">Muñecos de nieve</message>
    <message key="questNY4Description">Hagamos un muñeco de nieve. O mejor, ¡hagamos dos! Un muñeco de nieve y su novia. ¡la muñeca de nieve!</message>
    <message key="questNY4Task1Title">Hacer un muñeco de nieve</message>
    <message key="questNY4Task2Title">Hacer una muñeca de nieve</message>
    <message key="questNY4Comment">Consejo: Los muñecos de nieve se hacen en el taller. Usa esta fórmula y recibirás de forma aleatoria una muñeca de nieve o un muñeco de nieve.</message>
    <message key="valdayQuest1Title">Tarjetas de San Valentín</message>
    <message key="valdayQuest1Description">Resulta maravilloso recibir una tarjeta de San Valentín, da igual de parte de quién. Ya sea de tu mejor amigo, o de un desconocido, ¡en el día del amor no hay que poner límites!</message>
    <message key="valdayQuest1Task1Title">Recibir tarjetas de San Valentín</message>
    <message key="valdayQuest1Comment">Consejo: Tus amigos pueden darte una. Para que puedan, ve a tu taller, busca la tarjeta de San Valentín y haz clic en «Pedir».</message>
    <message key="valdayQuest2Title">Globo «LOVE»</message>
    <message key="valdayQuest2Description">¿Quieres confesarle tu amor a alguien o, simplemente, hacerle un regalo? ¡Encontrarás algo muy especial en tu taller para el Día de San Valentín!</message>
    <message key="valdayQuest2Task1Title">Hacer un globo «LOVE»</message>
    <message key="valdayQuest2Comment">Consejo: Puedes hacer el globo en el taller.</message>
    <message key="valdayQuest3Title">Sobre el amor...</message>
    <message key="valdayQuest3Description">¿Qué sabemos sobre el amor? No mucho... pero siempre estamos deseosos de sentir su calor en nuestro corazón, así como de compartir nuestro propio afecto con aquellos a quienes queremos.</message>
    <message key="valdayQuest3Task1Title">Recibir amor</message>
    <message key="valdayQuest3Comment">Consejo: Puedes recibir amor abrazando o besando a otros avatares.</message>
    <message key="valdayQuest4Title">Beso dulce</message>
    <message key="valdayQuest4Description">No es posible celebrar nada sin dulces. Tus amigos se están cansando de esperar y tú ya sabes lo que vas a llevar para tomar con el te.</message>
    <message key="valdayQuest4Task1Title">Regalar una caja de bombones</message>
    <message key="valdayQuest4Comment">Consejo: Encontrarás la caja en la tienda de regalos y bromas.</message>
    <message key="valdayQuest5Title">Pasando el rato con amigos</message>
    <message key="valdayQuest5Description">Has decidido celebrar el día de San Valentín con tus amigos en la cafetería. ¡Y nosotros sabemos lo bien que te lo puedes pasar allí!</message>
    <message key="valdayQuest5Task2Title">Abrazar a alguien en la cafetería</message>
    <message key="valdayQuest5Task3Title">Tirarle una tarta a alguien en la cafetería</message>
    <message key="hbCafeLocationTitle">a la cafetería</message>
    <message key="hbClubLocationTitle">al club</message>
    <message key="hbParkLocationTitle">al parque</message>
    <message key="hbPublicLocationsTitle">lugares</message>
    <message key="hbWorkLocationsTitle">trabajo</message>
    <message key="hbClothesShopTitle">tienda de ropa</message>
    <message key="hbFurnitureShopTitle">tienda de muebles</message>
    <message key="hbJokeAndPresentShopTitle">tienda de bromas</message>
    <message key="hbMyinventory">mi inventario</message>
    <message key="hbAchievements">torfeos</message>
    <message key="hbCraft">al taller</message>
    <message key="hbApartment">comprar una habitación</message>
    <message key="hbMngApartment">mi apartamento</message>
    <message key="hbBeautySalonTitle">al salón de belleza</message>
    <message key="hbAvatarApearance">mi apariencia</message>
    <message key="hbEventsTitle">crear un evento</message>
    <message key="hbGardenWorkTitle">trabajar en el jardín</message>
    <message key="hbGarbageWorkTitle">trabajar en el patio</message>
    <message key="hbFortuneWorkTitle">rueda de la fortuna</message>
    <message key="hbBeachLocationTitle">playa</message>
    <message key="hbPhotosalonLocationTitle">estudio fotográfico</message>
    <message key="gdBugTitle">Aplastar escarabajos</message>
    <message key="gdBtfTitle">Cazar mariposas</message>
    <message key="gdFlwTitle">Regar las flores</message>
    <message key="gdInsTitle">Fumigar las plantas</message>
    <message key="pickGarbage">Recoger la basura del patio</message>
    <message key="pickGarbageComment">Consejo: Haz clic en Lugares y después ve a la pestaña Trabajo. Elige Conserje en la lista de trabajos.</message>
    <message key="doneGarbageWorkSession">Completa todos los trabajos del patio</message>
    <message key="gwsComment">Consejo: Debes recoger toda la basura antes de que acabe tu turno. Si no puedes ver o recoger basura, sal y vuelve a entrar en el lugar.</message>
    <message key="doneGardenWorkSession">Completa todos los trabajos del jardín</message>
    <message key="gdwsComment">Consejo: Debes completar todos los trabajos antes de que acabe tu turno.</message>
    <message key="createGarbageWorkSession">Comenzar un nuevo turno de trabajo en el patio</message>
    <message key="cgwsComment">Consejo: Solo contarán las visitas realizadas durante cada nuevo turno de trabajo. Los turnos cambian cada 30 minutos.</message>
    <message key="createGardenWorkSession">Comenzar un nuevo turno de trabajo en el jardín</message>
    <message key="cgdwsComment">Consejo: Solo contarán las visitas realizadas durante cada nuevo turno de trabajo. Los turnos cambian cada 60 minutos.</message>
    <message key="cwsCommonComment">Consejo: Solo contarán las visitas realizadas durante cada nuevo turno de trabajo.</message>
    <message key="kissAction">Besar a alguien</message>
    <message key="hugAction">Abrazar a alguien</message>
    <message key="kickAction">Dar una patada a alguien</message>
    <message key="slapAction">Dar una bofetada a alguien</message>
    <message key="giftPresent">Darle un regalo a alguien</message>
    <message key="winPillowBattle">Ganar en una pelea de almohadas</message>
    <message key="throwCake">Tirarle una tarta a alguien</message>
    <message key="wipeCake">Limpiar los restos de tarta</message>
    <message key="addBuddy">Hacer nuevos amigos</message>
    <message key="friendsHelp">Recoger la basura de tus vecinos</message>
    <message key="friendsHelpComment">Consejo: Puedes ver a todos tus vecinos en la parte inferior de la pantalla.</message>
    <message key="giftCoctail">Invitar a alguien a un cóctel en el club</message>
    <message key="giftCoctailComment">Consejo: Haz clic en uno de los jugadores que estén en el club para invitarlo.</message>
    <message key="giftSweets">Invitar a alguien en la cafetería</message>
    <message key="giftSweetsComment">Consejo: Haz clic en uno de los jugadores que estén en la cafetería para invitarlo.</message>
    <message key="giftSomeone">Invitar a alguien en el club o en la cafetería</message>
    <message key="refrigerateMe">Comer algo que haya en tu frigorífico</message>
    <message key="treatTheirs">Invitar a alguien con algo de tu frigorífico</message>
    <message key="treatMe">Comer algo que haya en el frigorífico de otro</message>
    <message key="brokeFurniture">Romper un objeto en el apartamento de alguien</message>
    <message key="repairFurniture">Reparar un objeto roto que te pertenezca</message>
    <message key="createEvent">Crear un nuevo evento</message>
    <message key="createEventComment">Consejo: Para crear un evento, haz clic en Lugares, a la izquierda, y después abre la pestaña Eventos. Después, elige la opción Crear un evento.</message>
    <message key="paintGraffiti">Hacer un grafiti</message>
    <message key="eraseGraffiti">Borrar un grafiti en tu apartamento</message>
    <message key="winBeachRace">Ganar la competición de surf</message>
    <message key="makePhoto">Sacar una foto en el estudio fotográfico</message>
    <message key="restoreEnergyInVip">Descansar en la habitación VIP del club</message>
    <message key="sitOnHorse">Montar en los columpios</message>
    <message key="collectBow">Encontrar lazos mientras limpias el patio</message>
    <message key="collectPhial">Encontrar un bote</message>
    <message key="collectBigPhial">Encontrar un bote grande</message>
    <message key="collectClay">Recoger montones de barro en el jardín</message>
    <message key="collectWater">Encontrar gotas de agua en el jardín</message>
    <message key="collectCoins">Encontrar monedas de la suerte</message>
    <message key="collectFeather">Recoger plumas</message>
    <message key="collectWick">Conseguir un fusible</message>
    <message key="collectIron">Recoger trozos de hierro</message>
    <message key="collectWood">Recoger trozos de madera</message>
    <message key="collectPhotos">Recoger fotografías</message>
    <message key="collectFlowerBuds">Recoger capullos de flor</message>
    <message key="collectWrappingPaper">Recoger papel para envolver</message>
    <message key="collectSaberHilt">Encontrar la empuñadura de un sable</message>
    <message key="collectShell">Recoger conchas marinas</message>
    <message key="collectPearl">Recoger perlas</message>
    <message key="collectComponents">Recoger cualquier material para el taller</message>
    <message key="collectGenerosity">Recibir generosidad</message>
    <message key="collectLove">Recibir amor</message>
    <message key="collectHappiness">Recibir felicidad</message>
    <message key="collectHate">Recibir odio</message>
    <message key="craftCoffeeDrink">Preparar una bebida con cafeína en el taller</message>
    <message key="craftEnergyDrink">Preparar una bebida energética en el taller</message>
    <message key="craftTeddyBear">Crear un osito de peluche</message>
    <message key="craftSaber">Crear un sable</message>
    <message key="craftCandel">Crear una vela</message>
    <message key="craftLillies">Crear un ramo de lirios</message>
    <message key="craftMoneybox">Crear una hucha</message>
    <message key="craftBomb">Crear bombas de pintura</message>
    <message key="craftFireplace">Crear una chimenea</message>
    <message key="craftTV">Crear una televisión</message>
    <message key="craftShellNecklace">Hacer un collar de conchas</message>
    <message key="craftPearlNecklace">Hacer un collar de perlas</message>
    <message key="craftFilm">Hacer una película</message>
    <message key="craftMusCenter">Hacer un centro musical</message>
    <message key="craftSurfBoard">Construir una tabla de surf</message>
    <message key="craftTableVaseYellow">Crear un jarrón con una flor amarilla</message>
    <message key="craftTableVaseOrange">Crear un jarrón con una flor naranja</message>
    <message key="craftTableVasePink">Crear un jarrón con una flor rosa</message>
    <message key="craftFloorVaseBlue">Crear un jarrón decorativo azul</message>
    <message key="craftFloorVaseRed">Crear un jarrón decorativo rojo</message>
    <message key="craftPhotoFrameBlue">Crear un marco azul</message>
    <message key="craftPhotoFrameRed">Crear un marco rojo</message>
    <message key="craftAnyItem">Crear cualquier objeto</message>
    <message key="changeClothesRating">Recibir puntos de imagen</message>
    <message key="changeHouseRating">Recibir puntos de confort</message>
    <message key="winChips">Ganar fichas en la Rueda de la Fortuna</message>
    <message key="winSilver">Ganar plata en la Rueda de la Fortuna</message>
    <message key="winGold">Ganar oro en la Rueda de la Fortuna</message>
    <message key="buyRoom">Comprar una nueva habitación</message>
    <message key="buyRoomComment">Consejo: Para comprar otra habitación, haz clic en una de las habitaciones que no lleven al exterior.</message>
    <message key="questRandomCraftHint">Consejo: Para conseguir el color buscado, tal vez tengas que crear el mismo objeto varias veces.</message>
    <message key="fortuneWin">Ganar en la Rueda de la Fortuna</message>
    <message key="fortuneWinComment">Consejo: Haz clic en el icono Fichas en la parte inferior de la pantalla para jugar a la Rueda de la Fortuna.</message>
    <message key="feedYourself">Hacer un pedido en el club o en la cafetería</message>
    <message key="feedYourselfInCafe">Comer en la cafetería</message>
    <message key="feedYourselfInClub">Pedir un cóctel en el club</message>
    <message key="drinkB52InClub">Pedir un B-52 en el club</message>
    <message key="buyCafeCake">Comer un trozo de tarta en la cafetería</message>
    <message key="buyCafeCoffee">Beber una taza de café en la cafetería</message>
    <message key="buyCafePizza">Comer un trozo de pizza en la cafetería</message>
    <message key="spendEnergy">Gastar energía</message>
    <message key="spendSilver">Gastar plata</message>
    <message key="spendGold">Gastar oro</message>
    <message key="danceInClub">Bailar en el club</message>
    <message key="danceInStreet">Bailar en la calle</message>
    <message key="danceInYard">Bailar en la plaza</message>
    <message key="danceInSchool">Bailar en la escuela</message>
    <message key="danceInCafe">Bailar en la cafetería</message>
    <message key="danceInPark">Bailar en el parque</message>
    <message key="justDance">Bailar</message>
    <message key="plantBomb">Colocar una bomba de pintura</message>
    <message key="plantBombComment">Consejo: Puedes comprar una bomba de pintura en la tienda de bromas y colocarla en cualquier silla, sillón o sofá... o en cualquier lugar donde puedas sentarte.</message>
    <message key="roomsCount">Aumentar el número de habitaciones en el apartamento</message>
    <message key="grdnType1Quest1Title">Regando</message>
    <message key="grdnType1Quest1Desc">Las plantas necesitan ser regadas tanto como las personas necesitan comer. Lo único que hace falta es echarles un poco de agua. ¡Recuerda que hay que hacerlo todos los días!</message>
    <message key="grdnType1Quest2Title">Escarabajos</message>
    <message key="grdnType1Quest2Desc">¡Mira cuántos bichos! Si no te deshaces de ellos rápido, ¡destrozarán todo el trabajo que has hecho!</message>
    <message key="grdnType1Quest3Title">Un reclamo muy colorido</message>
    <message key="grdnType1Quest3Desc">Un jardín oloroso atrae a muchos animales. ¡Mira cuántas mariposas hay volando por aquí!</message>
    <message key="grdnType1Quest4Title">¡Plagas!</message>
    <message key="grdnType1Quest4Desc">La naturaleza cuida de sí misma, aunque a veces debes participar en el proceso. ¡Estos arbustos necesitan que alguien les eche un ojo!</message>
    <message key="grdnType1Quest5Title">Bichos que vuelan y se arrastran</message>
    <message key="grdnType1Quest5Desc">¿Eso que vuela en el jardín son mariposas? ¡Eso parece! ¿Y qué es eso que se arrastra a tu lado? ¡Son unos asquerosos escarabajos!</message>
    <message key="grdnType1Quest6Title">Estación seca</message>
    <message key="grdnType1Quest6Desc">Cuanto más calor haga fuera, más necesario será regar las plantas. ¡No lo olvides!</message>
    <message key="grdnType1Quest7Title">Aprendiendo a ser puntual</message>
    <message key="grdnType1Quest7Desc">Algunas cosas hay que hacerlas en el momento correcto. Por ejemplo, si no riegas las plantas, los resultados pueden ser terribles.</message>
    <message key="grdnType1Quest8Title">Inalcanzable</message>
    <message key="grdnType1Quest8Desc">Cazar mariposas no es sencillo, ¡pero es muy divertido!</message>
    <message key="grdnType1Quest9Title">La regadera</message>
    <message key="grdnType1Quest9Desc">Las plantas del jardín crecen grandes y sanas si se les proporciona amor, humedad y alimento. ¡Qué suerte que te tengan a ti para ello!</message>
    <message key="grdnType1Quest10Title">Más faena</message>
    <message key="grdnType1Quest10Desc">¿Estás listo para trabajar? ¡Te esperan un montón de tareas apasionantes en el jardín!</message>
    <message key="grdnType1Quest11Title">Trabajo con la tierra</message>
    <message key="grdnType1Quest11Desc">Tener un jardín es algo fenomenal, ¡pero hay que cuidar muy bien de él! ¡Pongámonos manos a la obra!</message>
    <message key="grdnType1Quest12Title">Maravillas de la naturaleza</message>
    <message key="grdnType1Quest12Desc">¡Qué hermosa es la naturaleza! ¡Y cuántas flores hay en el jardín! ¡Deberías coger unas cuantas y ponerlas en un jarrón!</message>
    <message key="grdnType1Quest13Title">Un descanso bien merecido</message>
    <message key="grdnType1Quest13Desc">Siempre hay algo que hacer en el jardín, pero a veces puedes ir simplemente para descansar y respirar aire fresco.</message>
    <message key="grdnType1Quest14Title">Humedad de la vida</message>
    <message key="grdnType1Quest14Desc">Hasta los hierbajos necesitan agua, así que no digamos las flores y los setos.</message>
    <message key="grdnType1Quest15Title">Sequía</message>
    <message key="grdnType1Quest15Desc">¡Mira qué tiempo hace! El sol es maravilloso, pero marchita las plantas. ¡Vamos a regarlas un poco!</message>
    <message key="grdnType1Quest16Title">¡Machácalos!</message>
    <message key="grdnType1Quest16Desc">Tienes el jardín lleno de escarabajos. ¡Deshazte de ellos cuanto antes!</message>
    <message key="grdnType1Quest17Title">Invasión de insectos</message>
    <message key="grdnType1Quest17Desc">¡Fíjate lo lleno que está el jardín de bichos! Y no todos son bichos buenos. Deshazte de todos los bichos dañinos antes de sentarte a ver las mariposas.</message>
    <message key="grdnType1Quest18Title">Hasta la última gota</message>
    <message key="grdnType1Quest18Desc">El agua es un recurso muy valioso, por eso le enseñamos a los niños que no hay que malgastarla. Recoge todo el agua que encuentres en el jardín.</message>
    <message key="grdnType1Quest19Title">Una mariposa en la mano</message>
    <message key="grdnType1Quest19Desc">¡Más vale mariposa en la mano, que cien escarabajos en el jardín!</message>
    <message key="grdnType1Quest20Title">Una cañería rota</message>
    <message key="grdnType1Quest20Desc">Malas noticias: la cañería del jardín ha reventado. Han prometido que la arreglarán pronto, pero deberíamos juntar agua, por si acaso.</message>
    <message key="grdnType1Quest21Title">Ajetreo y bullicio</message>
    <message key="grdnType1Quest21Desc">Sentarte a charlar en el jardín es muy divertido, pero para que esté bonito hay que esforzarse mucho. Riega las plantas y deshazte de los insectos.</message>
    <message key="grdnType1Quest22Title">Buen gusto</message>
    <message key="grdnType1Quest22Desc">Estas mariposas son muy bonitas. ¡Cojamos unas cuantas para verlas más de cerca! Pero cuidado, que sus alas son muy delicadas.</message>
    <message key="grdnType1Quest23Title">Cuidado</message>
    <message key="grdnType1Quest23Desc">Las plantas son muy sensibles y delicadas. Hay que cuidarlas constantemente, regarlas, fumigarlas...</message>
    <message key="grdnType1Quest24Title">¡Plagas!</message>
    <message key="grdnType1Quest24Desc">¡Fíjate la plaga de bichos que tienen todos los arbustos del jardín! ¡Tenemos que echarles un pesticida antes de que no queden más que ramas muertas!</message>
    <message key="grdnType1Quest25Title">Riego</message>
    <message key="grdnType1Quest25Desc">La gente de la antigüedad creó un complejo sistema de riego para echar agua a los campos. ¡Ahora todo resulta mucho más sencillo!</message>
    <message key="grdnType1Quest26Title">¡Cógela!</message>
    <message key="grdnType1Quest26Desc">¡Mira qué mariposa tan bonita! ¡Cojámosla!</message>
    <message key="grdnType1Quest27Title">Lluvia artificial</message>
    <message key="grdnType1Quest27Desc">Hace mucho que no llueve y las plantas han empezado a marchitarse. Vamos a necesitar regaderas para echarles un poco de agua.</message>
    <message key="grdnType1Quest28Title">Cuidado constante</message>
    <message key="grdnType1Quest28Desc">No puedes tirar las plantas al suelo y esperar que crezcan sin más. Tienes que cuidar de ellas todos los días, sin excepción. ¡Riégalas y elimina cualquier plaga que tengan!</message>
    <message key="grdnType1Quest29Title">Gota a gota</message>
    <message key="grdnType1Quest29Desc">Puedes llenar un barril grande de agua gota a gota.</message>
    <message key="grdnType1Quest30Title">El bueno, el feo y el malo</message>
    <message key="grdnType1Quest30Desc">Algunos insectos son buenos, pero otros son malos. Así que disfrutemos de las bellas mariposas, pero aplastemos a esos feos escarabajos.</message>
    <message key="grdnType1Quest31Title">Olvido</message>
    <message key="grdnType1Quest31Desc">Oh, oh... Parece que hace mucho que no fumigas los arbustos. Si los dejas mucho más tiempo abandonados, los bichos se comerán sus hojas. Evita que esto suceda.</message>
    <message key="grdnType1Quest32Title">Ataque a los escarabajos</message>
    <message key="grdnType1Quest32Desc">¿Qué es esa cosa que está trepando por ahí? ¿Un escarabajo? ¡Oh, y ahí hay otro! ¡Y otro más! ¡Y otro! ¡Tenemos que deshacernos de ellos antes de que dañen a las plantas del jardín!</message>
    <message key="grdnType1Quest33Title">Mucho que hacer</message>
    <message key="grdnType1Quest33Desc">Hay muchos trabajos por hacer en el jardín, como recoger agua, fumigar los arbustos...</message>
    <message key="grdnType1Quest34Title">Cógelas al vuelo</message>
    <message key="grdnType1Quest34Desc">Las mariposas pueden volar muy alto, pero si saltas, podrás atraparlas.</message>
    <message key="grdnType2Quest1Title">De una sola vez</message>
    <message key="grdnType2Quest1Desc">Es una buena costumbre acabar lo que empiezas. ¡Y nunca deshacer lo que has hecho hasta ese momento!</message>
    <message key="grdnType2Quest2Title">Barro</message>
    <message key="grdnType2Quest2Desc">¿Qué sabes acerca del barro? ¡Correcto! ¡Puedes encontrarlo en el jardín y darle uso después en tu taller!</message>
    <message key="grdnType2Quest3Title">Manteniendo las apariencias</message>
    <message key="grdnType2Quest3Desc">A veces no te apetece trabajar, algo normal. Sin embargo, hay que hacerlo. No dejes que se te acumule el trabajo en el jardín y todo será más sencillo :)</message>
    <message key="grdnType2Quest4Title">Flora</message>
    <message key="grdnType2Quest4Desc">Puedes usar los parterres florales en el taller para crear todo tipo de cosas maravillosas. Hazte con unos cuantos.</message>
    <message key="grdnType2Quest5Title">Zona ajardinada</message>
    <message key="grdnType2Quest5Desc">Hay muchas cosas por hacer para mantener un jardín en orden: regar las plantas, eliminar las plagas, entre muchas otras cosas. ¡Ponte en marcha!</message>
    <message key="grdnType2Quest6Title">Tablas de madera</message>
    <message key="grdnType2Quest6Desc">Puedes usar las tablas de madera en el taller para crear todo tipo de cosas maravillosas. Hazte con unas cuantas.</message>
    <message key="grdnType2Quest7Title">A trabajar en el jardín</message>
    <message key="grdnType2Quest7Desc">No todo el mundo sabe lo duro que es mantener un jardín en condiciones todo el año. ¡Seguro que tú si!</message>
    <message key="grdnType2Quest8Title">Cosas útiles</message>
    <message key="grdnType2Quest8Desc">El jardín no solo te proporciona trabajo, sino también un montón de cosas útiles y materiales que puedes usar después en tu taller.</message>
    <message key="grdnType2Quest9Title">Bajo control</message>
    <message key="grdnType2Quest9Desc">¡Lo tienes todo bajo control! ¡Muy bien, sigue así!</message>
    <message key="grdnType2Quest10Title">Cada uno a su rollo</message>
    <message key="grdnType2Quest10Desc">Cada habitante de Avataria tiene sus preferencias. Hay a quien le gustan las fiestas ruidosas, mientras que otros prefieren la paz de un jardín. Cada uno a su rollo.</message>
    <message key="grdnType2Quest11Title">Control de plagas</message>
    <message key="grdnType2Quest11Desc">Malas noticias: una plaga de bichos ha infestado el jardín. ¡Tienes que eliminarlos cuanto antes!</message>
    <message key="grdnType2Quest12Title">Todo está bajo control</message>
    <message key="grdnType2Quest12Desc">¿Has descansado bien? ¡Pues hay que volver a activarse! ¡El único que sale perjudicado si el trabajo no se hace eres tú!</message>
    <message key="grdnType2Quest13Title">Recursos necesarios</message>
    <message key="grdnType2Quest13Desc">Puedes encontrar recursos en el suelo del jardín, como trozos de leña. Seguro que te serán útiles.</message>
    <message key="grdnType2Quest14Title">Un buen trabajador</message>
    <message key="grdnType2Quest14Desc">Un buen trabajador siempre busca cosas que hacer y nunca deja las cosas a medias.</message>
    <message key="grdnType2Quest15Title">Carpintero</message>
    <message key="grdnType2Quest15Desc">¡Trabajar con la madera es fantástico! Pero no tenemos nada con lo que trabajar. ¿Qué tal si recogemos unas cuantas tablas en el jardín?</message>
    <message key="grdnType2Quest16Title">Despreocupado</message>
    <message key="grdnType2Quest16Desc">Si empiezas pronto a hacer tu trabajo, terminarlo nunca supone un problema. ¡Manos a la obra, pues!</message>
    <message key="grdnType2Quest17Title">Un dulce aroma</message>
    <message key="grdnType2Quest17Desc">¡Ah, qué bien huelen las flores! ¡Recoge unos cuantos capullos de flor para que huela bien en todas partes!</message>
    <message key="grdnType2Quest18Title">De sol a sol</message>
    <message key="grdnType2Quest18Desc">A veces se junta tanto trabajo en el jardín que no has terminado una cosa y ya tienes que empezar otra.</message>
    <message key="grdnType2Quest19Title">Cambiar es lo mío</message>
    <message key="grdnType2Quest19Desc">Ni en el mejor taller del mundo se puede trabajar sin materiales. ¡Siempre hacen falta tablas, barro, y capullos de flor!</message>
    <message key="grdnType2Quest20Title">Bien está lo que bien acaba</message>
    <message key="grdnType2Quest20Desc">«Bien está lo que bien acaba», o eso dicen. ¡Vamos a asegurarnos de que termine bien! Acabemos con el trabajo en el jardín para poder tomarnos un descanso.</message>
    <message key="grdnType2Quest21Title">El arte de la escultura</message>
    <message key="grdnType2Quest21Desc">A todo el mundo le gustan las esculturas bonitas, pero nadie tiene ni idea del trabajo que necesitan. Antes de nada necesitaremos los materiales apropiados.</message>
    <message key="grdnType2Quest22Title">Ética laboral</message>
    <message key="grdnType2Quest22Desc">Los buenos jardineros trabajan cada día sin descanso. ¡Por eso que sus plantas huelen tan bien!</message>
    <message key="grdnType2Quest23Title">Un picnic</message>
    <message key="grdnType2Quest23Desc">¡A todo el mundo le gusta un buen picnic! Hamburguesas, perritos calientes, una charla agradable, cometas en el aire... Pero para organizarlo hay que juntar madera y agua, o no podremos encender la barbacoa... ¡y apagarla al acabar!</message>
    <message key="grdnType2Quest24Title">¡Genial!</message>
    <message key="grdnType2Quest24Desc">¡Hay mucho por hacer! ¡Hora de trabajar!</message>
    <message key="grdnType2Quest25Title">¡Hazlo!</message>
    <message key="grdnType2Quest25Desc">¡Ya has empezado a trabajar en tu jardín! ¡Solo un poco más y habrás terminado! ¡Hazlo!</message>
    <message key="grdnType2Quest26Title">Justo a tiempo</message>
    <message key="grdnType2Quest26Desc">¡El trabajo no solo hay que hacerlo bien, sino también a tiempo!</message>
    <message key="grdnType2Quest27Title">Diligencia</message>
    <message key="grdnType2Quest27Desc">La diligencia no te aporta reputación si no va acompañada de trabajo duro, ¡así que empléate a fondo y veamos lo diligente que puedes llegar a ser!</message>
    <message key="grdnType2Quest28Title">Leñador</message>
    <message key="grdnType2Quest28Desc">Toca trabajar con madera.</message>
    <message key="grdnType2Quest29Title">Hora de mezclar un poco de barro</message>
    <message key="grdnType2Quest29Desc">¿Cuánto hace que no vas al taller? ¿Tienes suficiente barro? ¡Pues consigue un poco!</message>
    <message key="grdnType2Quest30Title">Salud, dinero, y sabiduría</message>
    <message key="grdnType2Quest30Desc">Cuanto antes empieces tu trabajo en el jardín, antes lo terminarás. ¡Y antes madurarán tus recompensas!</message>
    <message key="grdnType2Quest31Title">El arte del aroma</message>
    <message key="grdnType2Quest31Desc">Puedes usar los capullos de flor en el taller para hacer objetos que no solo adornan, sino que además huelen bien.</message>
    <message key="grdnType2Quest32Title">Materias primas</message>
    <message key="grdnType2Quest32Desc">La humanidad ha usado el barro y la madera desde tiempos inmemoriales, y a día de hoy, siguen siendo unos materiales esenciales. Nuestro jardín tiene más que suficiente de estas dos materias primas, así que vamos a buscarlas.</message>
    <message key="grdnType2Quest33Title">Misión cumplida</message>
    <message key="grdnType2Quest33Desc">Es todo un alivio terminar todo lo que tienes pendiente. No lo dejes para después, ¡hay mucho que hacer!</message>
    <message key="grdnType2Quest34Title">La fuente de la vida</message>
    <message key="grdnType2Quest34Desc">El agua es esencial para la vida... ¡y para el trabajo de jardín!</message>
    <message key="grdnType2Quest35Title">De la «A» a la «Z»</message>
    <message key="grdnType2Quest35Desc">Hay muchas cosas por hacer en el jardín, ¡y hay que hacerlas todas! Si no, todo se echará a perder, ¡y no podemos permitirlo!</message>
    <message key="grdnType2Quest36Title">Nunca abandones</message>
    <message key="grdnType2Quest36Desc">Termina siempre todo lo que empieces. ¡Acaba con la última tarea del jardín!</message>
    <message key="grbgType1Quest1Title">Limpieza</message>
    <message key="grbgType1Quest1Desc">¿Te gusta mantenerlo todo limpio? ¡Entonces no tendrás ningún problema!</message>
    <message key="grbgType1Quest2Title">Hallazgos</message>
    <message key="grbgType1Quest2Desc">Las personas ensucian mucho, eso es un hecho. Pero no hay por qué tirar todo lo que consideramos «basura».</message>
    <message key="grbgType1Quest3Title">¡Empléate al 100%!</message>
    <message key="grbgType1Quest3Desc">Un patio se considera limpio solo cuando se ha quitado hasta el último resto de basura. ¡Así que empléate al 100%!</message>
    <message key="grbgType1Quest4Title">Botes</message>
    <message key="grbgType1Quest4Desc">¿Pero quién ha tirado todo esto por aquí? Bueno, qué importa. ¡El que lo encuentra se lo queda! :)</message>
    <message key="grbgType1Quest5Title">Nuevos cambios</message>
    <message key="grbgType1Quest5Desc">No es justo. Todos ensucian y luego tú tienes que ir limpiándolo todo. ¡Eso no está bien!</message>
    <message key="grbgType1Quest6Title">Basura por todas partes</message>
    <message key="grbgType1Quest6Desc">¡Eh, chicos! ¿Qué está pasando aquí? ¿Quién es el responsable de todos estos envoltorios de caramelos tirados?</message>
    <message key="grbgType1Quest7Title">Tan limpio se pueda</message>
    <message key="grbgType1Quest7Desc">Siempre hay cosas por hacer en el patio, ¡y es una suerte que siempre estás dispuesto a hacerlo! ¡Eres el mejor en esas cosas!</message>
    <message key="grbgType1Quest8Title">Metal oxidado</message>
    <message key="grbgType1Quest8Desc">¡La basura de uno es el tesoro de otro! Y para ti, este metal oxidado representa un material muy útil para trabajar en el taller.</message>
    <message key="grbgType1Quest9Title">Mi patio</message>
    <message key="grbgType1Quest9Desc">Sí, este es tu patio, así que debes mantenerlo siempre limpio y ordenado.</message>
    <message key="grbgType1Quest10Title">¡Envuélvelo!</message>
    <message key="grbgType1Quest10Desc">¿Papel de envolver? Seguro que puedes encontrar un poco. ¡Solo tienes que buscarlo con atención!</message>
    <message key="grbgType1Quest11Title">Limpiar las calles</message>
    <message key="grbgType1Quest11Desc">¿Con lo que te gusta la limpieza y vas a dejar así el patio? ¡Recógelo todo cuanto antes!</message>
    <message key="grbgType1Quest12Title">Buscando materiales</message>
    <message key="grbgType1Quest12Desc">Resulta que en el patio no había solo basura, sino también materiales muy útiles. ¡Seguro que podrás hacer algo con ellos!</message>
    <message key="grbgType1Quest13Title">Jugando en el patio</message>
    <message key="grbgType1Quest13Desc">El patio no es solo un sitio para limpiar de vez en cuando, también sirve para divertirte. Y esta vez, sin usar la escoba.</message>
    <message key="grbgType1Quest14Title">Un recurso valioso</message>
    <message key="grbgType1Quest14Desc">¿Qué podemos poner en estas botellas tan grandes? ¡Algo se te ocurrirá, pero primero hay que recogerlas todas! :)</message>
    <message key="grbgType1Quest15Title">Poniendo orden</message>
    <message key="grbgType1Quest15Desc">¡Tu patio está lleno de basura! ¡Necesitamos a alguien que la recoja toda!</message>
    <message key="grbgType1Quest16Title">A trabajar el hierro</message>
    <message key="grbgType1Quest16Desc">¡Guau, hierro! Nos será muy útil en el taller.</message>
    <message key="grbgType1Quest17Title">A fregar</message>
    <message key="grbgType1Quest17Desc">¡Este sitio está lleno de basura! ¡Toca limpieza de primavera!</message>
    <message key="grbgType1Quest18Title">Todo se aprovecha</message>
    <message key="grbgType1Quest18Desc">¿Qué tenemos aquí? ¿Lazos? ¿Botellas? ¿Papel? ¡Lo necesitamos todo! ¡Me lo llevo!</message>
    <message key="grbgType1Quest19Title">Un jardinero responsable</message>
    <message key="grbgType1Quest19Desc">¡Es hora de trabajar en el patio!</message>
    <message key="grbgType1Quest20Title">¡Lazos!</message>
    <message key="grbgType1Quest20Desc">¡Lazos! ¡Lazos! ¡Lazos bonitos! ¡Vamos a cogerlos todos!</message>
    <message key="grbgType1Quest21Title">Maniático de la limpieza</message>
    <message key="grbgType1Quest21Desc">¿No resulta mucho más agradable caminar por un patio libre de basura? Recojamos la basura, así el patio tendrá un aspecto mucho más acogedor.</message>
    <message key="grbgType1Quest22Title">Botes y botellas</message>
    <message key="grbgType1Quest22Desc">¡Botes y botellas por todas partes! ¿Quién ha tirado todo esto? ¡¿Por qué hay tanta basura?! Tienes que limpiarlo todo.</message>
    <message key="grbgType1Quest23Title">¡Vamos allá!</message>
    <message key="grbgType1Quest23Desc">Hay montones de cosas qué hacer en el patio. ¡Empecemos!</message>
    <message key="grbgType1Quest24Title">A envolver cosas</message>
    <message key="grbgType1Quest24Desc">Te vendría genial un poco de papel de envolver. ¡Seguro que lo encontrarás en el patio!</message>
    <message key="grbgType1Quest25Title">El maestro de las buenas acciones</message>
    <message key="grbgType1Quest25Desc">Recoger la basura cuenta como buena acción. ¡Cuanta menos basura dejes tirada, más limpio estará el mundo!</message>
    <message key="grbgType1Quest26Title">¡Cuidado! ¡Hay botellas por todas partes!</message>
    <message key="grbgType1Quest26Desc">¡Uf! ¡Casi piso una botella de cristal! Hay un montón entre toda esta basura, tenemos que recogerlas todas antes de que alguien se corte.</message>
    <message key="grbgType1Quest27Title">Limpieza primaveral</message>
    <message key="grbgType1Quest27Desc">¡El patio está hecho un desastre! Tenemos que recogerlo todo.</message>
    <message key="grbgType1Quest28Title">¡Déjalo todo como los chorros del oro!</message>
    <message key="grbgType1Quest28Desc">¡Imagina que eres un gran guerrero y que la basura es tu peor enemigo! ¡Tu misión, héroe, es limpiar toda la basura del patio! ¡No aceptes prisioneros! Hacemos nuestro trabajo rápido y a conciencia.</message>
    <message key="grbgType1Quest29Title">Limpieza</message>
    <message key="grbgType1Quest29Desc">¿Quién puede vivir en un sitio lleno de basura? Nadie. ¡Hagamos una limpieza general en el patio!</message>
    <message key="grbgType1Quest30Title">Astillas</message>
    <message key="grbgType1Quest30Desc">Hasta las astillas de madera pueden resultar útiles para trabajar en el jardín. Recoge tantas astillas como puedas en el patio.</message>
    <message key="grbgType1Quest31Title">Visitas inesperadas</message>
    <message key="grbgType1Quest31Desc">En días tan bonitos como este no puedes dejar a los invitados dentro de casa. ¡Llévalos a dar un paseo en el patio! ¿Qué pasa si llega alguna visita inesperada y tienes el patio hecho un desastre? ¡Deberías estar preparado!</message>
    <message key="grbgType1Quest32Title">Reciclaje</message>
    <message key="grbgType1Quest32Desc">¿Por qué tira la gente tanto hierro, botellas, y latas? ¡Pueden resultar de lo más útiles!</message>
    <message key="grbgType1Quest33Title">¡Adelante!</message>
    <message key="grbgType1Quest33Desc">No pierdas el tiempo cuando hay tantas cosas por hacer. Tan pronto recibas un trabajo, ¡ponte manos a la obra!</message>
    <message key="grbgType1Quest34Title">A adornar tocan</message>
    <message key="grbgType1Quest34Desc">Un regalo resulta el doble de bonito si lo adornas con un lazo. Si encuentras unos cuantos lazos, podrás hacer un Osito de peluche en el taller.</message>
    <message key="grbgType1Quest35Title">A cazar tesoros</message>
    <message key="grbgType1Quest35Desc">Si recoges la basura del patio con frecuencia encontrarás montones de objetos útiles para el jardín, como hierro o papel.</message>
    <message key="grbgType1Quest36Title">Basura</message>
    <message key="grbgType1Quest36Desc">¿No crees que nuestro patio tiene mucha basura últimamente? ¡Vamos a recogerla! Tal vez encontremos algo de utilidad.</message>
    <message key="grbgType1Quest37Title">¡Manos a la obra!</message>
    <message key="grbgType1Quest37Desc">¿Cansado de no hacer nada? ¿Aburrido? ¡Trabajemos un poco en el jardín!</message>
    <message key="frtnQuest1Title">Atrayendo a la diosa Fortuna</message>
    <message key="frtnQuest1Desc">Siempre dicen «más suerte la próxima vez», pero esta vez necesitamos toda la suerte del mundo en el primer intento.</message>
    <message key="frtnQuest2Title">Amor por el juego</message>
    <message key="frtnQuest2Desc">¡Demuestra cuánto te gusta girar la ruleta a cambio de premios increíbles!</message>
    <message key="frtnQuest3Title">La ruleta mortal</message>
    <message key="frtnQuest3Desc">¡Todo el mundo ha oído hablar de tu maestría! No estaría de más recordarles de vez en cuando quién es el mejor de todos.</message>
    <message key="frtnQuest4Title">¡Mucha suerte!</message>
    <message key="frtnQuest4Desc">¡Juega sin parar! ¡Con una buena tirada puedes conseguir un gran premio!</message>
    <message key="frtnQuest5Title">Girador</message>
    <message key="frtnQuest5Desc">Sigue girando, ¡pero no te marees!</message>
    <message key="frtnQuest6Title">Una tirada suertuda</message>
    <message key="frtnQuest6Desc">Astuto, talentoso y duro. ¡Así eres tu! Dentro de poco te convertirás en un auténtico gurú de la Rueda de la Fortuna ;)</message>
    <message key="frtnQuest7Title">¡Yo, ho, ho!</message>
    <message key="frtnQuest7Desc">Por supuesto que te gusta el oro. ¡Pero no es fácil de conseguir! Vamos a ponernos nuestros sombreros de pirata y conseguir algo de oro con la ayuda de la diosa Fortuna.</message>
    <message key="frtnQuest8Title">Jugando</message>
    <message key="frtnQuest8Desc">¡Me encanta la emoción de una buena partida! ¡Tirar de la palanca y verás cómo ganar premios fantásticos resulta de lo más divertido!</message>
    <message key="frtnQuest9Title">La hora de dar vueltas y vueltas</message>
    <message key="frtnQuest9Desc">¡Dale una vuelta y gana otra vez!</message>
    <message key="frtnQuest10Title">Gira la ruleta</message>
    <message key="frtnQuest10Desc">¡Gira la ruleta y gana toda clase de premios!</message>
    <message key="frtnQuest11Title">El favorito de la diosa Fortuna</message>
    <message key="frtnQuest11Desc">¿Quieres saber quién es la persona con la mejor suerte que he conocido en mi vida? ¡Eres tú! Entonces, ¿a qué esperas? ¡Gira la ruleta!</message>
    <message key="frtnQuest12Title">Girando la Ruleta</message>
    <message key="frtnQuest12Desc">¡Venga! ¡Enséñame el dinero!</message>
    <message key="frtnQuest13Title">Campeón de las tragaperras</message>
    <message key="frtnQuest13Desc">Juega a las tragaperras y consigue un gran premio.</message>
    <message key="frtnQuest14Title">La regla de plata</message>
    <message key="frtnQuest14Desc">¡Al igual que con el oro, cuanta más plata tengas, mejor! ¡Juega y consigue un montón de plata!</message>
    <message key="frtnQuest15Title">Diosa Fortuna</message>
    <message key="frtnQuest15Desc">¿Qué tal si mejoras tu suerte... mientras juegas un poco más?</message>
    <message key="frtnQuest16Title">El hombre suertudo</message>
    <message key="frtnQuest16Desc">La suerte sigue a los que se arriesgan y se la juegan. ¡Y yo creo que tú cumples con ambas cosas!</message>
    <message key="frtnQuest17Title">Buscador de oro</message>
    <message key="frtnQuest17Desc">Dicen que el tamaño no importa. ¡Pero la cosa cambia cuando se trata de oro! ¿No estás de acuerdo? ¡Necesitas más oro!</message>
    <message key="frtnQuest18Title">¡A surfear!</message>
    <message key="frtnQuest18Desc">¡Se acerca una ola de buena suerte! ¡Gira la ruleta y consigue premios fantásticos!</message>
    <message key="frtnQuest19Title">Nacido para ganar</message>
    <message key="frtnQuest19Desc">¡Un ganador nato como tú no puede perder!</message>
    <message key="may1Quest1Title">¡La primavera ha llegado!</message>
    <message key="may1Quest1Description">¡Y todo ha florecido! Todos los que participen en la maratón de renovación primaveral en Avataria recibirán un premio muy especial. ¡Date prisa, y participa para divertirte!</message>
    <message key="may1Quest2Title">Recuerdo</message>
    <message key="may1Quest2Description">¡Los gobernantes de Avataria han decidido darle las gracias a los residentes con un recuerdo especial! Para conseguir el tuyo, vas a tener que hacer primero alguna obra por el bien común.</message>
    <message key="may1Comment">Consejo: Solo podrás conseguir este regalo único entre el 30 de Abril y el 6 de Mayo, mientras dure el evento.</message>
    <message key="quest328Title">Trabajador bien descansado</message>
    <message key="quest328Description">¡Diviértete todo lo que puedas! Pero recuerda que el trabajo es lo primero :)</message>
    <message key="quest329Title">Hecho a mano</message>
    <message key="quest329Description">Siempre que hacemos algo a mano le ponemos una parte de nuestra alma y nuestras emociones. Por eso las cosas hechas a mano alegran tanto a todo el mundo.</message>
    <message key="quest330Title">El sabor del mar</message>
    <message key="quest330Description">Todas las comidas tienen un sabor especial en la costa. Llevemos la atmósfera costera a nuestra cocina.</message>
    <message key="quest330TaskTitle">Comprar objetos de la colección «Brisa marina»</message>
    <message key="quest330Comment">Consejo: Solo cuenta comprar objetos diferentes.</message>
    <message key="quest331Title">Espacio abierto</message>
    <message key="quest331Description">Normalmente nos sabemos nuestra casa de memoria y, poco a poco, se nos hace demasiado pequeña. ¿A que mola que en Avataria podamos ampliar nuestras viviendas sin mudarnos?</message>
    <message key="quest332Title">En nombre del confort</message>
    <message key="quest332Description">Nuestro hogar es el lugar en el que pasamos la mayor parte de nuestro tiempo. Se puede sentir que se está en el paraíso incluso en un refugio, pero siempre es mejor vivir en un apartamento cómodo y bien cuidado.</message>
    <message key="quest333Title">Un nuevo comienzo</message>
    <message key="quest333Description">Estás a punto de empezar una nueva etapa de tu vida. Para empezar, cambiaremos la atmósfera que se respira en tu apartamento e iremos al salón de belleza.</message>
    <message key="quest334Title">Vientos de cambio</message>
    <message key="quest334Description">Es hora de hacer un cambio y sorprender a todo el mundo. ¡Ve al salón de belleza y hazte un cambio de look que refuerce tu yo interior!</message>
    <message key="quest335Title">Señor de la mansión</message>
    <message key="quest335Description">¡Fíjese en su mansión, amo! Pero parece que no es lo suficientemente cómoda. Necesitamos que haya más utensilios por aquí.</message>
    <message key="quest336Title">Guardarropa</message>
    <message key="quest336Description">Con cada nivel acumulas más y más ropa. ¡A este paso no tendrás dónde guardarla toda! ¿Y si compramos más guardarropas?</message>
    <message key="quest336TaskTitle">Comprar un guardarropa</message>
    <message key="quest337Title">Alta definición y fidelidad</message>
    <message key="quest337Description">¡Siempre mola ver películas en una tele de alta definición con un sonido de calidad!</message>
    <message key="quest338Title">¡Defiéndete!</message>
    <message key="quest338Description">¡Defiéndase, señor! ¿Cómo que no tienes un sable? ¿Acaso no has ido todavía al taller?</message>
    <message key="quest339Title">Se acerca el invierno</message>
    <message key="quest339Description">En invierno hace frío, igual que en algunas noches de verano. En esas situaciones, siempre es agradable relajarse junto a la chimenea y admirar la luz y los chisporroteos de las llamas.</message>
    <message key="quest340Title">A prepararse</message>
    <message key="quest340Description">¡Vaya, cómo mola poner bombas y sorprender a tus amigos! Deberías ir al taller y hacerte con unas cuantas.</message>
    <message key="quest341Title">Luz de vela</message>
    <message key="quest341Description">¿Has visto lo especial que es la luz de las velas? Tan tenue y resplandeciente... Cuando la luz de las velas ilumina la oscuridad, todo se vuelve mucho más acogedor.</message>
    <message key="quest342Title">Vigor de cuerpo y mente</message>
    <message key="quest342Description">¡Es hora de animarse! Vamos a tomar un café, o alguna otra bebida que nos estimule.</message>
    <message key="quest343Title">El loco ritmo de la vida</message>
    <message key="quest343Description">Debes mantenerte informado de todos los eventos y modas de la actualidad. No te quedes atrás, debes seguir avanzando y mejorar.</message>
    <message key="quest344Title">Viva la jardinería</message>
    <message key="quest344Description">Los jugadores que molan tienen un jardín que mola, y un jardín molón necesita cuidados diarios.</message>
    <message key="quest345Title">Batería andante</message>
    <message key="quest345Description">Eres de ese tipo de personas que está rodeada por un halo de energía y positividad. Pero ¿cómo vas a mantenerlo si no tienes energías suficientes? ¡Es hora de animarse!</message>
    <message key="quest346Title">Fin de turno</message>
    <message key="quest346Description">Nos encanta empezar proyectos nuevos, pero no siempre es posible terminarlos. Trabajemos un poco más y completemos todo el trabajo pendiente del jardín y del patio.</message>
    <message key="quest347Title">Nacido para ganar</message>
    <message key="quest347Description">Los auténticos ganadores intentan ganar donde sea y a lo que sea. ¡Demuestra que no tienes rival en todo lo que haces!</message>
    <message key="quest348Title">Mercadillo en el garaje</message>
    <message key="quest348Description">Seguramente hayas acumulado muchas cosas que no necesitas que llenan tu entresuelo y tu bodega. Siempre da pena tirar cosas, así que intentemos venderlas. Seguro que a alguien le interesan.</message>
    <message key="quest348TaskTitle">Vender ropa que no necesites</message>
    <message key="quest349Title">Hay que sacarla</message>
    <message key="quest349Description">En el patio hay un montón de basura, ¡parece que aquí no se puede uno relajar! Duele ver tanta basura junta, así que deberías sacarla.</message>
    <message key="quest350Title">Recolección de cosas fascinantes</message>
    <message key="quest350Description">Conchas, perlas y brotes de flores... Todo precioso. Ojalá pudiera rodearme con tanta belleza, pero para ello, debemos recoger algunas de esas cosas tan fascinantes.</message>
    <message key="quest351Title">Almacén</message>
    <message key="quest351Description">Los almacenes nunca deberían estar vacíos. ¿Qué pasa si de repente necesitas algo mientras estás en el taller? No hay tiempo que perder, empecemos a buscar materiales útiles ahora mismo.</message>
    <message key="quest352Title">Hucha de emociones</message>
    <message key="quest352Description">Con razón Avataria es un mundo donde los sueños se hacen realidad. En este juego, puedes llegar a sentir todo tipo de emociones: amor, felicidad, odio...</message>
    <message key="quest353Title">Rey de la playa</message>
    <message key="quest353Description">¿Cómo puedes resaltar cuando estés en la playa? ¡Pues evidentemente echando carreras sobre una tabla de surf! El que gane se convertirá en el rey de la playa. O en la reina.</message>
    <message key="quest354Title">Domando las olas</message>
    <message key="quest354Description">En la playa siempre se puede pasar un rato divertido, pero lo más interesante siempre son las carreras de surf.</message>
    <message key="quest355Title">Todo a una</message>
    <message key="quest355Description">¡La Rueda de la Fortuna nos espera! Ya es hora de conseguir oro, plata y fichas.</message>
    <message key="quest356Title">El dinero trae más dinero</message>
    <message key="quest356Description">Dicen que la fortuna se siente atraída por aquellos que ya tienen una. ¡Veamos si es cierto!</message>
    <message key="quest357Title">Ya está</message>
    <message key="quest357Description">Tras un duro día de trabajo, sienta bien decir «Ya está» e irse a descansar un poco.</message>
    <message key="quest358Title">¡Quiero romper cosas!</message>
    <message key="quest358Description">A veces, cuando alguien te pone de mal humor o te enfada, lo único que quieres es romper cosas.</message>
    <message key="quest359Title">La música me hace perder la cabeza</message>
    <message key="quest359Description">Cuando la música te hace perder la cabeza, es imposible quedarse quieto. No importa dónde estés, ya sea en el club, en la calle o en una cafetería... ¡El cuerpo te pide bailar, y hay que bailar!</message>
    <message key="quest360Title">Selfi</message>
    <message key="quest360Description">En el estudio fotográfico de Avataria puedes sacarte todo tipo de fotos, publicarlas en tu muro y recibir miles de Me gusta. ¡Vamos allá! Tus amigos esperan tus nuevas fotos</message>
    <message key="quest361Title">Turno de noche</message>
    <message key="quest361Description">A veces, cuando se hace de noche, lo único que apetece es abrir la nevera y comer algo rico.</message>
    <message key="quest362Title">A tope</message>
    <message key="quest362Description">La vida puede ser muy aburrida si nunca te dejas llevar ni te diviertes.</message>
    <message key="quest363Title">La energía del baile</message>
    <message key="quest363Description">Cuando lo das todo bailando, cuando lo sientes de verdad... te acabas cansando, claro. Pero cuando una oleada de energía te golpea... ¡Guau!</message>
    <message key="quest364Title">¡Una vez más!</message>
    <message key="quest364Description">¡Bailemos hasta caer rendidos en el club! Bailar solo no mola. Invita a tus amigos para que te ayuden a llenar la pista de baile.</message>
    <message key="quest365Title">Travesuras</message>
    <message key="quest365Description">Siempre nos dicen que tenemos que estarnos quietos y callados. ¡Qué aburrido!</message>
    <message key="quest366Title">Escritor</message>
    <message key="quest366Description">La gente que dibuja grafitis en las paredes se hace llamar «escritora». ¡Métete en la piel de un auténtico grafitero y pinta las paredes de tus amigos!</message>
    <message key="quest367Title">Alto y claro</message>
    <message key="quest367Description">¡Hagamos una explosión alta y clara para tus amigos!</message>
    <message key="quest368Title">Bromas pesadas para los amigos</message>
    <message key="quest368Description">¡Buen trabajo, amigos! ¡Habéis destruido todo lo que había en la casa, cubierto todas las paredes de grafitis, y le habéis dado un tartazo en la cara al dueño, para rematarlo!</message>
    <message key="quest369Title">Trueques</message>
    <message key="quest369Description">Si tienes algo útil que no necesitas, seguro que hay alguien que lo necesita de verdad.</message>
    <message key="quest370Title">Fiesta en el ático</message>
    <message key="quest370Description">Tu apartamento es enorme, deberías hacer alguna que otra fiesta, de esas que pasan a la historia.</message>
    <message key="quest371Title">Fuera de aquí</message>
    <message key="quest371Description">Tus amigos tienen un montón de basura en sus apartamentos. Hay que mandar esa basura a tomar por saco.</message>
    <message key="quest372Title">Matón</message>
    <message key="quest372Description">Solo los matones golpean a la gente.</message>
    <message key="quest373Title">Yo invito</message>
    <message key="quest373Description">Invita a tus invitados para que estén contentos y seguro que lo pasáis muy bien.</message>
  </locale>
</dictionary>
